<html>
    <head>
        <meta charset="utf-8">
        
            <script src="lib/bindings/utils.js"></script>
            <link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/dist/vis-network.min.css" integrity="sha512-WgxfT5LWjfszlPHXRmBWHkV2eceiWTOBvrKCNbdgDYTHrT2AeLCGbF4sZlZw3UMN3WtL0tGUoIAKsu8mllg/XA==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer" />
            <script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/vis-network.min.js" integrity="sha512-LnvoEWDFrqGHlHmDD2101OrLcbsfkrzoSpvtSQtxK3RMnRV0eOkhhBN2dXHKRrUU8p2DGRTk35n4O8nWSVe1mQ==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer"></script>
            
        
<center>
<h1></h1>
</center>

<!-- <link rel="stylesheet" href="../node_modules/vis/dist/vis.min.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="../node_modules/vis/dist/vis.js"> </script>-->
        <link
          href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/css/bootstrap.min.css"
          rel="stylesheet"
          integrity="sha384-eOJMYsd53ii+scO/bJGFsiCZc+5NDVN2yr8+0RDqr0Ql0h+rP48ckxlpbzKgwra6"
          crossorigin="anonymous"
        />
        <script
          src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/js/bootstrap.bundle.min.js"
          integrity="sha384-JEW9xMcG8R+pH31jmWH6WWP0WintQrMb4s7ZOdauHnUtxwoG2vI5DkLtS3qm9Ekf"
          crossorigin="anonymous"
        ></script>


        <center>
          <h1></h1>
        </center>
        <style type="text/css">

             #mynetwork {
                 width: 100vw;
                 height: 100vh;
                 background-color: #222222;
                 border: 1px solid lightgray;
                 position: relative;
                 float: left;
             }

             
             #loadingBar {
                 position:absolute;
                 top:0px;
                 left:0px;
                 width: 100vw;
                 height: 100vh;
                 background-color:rgba(200,200,200,0.8);
                 -webkit-transition: all 0.5s ease;
                 -moz-transition: all 0.5s ease;
                 -ms-transition: all 0.5s ease;
                 -o-transition: all 0.5s ease;
                 transition: all 0.5s ease;
                 opacity:1;
             }

             #bar {
                 position:absolute;
                 top:0px;
                 left:0px;
                 width:20px;
                 height:20px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 border-radius:11px;
                 border:2px solid rgba(30,30,30,0.05);
                 background: rgb(0, 173, 246); /* Old browsers */
                 box-shadow: 2px 0px 4px rgba(0,0,0,0.4);
             }

             #border {
                 position:absolute;
                 top:10px;
                 left:10px;
                 width:500px;
                 height:23px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 box-shadow: 0px 0px 4px rgba(0,0,0,0.2);
                 border-radius:10px;
             }

             #text {
                 position:absolute;
                 top:8px;
                 left:530px;
                 width:30px;
                 height:50px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 font-size:22px;
                 color: #000000;
             }

             div.outerBorder {
                 position:relative;
                 top:400px;
                 width:600px;
                 height:44px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 border:8px solid rgba(0,0,0,0.1);
                 background: rgb(252,252,252); /* Old browsers */
                 background: -moz-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%, rgba(237,237,237,1) 100%); /* FF3.6+ */
                 background: -webkit-gradient(linear, left top, left bottom, color-stop(0%,rgba(252,252,252,1)), color-stop(100%,rgba(237,237,237,1))); /* Chrome,Safari4+ */
                 background: -webkit-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* Chrome10+,Safari5.1+ */
                 background: -o-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* Opera 11.10+ */
                 background: -ms-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* IE10+ */
                 background: linear-gradient(to bottom,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* W3C */
                 filter: progid:DXImageTransform.Microsoft.gradient( startColorstr='#fcfcfc', endColorstr='#ededed',GradientType=0 ); /* IE6-9 */
                 border-radius:72px;
                 box-shadow: 0px 0px 10px rgba(0,0,0,0.2);
             }
             

             

             
        </style>
    </head>


    <body>
        <div class="card" style="width: 100%">
            
            
            <div id="mynetwork" class="card-body"></div>
        </div>

        
            <div id="loadingBar">
              <div class="outerBorder">
                <div id="text">0%</div>
                <div id="border">
                  <div id="bar"></div>
                </div>
              </div>
            </div>
        
        

        <script type="text/javascript">

              // initialize global variables.
              var edges;
              var nodes;
              var allNodes;
              var allEdges;
              var nodeColors;
              var originalNodes;
              var network;
              var container;
              var options, data;
              var filter = {
                  item : '',
                  property : '',
                  value : []
              };

              

              

              // This method is responsible for drawing the graph, returns the drawn network
              function drawGraph() {
                  var container = document.getElementById('mynetwork');

                  

                  // parsing and collecting nodes and edges from the python
                  nodes = new vis.DataSet([{"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "DestierroApetro", "label": "DestierroApetro", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**DestierroApetro**\n@JDOviedoAr Mijita \u00fanase a Abelardo, Vicky o Mar\u00eda Fernanda, ellos son fuertes mija,\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\n"}, {"color": "blue", "font": {"color": "white"}, "id": "JDOviedoAr", "label": "JDOviedoAr", "shape": "square", "size": 48.62213547899681}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "HannibalDex", "label": "HannibalDex", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**HannibalDex**\n@JDOviedoAr Yo no lo culpo \ud83d\ude44 a esta loca lo pon\u00edan a ver los teletubbies de pelao, por eso qued\u00f3 atrofiao. https://t.co/qybJepKl5c\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "ANDREWLOPI", "label": "ANDREWLOPI", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**ANDREWLOPI**\n@CaracolRadio @JDOviedoAr devuelva los salarios corrupto\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CaracolRadio", "label": "CaracolRadio", "shape": "dot", "size": 12.375231911179556, "title": "**CaracolRadio**\n\ud83d\udd0e \u00bfQu\u00e9 proponen los candidatos sobre seguridad y paz en Colombia?\n\nEste martes 23 de septiembre llega 5x20: La Hora de los Candidatos \ud83d\uddf3\ufe0f\nCon: Juan Daniel Oviedo(@jdoviedoar), Paola Holgu\u00edn(@paolaholguinm), Felipe C\u00f3rdoba(@pipecordobal) y Susana Muhamad(@susana.muhamad).\n\n\ud83d\udd56 7:00 https://t.co/aqzxI34Yru\n\n#Hora20 | \u00bfY si dejamos las peleas para hablar del pa\u00eds que todos so\u00f1amos?\n\n\ud83c\udf99\ufe0f 5x20: La hora de los candidatos\nSoluciones concretas a los desaf\u00edos de Colombia.\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Este martes 23 de septiembre a las 7:00 p.m.\u00a0acomp\u00e1\u00f1anos en la conversaci\u00f3n con:\n\n* Juan Daniel Oviedo @JDOviedoAr https://t.co/wjsACBCSdh\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Cardenas98Johan", "label": "Cardenas98Johan", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Cardenas98Johan**\n@JDOviedoAr De inter\u00e9s. https://t.co/D0ILgUSWDR\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "ifmnoticias", "label": "ifmnoticias", "shape": "dot", "size": 5.229393446890533, "title": "**ifmnoticias**\nConsejo de Estado confirm\u00f3 nulidad de la elecci\u00f3n de Juan Daniel Oviedo como concejal de Bogot\u00e1 \n@JDOviedoAr \nhttps://t.co/RyZzDkhVR8 a trav\u00e9s de @ifmnoticias https://t.co/xYCsMtr1Ct\n\nOviedo oficializ\u00f3 lista a la C\u00e1mara por Bogot\u00e1 y defini\u00f3 ejes de su propuesta pol\u00edtica \n@JDOviedoAr \nhttps://t.co/dlWq33UAwS v\u00eda @ifmnoticias\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "GATO_KARIN", "label": "GATO_KARIN", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**GATO_KARIN**\n@JDOviedoAr \ud83d\ude05\ud83e\udd21 no le da verg\u00fcenza hacer este tipo de videos?\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CamiloCard0180", "label": "CamiloCard0180", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**CamiloCard0180**\nEse Referendo no era cosa del Gobernador @AndresJRendonC ni de figuras como @JDOviedoAr: era el clamor de un pa\u00eds que exig\u00eda descentralizaci\u00f3n y autonom\u00eda FISCAL para los territorios. https://t.co/L4OdvKizf4\n\n@senadormotoa Ese Referendo no era cosa del Gobernador @AndresJRendonC ni de figuras como @JDOviedoAr: era el clamor de un pa\u00eds que exig\u00eda descentralizaci\u00f3n y autonom\u00eda FISCAL para los territorios.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "AndresJRendonC", "label": "AndresJRendonC", "shape": "dot", "size": 4.456792133112756}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "senadormotoa", "label": "senadormotoa", "shape": "dot", "size": 4.2244523024253455}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "san_ti_llan", "label": "san_ti_llan", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**san_ti_llan**\n@JDOviedoAr y esas platica en salarios como concejal que hacemos ? https://t.co/WQTSgGwQkq\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "DaniloRockero", "label": "DaniloRockero", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**DaniloRockero**\n@JDOviedoAr POLITIQUER\u00cdA BARATA #POLITIQUERO #CHARLATAN \nPOLITIQUER\u00cdA BARATA #POLITIQUERO #CHARLATAN \nPOLITIQUER\u00cdA BARATA #POLITIQUERO #CHARLATAN \nPOLITIQUER\u00cdA BARATA #POLITIQUERO #CHARLATAN \nPOLITIQUER\u00cdA BARATA #POLITIQUERO #CHARLATAN\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CAM02393629", "label": "CAM02393629", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**CAM02393629**\n@JDOviedoAr Money is Money......\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "jcmGom3z", "label": "jcmGom3z", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**jcmGom3z**\n@TiteresAnti @JDOviedoAr Lo mismo le dec\u00edan cuando se lanz\u00f3 a la alcaldia de Bogot\u00e1 y casi queda alcalde \ud83e\udd37 Es muy improbable que gane la presidencia, esa no es la idea, la idea es demostrar que sigue teniendo un seguimiento importante para asi exigir representaci\u00f3n en el gobierno que viene.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "TiteresAnti", "label": "TiteresAnti", "shape": "dot", "size": 4.285303210462524, "title": "**TiteresAnti**\n@JDOviedoAr Usted y muchos como usted saben que no tienen chance de ganar. Igual hacen campa\u00f1a para despu\u00e9s venderse a alg\u00fan candidato que s\u00ed tenga oportunidad, al m\u00f3dico precio de una tajada burocr\u00e1tica.\n\nCreen que la gente no los conoce, por eso la tratan como si fueran idiotas.\n\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "OMosqurea", "label": "OMosqurea", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**OMosqurea**\n@JDOviedoAr Usted es un buen tipo... \u00fanase a nosotros... Firmes por la Patria ! https://t.co/A2w4hLG2Zq\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Ristian95075284", "label": "Ristian95075284", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Ristian95075284**\n@JDOviedoAr Jajajajajjajajajajajajajaja.    Osea\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "NUBIALINAR26411", "label": "NUBIALINAR26411", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**NUBIALINAR26411**\n@JDOviedoAr Ayy q pereza este sr.  Sra.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "Armando99630231", "label": "Armando99630231", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Armando99630231**\n@JDOviedoAr Devuelva lo que le pagaron en el concejo.\nUsted es otro tapado de la derecha\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "Egutierrez79157", "label": "Egutierrez79157", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Egutierrez79157**\n@JDOviedoAr Vaya a chupar verga\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "SebazDesigner", "label": "SebazDesigner", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**SebazDesigner**\n@Raultheralphy @JDOviedoAr Ninguno de ellos\n\n@JDOviedoAr Igual te vas a quemar, gomelo de cuarta haha\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Raultheralphy", "label": "Raultheralphy", "shape": "dot", "size": 5.780603643399224, "title": "**Raultheralphy**\n@JDOviedoAr Man, usted conoce la palabra verg\u00fcenza?\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "DaniDiazco", "label": "DaniDiazco", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**DaniDiazco**\n@JDOviedoAr Ya debe de estar buscando arriendo en bosa pa hacerse pasar por cool y ganar votos de los pobres jajajaja\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Eduardo22157092", "label": "Eduardo22157092", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Eduardo22157092**\n@JDOviedoAr @carolinacorcho  \nPresidenta 2026---2030\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "carolinacorcho", "label": "carolinacorcho", "shape": "dot", "size": 4.683406710982435}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "cpino527", "label": "cpino527", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**cpino527**\n@JDOviedoAr Ahorrese esa pl\u00e1tica de la campa\u00f1a que todos sabemos que no vas a ganar\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "abramoscomillas", "label": "abramoscomillas", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**abramoscomillas**\n@DiegomontanezH @BancoRepublica @DineroCOP @VictorGrosso @RodrigoTorresRT @MiguelOrlandoAM @omedinacruz @JDOviedoAr @jrestrp @IglesiasJulio87 @ToroDeArena @inverxia_co https://t.co/Dt1NdLWWog\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "DiegomontanezH", "label": "DiegomontanezH", "shape": "dot", "size": 3.8289214001836824}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "BancoRepublica", "label": "BancoRepublica", "shape": "dot", "size": 3.6159432220535557}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "DineroCOP", "label": "DineroCOP", "shape": "dot", "size": 3.8289214001836824}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "VictorGrosso", "label": "VictorGrosso", "shape": "dot", "size": 3.882165944716214}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "RodrigoTorresRT", "label": "RodrigoTorresRT", "shape": "dot", "size": 3.8289214001836824}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "MiguelOrlandoAM", "label": "MiguelOrlandoAM", "shape": "dot", "size": 3.8289214001836824}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "omedinacruz", "label": "omedinacruz", "shape": "dot", "size": 3.6159432220535557}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "jrestrp", "label": "jrestrp", "shape": "dot", "size": 5.3811698928958185}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "IglesiasJulio87", "label": "IglesiasJulio87", "shape": "dot", "size": 4.011171919706719}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ToroDeArena", "label": "ToroDeArena", "shape": "dot", "size": 3.6159432220535557}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "inverxia_co", "label": "inverxia_co", "shape": "dot", "size": 3.6159432220535557}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "gentileparra", "label": "gentileparra", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**gentileparra**\n@JDOviedoAr Pues igual por usted ni un puto voto\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Yojosi", "label": "Yojosi", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Yojosi**\n@alejo011220 @JDOviedoAr Esposa o marido?\n\n@IguanoMario @JDOviedoAr Y se le moja la canoa.\n\n@prospectador @JDOviedoAr Entre gais se entienden.\n\n@adrianopive @JDOviedoAr Claro, le gusta que se lo coman.\n\n@JDOviedoAr Bobo gay, ded\u00edcate a representar a tu gremio, los dem\u00e1s no te queremos ni ver.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "alejo011220", "label": "alejo011220", "shape": "dot", "size": 3.5185817691940695, "title": "**alejo011220**\n@Raultheralphy @JDOviedoAr \ud83d\ude02 Si la conociera, no vivir\u00eda en Colombia... Es que ni en Latinoam\u00e9rica\n\n@JDOviedoAr Jajajaja a parce... Primero usted es una rata hijueputa m\u00e1s, los 3 o 4 votos que va a tener no ser\u00e1n m\u00e1s que la de su madre su padre y su esposa as\u00ed que deje de hacer el rid\u00edculo \ud83d\ude02\ud83e\udd2a\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "IguanoMario", "label": "IguanoMario", "shape": "dot", "size": 3.5185817691940695, "title": "**IguanoMario**\n@JDOviedoAr Ojo con los s\u00edmbolos, ese rayito en la camisa del gomelo es sat\u00e1nico\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "prospectador", "label": "prospectador", "shape": "dot", "size": 3.5185817691940695, "title": "**prospectador**\n@JDOviedoAr Esta haciendo una campa\u00f1a honesta, de frente a la comunidad y juiciosa. Estuve en un conversatorio con usted y fue genuino,  asertivo y claro. #PoliticaBacana\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "adrianopive", "label": "adrianopive", "shape": "dot", "size": 3.5185817691940695, "title": "**adrianopive**\n@JDOviedoAr Bueno la verdad es que es irrelevante... T\u00fa nada tienes que hacer en la contienda electoral... Realmente m\u00e1s marcaba el difunto... Pero cada cual con su amague... La vaina es que se lo coma la gente.. Puro humo.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "JacquiLizarazo", "label": "JacquiLizarazo", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**JacquiLizarazo**\n@JDOviedoAr La verdad es que no hubo nada pero de NADA \nHab\u00eda mucha espectativa de su gesti\u00f3n... y NADA de NADA https://t.co/guBe558RkY\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "SureshS19783707", "label": "SureshS19783707", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**SureshS19783707**\n@Hora20 @JDOviedoAr @susanamuhamad @PaolaHolguin @pipecordoba \ud83d\ude4f\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Hora20", "label": "Hora20", "shape": "dot", "size": 40.7211338353612, "title": "**Hora20**\n#Hora20 | \"Lo que se presente en el acuerdo tiene que estar presente desde el comienzo, no en el proceso de negociaci\u00f3n y sin mecanismos de verificaci\u00f3n\", @jdoviedoar \u25b6\ufe0f https://t.co/lJbgbv0Tnm https://t.co/IjapkRJSFX\n\n#Hora20 | \"En Colombia no se quiere plomo, se quiere paz. Que @PaolaHolguin hable de una Ley de Sometimiento es muy positivo, porque es necesaria por m\u00e1s que nos puedan decir petristas\", @jdoviedoar \u25b6\ufe0f https://t.co/lJbgbv0Tnm https://t.co/4dIJtefLGD\n\n#Hora20 | \"El peor error que hizo @petrogustavo fue negociar a ciegas, y entregar la posibilidad de que los grupos armados se distribuyeran el pa\u00eds. En la actualidad hay un oligopolio criminal\", @jdoviedoar \u25b6\ufe0f https://t.co/lJbgbv0Tnm https://t.co/zGn5P3x4sA\n\n#Hora20 | \"La pol\u00edtica de seguridad debe poner en el centro a la poblaci\u00f3n civil. Todos los ciudadanos tienen que ser protegidos de igual forma. La poblaci\u00f3n civil tiene que estar en el centro de todas las actuaciones y as\u00ed romper la cadena de los grupos armados\", @jdoviedoar \u25b6\ufe0f https://t.co/6Sxpo2P4qe\n\n#Hora20 | \"Hoy Colombia necesita es inteligencia y eso se logra a trav\u00e9s de la estrategia. La creaci\u00f3n de una fuerza de trabajo conjunta en materia de inteligencia que lleve a un marco de decisiones claras\", @jdoviedoar \u25b6\ufe0f https://t.co/lJbgbv1rcU https://t.co/mztDjOxZeJ\n\n#Hora20 | \"Los 3.3% del PIB que se invierte en seguridad, se deber\u00eda gastar bien. Se necesita un presidente que sea capaz de acompa\u00f1ar a su Fuerza P\u00fablica y diferenciar su pol\u00edtica en cada departamento del pa\u00eds porque hay necesidades distintas\", @jdoviedoar https://t.co/6hXtlb66wO\n\n#Hora20 | \"Ya no tenemos guerrillas jer\u00e1rquicas sino grupos de \u00edndoles distintas, como pandillas hasta organizaciones transnacionales. Tenemos que lograr que el objetivo de seguridad tenga cara y lugar en Colombia\", @jdoviedoar \u25b6\ufe0f https://t.co/lJbgbv0Tnm https://t.co/MjtGr3hl1i\n\n#Hora20 | \"Queremos que la Paz, Seguridad y Justicia vayan juntas pero no revueltas. El gobierno de @petrogustavo, con su pol\u00edtica de Paz Total las revolvi\u00f3 todas\", @jdoviedoar \u25b6\ufe0f https://t.co/lJbgbv0Tnm https://t.co/nXzfxmhdwA\n\n#5x20Hora20 | Escucha esta noche:\n\n\ud83d\udd0e\u00bfQu\u00e9 proponen los candidatos sobre seguridad y paz en Colombia?\n\n5x20: La Hora de los Candidatos \ud83d\uddf3\ufe0f\n\nCon: @jdoviedoar, @paolaholguinm,@pipecordoba y \n@susanamuhamad\n \n\ud83d\udd567:00 p.m.\n\n\ud83c\udf99\ufe0fDirige: @DianaCalderonF\n \n\ud83d\udcfb En: https://t.co/F7f0AbU9oe https://t.co/l4quLrv3Eb\n\n#5x20EnHora20 | \u00bfY si dejamos las peleas para hablar del pa\u00eds que todos so\u00f1amos?\n\n \ud83d\uddd3\ufe0f Este martes 23 de septiembre a las 7:00 p.m.\u00a0acomp\u00e1\u00f1anos en la conversaci\u00f3n con: @JDOviedoAr, @susanamuhamad, @PaolaHolguin y @pipecordoba https://t.co/fpCNb4iGkm\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "susanamuhamad", "label": "susanamuhamad", "shape": "dot", "size": 15.826061443974877}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "PaolaHolguin", "label": "PaolaHolguin", "shape": "dot", "size": 26.447359764119376, "title": "**PaolaHolguin**\nArrancamos 5 x 20 en @CaracolRadio @Hora20 con @DianaCalderonF en la mejor compa\u00f1\u00eda @JDOviedoAr @pipecordoba\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "pipecordoba", "label": "pipecordoba", "shape": "dot", "size": 28.247646139343}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "palmer1505", "label": "palmer1505", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**palmer1505**\n@JDOviedoAr \u00bfQuien es este tipo dizque @JDOviedoAr ?\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Sumercequeopina", "label": "Sumercequeopina", "shape": "dot", "size": 3.2914050458552673, "title": "**Sumercequeopina**\n@Miltonpv777 @Melquisedec70 @supershadai @UniversidadUNAD @FiscaliaCol \u00bfTodo bien por all\u00e1?\n\nHay un mont\u00f3n de delitos p\u00fablicos y no vemos acciones de su parte.\n\n@VickyDavilaH @JDOviedoAr @sergio_fajardo @jrestrp @lunadavid @DELAESPRIELLAE\n\n@Catsamper @Melquisedec70 @UniversidadUNAD @Margaritarosadf Colombia necesita un colectivo de abogados que denuncien a los corruptos petristas.\n\n@VickyDavilaH @JDOviedoAr @sergio_fajardo @jrestrp @lunadavid @DELAESPRIELLAE\n\nPetristas bobos hps: por favor noten el sarcasmo! \ud83d\udca9\ud83d\ude02\n\nEl burro elefante pseudopresidente Petro y su par\u00e1sito Bobolitro no vieron nada!\n\n@VickyDavilaH @JDOviedoAr @sergio_fajardo @jrestrp @lunadavid @DELAESPRIELLAE tomen nota de c\u00f3mo es que se hace campa\u00f1a. https://t.co/AZw5T5zCka\n\n@DanielSamperO @PGN_COL @CGR_Colombia @FiscaliaCol @CorteSupremaJ @CConstitucional @consejodeestado aqu\u00ed est\u00e1 la prueba reina del delito petrista.\n\nCon manual y todo est\u00e1n violando la Ley.\n\n@DELAESPRIELLAE @VickyDavilaH @sergio_fajardo @JDOviedoAr @lunadavid @jrestrp \u00bfvan a demandar?\n\n@DianaSaray Petro violando la ley.\n\nNo importa cu\u00e1ndo lean esto.\n\nEsperamos que los candidatos que no son afines al pacto de delincuentes demanden este adefesio. Porque la ley es clara: ESO NO SE PUEDE HACER!\n\n@VickyDavilaH @sergio_fajardo @JDOviedoAr @lunadavid @DELAESPRIELLAE @jrestrp\n\n@wbuff7909 @BluRadioCo Y el hdp Congreso, callado.\n\nDe verdad, no hay derecho.\n\n@VickyDavilaH @JDOviedoAr @sergio_fajardo @jrestrp @lunadavid @DELAESPRIELLAE \u00bfUstedes qu\u00e9 o qu\u00e9?\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Miltonpv777", "label": "Miltonpv777", "shape": "dot", "size": 3.1345854390535486}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Melquisedec70", "label": "Melquisedec70", "shape": "dot", "size": 3.1345854390535486}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "supershadai", "label": "supershadai", "shape": "dot", "size": 3.1345854390535486}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "UniversidadUNAD", "label": "UniversidadUNAD", "shape": "dot", "size": 3.1345854390535486}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "FiscaliaCol", "label": "FiscaliaCol", "shape": "dot", "size": 3.460847015312344}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "VickyDavilaH", "label": "VickyDavilaH", "shape": "dot", "size": 14.020542590218286}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "sergio_fajardo", "label": "sergio_fajardo", "shape": "dot", "size": 25.75490458223406}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "lunadavid", "label": "lunadavid", "shape": "dot", "size": 16.802893094850457}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "DELAESPRIELLAE", "label": "DELAESPRIELLAE", "shape": "dot", "size": 3.7753276453465308}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Catsamper", "label": "Catsamper", "shape": "dot", "size": 3.1345854390535486}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Margaritarosadf", "label": "Margaritarosadf", "shape": "dot", "size": 5.979949288023364}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "juanddelarosag", "label": "juanddelarosag", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**juanddelarosag**\n@JDOviedoAr Papi t\u00fa crees que hablando as\u00ed la costa te va a votar ?\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "cmorales92", "label": "cmorales92", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**cmorales92**\n@JDOviedoAr Devuelva la plata del Concejo, se\u00f1or timador!\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "FerMurcia3", "label": "FerMurcia3", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**FerMurcia3**\n@JDOviedoAr Ya se me hab\u00eda olvidado que este care chimba exist\u00eda, como le a ido en su campa\u00f1a, de casualidad se unir\u00e1 con la tigresa y el jopo jopo\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "kevinLozada20", "label": "kevinLozada20", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**kevinLozada20**\n@JDOviedoAr Te imaginas la casa de Nari\u00f1o llena de caca\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "garycorrea", "label": "garycorrea", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**garycorrea**\nInaguraci\u00f3n sede Bogota Colombia \n@JDOviedoAr \n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/GxfU4rB7lW\n\nAl Cesar lo que es del Cesar... \ud83c\udfdb\ufe0f\nA Dios lo que es de Dios \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n@VickyDavilaH\n@JDOviedoAr\n@ABDELAESPRIELLA\nPor ac\u00e1 est\u00e1 estar\u00e1 m\u00ed voto en segunda vuelta \nVamos moviendo el ajedrez \u265f\ufe0f \nCualquiera menos un comunista/socialista https://t.co/HhOZHDWRO4\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "Oscarroncancio4", "label": "Oscarroncancio4", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Oscarroncancio4**\n@CaracolRadio Pero ser\u00e1 que el ilustre @JDOviedoAr devuelve los salarios que devengo como concejal? Sabi\u00e9ndose inhabilitado\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "MARTHAARIZA8", "label": "MARTHAARIZA8", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**MARTHAARIZA8**\n@JDOviedoAr De verdad es vergonzoso tener tantos candidatos a la presidencia. Muchos egos y poca proyecci\u00f3n del desarrollo del pa\u00eds y la calidad de vida de la gente.\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "oscarpradillav", "label": "oscarpradillav", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**oscarpradillav**\n@JDOviedoAr Ud es un buen elemento, no se detenga .\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "faltidio", "label": "faltidio", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**faltidio**\n@JDOviedoAr Cuando va a devolver los sueldos que nos rob\u00f3? Usted sab\u00eda que no estaba siendo honesto\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "johnpd2", "label": "johnpd2", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**johnpd2**\n@JDOviedoAr Vot\u00e9 por usted pero no veo gesti\u00f3n alguna m\u00e1s que usar el cargo de trampol\u00edn para otros cargos\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "error314diseno", "label": "error314diseno", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**error314diseno**\n@alegriafonseca @wilcheschaux @delmarpizarro @JDOviedoAr https://t.co/FPMDESgx5D\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "alegriafonseca", "label": "alegriafonseca", "shape": "dot", "size": 3.6463686760721448}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "wilcheschaux", "label": "wilcheschaux", "shape": "dot", "size": 3.6463686760721448}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "delmarpizarro", "label": "delmarpizarro", "shape": "dot", "size": 3.6463686760721448}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "rgomez29", "label": "rgomez29", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**rgomez29**\nSumando es el \u00fanico camino. \n\n@agaviriau @EnriquePenalosa @JDOviedoAr @lunadavid @MauricioCard @JuanGZuluaga @anibalgaviria @juanmanuelgalan @sergio_fajardo \n\nDe este grupo debe salir una \u00daNICA opci\u00f3n. \nRe\u00fananse, Solo digan cuando. Yo les llevo el caf\u00e9.\n\nQue bueno ser\u00eda ver una Gran coalici\u00f3n de quienes no polaricen ni est\u00e9n en ning\u00fan extremo. Necesitamos alguien que gobierne para TODOS. \n\n@sergio_fajardo @juanmanuelgalan @lunadavid @JDOviedoAr @anibalgaviria @MauricioCard @EnriquePenalosa @agaviriau \n\nHay con quien.\n\nA mi me gustar\u00eda un pr\u00f3ximo gobierno liderado por @sergio_fajardo y con ministros como \n\n@DeLaCalleHum en el Interior \n@jrestrp en Educaci\u00f3n \n@EnriquePenalosa en Transporte o Vivienda \n@JuanitaGoe en la Canciller\u00eda \n@carolinasotolos Hacienda \n@JDOviedoAr en Planeaci\u00f3n Nacional\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "agaviriau", "label": "agaviriau", "shape": "dot", "size": 7.664092627843542}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "EnriquePenalosa", "label": "EnriquePenalosa", "shape": "dot", "size": 13.599331155545965}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "MauricioCard", "label": "MauricioCard", "shape": "dot", "size": 18.475729746190936}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "JuanGZuluaga", "label": "JuanGZuluaga", "shape": "dot", "size": 7.679679242128103}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "anibalgaviria", "label": "anibalgaviria", "shape": "dot", "size": 3.9388040975815874}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "juanmanuelgalan", "label": "juanmanuelgalan", "shape": "dot", "size": 18.58184055486483}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "oslpa", "label": "oslpa", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**oslpa**\n@JDOviedoAr Jajajajaj consejo de Estado, que cosa tan fiable\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Maaguilas1", "label": "Maaguilas1", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Maaguilas1**\n@danieldazada @ErnestoOrozcoD @AlcaldiaVpar @ConcejoVpar @Tolaymaruja @WRadioColombia @TropiBogota @VivesRicardo @_JesusDaza_ @DanielSamperO @ElMonoMartinez_ @ValleduparCity @El_Pilon @FredysSocarrasR @JDOviedoAr @AntonioSanguino @ValeraIbanez Ojal\u00e1 Ernesto Orozco, por fin pueda solucionar\n\n@danieldazada @ErnestoOrozcoD @AlcaldiaVpar @ConcejoVpar @Tolaymaruja @WRadioColombia @TropiBogota @VivesRicardo @_JesusDaza_ @DanielSamperO @ElMonoMartinez_ @ValleduparCity @El_Pilon @FredysSocarrasR @JDOviedoAr @AntonioSanguino @ValeraIbanez Parece que no hay respuesta a ninguna denuncia.\nLastima\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "danieldazada", "label": "danieldazada", "shape": "dot", "size": 3.1577716791853843}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ErnestoOrozcoD", "label": "ErnestoOrozcoD", "shape": "dot", "size": 3.1577716791853843}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "AlcaldiaVpar", "label": "AlcaldiaVpar", "shape": "dot", "size": 3.1577716791853843}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ConcejoVpar", "label": "ConcejoVpar", "shape": "dot", "size": 3.1577716791853843}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Tolaymaruja", "label": "Tolaymaruja", "shape": "dot", "size": 3.1577716791853843}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "WRadioColombia", "label": "WRadioColombia", "shape": "dot", "size": 3.22876440522876}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "TropiBogota", "label": "TropiBogota", "shape": "dot", "size": 3.1577716791853843}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "VivesRicardo", "label": "VivesRicardo", "shape": "dot", "size": 3.1577716791853843}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "_JesusDaza_", "label": "_JesusDaza_", "shape": "dot", "size": 3.1577716791853843}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "DanielSamperO", "label": "DanielSamperO", "shape": "dot", "size": 6.641323141625384}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ElMonoMartinez_", "label": "ElMonoMartinez_", "shape": "dot", "size": 3.1577716791853843}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ValleduparCity", "label": "ValleduparCity", "shape": "dot", "size": 3.1577716791853843}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "El_Pilon", "label": "El_Pilon", "shape": "dot", "size": 3.1577716791853843}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "FredysSocarrasR", "label": "FredysSocarrasR", "shape": "dot", "size": 3.1577716791853843}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "AntonioSanguino", "label": "AntonioSanguino", "shape": "dot", "size": 3.1577716791853843}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ValeraIbanez", "label": "ValeraIbanez", "shape": "dot", "size": 3.1577716791853843}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "RafaelBernal19", "label": "RafaelBernal19", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**RafaelBernal19**\n@JDOviedoAr Bravo @JDOviedoAr , y que viva Maluma!!!; que Hi....\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "DaRkSpArTaN02", "label": "DaRkSpArTaN02", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**DaRkSpArTaN02**\n@DiegomontanezH @BancoRepublica @DineroCOP @VictorGrosso @RodrigoTorresRT @MiguelOrlandoAM @omedinacruz @JDOviedoAr @jrestrp @IglesiasJulio87 @ToroDeArena @inverxia_co Pero si @RTVCnoticias y @FisicoImpuro me dijeron que suiza nos envidiaba por la riqueza y que somos m\u00e1s que un para\u00edso y coso qu\u00e9 est\u00e1 pasando\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "RTVCnoticias", "label": "RTVCnoticias", "shape": "dot", "size": 3.1899868657933026}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "FisicoImpuro", "label": "FisicoImpuro", "shape": "dot", "size": 3.2523219423191936}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "nesandes", "label": "nesandes", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**nesandes**\n@santiuribedel10 @ABDELAESPRIELLA Estoy anonadado, impactado, la sra @VickyDavilaH quien en principio me conquist\u00f3, hoy es mi mayor decepci\u00f3n. Menos mal la decepci\u00f3n es ahora. El adversario es Petro. @MariaFdaCabal @AdrianaVeterin @sergio_fajardo @PinzonBueno @ledoleon @EugeniaTunja @JDOviedoAr @lunadavid\n\n@VickyDavilaH Sra Vicky: usted hace lo mismo que tanto dice rechazar. El adversario de Colombia es Petro, no @ABDELAESPRIELLA. Informe, diga c\u00f3mo sacar\u00e1 a Colombia de la UCI en que nos tiene Petro. Gracias. @ledoleon @AdrianaVeterin @Criticolombia2 @sergio_fajardo @MariaFdaCabal @JDOviedoAr\n\n@luzdeleste @Rincon001A @darcyquinnr @JuanLozano_R @petrogustavo @ledoleon @PGN_COL @Lidiosenado @Julianlopezte @VickyDavilaH @ABDELAESPRIELLA M\u00e1s claro imposible. @PedroSanchezCol @COMANDANTE_FFMM @COMANDANTE_EJC @sergio_fajardo @MariaFdaCabal @lunadavid @AdrianaVeterin @CConstitucional @Criticolombia2 @Danielbricen @AlvaroUribeVel @IntlCrimCourt @CIDH @ONU_derechos @ONUHumanRights @JDOviedoAr @ledoleon @eduardomenoni\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "santiuribedel10", "label": "santiuribedel10", "shape": "dot", "size": 3.089877307409557}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ABDELAESPRIELLA", "label": "ABDELAESPRIELLA", "shape": "dot", "size": 10.541124363336847}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "MariaFdaCabal", "label": "MariaFdaCabal", "shape": "dot", "size": 9.019122749577283}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "AdrianaVeterin", "label": "AdrianaVeterin", "shape": "dot", "size": 3.2318627594963076}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "PinzonBueno", "label": "PinzonBueno", "shape": "dot", "size": 7.258256370681656}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ledoleon", "label": "ledoleon", "shape": "dot", "size": 3.089877307409557}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "EugeniaTunja", "label": "EugeniaTunja", "shape": "dot", "size": 3.089877307409557}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Criticolombia2", "label": "Criticolombia2", "shape": "dot", "size": 3.089877307409557}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "david_gugu6", "label": "david_gugu6", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**david_gugu6**\n@Mechitascasmont @Enrique_GomezM @petrogustavo @Registraduria @CNE_COLOMBIA @intiasprilla @FiscaliaCol @IndraenColombia @ONU_es @JDOviedoAr No fueron capaces,ni siquiera en\"1ra\"y acelerador a fondo,de obtener 500 mil votos de 2018 a 1ra vuelta en 2022, y luego,en solo 21 d\u00edas sacan \"de entre las piedras\" 2\u0027749.894 votos m\u00e1s? \ud83e\udd14 Tienen \ud83e\udd5a a otro \ud83d\udc15 con ese \ud83e\uddb4 @CNE_COLOMBIA @PGN_COL @CAcusacion @CamaraColombia https://t.co/oG9rS6ytPt\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Mechitascasmont", "label": "Mechitascasmont", "shape": "dot", "size": 3.2040293830326516, "title": "**Mechitascasmont**\n@Enrique_GomezM @petrogustavo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u00a0 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 ALERTA COLOMBIA \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n#ConfirmadoFraudeElectoral\u00a0 \nFue de tal magnitud con complicidad @Registraduria @CNE_COLOMBIA.\nMuchos JURADOS VOTARON DOS VECES+MUERTOS+ASTERISCOS\n@Petrogustavo @intiasprilla\n@FiscaliaCol @IndraenColombia @ONU_es @JDOviedoAr https://t.co/qxSQP73d7W\n\n@Rincon001A \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 #Colombianos\nAhora s\u00ed entendieron por qu\u00e9 es imperante unirnos en torno a un #UnicoCandidato?\n\u25aa\ufe0e @ABDELAESPRIELLA\n\u25aa\ufe0e @VickyDavilaH\n\u25aa\ufe0e @MariaFdaCabal \n\u25aa\ufe0e @JDOviedoAr \n\u25aa\ufe0e @PalomaValenciaL \n\u25aa\ufe0e @PaolaHolguin \n\u25aa\ufe0e @lunadavid https://t.co/FzTcPExsiD\n\n@Impacto24_7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u00a0 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 ALERTA COLOMBIA \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n#ConfirmadoFraudeElectoral\u00a0 \nFue de tal magnitud con complicidad @Registraduria @CNE_COLOMBIA.\nMuchos JURADOS VOTARON DOS VECES+MUERTOS+ASTERISCOS\n@Petrogustavo @intiasprilla\n@FiscaliaCol @IndraenColombia @ONU_es @JDOviedoAr https://t.co/HsR1LNFKb4\n\n@InesBetancur1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 #Colombianos\nAhora s\u00ed entendieron por qu\u00e9 es imperante unirnos en torno a un #UnicoCandidato?\n\u25aa\ufe0e @ABDELAESPRIELLA\n\u25aa\ufe0e @VickyDavilaH\n\u25aa\ufe0e @MariaFdaCabal \n\u25aa\ufe0e @JDOviedoAr \n\u25aa\ufe0e @PalomaValenciaL \n\u25aa\ufe0e @PaolaHolguin \n\u25aa\ufe0e @lunadavid https://t.co/2QZ6pm6SJp\n\n@SoyJerome__ @larepublica_co \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 #Colombianos\nAhora s\u00ed entendieron por qu\u00e9 es imperante unirnos en torno a un #UnicoCandidato?\n\u25aa\ufe0e @ABDELAESPRIELLA\n\u25aa\ufe0e @VickyDavilaH\n\u25aa\ufe0e @MariaFdaCabal \n\u25aa\ufe0e @JDOviedoAr \n\u25aa\ufe0e @PalomaValenciaL \n\u25aa\ufe0e @PaolaHolguin \n\u25aa\ufe0e @lunadavid https://t.co/0LNSYYSNmT\n\n@isaurosalgado @InesBetancur1 @FiscaliaCol @petrogustavo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 #Colombianos\nAhora s\u00ed entendieron por qu\u00e9 es imperante unirnos en torno a un #UnicoCandidato?\n\u25aa\ufe0e @ABDELAESPRIELLA\n\u25aa\ufe0e @VickyDavilaH\n\u25aa\ufe0e @MariaFdaCabal \n\u25aa\ufe0e @JDOviedoAr \n\u25aa\ufe0e @PalomaValenciaL \n\u25aa\ufe0e @PaolaHolguin \n\u25aa\ufe0e @lunadavid https://t.co/8mjOvoTTPs\n\n@SoyJerome__ \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 #Colombianos\nAhora s\u00ed entendieron por qu\u00e9 es imperante unirnos en torno a un #UnicoCandidato?\n\u25aa\ufe0e @ABDELAESPRIELLA\n\u25aa\ufe0e @VickyDavilaH\n\u25aa\ufe0e @MariaFdaCabal \n\u25aa\ufe0e @JDOviedoAr \n\u25aa\ufe0e @PalomaValenciaL \n\u25aa\ufe0e @PaolaHolguin \n\u25aa\ufe0e @lunadavid https://t.co/WSCxzGWIfM\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Enrique_GomezM", "label": "Enrique_GomezM", "shape": "dot", "size": 3.712059777560607}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "petrogustavo", "label": "petrogustavo", "shape": "dot", "size": 25.88306827426747}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Registraduria", "label": "Registraduria", "shape": "dot", "size": 3.333695717940561}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CNE_COLOMBIA", "label": "CNE_COLOMBIA", "shape": "dot", "size": 3.333695717940561}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "intiasprilla", "label": "intiasprilla", "shape": "dot", "size": 3.333695717940561}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "IndraenColombia", "label": "IndraenColombia", "shape": "dot", "size": 3.333695717940561}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ONU_es", "label": "ONU_es", "shape": "dot", "size": 3.333695717940561}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "PGN_COL", "label": "PGN_COL", "shape": "dot", "size": 3.697594750305728}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CAcusacion", "label": "CAcusacion", "shape": "dot", "size": 3.2040293830326516}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "CamaraColombia", "label": "CamaraColombia", "shape": "dot", "size": 46.15775767995643}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "dovelagrado33", "label": "dovelagrado33", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**dovelagrado33**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Vaya convenza a su \u201camiguis\u201d el peluquero .\nPor aqu\u00ed nadie le cree.\nLoca promiscua. https://t.co/Eiza0Z8GLM\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Oiga Loca, cuando va a devolver los millones que se apropi\u00f3 ilegalmente por reposici\u00f3n de votos y por honorarios; sabiendo que estaba impedido/a para hacerse elegir concejal???\nLoca Corrupta\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc83 https://t.co/SgQ4FVGa39\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "consejodeestado", "label": "consejodeestado", "shape": "dot", "size": 62.54933968423178}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ConTodaPorCol", "label": "ConTodaPorCol", "shape": "dot", "size": 249.75759764389468, "title": "**ConTodaPorCol**\nLa apuesta de @JDOviedoAr por una renovaci\u00f3n t\u00e9cnica y colectiva en la representaci\u00f3n de Bogot\u00e1: @PaulaMorenoV, @Antonio_Perry_ y @CarlosEForeroP son sus candidatos a la C\u00e1mara.\n\n\u00a1Una agenda legislativa basada en datos, trabajo en equipo y ciudadan\u00eda!\n\nhttps://t.co/5AncqaJNVN https://t.co/bSNSRNMGXJ\n\nS\u00ed, @PaulaMorenoV, @Antonio_Perry_ y @CarlosEForeroP son la lista de @JDOviedoAr para la @CamaraColombia.\n\nA trav\u00e9s de #ConTodaPorBogot\u00e1 buscan renovar la pol\u00edtica y construir una visi\u00f3n de ciudad a trav\u00e9s de los datos, trabajo en equipo y escucha.\n\nhttps://t.co/wiSgbO1s4g https://t.co/zTLgPXfgnC\n\nS\u00ed \u00a1@JDOviedoAr present\u00f3 su lista a la C\u00e1mara de Representantes, #ConTodaPorBogot\u00e1!\n\nEst\u00e1 integrada por @PaulaMorenoV, @Antonio_Perry_ y @CarlosEForeroP. \u00a1Nuestra meta es construir una Colombia con oportunidades reales y sin divisiones est\u00e9riles!\n\nhttps://t.co/twtGoB3qCA\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "HenryRey91", "label": "HenryRey91", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**HenryRey91**\n@DiegomontanezH @BancoRepublica @DineroCOP @VictorGrosso @RodrigoTorresRT @MiguelOrlandoAM @omedinacruz @JDOviedoAr @jrestrp @IglesiasJulio87 @ToroDeArena @inverxia_co Son datos y hay que darlos, sin olvidar el aumento del d\u00e9ficit fiscal y un estado que crece m\u00e1s, nos van a llevar a la crisis que dej\u00f3 el Kirchnerismo a los argentinos.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "bilivayic", "label": "bilivayic", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**bilivayic**\n@JDOviedoAr Sea sensato y vea que al tigre Abelardo no lo para nadie https://t.co/2tHwqCJfZV\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "trinashit", "label": "trinashit", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**trinashit**\n@JDOviedoAr Qu\u00e9 cosa tan torturante escuchar hablar a este est\u00fapido\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "Zero22_x", "label": "Zero22_x", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Zero22_x**\n@JDOviedoAr \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "AndresContre81", "label": "AndresContre81", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**AndresContre81**\nExcelente @JDOviedoAr !, a callar bocas Petristas as\u00ed como lo ha hecho @sergio_fajardo con las absoluciones jur\u00eddicas de todas las mentiras que le fabricaron la quemona, la secta y las bodegas Petristas. https://t.co/OtAcgTwUlC\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "Augusto71996556", "label": "Augusto71996556", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Augusto71996556**\n@JDOviedoAr Yo. Siempre he cre\u00eddo en Oviedo, en su honestidad y buen trabajo realizado.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "remoralesh", "label": "remoralesh", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**remoralesh**\n@JDOviedoAr @Hora20 Primero los valores! Sus valores \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/tIag05cncH\n\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Je je je viejito pedorro! Je je je ridiculo!\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "AngelFu70650224", "label": "AngelFu70650224", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**AngelFu70650224**\n@UltimaHoraCR @JDOviedoAr Recordemos,que todas las cortes,no van a condenar o socializar a alguien que tenga conexi\u00f3n con el centro demon\u00edaco\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "UltimaHoraCR", "label": "UltimaHoraCR", "shape": "dot", "size": 49.45657610431095}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "Ricardoped1323", "label": "Ricardoped1323", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Ricardoped1323**\n@JDOviedoAr Pescador de rio revuelto,lo eligieron para ser concejal termine periodo no abandone responsabilidad adquirida,muestra m\u00e1s su oportunismo y paracaidismo pol\u00edtico.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "laPola6402", "label": "laPola6402", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**laPola6402**\n@JDOviedoAr Ole est\u00e1 gente de la derecha  solo tiene una partida de payasos y maricones como candidatos. D\u00f3nde les qued\u00f3 tanta pero tanta hom\u00f3fobia de la que pregonaron todo el gobierno Petro? @ABDELAESPRIELLA @MiguelPoloP Si van a frenar el desarrollo del pa\u00eds por lo menos sean consecuentes\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "MiguelPoloP", "label": "MiguelPoloP", "shape": "dot", "size": 4.805916534780611}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "EDUARDOSAIZ1960", "label": "EDUARDOSAIZ1960", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**EDUARDOSAIZ1960**\n@JDOviedoAr Ud es un ultraderechista camuflado q trabajara por los ricos como siempre lo ha hecho. Por ud votara su madre.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "solo_barriocali", "label": "solo_barriocali", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**solo_barriocali**\n@JDOviedoAr No gracias ni usted, ni carrasquilla, ni Quintero no van m\u00e1s no son candidatos para sacar adelante a Colombia. No poseen conocimiento ni la empat\u00eda requerida para hacer las cosas. No que gracias\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "R_lapeira", "label": "R_lapeira", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**R_lapeira**\n@JDOviedoAr Cuenta con mi voto, pero para el que diga petro\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "AlexGon72361682", "label": "AlexGon72361682", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**AlexGon72361682**\n@JDOviedoAr Gomelo, cachorro y rolo\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "ChechaGeney", "label": "ChechaGeney", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**ChechaGeney**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Ni alcalde, ni concejal, ni mucho menos presidente. La popularidad medi\u00e1tica le hizo perder los papeles. Lastima, de los poquisimos funcionarios destacables del gobierno de @IvanDuque\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "IvanDuque", "label": "IvanDuque", "shape": "dot", "size": 5.4598271579121285}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "Rey_Baco", "label": "Rey_Baco", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Rey_Baco**\n@JDOviedoAr A trabajar duro por la reposici\u00f3n de votos\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "cma1006", "label": "cma1006", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**cma1006**\n@JDOviedoAr Igual todos sabemos que usted es una rata.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "LabradaAudrey", "label": "LabradaAudrey", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**LabradaAudrey**\n@HBDI26 @JDOviedoAr https://t.co/q59YxXnCdf\n\n@MisaelMH1 @JDOviedoAr Jajajaja \ud83d\ude02 \ud83e\udd23 \ud83d\ude02 \ud83e\udd23 \ud83d\ude02 \ud83e\udd23 \ud83d\ude02 https://t.co/1y9rkF9mfq\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "HBDI26", "label": "HBDI26", "shape": "dot", "size": 3.8593468542022715, "title": "**HBDI26**\n@JDOviedoAr Soy una locota y aleteo.\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "MisaelMH1", "label": "MisaelMH1", "shape": "dot", "size": 3.8593468542022715, "title": "**MisaelMH1**\n@JDOviedoAr Bueno juicioso a trabajar en el consejo que esa candidatura suya no tiene futuro\n\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Ya es hora que regrese al concejo a trabajar,esa candidatura suya a la presidencia no tiene futuro\n\n@IAelectoral @AngelicaLozanoC @PartidoVerdeCoL @sergio_fajardo @JDOviedoAr @juanmanuelgalan @NoticiasCaracol @RevistaSemana @BluRadioCo @Invamer @ABDELAESPRIELLA presidente 2026-2030\n\n@UltimaHoraCR Alguna duda que este se\u00f1or @JDOviedoAr es candidato de Gustavo Petro,lo mismo hizo en el foro de pensiones donde se manifest\u00f3 de acuerdo con la no devoluci\u00f3n de saldos\n\n@SoyJerome__ @Danielbricen @IglesiasJulio87 El se\u00f1or @JDOviedoAr dejo claro que est\u00e1 de acuerdo con la exploraci\u00f3n del ahorro iniciado por Gustavo Petro\n\n@Danielbricen @NacionSabrosa El que si definitivamente sigue sin convencerme es el se\u00f1or @JDOviedoAr que est\u00e1 de acuerdo con la expropiacion del ahorro,como qued\u00f3 en la reforma de Gustavo Petro\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Andreskgba1", "label": "Andreskgba1", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Andreskgba1**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol le firmo all\u00e1 en su casa de Bosa, claro, si es que todav\u00eda sigue conociendo los problemas de primera mano, ajajaja.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Rincon001A", "label": "Rincon001A", "shape": "dot", "size": 3.219543642317466}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "PalomaValenciaL", "label": "PalomaValenciaL", "shape": "dot", "size": 15.655578097452352}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "ccastillo8812", "label": "ccastillo8812", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**ccastillo8812**\n@JDOviedoAr Labor? Pero si Gal\u00e1n ha hecho lo que se le da la gana con o sin usted, por eso hay inseguridad, basuras y la ciudad es una selva de polisombra\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "laszungas", "label": "laszungas", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**laszungas**\n@JDOviedoAr Que deterioro\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "jara0421", "label": "jara0421", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**jara0421**\n@UltimaHoraCR @JDOviedoAr O n Ku o no pi lo o. Ven. JBCS mi a xq a amor ssbz x c x vzXzx vez cz \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude33\ud83d\ude02\ud83d\ude33\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude02\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\ude02\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "BangeraPlaza", "label": "BangeraPlaza", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**BangeraPlaza**\n@JDOviedoAr Solo se lanzan para despu\u00e9s cobrarle al estado esos 3 votos que sacan\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "BalagueraT81656", "label": "BalagueraT81656", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**BalagueraT81656**\n@JDOviedoAr Bien dicho agradezco que est\u00e1 de su lado si no sale sale sale\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "Styfersonvj8", "label": "Styfersonvj8", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Styfersonvj8**\n@JDOviedoAr Jajajajaja este man si es verg\u00fcenza ajena de verdad.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "JohnGon16093459", "label": "JohnGon16093459", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**JohnGon16093459**\n@JDOviedoAr \ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ZapataYeis15597", "label": "ZapataYeis15597", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**ZapataYeis15597**\n@JDOviedoAr Jajajaja si a bueno\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "ActorJoaquin", "label": "ActorJoaquin", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**ActorJoaquin**\n@JDOviedoAr Y ese rayito que?? Jajajja\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "angiovanny", "label": "angiovanny", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**angiovanny**\n@JDOviedoAr Ya entreg\u00f3 el apartamento que hab\u00eda arrendado en Bosa? O lo va a volver a tomar en arriendo para campa\u00f1a? Ah\u00ed puede invitar hasta a Maluma ya que le parece tan divino \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Se va a volver a trastear a bosa en su campa\u00f1a?\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "mauricio_hdez", "label": "mauricio_hdez", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**mauricio_hdez**\n@CamiloSilvaJ @JulioMSilva @JDOviedoAr @jebedoya @AlbertoBernalLe @BocanegraNelson @DanielMejiaL @danielpacheco @GarcFab @FelipeCamposPC @SandraForeroR1 @agaviriau @dgomezco @GabrielFlorezG @henrygonzalez30 @Ojoprivado @consumiendo @Aligarciaherrer @juanauribep @JorgeARestrepo @MauricioJaramil @NunezJairo @JoMalagon @jrestrp @jllanosala @Jhbarrientos @jromerotarazona @PinzonBueno 5/5 \ud83e\uddf5\ud83d\udcc9\ud83c\udfe6\nInflaci\u00f3n cede, pero lento: servicios y regulados siguen r\u00edgidos; la indexaci\u00f3n (salario m\u00ednimo) a\u00f1ade inercia. Con demanda interna firme y frente fiscal incierto, BanRep prioriza prudencia: recortes graduales y condicionados a se\u00f1ales claras.\n#Situaci\u00f3nColombia https://t.co/vtfFsNy1jZ\n\n@CamiloSilvaJ @JulioMSilva @JDOviedoAr @jebedoya @AlbertoBernalLe @BocanegraNelson @DanielMejiaL @danielpacheco @GarcFab @FelipeCamposPC @SandraForeroR1 @agaviriau @dgomezco @GabrielFlorezG @henrygonzalez30 @Ojoprivado @consumiendo @Aligarciaherrer @juanauribep @JorgeARestrepo 4/5 \ud83d\udd2e\ud83d\udcc5\nDe cara a 2025\u201326:\n\u2714\ufe0f 2025: crecimiento dominado por la demanda interna; consumo de bienes aporta m\u00e1s y la inversi\u00f3n gana tracci\u00f3n.\n\u2714\ufe0f 2026: rotaci\u00f3n saludable; consumo modera y la inversi\u00f3n en construcci\u00f3n toma el relevo.\n#Situaci\u00f3nColombia https://t.co/q4A1aNyS4a\n\n@CamiloSilvaJ @JulioMSilva @JDOviedoAr @jebedoya @AlbertoBernalLe @BocanegraNelson @DanielMejiaL @danielpacheco @GarcFab @FelipeCamposPC 3/5 \ud83c\udfd7\ufe0f\ud83d\udd27\nLa inversi\u00f3n empieza a girar:\n\ud83d\udcc8 Ventas y licencias de vivienda repuntan.\n\u2699\ufe0f Maquinaria a\u00fan lidera, con ritmo m\u00e1s moderado.\n\ud83d\ude89 Obras civiles regionales suman empuje (transporte masivo, hidroel\u00e9ctricas, puertos).\n\ud83d\udccaNuestro indicador Big data avanza.\n#Situaci\u00f3nColombia https://t.co/2QpLTlb9Kh\n\n@JDOviedoAr @agaviriau @dgomezco @henrygonzalez30 @MauricioJaramil @JorgeARestrepo @moliverag @danielpacheco @DanielQuiroga @MSantamariaS @AlbertoBernalLe @MauricioCard @JCecheverryCol @jrestrp @piedadrestrepor @Ejchirivi @LuisFerMejia @JoseILopez @andrespardoa @elespectador @larepublica_co @Portafolioco @dataiFX @VictorGrosso @PaolaOchoaAmaya @BluRadioCo @elcolombiano @elheraldoco @ErikaFontalvo 5/5 \ud83e\uddf5\ud83c\udf0e\nEn s\u00edntesis: la econom\u00eda global se desacelera sin frenazo, la inflaci\u00f3n cede lentamente, los bancos centrales pasan de frenar a acompa\u00f1ar con prudencia y los mercados han estado m\u00e1s benignos pese a los riesgos a\u00fan latentes.\n#Situaci\u00f3nColombia https://t.co/R4JBHaRvnU\n\n@JDOviedoAr @agaviriau @dgomezco @henrygonzalez30 @MauricioJaramil @JorgeARestrepo @moliverag @danielpacheco @DanielQuiroga @MSantamariaS @AlbertoBernalLe @MauricioCard @JCecheverryCol @jrestrp @piedadrestrepor @Ejchirivi @LuisFerMejia @JoseILopez @andrespardoa 4/5 \ud83e\uddf5\ud83d\udcb9\ud83e\udd1d\n\ud83d\udcca Los mercados han mostrado resiliencia:\n\u2705 Crecimiento global se mantiene firme.\n\u2705 Inflaci\u00f3n sorprende a la baja en EE.UU.\n\u2705 Expectativa de m\u00e1s recortes de la Fed.\nPero, incertidumbre persiste: aranceles, tensiones geopol\u00edticas...\n#Situaci\u00f3nColombia https://t.co/CRt7Ypjlp0\n\n@JDOviedoAr @agaviriau @dgomezco @henrygonzalez30 @MauricioJaramil @JorgeARestrepo @moliverag @danielpacheco @DanielQuiroga @MSantamariaS 3/5\ud83e\uddf5\ud83c\udfe6\ud83d\udcb5\nLos bancos centrales ajustan el paso:\n\u27a1\ufe0f Fed inici\u00f3 recortes en sep-25. Llevar\u00eda su tasa a 3% en 2026.\n\u27a1\ufe0f BCE mantendr\u00eda la de dep\u00f3sito en 2%.\n\u27a1\ufe0f China mantiene pol\u00edtica laxa.\nEl mundo deja atr\u00e1s la etapa de tasas muy restrictivas.\n#Situaci\u00f3nColombia https://t.co/YzZe94pcRz\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CamiloSilvaJ", "label": "CamiloSilvaJ", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "JulioMSilva", "label": "JulioMSilva", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "jebedoya", "label": "jebedoya", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "AlbertoBernalLe", "label": "AlbertoBernalLe", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "BocanegraNelson", "label": "BocanegraNelson", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "DanielMejiaL", "label": "DanielMejiaL", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "danielpacheco", "label": "danielpacheco", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "GarcFab", "label": "GarcFab", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "FelipeCamposPC", "label": "FelipeCamposPC", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "SandraForeroR1", "label": "SandraForeroR1", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "dgomezco", "label": "dgomezco", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "GabrielFlorezG", "label": "GabrielFlorezG", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "henrygonzalez30", "label": "henrygonzalez30", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Ojoprivado", "label": "Ojoprivado", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "consumiendo", "label": "consumiendo", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Aligarciaherrer", "label": "Aligarciaherrer", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "juanauribep", "label": "juanauribep", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "JorgeARestrepo", "label": "JorgeARestrepo", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297, "title": "**JorgeARestrepo**\n@MariaFdaCabal @PaolaHolguin @JDOviedoAr @juanmanuelgalan @PalomaValenciaL El aspirante @lunadavid propone en materia tributaria, \"cambiar la forma en que el Estado cobra impuestos con reglas claras y no m\u00e1s parches, normas simples. Impuestos que impulsen no que frenen. Desmontar impuestos mal dise\u00f1ados a petr\u00f3leo y carb\u00f3n. Bajar  impuestos a empresas.\"\n\n@MariaFdaCabal @PaolaHolguin @JDOviedoAr @juanmanuelgalan @PalomaValenciaL \"Propongo en materia tributaria un r\u00e9gimen simple con una garant\u00eda de siete a\u00f1os que incluya no s\u00f3lo todos los impuestos sino todos los tr\u00e1mites que elimine los miedos para formalizarse\": @PalomaValenciaL\n\n@MariaFdaCabal @PaolaHolguin @JDOviedoAr @juanmanuelgalan \"En los temas de Ecopetrol hay que recuperar el gobierno corporativo con una Junta Directiva que permita recuperar la productividad de la empresa, reducir los costos de seguridad y ser m\u00e1s agresivos en exploraci\u00f3n y meternos en el Fracking\": @PalomaValenciaL\n\n@MariaFdaCabal @PaolaHolguin @JDOviedoAr El aspirante @juanmanuelgalan dice que \"s\u00f3lo se justifica una reforma tributaria si simplifica el sistema. Rechazar el aumento de impuestos. Antes de subir impuestos hay que impulsar la inversi\u00f3n. La UIAF y DIAN tienen que tener sistemas de informaci\u00f3n interoperables\"\n\n@MariaFdaCabal @PaolaHolguin \"Buena parte del gasto y del consumo no est\u00e1 siendo visible para la autoridad tributaria, por la informalidad, por el contrabando y la criminalidad. Hay que prender la UIAF y prender la miner\u00eda, con una agenda agresiva de exploraci\u00f3n y explotaci\u00f3n minero energ\u00e9tica\": @JDOviedoAr\n\nEl aspirante @JDOviedoAr propone \"...un ajuste de gasto de $54billones con reorientaci\u00f3n del presupuesto\".\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "MauricioJaramil", "label": "MauricioJaramil", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "NunezJairo", "label": "NunezJairo", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "JoMalagon", "label": "JoMalagon", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "jllanosala", "label": "jllanosala", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Jhbarrientos", "label": "Jhbarrientos", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "jromerotarazona", "label": "jromerotarazona", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "EdgarMu83187381", "label": "EdgarMu83187381", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**EdgarMu83187381**\n@UltimaHoraCR @JDOviedoAr Que justicia de 3 Pesos . Si eso le pasa al concejal que tal al de a pie.vergonzoso\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "jotadelalma", "label": "jotadelalma", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**jotadelalma**\n@JDOviedoAr Jajajajaja UD es un enga\u00f1o!!!\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "Diegoquintero23", "label": "Diegoquintero23", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Diegoquintero23**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Huele a quemado\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "JU4NREY", "label": "JU4NREY", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**JU4NREY**\n@JDOviedoAr QUE HIZO POR BOGOTA MIENTRAS ESTUVISTE EN EL CONCEJO? NI MIERDA, MALDITA RATA.\n\n@JDOviedoAr HIJUEPUTA LADRON, TENES QUE PROMOCIONAR TUS TWEES POR QUE NO TE LEE NADIE MALPARIDO.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "vikingo840311", "label": "vikingo840311", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**vikingo840311**\n@JDOviedoAr \ud83e\udd21\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "moliverag", "label": "moliverag", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "DanielQuiroga", "label": "DanielQuiroga", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "MSantamariaS", "label": "MSantamariaS", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "JCecheverryCol", "label": "JCecheverryCol", "shape": "dot", "size": 3.2736568643444235}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "piedadrestrepor", "label": "piedadrestrepor", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Ejchirivi", "label": "Ejchirivi", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "LuisFerMejia", "label": "LuisFerMejia", "shape": "dot", "size": 3.2736568643444235}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "JoseILopez", "label": "JoseILopez", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "andrespardoa", "label": "andrespardoa", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "elespectador", "label": "elespectador", "shape": "dot", "size": 10.691412828725543, "title": "**elespectador**\n#BlogsEE |  \u201cQue la inclusi\u00f3n sea reconciliaci\u00f3n con los afros\u201d: @JDOviedoAr en Precandidatos ante poblaci\u00f3n afro en @elespectador https://t.co/14kfjlO2Tt \ud83d\udd17\ud83d\udc47\n\n#BlogsEE |  @PalomaValenciaL, @PizarroMariaJo y @JDOviedoAr en streaming de precandidatos ante poblaci\u00f3n afro en @elespectador, 24sept https://t.co/JUJ2hHsFlC \ud83d\udd17\ud83d\udc47\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "larepublica_co", "label": "larepublica_co", "shape": "dot", "size": 3.190345021122206}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Portafolioco", "label": "Portafolioco", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "dataiFX", "label": "dataiFX", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "PaolaOchoaAmaya", "label": "PaolaOchoaAmaya", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "BluRadioCo", "label": "BluRadioCo", "shape": "dot", "size": 10.937122452681546}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "elcolombiano", "label": "elcolombiano", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "elheraldoco", "label": "elheraldoco", "shape": "dot", "size": 4.338547754995055}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ErikaFontalvo", "label": "ErikaFontalvo", "shape": "dot", "size": 3.060678686214297}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "Stefani62960189", "label": "Stefani62960189", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Stefani62960189**\n@JDOviedoAr \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "elFuribista", "label": "elFuribista", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**elFuribista**\n@JDOviedoAr *tweet promocionado con la plata que le rob\u00f3 a los Bogotanos*\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "arabe1310", "label": "arabe1310", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**arabe1310**\n@JDOviedoAr Eres un pendejo titulado\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "JorgeEn99192727", "label": "JorgeEn99192727", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**JorgeEn99192727**\n@JDOviedoAr Imag\u00ednense este lenguesopa de presidente TENAZ\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Mar75Lopez", "label": "Mar75Lopez", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Mar75Lopez**\n@DilianFrancisca cu\u00e1l es el mido de dar el debate? @lunadavid @PalomaValenciaL @MariaFdaCabal @JDOviedoAr @MauricioCard @ABDELAESPRIELLA @EfrainCepeda cual es u posici\u00f3n sobre esta persona ponencia? Y cu\u00e1l es su compromiso con nosotros los que no queremos que se roben la salud https://t.co/dKjkQmNFka\n\nLa nueva EPS, la salud del magisterio, el fomac... El problema es el gobierno no las eps... @PalomaValenciaL @EfrainCepeda @MariaFdaCabal @lunadavid @JDOviedoAr @MauricioCard la tal reforma alternativa resuelve? Nooooo. Si los candidatos no entienden el problema tampoco sirven https://t.co/dRBBtlflUq\n\nQue los candidatos @sergio_fajardo @EfrainCepeda @ABDELAESPRIELLA @PalomaValenciaL @lunadavid @MariaFdaCabal @JDOviedoAr nos apoyen o van a sacar el cuerpo? @Missmelindres https://t.co/y46cyUa90a\n\nLa uni\u00f3n hace la fuerza, d\u00f3nde est\u00e1n los candidatos @lunadavid @sergio_fajardo @ABDELAESPRIELLA @JDOviedoAr @PalomaValenciaL @MariaFdaCabal a tumbar esa porquer\u00eda https://t.co/4Xw245fIm0\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "DilianFrancisca", "label": "DilianFrancisca", "shape": "dot", "size": 3.2630079554379177}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "EfrainCepeda", "label": "EfrainCepeda", "shape": "dot", "size": 3.509454132988492}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "EdwinRockerOk", "label": "EdwinRockerOk", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**EdwinRockerOk**\n@JDOviedoAr Si va a ser concejal de nuevo por favor control al alcalde que es la funci\u00f3n del concejo y no haciendo pol\u00edtica criticando al presidente.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "neyb25", "label": "neyb25", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**neyb25**\n@JDOviedoAr Haha bueno...\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "lpezy17945", "label": "lpezy17945", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**lpezy17945**\n@JDOviedoAr Vas a devolver los dineros que malganaste como concejal?\n\nDa ejemplo y as\u00ed ganas votos!!!\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "jaroasc", "label": "jaroasc", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**jaroasc**\n@JDOviedoAr No hubo nada de nada en su labor como concejal.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "JosejairoCastr4", "label": "JosejairoCastr4", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**JosejairoCastr4**\n@JDOviedoAr Que miedo esa oposici\u00f3n, est\u00e1 llena de gente rara, no?. Gente peculiar.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "racveraf", "label": "racveraf", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**racveraf**\n@JDOviedoAr Te necesitamos Juan pero para que sigas dividiendo a la poposicion \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "CanallaGomez", "label": "CanallaGomez", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**CanallaGomez**\n@JDOviedoAr Ya devolvi\u00f3 lo que se rob\u00f3 cuando sab\u00eda que su elecci\u00f3n era ilegal??\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "miguelr73450046", "label": "miguelr73450046", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**miguelr73450046**\n@JDOviedoAr Cada vez que est\u00e9 tonto habla muere un delf\u00edn rosado en el amazonas \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "anamaria_b99998", "label": "anamaria_b99998", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**anamaria_b99998**\n@JDOviedoAr Sr JUAN OVIEDO PRIMERO Devuelva LA PLATICA QUE TIENE ENBOLATADA TENGA VERG\u00dcENZA,USD RS ENEMIGO DE COLOMBIA \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "SA259_3s", "label": "SA259_3s", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**SA259_3s**\n@JDOviedoAr @petrogustavo @Hora20 @DianaCalderonF @CaracolRadio Bien dicho\n\n@algunstvn @glyphicon @JD_Quinteror @JDOviedoAr @TransMilenio Jajajajaajajajajajaj petrista ladr\u00f3n. Es que son evidentes\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "DianaCalderonF", "label": "DianaCalderonF", "shape": "dot", "size": 13.672953045610358}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "PotesArbey2140", "label": "PotesArbey2140", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**PotesArbey2140**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol D\u00f3nde est\u00e1n las resoluciones?\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "festeban111", "label": "festeban111", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**festeban111**\n@JDOviedoAr Man, usted no hace un culo salvo hablar como un gomelo g\u00fcev\u00f3n.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "JeanLeNoir16", "label": "JeanLeNoir16", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**JeanLeNoir16**\n@JDOviedoAr Que fastidio este yupi uribista solapado.....\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "claunicholls", "label": "claunicholls", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**claunicholls**\n@UltimaHoraCR @JDOviedoAr O sea\ud83e\udd11\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "donpurocuento", "label": "donpurocuento", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**donpurocuento**\n@JDOviedoAr En todos lados menos trabajando en el Concejo\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "MaPied6078", "label": "MaPied6078", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**MaPied6078**\nhttps://t.co/HUnUpKrjph\n@JDOviedoAr  \u00bfPetro piensa en \u00e9l? \u00bfEn serio? \u00c9l denuncia, defiende a los colombianos y, \u00bfsolo piensa en \u00e9l? \u00bfAs\u00ed de bruto es usted?\nImb\u00e9cil\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "Alex4ero", "label": "Alex4ero", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Alex4ero**\nSe\u00f1or @JDOviedoAr puede informar a la ciudadan\u00eda si ya reintegr\u00f3 o devolvi\u00f3 los salarios recibidos como concejal de Bogot\u00e1, a\u00fan a pesar de estar inhabilitado para ejercer el cargo? https://t.co/NO4e62x0lt\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "willneigon", "label": "willneigon", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**willneigon**\n@JDOviedoAr Votar\u00e9 por usted.\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "Mariaclaratoro", "label": "Mariaclaratoro", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Mariaclaratoro**\n@JDOviedoAr FELICITACIONES DR. JUAN DANIEL OVIEDO. PALANTE!!!\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "armarhon", "label": "armarhon", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**armarhon**\n@Borbon62610859 @UltimaHoraCR @JDOviedoAr Jeje estos fan\u00e1ticos, cuando la justicia fall\u00f3 en contra de Uribe, toda la mamertada diciendo que hay que respetar la justicia y los uribistas furiosos, cuando liberan a Uribe, los uribistas alabando la justicia y los mamertos furiosos. Falsos todos\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Borbon62610859", "label": "Borbon62610859", "shape": "dot", "size": 8.130542994670549, "title": "**Borbon62610859**\n@UltimaHoraCR @JDOviedoAr Hubiera sido del Pacto Hist\u00f3rico,pierde la curul.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "RemberAlexis", "label": "RemberAlexis", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**RemberAlexis**\n@JDOviedoAr Igual tampoco va a ser presidente\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "GiaguaroGut", "label": "GiaguaroGut", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**GiaguaroGut**\n@JDOviedoAr QUE LOCA , PA\u0027 RIDICULA\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "luzdeleste", "label": "luzdeleste", "shape": "dot", "size": 3.089877307409557}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "darcyquinnr", "label": "darcyquinnr", "shape": "dot", "size": 6.875128196062129}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "JuanLozano_R", "label": "JuanLozano_R", "shape": "dot", "size": 3.3454511211657088}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Lidiosenado", "label": "Lidiosenado", "shape": "dot", "size": 3.089877307409557}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Julianlopezte", "label": "Julianlopezte", "shape": "dot", "size": 3.089877307409557}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "PedroSanchezCol", "label": "PedroSanchezCol", "shape": "dot", "size": 3.089877307409557}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "COMANDANTE_FFMM", "label": "COMANDANTE_FFMM", "shape": "dot", "size": 3.089877307409557}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "COMANDANTE_EJC", "label": "COMANDANTE_EJC", "shape": "dot", "size": 3.089877307409557}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CConstitucional", "label": "CConstitucional", "shape": "dot", "size": 3.3116855728391736}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Danielbricen", "label": "Danielbricen", "shape": "dot", "size": 4.499471183821998}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "AlvaroUribeVel", "label": "AlvaroUribeVel", "shape": "dot", "size": 6.869155620108154}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "IntlCrimCourt", "label": "IntlCrimCourt", "shape": "dot", "size": 3.089877307409557}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CIDH", "label": "CIDH", "shape": "dot", "size": 3.089877307409557}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ONU_derechos", "label": "ONU_derechos", "shape": "dot", "size": 3.089877307409557}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ONUHumanRights", "label": "ONUHumanRights", "shape": "dot", "size": 3.089877307409557}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "eduardomenoni", "label": "eduardomenoni", "shape": "dot", "size": 3.089877307409557}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "Cardozopardo1", "label": "Cardozopardo1", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Cardozopardo1**\n@JDOviedoAr Grande Juan Daniel. Adelante\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "oskarciber", "label": "oskarciber", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**oskarciber**\n@JDOviedoAr Eres una Loca desubicada, hable bien del gobierno del cambio y sus logros, lo dem\u00e1s es carreta\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "Francis27184444", "label": "Francis27184444", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Francis27184444**\n@UltimaHoraCR @JDOviedoAr No pudo recuperar rn el consejo mucho mrnos como ex aspirante s. K..??\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "sircamilopinto", "label": "sircamilopinto", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**sircamilopinto**\n@JDOviedoAr Al final usan a Bogota para saltar a politica nacional !\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "Jaquirochi", "label": "Jaquirochi", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Jaquirochi**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Usted da pena, como concejal no hizo ni mierda\u2026 Cobrar el sueldo. Ocupar un puesto para el. Tal no se est\u00e1 capacitado tambi\u00e9n es corrupci\u00f3n.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "barragan_sanc", "label": "barragan_sanc", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**barragan_sanc**\n@CapitanOlvido @UltimaHoraCR @JDOviedoAr Y ahora le pagaran retroactivo hasta hoy, y s\u00ed renuncia no recibe m\u00e1s. O s\u00ed no, s\u00ed.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CapitanOlvido", "label": "CapitanOlvido", "shape": "dot", "size": 3.8593468542022715, "title": "**CapitanOlvido**\n@UltimaHoraCR @JDOviedoAr Cobr\u00f3 el sueldo sin hacer nada... con impedimento o sin \u00e9l, el resultado fue igual.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "1234566abcr", "label": "1234566abcr", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**1234566abcr**\n@Borbon62610859 @UltimaHoraCR @JDOviedoAr Asi es,la corrupcion de la derecha es nefasta.\n\n@sandranaranjo2 @UltimaHoraCR @JDOviedoAr Jajajajajajaj no falta el regalado de la derecha hablando  obadas,https://t.co/m8TJV7p7mH  o ha hecho nada,un vago mas.\n\n@UltimaHoraCR @JDOviedoAr Mera corrupcion,y los que estan con la izquierda si les frenan todo.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "sandranaranjo2", "label": "sandranaranjo2", "shape": "dot", "size": 7.278630282150042, "title": "**sandranaranjo2**\n@jbojaca2004 @UltimaHoraCR @JDOviedoAr Gracias a Dios NO! Tengo mi vida resuelta y si fuera as\u00ed cu\u00e1l es el problema? UD que profesi\u00f3n tiene o solo se dedica a destilar veneno \ud83d\udc0d! Es un varado m\u00e1s viviendo sabroso!! Esperamos nos cuente!\n\n@UltimaHoraCR @JDOviedoAr Por lo menos m\u00e1s que los ladrones par\u00e1sitos del Pacto Histerico si ha realizado! As\u00ed que de malas dijo la sra del elicotero!! Felicitaciones Sr Oviedo UD siga brillando y los que no les guste que se pongan gafas!!! https://t.co/jS9JpN76ds\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "pua75", "label": "pua75", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**pua75**\n@JDOviedoAr @petrogustavo @Hora20 @DianaCalderonF @CaracolRadio que brillo! supero de lejos a grandes filosofos colombianos como jp o polo polo, que verraquera!\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Petermarkus16", "label": "Petermarkus16", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Petermarkus16**\n@sandranaranjo2 @UltimaHoraCR @JDOviedoAr El mejor chiste https://t.co/qRHL4ubTY1\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "jbojaca2004", "label": "jbojaca2004", "shape": "dot", "size": 5.071430113947275, "title": "**jbojaca2004**\n@sandranaranjo2 @UltimaHoraCR @JDOviedoAr Esta buscando puesto la abogada...\n\n@Borbon62610859 @UltimaHoraCR @JDOviedoAr Correcto...la Justicia al servicio de la pol\u00edtica corrupta...\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "G35136808Martha", "label": "G35136808Martha", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**G35136808Martha**\n@sandranaranjo2 @UltimaHoraCR @JDOviedoAr Entre ratas se apoyan\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "luzclaritaout", "label": "luzclaritaout", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**luzclaritaout**\n@cuervoji @Hora20 @PaolaHolguin @pipecordoba @JDOviedoAr O sus sentimientos son porque la Moreli lo ech\u00f3 de la Contralor\u00eda ? Habl\u00e1 claro y sinceramente\n\n@cuervoji @Hora20 @PaolaHolguin @pipecordoba @JDOviedoAr A m\u00ed realmente si me gustar\u00eda sus propuestas, muy concretas y muy claras. Eso es lo que el pa\u00eds necesita en temas de seguridad y salud.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "cuervoji", "label": "cuervoji", "shape": "dot", "size": 9.939161908924104, "title": "**cuervoji**\n@ma_patino98 @Hora20 @PaolaHolguin @pipecordoba @JDOviedoAr Tiene con qu\u00e9, debe armar equipo, escribir un plan de gobierno, ser m\u00e1s puntual y dejar de \u0027hablarle al uribismo\u0027.\n\nAyer escuch\u00e9 en @Hora20 a tres precandidatos de la derecha: @PaolaHolguin se nota que se ha preparado mejor y dice algunas cosas sensatas, @pipecordoba parece un predicador culebrero, sin estructura, y @JDOviedoAr tratando de ser t\u00e9cnico se queda enredado en las cifras.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "efemenar3", "label": "efemenar3", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**efemenar3**\n@cuervoji @Hora20 @PaolaHolguin @pipecordoba @JDOviedoAr ESTOS CALUMIADORES TODAV\u00cdA EST\u00c1N ARDIDOS CON LA RECTIFICACI\u00d3N DE ARIEL AVILA, VEAN.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "abigaillenny", "label": "abigaillenny", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**abigaillenny**\n@cuervoji @Hora20 @PaolaHolguin @pipecordoba @JDOviedoAr Ahora que leo sus opiniones en X entiendo porque lo echaron de la contraloria, y como profesor fue catalogado como un mediocre de quinta.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "AlirioPerdommo", "label": "AlirioPerdommo", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**AlirioPerdommo**\n@cuervoji @Hora20 @PaolaHolguin @pipecordoba @JDOviedoAr Que opini\u00f3n tan mediocre la verdad\u2026 \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Dharmmiii", "label": "Dharmmiii", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Dharmmiii**\n@cuervoji @Hora20 @PaolaHolguin @pipecordoba @JDOviedoAr Para mi el mejor del debate fue precisamente Felipe C\u00f3rdoba, es el \u00fanico que habla desde la experiencia y los resultados.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "que_vuelta_", "label": "que_vuelta_", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**que_vuelta_**\n@JDOviedoAr @Hora20 Ya devolvi\u00f3 la plata que le rob\u00f3 al distrito siendo \"concejal\"??\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "SofaLpew", "label": "SofaLpew", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**SofaLpew**\n@cuervoji @Hora20 @PaolaHolguin @pipecordoba @JDOviedoAr Esta gente sigue ardida no joda\nhttps://t.co/WDOchc7dC6\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "zombiecuervo", "label": "zombiecuervo", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**zombiecuervo**\n@cuervoji @Hora20 @PaolaHolguin @pipecordoba @JDOviedoAr Yo he sido alumna suya Jorge, y usted es un tipo de extrema izquierda que invita al impresentable calumniador de Ariel \u00c1vila a sus c\u00e1tedras para adoctrinar estudiantes. Usted es una farsa.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "DiegoHe18589064", "label": "DiegoHe18589064", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**DiegoHe18589064**\n@cuervoji @Hora20 @PaolaHolguin @pipecordoba @JDOviedoAr Usted vive ardido con Pipe, es porque lo sacaron de la Contraloria en la \u00e9poca del vicecontralor Navas por mediocre y flojo. Le toc\u00f3 adoctrinar estudiantes como profesor, porque como buen zurdo pal trabajo no sirvi\u00f3.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "ManuelS74144127", "label": "ManuelS74144127", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**ManuelS74144127**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Igual, nunca ser\u00e1s presidente.\nTu tibieza y tecnocracia no est\u00e1 para gobernar a nuestro pa\u00eds en este momento tan convulsionado.\nCon Duque fue suficiente.\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "SandraAbri17910", "label": "SandraAbri17910", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**SandraAbri17910**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Me alegro!\n\n@IAelectoral @PartidoVerdeCoL @RevistaSemana @NoticiasCaracol @sergio_fajardo @JDOviedoAr @AngelicaLozanoC #AdelanteConFajardo\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "JorgeL94J", "label": "JorgeL94J", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**JorgeL94J**\n@cuervoji @Hora20 @PaolaHolguin @pipecordoba @JDOviedoAr Ya s\u00e9 de d\u00f3nde vienen estos \u201copinadores expertos en pol\u00edtica\u201d \nhttps://t.co/wuXGNivRLj\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "Efarangos", "label": "Efarangos", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Efarangos**\n@UltimaHoraCR @JDOviedoAr Corruptos\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "BenFerMarci", "label": "BenFerMarci", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**BenFerMarci**\n@JDOviedoAr @Hora20 \u00bfQuien ser\u00eda su ministra o ministro de defensa?\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "JerardoTuitea", "label": "JerardoTuitea", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**JerardoTuitea**\n@cuervoji @Hora20 @PaolaHolguin @pipecordoba @JDOviedoAr No entiendo que viste en Hora20, yo vi a los tres candidatos muy bien, en especial a Felipe C\u00f3rdoba, su propuesta basada en modernizar las fuerzas armadas es coherente. Los bandidos si andan atacando en toda Colombia con drones y el estado ah\u00ed indefenso...\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "alvarogarciaba1", "label": "alvarogarciaba1", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**alvarogarciaba1**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol https://t.co/xdhWbSNUkg\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ma_patino98", "label": "ma_patino98", "shape": "dot", "size": 4.69836931669549, "title": "**ma_patino98**\n@cuervoji @Hora20 @PaolaHolguin @pipecordoba @JDOviedoAr En cambio a m\u00ed me parece Pipe un hombre confiable, no s\u00e9 por qu\u00e9, pero ese tipo me agrada y se nota muy preparado.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "davidvaniato", "label": "davidvaniato", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**davidvaniato**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Juan Daniel, hubiera sido mejor seguir por la Alcald\u00eda Mayor como meta, lo otro es un traspi\u00e9s\u2026\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "PaolaWarrior_", "label": "PaolaWarrior_", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**PaolaWarrior_**\n@cuervoji @Hora20 @PaolaHolguin @pipecordoba @JDOviedoAr Que descalifique a un candidato tild\u00e1ndolo de \u201cculebrero\u201d, habla mal es de usted y de su poca estatura mental para comprender contenidos.\n\nGu\u00e1rdese Cuervo, no saque su resentimiento que eso envejece y enferma\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "MaryJo0481", "label": "MaryJo0481", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**MaryJo0481**\n@cuervoji @Hora20 @PaolaHolguin @pipecordoba @JDOviedoAr \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23payaso sin circo \ud83e\udd21\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "jabe7700", "label": "jabe7700", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**jabe7700**\n@UltimaHoraCR @JDOviedoAr Busquemos la conciliaci\u00f3n entre los Colombianos. Dejemos que la Justicie act\u00fae. No pensar en mas pol\u00edticos y buscar la persona id\u00f3nea que quiera a Colombia y la apoyamos.\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "josemauriciopar", "label": "josemauriciopar", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**josemauriciopar**\n@UltimaHoraCR @JDOviedoAr Muy bien por Daniel\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "leomendozagp0", "label": "leomendozagp0", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**leomendozagp0**\nAs\u00ed enga\u00f1an al pueblo y le lavan la cara a los ladrones como @JDOviedoAr el fallo es claro ratifica la sentencia no lo contrario pr3p@g0 hpt@ @Maryaristizabal https://t.co/6jNNJNdorq https://t.co/DUSDLEeMYY\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "Maryaristizabal", "label": "Maryaristizabal", "shape": "dot", "size": 7.087808185131435}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Jorgeorther07", "label": "Jorgeorther07", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Jorgeorther07**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Lo que s\u00ed hubo y todav\u00eda hay es p\u00e9rdida de plumas \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "EnriqueDelGall1", "label": "EnriqueDelGall1", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**EnriqueDelGall1**\n@UltimaHoraCR @JDOviedoAr Va a pasar lo mismo con el paraco mayor.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "DanteX2403", "label": "DanteX2403", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**DanteX2403**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol ESTE MKON SOLO HABLA \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9 https://t.co/8QXtsy5PYD\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "acrata", "label": "acrata", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**acrata**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Felicitaciones, estimado Juan Daniel. Sabes que aunque pensamos diferente, celebro que existas pol\u00edticamente en Colombia y creo firmemente en tu honestidad e idoneidad para participar en nuestra democracia.\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\nTe deseo much\u00edsimos \u00e9xitos en tu aspiraci\u00f3n querido. \ud83e\udec2\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "dgbernal", "label": "dgbernal", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**dgbernal**\nMuy dif\u00edcil dejar agentes fijos en puntos donde el descaro llega a este nivel @SectorMovilidad Claro, dir\u00e1n que los #persiguen y los #estigmatizan pero esto NO se puede permitir @CarlosFGalan @ClaudiaDiazAco1 @JD_Quinteror @JDOviedoAr https://t.co/MGDErmGiPC\n\nPara cu\u00e1ndo volverles a imponer chalecos con placa s\u00faper visible y elevar sanciones (y admitir videos como prueba) para que JAM\u00c1S se vuelvan a montar en un and\u00e9n. Que quien lo haga lo pague MUY caro \u00a130 d\u00edas a patios! @JD_Quinteror @JDOviedoAr @davalho https://t.co/IfqPdjOJ4K\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "SectorMovilidad", "label": "SectorMovilidad", "shape": "dot", "size": 5.281303986659938}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CarlosFGalan", "label": "CarlosFGalan", "shape": "dot", "size": 6.265008116307065}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ClaudiaDiazAco1", "label": "ClaudiaDiazAco1", "shape": "dot", "size": 3.433390497942019}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "JD_Quinteror", "label": "JD_Quinteror", "shape": "dot", "size": 10.293465521002634}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "Luispresscol", "label": "Luispresscol", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Luispresscol**\n@JDOviedoAr @Hora20 Quien le va a votar arrodillado asqueroso.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "lasillavacia", "label": "lasillavacia", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**lasillavacia**\n#LaSillaEnVivo | El @consejodeestado confirm\u00f3 el fallo del Tribunal de Cundinamarca de no declarar la p\u00e9rdida de investidura de @JDOviedoAr cuando era concejal de Bogot\u00e1. Oviedo renunci\u00f3 al Concejo para lanzar su aspiraci\u00f3n por firmas a la Presidencia.\n\nhttps://t.co/KBLDaAl3Je\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "monicahavila", "label": "monicahavila", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**monicahavila**\n@UltimaHoraCR @JDOviedoAr Jajajaja pues claro pertenece a la rosca, \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude1d\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Andre_Saenz", "label": "Andre_Saenz", "shape": "dot", "size": 3.433390497942019, "title": "**Andre_Saenz**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol \u00a1Felicitaciones y a seguir con toda!\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Y hay que hacer una campa\u00f1a grande en las \u00e1reas cocaleras entre la poblaci\u00f3n indicando que el cultivo es ilegal, que corren grave riesgo por otros y que los dem\u00e1s en la cadena se hacen ricos, no ellos\nIgual con el oro, viven en pobreza y otros sacan la ganancia. S\u00f3lo los explotan\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "SamariaSM_", "label": "SamariaSM_", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**SamariaSM_**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Usted no gana, no divida. Cual ser\u00e1 el negocio que tantos candidatos sin ninguna opci\u00f3n real quiera lanzarse a la Presidencia?\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "cpatarroyo", "label": "cpatarroyo", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**cpatarroyo**\n@JDOviedoAr @Hora20 Indispensable acabar con los capuchos que matan polic\u00edas desde las universidades\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "SantiagoDeCali_", "label": "SantiagoDeCali_", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**SantiagoDeCali_**\nPor favor todos sigan la cuenta del coordinador de desinformaci\u00f3n y Fake News de la campa\u00f1a del ayumbero Papucho De La Espriella\n@sergio_fajardo @lunadavid @VickyDavilaH @MariaFdaCabal @German_Vargas @juanmanuelgalan @PinzonBueno @EnriquePenalosa @JDOviedoAr @EnriquePenalosa https://t.co/IdQUcccBOJ\n\n@Arquiman2 El mejor escenario para 2026: entre el guerrillo y el paraco, \u00bfqu\u00e9 podria salir mal? \nUnanse: @sergio_fajardo @German_Vargas @VickyDavilaH @lunadavid @JDOviedoAr @MariaFdaCabal @EnriquePenalosa @MauricioCard @juanmanuelgalan @hectorolimpo @PinzonBueno @linamariagarri1 https://t.co/qETDLVlZHw\n\nEsto es Petrismo? pintar una caseta?  y los acabados? los ba\u00f1os? la dotaci\u00f3n? desarrollo pro pobre @AABenedetti o CVY? \n@lunadavid @JDOviedoAr @sergio_fajardo @German_Vargas @lunadavid @AlvaroUribeVel @VickyDavilaH @anibalgaviria @EnriquePenalosa @MauricioCard @juanmanuelgalan https://t.co/iwJfenYlym\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "German_Vargas", "label": "German_Vargas", "shape": "dot", "size": 5.1813548623449694}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "rcamachoalvarez", "label": "rcamachoalvarez", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**rcamachoalvarez**\n@JDOviedoAr @dcastrobenetti @consejodeestado @ConTodaPorCol https://t.co/BqfbtgMNyw\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol https://t.co/9HVgRIaoKW\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "dcastrobenetti", "label": "dcastrobenetti", "shape": "dot", "size": 3.6463686760721448}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "vacunapolitica", "label": "vacunapolitica", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**vacunapolitica**\n\ud83d\udc49Si Gustavo Petro es presidente es culpa del congreso que no lo llama a juicio ni lo destituye; culpa de la corte suprema que no condena a los congresistas que no llaman a juicio al presidente. \n\ud83d\udc49Si Luz Adriana Camargo es fiscal es culpa del congreso y la corte suprema de https://t.co/TLZfqKGfc9\n\n\u203c\ufe0fALERTA CANDIDATOS DE OPOSICI\u00d3N\u203c\ufe0f\nPresidente Gustavo Petro y Fiscal Luz Adriana Camargo \ud83d\udc49\u201cA los criminales les dieron licencia para asesinar\u201d\n\n@MariaFdaCabal @ABDELAESPRIELLA @PalomaValenciaL @PaolaHolguin @andresguerraho @SANTAMARIAURIBE \n@German_Vargas @Enrique_GomezM https://t.co/UZMzdSk5H9\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "ManuelTorresFal", "label": "ManuelTorresFal", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**ManuelTorresFal**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Felicitaciones y para adelante! @JDOviedoAr \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "esner79", "label": "esner79", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**esner79**\n@Borbon62610859 @UltimaHoraCR @JDOviedoAr Hasta la presidencia petristes de \ud83d\udca9\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "martik1214", "label": "martik1214", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**martik1214**\n@Fernandelreb @luifergomezlaw @ABDELAESPRIELLA Siiii, @ABDELAESPRIELLA \n@MariaFdaCabal .\nMe inquieta la manera de @VickyDavilaH al perfilar a la derecha como \"EXTREMA DERECHA\". Significa que ella es izquierdista? Para mi no hay centro @sergio_fajardo @JDOviedoAr @ClaudiaLopez significa petro https://t.co/wDWHdDFJrj\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Fernandelreb", "label": "Fernandelreb", "shape": "dot", "size": 3.3269014088769553}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "luifergomezlaw", "label": "luifergomezlaw", "shape": "dot", "size": 3.3269014088769553}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ClaudiaLopez", "label": "ClaudiaLopez", "shape": "dot", "size": 5.575411902823538}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "NELSONPARRAROCH", "label": "NELSONPARRAROCH", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**NELSONPARRAROCH**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Danielito: no te vistas que no vas.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Rudarsac1", "label": "Rudarsac1", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Rudarsac1**\n@UltimaHoraCR @JDOviedoAr Consejo?\nDel pacto con menos motivo...fuera\nQuien aconsejo?\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "king_plateado", "label": "king_plateado", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**king_plateado**\n@danieltrujillo7 @UltimaHoraCR @JDOviedoAr As\u00ed somos en este platanal, la justicia y las leyes al mejor postor.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "danieltrujillo7", "label": "danieltrujillo7", "shape": "dot", "size": 3.8593468542022715, "title": "**danieltrujillo7**\n@UltimaHoraCR @JDOviedoAr Payasada m\u00e1s hpta, un man que solo ha hecho campa\u00f1a a nivel nacional desde su cargo como consejal de Bogot\u00e1...\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "FERNANDORAVEM", "label": "FERNANDORAVEM", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**FERNANDORAVEM**\n@JDOviedoAr @Hora20 Aja m\u00ed llave c\u00f3mo cu\u00e1ntos votos crees t\u00fa que vas a sacar a la presidencia de la Rep\u00fablica?\n\n@FedericoRes @JDOviedoAr Pero en si slogan dice YODO POR BOGOT\u00c1, no creo que eso le favorezca mucho, con el resto del pa\u00eds, porqu\u00e9 Colombia no es solo Bogot\u00e1\n\n@JDOviedoAr Aja m\u00ed llave c\u00f3mo cu\u00e1ntos votos crees t\u00fa que vas a sacar a la presidencia de la Rep\u00fablica? Y todo por Bogot\u00e1?\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Pero te noto como candidato presidencial muy sesgado a Bogot\u00e1 y eso creo que no te conviene, como as\u00ed que con todo por Bogot\u00e1? Y lo dem\u00e1s que? Sobra?\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Aja m\u00ed llave c\u00f3mo cu\u00e1ntos votos crees t\u00fa que vas a sacar a la presidencia de la Rep\u00fablica\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Aja m\u00ed llave c\u00f3mo cu\u00e1ntos votos crees t\u00fa que vas a sacar a la presidencia de la Rep\u00fablica?\n\n@JDOviedoAr Aja m\u00ed llave c\u00f3mo cu\u00e1ntos votos crees t\u00fa que vas a sacar a la presidencia de la Rep\u00fablica?\n\n@JDOviedoAr Aja m\u00ed llave c\u00f3mo cu\u00e1ntos votos crees t\u00fa que vas a sacar a la presidencia de la Rep\u00fablica\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Aj\u00e1 mi llave c\u00f3mo cu\u00e1ntos votos crees t\u00fa que vas a sacar a la presidencia de la Rep\u00fablica?\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol @darcyquinnr @MaCamilaRoa @BluRadioCo @RevistaSemana @pulzo @infobaecolombia @elespectador @YesidLancheros @Maryaristizabal Aja m\u00ed llave c\u00f3mo cu\u00e1ntos votos crees t\u00fa que vas a sacar a la presidencia de la Rep\u00fablica?\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "JOSEENCISOGOME2", "label": "JOSEENCISOGOME2", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**JOSEENCISOGOME2**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol ...el que mucho explica...miente !!...\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "BETELGEUSE430", "label": "BETELGEUSE430", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**BETELGEUSE430**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Muy bien. Ya puede seguir viajando por el pa\u00eds con el sueldo de concejal.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "gustavorozo5", "label": "gustavorozo5", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**gustavorozo5**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Donde recogen las firmas\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "untaljorge89", "label": "untaljorge89", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**untaljorge89**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Ese consejo es de ustedes jajajaja\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "RogerCamiloMur3", "label": "RogerCamiloMur3", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**RogerCamiloMur3**\n@sandranaranjo2 @UltimaHoraCR @JDOviedoAr Que a hecho enumere por lo menos un proyecto de ley del gomelo de cristal\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "20julios", "label": "20julios", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**20julios**\n@JDOviedoAr @Hora20 Hasta olvid\u00f3 qu\u00e9 d\u00eda se posiciona!\n\n@Shadumita @JDOviedoAr @ConTodaPorCol \u00a1Que atrevimiento! Cu\u00e1nta envidia! No votar\u00e9 por \u00e9l, pero eso no le quita lo buen profesional que demostr\u00f3 ser cuando estuvo en el Dane. \nNo solo su mami, toda su familia debe estar muy orgullosa de \u00e9l, se lo digo con toda seguridad.\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "andresmelocou", "label": "andresmelocou", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**andresmelocou**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Siempre se aplaude su transparencia. A veces hay que aceptar que las cosas electoralmente no van bien. \n\n#Unidos \u2694\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "RiosWilman", "label": "RiosWilman", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**RiosWilman**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Excelente \ud83d\udc4f\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "progrenozurdo", "label": "progrenozurdo", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**progrenozurdo**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Con esa pinta parece vigilante de conjunto\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "tatoquevedo", "label": "tatoquevedo", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**tatoquevedo**\n@JDOviedoAr @Hora20 Ud no es mi candidato aunque lo respeto como acad\u00e9mico, una curiosidad porque desde el 10? Los primeros 3 d\u00edas van a ser de fiesta?\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Goof45", "label": "Goof45", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Goof45**\n@Hora20 @PaolaHolguin @JDOviedoAr Otra? El pa\u00eds de las eternas leyes de sometimiento... 70\u0027s 80\u0027s, 90\u0027s, 00\u0027s, 10\u0027s, 20\u0027s y 30\u0027s?\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "cheloparra", "label": "cheloparra", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**cheloparra**\n@JDOviedoAr @Hora20 Cu\u00e9ntenos que va a hacer con todos esos polic\u00edas que se unen a bandas criminales?\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Y entonces por qu\u00e9 se reuni\u00f3 con el corrupto de Cesar Gaviria? no decepcione Oviedo, sea coherente\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Como reunirse con Cesar Gaviria? Que decepci\u00f3n \ud83d\udc4e\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "VctorLa15375916", "label": "VctorLa15375916", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**VctorLa15375916**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Que bueno.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "FerPerez82", "label": "FerPerez82", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**FerPerez82**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Devuelve para el Consejo, haga algo por la ciudad.\n\nUsted no tiene ni pinta de Presidente.\n\n@JDOviedoAr @Hora20 Ese Presidente se llama Iv\u00e1n Cepeda.\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Bla bla bla bla bla bla.....\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "MeloIb_", "label": "MeloIb_", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**MeloIb_**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Descarado. Dejo el concejo botado, no hizo absolutamente nada, cobr\u00f3 un mill\u00f3n por d\u00eda y se la paso haciendo campa\u00f1a presidencial \u00f1. Tras del hecho s\u00e9 ufana. C\u00ednico.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "LeonardoDiazp", "label": "LeonardoDiazp", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**LeonardoDiazp**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Podr\u00edas ser m\u00e1s t\u00e9cnico que pol\u00edtico, en lo \u00faltimo que desprop\u00f3sito y burla.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "JSantodoming0", "label": "JSantodoming0", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**JSantodoming0**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Cambie de asesores.\n\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Pero si confirmaron su nulidad como concejal. Ahora, el tema de la perdida de investidura a\u00fan esta para resolver en otra sede. \n\nNo sea mentiroso Oviedo. https://t.co/4a3F7QObSQ\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "FABIANECOLOGIA", "label": "FABIANECOLOGIA", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**FABIANECOLOGIA**\n@JDOviedoAr @Hora20 Porque no desde el 7 de agosto?\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "14lLaita91", "label": "14lLaita91", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**14lLaita91**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Yo quiero firmar\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "jupita88", "label": "jupita88", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**jupita88**\n@linamariagarri1 @petrogustavo Para 2026 hay buenos candidatos,  gente preparada para reconstruir el desastre de @petrogustavo . @EnriquePenalosa @PinzonBueno @sergio_fajardo @German_Vargas @linamariagarri1 @PalomaValenciaL @JDOviedoAr @MauricioCard @AndresJRendonC @FicoGutierrez pero solo unidos lo lograremos\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "linamariagarri1", "label": "linamariagarri1", "shape": "dot", "size": 3.692352600895695}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "FicoGutierrez", "label": "FicoGutierrez", "shape": "dot", "size": 3.830788416680277}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Rexyximon", "label": "Rexyximon", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Rexyximon**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Jajajaja a quien le importa\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "Sergevskoll80", "label": "Sergevskoll80", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Sergevskoll80**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Este tipo es un chiste\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "oscmarva", "label": "oscmarva", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**oscmarva**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Osea marica, \u00bfque vas hacer?\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "rvanegasl", "label": "rvanegasl", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**rvanegasl**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol No. Quiero a un padre o una madre de familia en la presidencia.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "SINTESlS", "label": "SINTESlS", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**SINTESlS**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol El emotic\u00f3n cacorro, ya no pega...chiste repetido sale podrido.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "danquy2007", "label": "danquy2007", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**danquy2007**\n@JDOviedoAr @Hora20 No no no el propi es el \ud83d\udc2f\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "remberto12345", "label": "remberto12345", "shape": "dot", "size": 3.3628705534902528, "title": "**remberto12345**\n@neanguevara @JDOviedoAr @Hora20 Jajajajajs.\n\n@neanguevara @JDOviedoAr @Hora20 De pronto exprimiendolos a todos sale algo bueno.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "neanguevara", "label": "neanguevara", "shape": "dot", "size": 4.598946476061405, "title": "**neanguevara**\n@remberto12345 @JDOviedoAr @Hora20 Uno nunca sabe!\n\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Que bien! \n\nLos corruptos siempre buscando como afectar a los l\u00edderes honestos! \n\nTenemos que acabar con los corruptos!\n\nSomos 10 millones los del Centro!\nLos del Centro podemos definir el futuro de Colombia sin depender de los extremos!\n\nJuntos podemos! https://t.co/50eiMNsIYr\n\n@JDOviedoAr @Hora20 Lo del Centro somos mas!!!\n\nSomos 10 millones y podemos definir el futuro de Colombia sin depender de los extremos!\n\nJuntos podemos! https://t.co/t73GpnQQ3V\n\n@IAelectoral @PartidoVerdeCoL @RevistaSemana @NoticiasCaracol @sergio_fajardo @JDOviedoAr @AngelicaLozanoC #AdelanteConFajardo \n\nLos de Centro somos mas!!!\n\nVamos con @sergio_fajardo https://t.co/AZ0LNq1uf6\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Vamos Oviedo! \nApoyo la pol\u00edtica Decente!\nApoyo la formaci\u00f3n T\u00e9cnica!\nApoyo los deseos de Unir!\n\nOjal\u00e1 en Diciembre se unan los de Centroderecha, Centro y Centroizquierda, para sacar adelante este pa\u00eds que puede ser mejor estando fuera de los extremos! https://t.co/hdvgLGZeIY\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "LaFacharineta", "label": "LaFacharineta", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**LaFacharineta**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol \u00a1Muy bien!\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "Margari73847412", "label": "Margari73847412", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Margari73847412**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Lo felicito\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "Crittiko", "label": "Crittiko", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Crittiko**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Muy bien!!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "SebasJaimesR", "label": "SebasJaimesR", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**SebasJaimesR**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "psandresgPAZ", "label": "psandresgPAZ", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**psandresgPAZ**\n@JDOviedoAr @Hora20 Devuelva los sueldos que recibi\u00f3 por su postulaci\u00f3n ilegal ... \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "BermudezSeb", "label": "BermudezSeb", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**BermudezSeb**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol La verdad siempre vence. \u00a1Vamos con toda por Colombia! \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ufe0f\u26a1\ufe0f\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ChocolateCasero", "label": "ChocolateCasero", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**ChocolateCasero**\nAntisocial\ud83e\udd2e\u2066@lafm\u2069 \u2066@BluRadioCo\u2069 \u2066@WRadioColombia\u2069 NADIE fue capaz \u2066con TransMilenio\u2069 \u2066@Bogota\u2069 \u2066\u2069 \u2066@VickyDavilaH\u2069 \u2066@ABDELAESPRIELLA\u2069 \u2066@PinzonBueno\u2069 \u2066@PalomaValenciaL\u2069 \u2066@MariaFdaCabal\u2069 \u2066@JDOviedoAr\u2069 https://t.co/WPPuXyLHGX\n\nBogota: ciudad con calendario de protestas\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\u2066@VickyDavilaH\u2069 \u2066@ABDELAESPRIELLA\u2069 \u2066@PinzonBueno\u2069 \u2066@migueluribel\u2069 \u2066@PalomaValenciaL\u2069 \u2066@MariaFdaCabal\u2069 \u2066@Alejand36202857\u2069 \u2066@JDOviedoAr\u2069 \u2066@juanmanuelgalan\u2069 \u2066@CeDemocratico\u2069 https://t.co/8L9JTH6EjF\n\n@lafm @lcvelez @Horadelaverdad @CrepesWafflesCo @NoticiasRCN @NoticiasCaracol @VickyDavilaH @ABDELAESPRIELLA @PinzonBueno @JDOviedoAr @EnriquePenalosa @migueluribel @MariaFdaCabal @PalomaValenciaL @BluRadioCo @TransMilenio @MovistarArenaCo @UniJaveriana @Uniandes @URosario https://t.co/20AuLw9nfI\n\nAs\u00ed o mas triste? @Supersalud @SectorSalud @alcaldiabquilla @CafamOficial @CrepesWafflesCo @VickyDavilaH @sergio_fajardo @PinzonBueno @ABDELAESPRIELLA @JDOviedoAr @AlejandroChar @CityNoticiasTv @NoticiasRCN @NoticiasCaracol @RedMasNoticias @CNNEE @bbcmundo @AlertaNews24 https://t.co/47jVdc2jDv\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "lafm", "label": "lafm", "shape": "dot", "size": 4.611869750262051}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Bogota", "label": "Bogota", "shape": "dot", "size": 3.818466044203295}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "carlosffor91655", "label": "carlosffor91655", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**carlosffor91655**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol No seeeeee, m\u00e1s vale p\u00e1jaro en mano que ciento volando\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "posadadiego", "label": "posadadiego", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**posadadiego**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Pa lante Juan Daniel. Este pa\u00eds necesita m\u00e1s gente como t\u00fa. Saludos.\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "franciafranco07", "label": "franciafranco07", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**franciafranco07**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol la Justicia lleg\u00f3 en el mejor momento!\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "NancyLopez_13", "label": "NancyLopez_13", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**NancyLopez_13**\n@Borbon62610859 @UltimaHoraCR @JDOviedoAr Por supuesto .....averrr\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "NioQuij1", "label": "NioQuij1", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**NioQuij1**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Vuelva al concejo, honre el estado de derecho\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "aligomezren", "label": "aligomezren", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**aligomezren**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Para las verdades el tiempo, para la justicia Dios \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CamiloAndP", "label": "CamiloAndP", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**CamiloAndP**\n@UltimaHoraCR @JDOviedoAr Jajajajajajaajajaja\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "Murcielago819", "label": "Murcielago819", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Murcielago819**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Ah bueno RATA, siga robando y viviendo del Estado par\u00e1sito.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "josua0317", "label": "josua0317", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**josua0317**\n@loaijohj @cesar_steven @PizarroMariaJo @JDOviedoAr Queee\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "loaijohj", "label": "loaijohj", "shape": "dot", "size": 4.018625580408113, "title": "**loaijohj**\n@cesar_steven @PizarroMariaJo El fen\u00f3meno decrecer en la econom\u00eda colombiana y Argentina ante las variaciones legislativas se deben analizar con m\u00e1s prudencia.\nPara el voto popular estamos mejor que \ud83c\udde6\ud83c\uddf7, porque el efecto fiscal a\u00fan no se ha materializado m\u00e1s all\u00e1 de una partida presupuestal@jrestrp @JDOviedoAr\n\n@AbogadoJJ @IvanCepedaCast Pensar se sustenta en ideas anarquistas (No requiero del estado porque hago el bien siempre), democr\u00e1tica, autoritaria, donde el acto (izquierda/derecha) plasma subjetividad ante el procedimiento/orden aceptando/negando el da\u00f1o colateral\n\nEntonces..?\n@JDOviedoAr \n@lunadavid\n\n@Ricardo51999224 @SectorMovilidad @CarlosFGalan @ConcejoDeBogota @RPopuli01 @Danielbricen @JDOviedoAr Caos total en intersecci\u00f3n vehicular?\n@transito\n\nComo se justifican los cierres durante la realizaci\u00f3n de obras ? https://t.co/iZEKsWEeQl\n\n@Ricardo51999224 @SectorMovilidad @CarlosFGalan @ConcejoDeBogota @RPopuli01 @Danielbricen @JDOviedoAr Es en serio?\nReducci\u00f3n de 4 carriles centrales a dos (calle 13 sentido occident-oriente/ precio intersecci\u00f3n Av Am\u00e9ricas)\n\nQue falta de planeaci\u00f3n, tiempos/movimientos? https://t.co/ALMpjMh1B4\n\n@Manuelgomez1a @Impacto24_7 Nadie gestionar\u00e1 al mejor estilo de Singapur.\n\n@EnriquePenalosa \n@lunadavid \n@ClaudiaLopez \n@ClaraLopezObre \n@IvanCepedaCast \n@MariaFdaCabal \n@JDOviedoAr \n@PalomaValenciaL \n@carolinacorcho \n@RoyBarreras \n@sergio_fajardo \n@susanamuhamad \n@ABDELAESPRIELLA \n@VickyDavilaH\n\n@AlbertoLeongme1 @CeciliaOrozcoT Los siguientes meses ser\u00e1n un reflejo del arte de la guerra (Tzun Tzu) empleando la distracci\u00f3n maquiavelica del \u0027Yo  soy/estoy\u0027\n\nZote @petrogustavo \nLegislativo @IvanCepedaCast \nAnalista @JDOviedoAr \nSofisma @ClaudiaLopez \nTarde @ClaraLopezObre \nJoker @RoyBarreras , etc etc\n\n@Ricardo51999224 @SectorMovilidad Es en serio, con obras en \u00e1reas de influencia (Av Am\u00e9ricas/Av. primera mayo- Carrera 50) les da por entregar como plan maestro una reducci\u00f3n de carril  (Densidad de circulaci\u00f3n)\n\nSon orates/anodinos/Zotes!\n@CarlosFGalan \n@ConcejoDeBogota \n@RPopuli01 \n@Danielbricen \n@JDOviedoAr\n\n@Elizaescritora @anafrancov2023 @QuinteroCalle Propuestas pensionales sin n\u00fameros, no sirven\n@carolinacorcho \n@ClaraLopezObre \n@JDOviedoAr \n@VickyDavilaH \n@IvanCepedaCast \n@lunadavid \n@valencia\nPensi\u00f3n para todos.\nCon que empleo, si todos no aportamos al sistema!\n\n@ferchoprr @DonIzquierdo_ @JEP_Colombia Felicitaciones @JuanManSantos \n\nY ahora que..@AlvaroUribeVel \n\nLo Il\u00edcito es L\u00edcito, caso juzgado!\n\n@lunadavid \n@ClaraLopezObre\n@ClaudiaLopez\n@EnriquePenalosa\n@MariaFdaCabal\n@PalomaValenciaL\n@German_Vargas\n@RPopuli01\n@JDOviedoAr\n@sergio_fajardo \n@NoruegaenCOL \n@IvandaCorrea \n@\n\n@humbersanchez2 @Enrique_GomezM @petrogustavo Bajo el ciclo PHVA, es la versi\u00f3n moderna/mejorada del Instituto Tri\u00e1ngulo.\n\n@Mineducacion \n@IvandaCorrea \n@RPopuli01 \n@ClaudiaLopez \n@VickyDavilaH \n@ClaraLopezObre \n@JDOviedoAr \n@lunadavid\n@EnriquePenalosa\n@sergio_fajardo\n@PizarroMariaJo\n@AABenedetti\n@ICFEScol\n@Educacionbogota\n\n@humbersanchez2 @EmmaRincon @petrogustavo Cuando el punto G es igual al punto P documentado/justificado en el reverso del documento p\u00fablico (C\u00e9dula_Sexo: M/F), la distracci\u00f3n entre lo licito/il\u00edcito se materializa en la gesti\u00f3n p\u00fablica al correr la l\u00ednea etica \n@CathyJuvinao \n@MafeCarrascal \n@MinIgualdad_Col \n@JDOviedoAr\n\n@JulanitoEse @aqmoncaleanowtr @EliCrH La exaltaci\u00f3n del punto P o punto G en circunstancias ejecutivas/legislativas de importancia nacional hacen reevaluar la condiciones del primer mandatario @petrogustavo \n\n@JDOviedoAr \n@lunadavid \n@AngelicaLozanoC \n@ClaudiaLopez \n@sergio_fajardo \n@ClaraLopezObre \n@darcyquinnr\n\n@VernonJordanM @PizarroMariaJo Cuando se solicita ayuda/apoyo  economico/militar un Pa\u00eds impone condiciones \n\nSe analiza y se califica , simple!\n\n_Al mejor estilo del examen de ingreso para Universidad P\u00fablica : x puntaje - Ingresa.\n@JDOviedoAr \n@VickyDavilaH \n@MariaFdaCabal \n@jrestrp\n@IvandaCorrea\n@RPopuli01\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "cesar_steven", "label": "cesar_steven", "shape": "dot", "size": 3.7052654684970014}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "PizarroMariaJo", "label": "PizarroMariaJo", "shape": "dot", "size": 11.531117681489986}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "zetazzzzzz", "label": "zetazzzzzz", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**zetazzzzzz**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol o sea que nunca va a devolver el salario? como se demuestra que no hubo dolo asi\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol devuelva la plata que se robo siendo concejal ilegalmente\nDe ejemplo!\n\ncorrupto\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "jdsanpen9", "label": "jdsanpen9", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**jdsanpen9**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Pobre idiota!!\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "tripichinchin", "label": "tripichinchin", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**tripichinchin**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Pero entonces devuelva la plata\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "OmarClaros94114", "label": "OmarClaros94114", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**OmarClaros94114**\n@Hora20 @DianaCalderonF @JDOviedoAr @susanamuhamad @PaolaHolguin @pipecordoba No pertenezca a nadie. Solo a la defensa de las ni\u00f1as. O mejor, que si instruimos a las ni\u00f1as, se frena la procreaci\u00f3n inconsciente. Tiene acceso al poder. H\u00e1galo valer porfa. Sin Prisa, Pero contundente. La veo suficiente para cambiar el sentido de la comunicaci\u00f3n social.\n\n@Hora20 @DianaCalderonF @JDOviedoAr @susanamuhamad @PaolaHolguin @pipecordoba Me encantan las mujeres berracas. En cuanto a la conjunci\u00f3n,  me sentir\u00eda m\u00e1s tranquilo, si ellas, no se arriman. Que pueden ense\u00f1ar los candidatos a presidente de Colombia? Nada. Sin Prisa. Usted si. Saludos\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "juli21_7", "label": "juli21_7", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**juli21_7**\n@Hora20 @JDOviedoAr @susanamuhamad @PaolaHolguin @pipecordoba Jam\u00e1s en lo que tengo de vida hab\u00eda escuchado un debate en el que todos coincidan. Buen\u00edsimo\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "AlexSierraR", "label": "AlexSierraR", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**AlexSierraR**\n@JDOviedoAr @Hora20 Desde ya pensando en el puente?\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "loretvcomunita", "label": "loretvcomunita", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**loretvcomunita**\n.@JDOviedoAr me alegro mucho. Una gran persona, un gran ser humano, merece que todo en la vida le salga bien! https://t.co/PwmfrUaafI\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "undertakerazie", "label": "undertakerazie", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**undertakerazie**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Roban y quedan impunes...\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "IanSabogal", "label": "IanSabogal", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**IanSabogal**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Igual nunca hizo nada c\u00f3mo concejal, descarado\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CarlosEspinosaQ", "label": "CarlosEspinosaQ", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**CarlosEspinosaQ**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Parece agente de tr\u00e1nsito\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "ArranquePaisano", "label": "ArranquePaisano", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**ArranquePaisano**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Salir impune porque la falta no fue grave no lo hace menos tramposo.\nMenos mal ya la gente sabe qui\u00e9n es usted, farsante.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Jhonny76319914", "label": "Jhonny76319914", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Jhonny76319914**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol La justicia en Colombia es una mierda.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "BLACKJACK2027", "label": "BLACKJACK2027", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**BLACKJACK2027**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Aqui ya sabemos que todo hp bien rodeado es absuelto de cualquier hecho de corrupci\u00f3n para que da explicaciones no pedidas, eso confirma lo que todos ya sabemos!\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "PaulaMorenoV", "label": "PaulaMorenoV", "shape": "dot", "size": 46.26496456127984, "title": "**PaulaMorenoV**\nOrgullosa de hacer parte de este equipo que est\u00e1 haciendo una pol\u00edtica diferente, con el coraz\u00f3n y con ideas. Vamos con toda @JDOviedoAr https://t.co/ibTZEvwObp\n\nNos metimos en pol\u00edtica para hacer historia y para hacer la diferencia. Ese es el compromiso de #LaListaDeOviedo @JDOviedoAr @CarlosEForeroP @Antonio_Perry_ https://t.co/GrpxyaLqpv\n\nEste es mi primer discurso en una plaza p\u00fablica y que orgullo y emoci\u00f3n compartirlo con gente buena y brillante como @JDOviedoAr @Antonio_Perry_ @CarlosEForeroP @ConTodaPorCol https://t.co/JayaXBb9I7\n\nVamos con toda por Bogot\u00e1 @JDOviedoAr https://t.co/FgdmtBa8R8\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "okter80", "label": "okter80", "shape": "dot", "size": 4.44588889963681, "title": "**okter80**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol La verdad siempre sale a la luz. SIEMPRE!\nAdelante Juan Daniel y felicitaciones \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\n@premisa34 @JDOviedoAr @ConTodaPorCol @petrogustavo En DESTRUIR es muy competente. De acuerdo.\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Pero las acciones no suceder\u00e1n sino hasta el pr\u00f3ximo mandato.\nSer\u00e1 otro a\u00f1o m\u00e1s perdido, de m\u00e1s polarizaci\u00f3n y discurso incendiario.\nPero de ejecuci\u00f3n de obras o acciones, NADA!\n@petrogustavo no sabe de eso. Es un INCAPAZ e INCOMPETENTE! \nVienen los meses mas duros para Colombia.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "NestorLopezL", "label": "NestorLopezL", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**NestorLopezL**\n@UltimaHoraCR @JDOviedoAr Igual, en el concejo no ha hecho nada\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "m_santito", "label": "m_santito", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**m_santito**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol https://t.co/8REkwKvPqQ\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "pobrejulian", "label": "pobrejulian", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**pobrejulian**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Coma mierda maricota de playa y vete a que te den por el culo, \u00a1hijo de las re mil putas!\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "Shadumita", "label": "Shadumita", "shape": "dot", "size": 3.6463686760721448, "title": "**Shadumita**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Esoo que mami te vean bien var\u00f3n para que alg\u00fan d\u00eda te perdone. \n\nEsoo as\u00ed bien bravo. \n\nDale tu puedes.\n\n@JDOviedoAr Un corrupto que se embolsill\u00f3 el sueldo siendo un impostor ahora viene a dar c\u00e1tedra de algo. \n\nSi ud fuera presidente Colombia ya ser\u00eda otro estado de EU, usted es un peligro para la sociedad, haciendo pol\u00edtica por frustraciones personales.\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Oviedo est\u00e1 en pol\u00edtica para demostrarle a la mam\u00e1 que si es persona, ella lo odia, pero \u00e9l quiere encontrar en los votos el amor que ella nunca le dio.\n\nDefinitivamente hay pol\u00edticos por traumas no por causas sociales.\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "jaironeirac", "label": "jaironeirac", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**jaironeirac**\n@JDOviedoAr @consejodeestado @ConTodaPorCol Bien Juan Daniel por eso..\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "minieto", "label": "minieto", "shape": "dot", "size": 4.2634905261790985, "title": "**minieto**\n\u201cDevuelva la plata que se rob\u00f3\u201d Esa frase y otras de odio resonaron en las redes sociales por quienes buscaban sacar del camino a @JDOviedoAr . Sorry haters. El Consejo de Estado acaba de declarar que no pierde su investidura y puede seguir en la carrera por el 2026. https://t.co/UfIV9SSJld\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "HENRYFOREROJ", "label": "HENRYFOREROJ", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**HENRYFOREROJ**\nSe salv\u00f3 @JDOviedoAr !! https://t.co/sJI3uTQ4Ya\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Andresosorioam", "label": "Andresosorioam", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Andresosorioam**\n@M_AaronZ @petrogustavo @YoAlejoV @JDOviedoAr @PizarroMariaJo @Margaritarosadf Y no dice nada la doctora en estad\u00edstica @hanwenzhang1982, ah claro, set contratista le impide criticar a su empleador, mas o menos, es esclava.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "M_AaronZ", "label": "M_AaronZ", "shape": "dot", "size": 4.596465059365457, "title": "**M_AaronZ**\n@labrujavolando @petrogustavo @YoAlejoV @JDOviedoAr @PizarroMariaJo @Margaritarosadf @IvanDuque Se exporta hasta Corea del Norte \ud83d\ude00\ud83d\ude05\ud83d\ude02 https://t.co/5Ot9YHNJVj\n\n@labrujavolando @petrogustavo @YoAlejoV @JDOviedoAr @PizarroMariaJo @Margaritarosadf @IvanDuque incaut\u00f3 m\u00e1s dentro del pa\u00eds que Petro en 2023 y 2024. \ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83d\ude00\n\nLo que pasa es que @petrogustavo se aprovecha de los progrefocas comen entero.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "YoAlejoV", "label": "YoAlejoV", "shape": "dot", "size": 5.217037927750946}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "hanwenzhang1982", "label": "hanwenzhang1982", "shape": "dot", "size": 3.3725395899048394}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "OTBALLESTEROS", "label": "OTBALLESTEROS", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**OTBALLESTEROS**\n@acostabarreto @UltimaHoraCR @JDOviedoAr @tacundinamarca Si hubiera Sido al contrario ya estar\u00eda diciendo: la justicia si funciona y tortoladas de esas, pero como fue al contrario entonces la justicia es comprada,  de verdad que uds los petristas son unos imb\u00e9ciles ca\u00eddos del zarzo https://t.co/nKCXSZ8TKi\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "acostabarreto", "label": "acostabarreto", "shape": "dot", "size": 3.6463686760721448, "title": "**acostabarreto**\n@UltimaHoraCR @JDOviedoAr Incre\u00edble!!!\nDe cu\u00e1nto ser\u00eda el pag\u00f3 al el tribunal de cundinamarca. \n@tacundinamarca https://t.co/TEnjr7upEf\n\n@JDOviedoAr Ole....profesor!\nY La Plata que rob\u00f3 como concejal  de Bogot\u00e1,qu\u00e9? https://t.co/58SohCfVpP\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "tacundinamarca", "label": "tacundinamarca", "shape": "dot", "size": 4.6794741920559355}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CWMasNoticias", "label": "CWMasNoticias", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**CWMasNoticias**\nCOLOMBIA | A ocho meses de las elecciones presidenciales de 2026, un informe revela las fortunas, deudas y propiedades de varios precandidatos. Entre ellos destacan patrimonios que superan los 10 mil millones de pesos y compromisos financieros de campa\u00f1as pasadas.\n\nEl panorama https://t.co/RjVWdFxFL1\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CamiloFugaz", "label": "CamiloFugaz", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**CamiloFugaz**\n@UltimaHoraCR @JDOviedoAr Cabal, cara de Bruja si tiene.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "SalgadofS89537", "label": "SalgadofS89537", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**SalgadofS89537**\n@UltimaHoraCR @JDOviedoAr Oviedo nunca dej\u00f3 de hacer campa\u00f1a presidencial.\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "JohnOvalleB", "label": "JohnOvalleB", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**JohnOvalleB**\nExcelente noticia @JDOviedoAr. El pa\u00eds necesita buenas opciones. https://t.co/bhJOj0nEAT\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "_LezamaCarlos_", "label": "_LezamaCarlos_", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**_LezamaCarlos_**\n@hollmanibanezp @JDOviedoAr @consejodeestado Bien por @JDOviedoAr adelante!!\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "hollmanibanezp", "label": "hollmanibanezp", "shape": "dot", "size": 3.8593468542022715, "title": "**hollmanibanezp**\n\ud83d\udce2Grandes noticias \ud83d\uddde\ufe0f @consejodeestado Mantuvo la investidura de @jdoviedoar. En sentencia de 2a instancia el alto tribunal decidi\u00f3 confirmar la sentencia del Tribunal Administrativo de Cundinamarca que neg\u00f3 la p\u00e9rdida de investidura del entonces concejal de Bogot\u00e1 @jdoviedoar https://t.co/GtJt7EkR0D\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "AfeloDelRegreso", "label": "AfeloDelRegreso", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**AfeloDelRegreso**\n@JAIROAVELLANEDA Bueno, que quede @JDOviedoAr que al menos qued\u00f3 de segundo.\n\nJajajajaja\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "JAIROAVELLANEDA", "label": "JAIROAVELLANEDA", "shape": "dot", "size": 4.285303210462524}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "NataliaBaquero", "label": "NataliaBaquero", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**NataliaBaquero**\nMe alegra mucho esta noticia. Es bueno que se haya aclarado la situaci\u00f3n de @JDOviedoAr. Le brinda credibilidad a su precandidatura presidencial. https://t.co/2U2UHTh8h4\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "FundadorHeroico", "label": "FundadorHeroico", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**FundadorHeroico**\n\ud83d\udc40 Grande @JDOviedoAr sigue demostrando transparencia y \u00e9tica \ud83d\udc4c https://t.co/U1aqV2Xusi\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "kavarito", "label": "kavarito", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**kavarito**\n@UltimaHoraCR @JDOviedoAr A todas las ratas los jueces y magistrados lo protegen , financiados por los grupos empresariales de Colombia, mafias corruptas\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "Susanadeleonc", "label": "Susanadeleonc", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Susanadeleonc**\nQue alegr\u00eda me da @JDOviedoAr \n\nEl tiempo te dio la raz\u00f3n!!\n\nFelicitaciones. https://t.co/ikEHIcXGZ9\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "GABCASTLE", "label": "GABCASTLE", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**GABCASTLE**\n@Borbon62610859 @UltimaHoraCR @JDOviedoAr Jajajajajaja cual curul una robada?\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "CarlosA5262312", "label": "CarlosA5262312", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**CarlosA5262312**\n@UltimaHoraCR @JDOviedoAr La campa\u00f1a de @JDOviedoAr est\u00e1 acabada hace rato.\nSeguro le transa ministerio a Vargas Lleras o a Fajardo.\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "ERWINAGAMEZ", "label": "ERWINAGAMEZ", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**ERWINAGAMEZ**\nQu\u00e9 gran noticia para Colombia! El Consejo de Estado ratifica la honestidad y compromiso de @JDOviedoAr, quien demostr\u00f3 que la pol\u00edtica s\u00ed puede ser transparente y justa. Hoy celebramos su valent\u00eda y entrega.\n \u00a1Vamos Doc! su ejemplo inspira a creer en un futuro mejor!\u26a1\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/I6ypY9AxWz\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "paolaholguinm", "label": "paolaholguinm", "shape": "dot", "size": 11.46223747893209}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "SindyCruz37680", "label": "SindyCruz37680", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**SindyCruz37680**\n@elespectador @PizarroMariaJo @PalomaValenciaL @JDOviedoAr https://t.co/zG6rCKZJnC\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "sandraquidi", "label": "sandraquidi", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**sandraquidi**\n@Hora20 @JDOviedoAr @susanamuhamad @PaolaHolguin @pipecordoba Con Qui\u00e9n.?! La izquierda y los progresistas van a quemar el pa\u00eds cuando pierdan las elecciones. Con esa gente no se puede hablar, menos so\u00f1ar.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "DoomoEditorial", "label": "DoomoEditorial", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**DoomoEditorial**\n#Pol\u00edtica | A trav\u00e9s de este comunicado, el precandidato Juan Daniel Oviedo (@JDOviedoAr) confirm\u00f3 que el @consejodeestado indic\u00f3 que no hab\u00eda causal de p\u00e9rdida de investidura cuando fue concejal de Bogot\u00e1 https://t.co/2YDz0IwUyt\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Missmelindres", "label": "Missmelindres", "shape": "dot", "size": 3.2630079554379177}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Marovaan", "label": "Marovaan", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Marovaan**\nEl precandidato @JDOviedoAr confirm\u00f3 que el @consejodeestado se\u00f1al\u00f3 que no hab\u00eda causal de p\u00e9rdida de investidura cuando fue concejal de Bogot\u00e1. https://t.co/NRBN9ZY1wH\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "manuelacadia", "label": "manuelacadia", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**manuelacadia**\n@JDOviedoAr Devuelva la plata..\n\n@JDOviedoAr Devuelva la plata...\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Drvuelva la plata\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "tupoetatierno", "label": "tupoetatierno", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**tupoetatierno**\n@M_AaronZ @r3ntas @petrogustavo @YoAlejoV @JDOviedoAr @PizarroMariaJo @Margaritarosadf Es una mentira que esas gr\u00e1ficas salgan del Ministerio de Defensa. En el documento que usted se\u00f1ala que sale de la p\u00e1gina del Ministerio sale una informaci\u00f3n diferente a la que usted afirma. Que falacia es su persona.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "r3ntas", "label": "r3ntas", "shape": "dot", "size": 3.3725395899048394}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "raulgcasta", "label": "raulgcasta", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**raulgcasta**\n@CarlosFGalan Una obra q llega tarde, ya deberis estar conectada con Cundinamarca para descongestionar calle 80 y calle 13.@CCalderonRA @CathyJuvinao @JDOviedoAr @gabodelascasas @jsanchezcristo @jucorreal @KatheMirandaP @JorgeEmilioRey\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CCalderonRA", "label": "CCalderonRA", "shape": "dot", "size": 3.2914050458552673}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CathyJuvinao", "label": "CathyJuvinao", "shape": "dot", "size": 3.7225587426160915}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "gabodelascasas", "label": "gabodelascasas", "shape": "dot", "size": 3.2914050458552673}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "jsanchezcristo", "label": "jsanchezcristo", "shape": "dot", "size": 5.250063499722708}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "jucorreal", "label": "jucorreal", "shape": "dot", "size": 3.2914050458552673}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "KatheMirandaP", "label": "KatheMirandaP", "shape": "dot", "size": 3.3712718626540648}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "JorgeEmilioRey", "label": "JorgeEmilioRey", "shape": "dot", "size": 3.2914050458552673}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "luzmata7", "label": "luzmata7", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**luzmata7**\n@Hora20 @JDOviedoAr @susanamuhamad @PaolaHolguin @pipecordoba Con Pipe C\u00f3rdoba la corrupci\u00f3n no tiene cabida\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "kaaaa011", "label": "kaaaa011", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**kaaaa011**\n@Hora20 @JDOviedoAr @susanamuhamad @PaolaHolguin @pipecordoba Muy buen planteamiento \ud83d\ude0d #VolverAConfiar\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Matiass17569762", "label": "Matiass17569762", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Matiass17569762**\n@Hora20 @JDOviedoAr @susanamuhamad @PaolaHolguin @pipecordoba Felipe C\u00f3rdoba, disciplina y car\u00e1cter\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "ManyaMerve", "label": "ManyaMerve", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**ManyaMerve**\n@Hora20 @JDOviedoAr @susanamuhamad @PaolaHolguin @pipecordoba El mejor \ud83d\udd1d\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "reemss231", "label": "reemss231", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**reemss231**\n@Hora20 @JDOviedoAr @susanamuhamad @PaolaHolguin @pipecordoba Ese s\u00ed tiene pantalones #PipePresidente #Colombia\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "For_sanaferoo", "label": "For_sanaferoo", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**For_sanaferoo**\n@Hora20 @JDOviedoAr @susanamuhamad @PaolaHolguin @pipecordoba Felipe C\u00f3rdoba el m\u00e1s preparado\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "umabdalaziz3", "label": "umabdalaziz3", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**umabdalaziz3**\n@Hora20 @JDOviedoAr @susanamuhamad @PaolaHolguin @pipecordoba Muy pro\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "maha_875", "label": "maha_875", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**maha_875**\n@Hora20 @JDOviedoAr @susanamuhamad @PaolaHolguin @pipecordoba Felipe presidente, el m\u00e1s serio de todos\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Pepiinno", "label": "Pepiinno", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Pepiinno**\n@Hora20 @JDOviedoAr @susanamuhamad @PaolaHolguin @pipecordoba #ReyPipe con toda \ud83d\udd25\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "JeissonRayoR", "label": "JeissonRayoR", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**JeissonRayoR**\nCarta Solicitud Reconciderar Cupos Escolares Estudiantes Inclusi\u00f3n Diversa \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\nSecretaria De Educaci\u00f3n Bogot\u00e1 \n@IsabelSegoviaO\n@Educacionbogota \n@Bogota \n@CarlosFGalan \n@JDOviedoAr \n@ClaudiaLopez \n@sergio_fajardo \n@tamaraargote \n@Donka_At \n@heidy_up \n@anateresabernal https://t.co/2OuCXrkCmq\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "IsabelSegoviaO", "label": "IsabelSegoviaO", "shape": "dot", "size": 3.2397739723691767}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Educacionbogota", "label": "Educacionbogota", "shape": "dot", "size": 3.298670764794033}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "tamaraargote", "label": "tamaraargote", "shape": "dot", "size": 3.2397739723691767}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Donka_At", "label": "Donka_At", "shape": "dot", "size": 3.2397739723691767}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "heidy_up", "label": "heidy_up", "shape": "dot", "size": 3.2397739723691767}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "anateresabernal", "label": "anateresabernal", "shape": "dot", "size": 3.2397739723691767}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "susana", "label": "susana", "shape": "dot", "size": 6.5145465428768645}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "FredyCamargoB", "label": "FredyCamargoB", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**FredyCamargoB**\n@sergio_fajardo @JDOviedoAr P\u00f3nganse a la tarea que el tema de la FU San Jos\u00e9, regalando t\u00edtulos para la bodega petrista, es algo por lo que muchos estar\u00edamos dispuestos a apoyar si alg\u00fan candidato lo muestra como parte de su programa anticorrupci\u00f3n. https://t.co/UokvtiJpim\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ANIFCO", "label": "ANIFCO", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**ANIFCO**\n\ud83d\udde3\ufe0f La discusi\u00f3n sobre el futuro energ\u00e9tico de Colombia tambi\u00e9n contar\u00e1 con la voz de precandidatos presidenciales, quienes debatir\u00e1n sobre sostenibilidad, exploraci\u00f3n, energ\u00eda renovable y pol\u00edticas p\u00fablicas para dinamizar el sector.\n\n\u26a1 Un encuentro imperdible para entender las https://t.co/0vPV83v9t7\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "JUANDANGULO", "label": "JUANDANGULO", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**JUANDANGULO**\nExcelente: \n@PinzonBueno, @PalomaValenciaL, @MariaFdaCabal, @ABDELAESPRIELLA, @VickyDavilaH o @German_Vargas.\n\nBueno: \n@EfrainCepeda, @EnriquePenalosa,            @lunadavid o\n@JuanGZuluaga.\n\nAceptable: \n@juanmanuelgalan, @MauricioGomezCO, @JDOviedoAr o          @sergio_fajardo.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "MauricioGomezCO", "label": "MauricioGomezCO", "shape": "dot", "size": 3.2538803192323402}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ElDiablo2021", "label": "ElDiablo2021", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**ElDiablo2021**\n@datoatipico @QuinteroCalle Respeto y llama a los otros narcouribusmo.\nA la ultraizquierda nada de diplomacia y buenas formas, son unos HPs y asi deben ser tratados.\n@DanielSamperO @jsanchezcristo @MarnIris @VickyDavilaH @JotaPeHernandez @sergio_fajardo @JDOviedoAr\n\n@jymmybasan @sergioaraujoc @ABDELAESPRIELLA Nadie m\u00e1s homof\u00f3bico que un ser de ultraizquierda, por eso son tan aliades del islam.\n@AngelicaLozanoC @JDOviedoAr @QuinteroCalle @petrogustavo @ClaudiaLopez @RECLGTBI @LGBT @Margaritarosadf @CelsoTeteC @DonIzquierdo_ @MiguelPoloP \n\nFuerza @ABDELAESPRIELLA\n\n@dejanirasilveir Lo que pasa en Espa\u00f1a, tambi\u00e9n lo hace la izquierda en Colombia y @CConstitucional @consejodeestado @CorteSupremaJ le ayudan bastante al socialismo (wokismo).\n@ABDELAESPRIELLA @JotaPeHernandez @VickyDavilaH @sergio_fajardo @JDOviedoAr @juanmanuelgalan @PinzonBueno\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "datoatipico", "label": "datoatipico", "shape": "dot", "size": 3.1020911097395993}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "QuinteroCalle", "label": "QuinteroCalle", "shape": "dot", "size": 3.500194610259511}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "MarnIris", "label": "MarnIris", "shape": "dot", "size": 3.1020911097395993}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "JotaPeHernandez", "label": "JotaPeHernandez", "shape": "dot", "size": 3.2440765618263505}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Impacto24_7", "label": "Impacto24_7", "shape": "dot", "size": 3.195997269014531}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "maito_MC583", "label": "maito_MC583", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**maito_MC583**\n@DiegomontanezH @ELTIEMPO @DineroCOP @VictorGrosso @RodrigoTorresRT @IglesiasJulio87 @mateoamayaq @JDOviedoAr @MiguelOrlandoAM @CamacolColombia @LuisFerMejia @JCecheverryCol Gracias a ustedes gran hijueputas que hicieron posible que un banco le cobre a unos \n 254 millones de pesos por una hijueputa alcanc\u00eda de 46 metros cuadrados\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "ELTIEMPO", "label": "ELTIEMPO", "shape": "dot", "size": 3.220412319811892}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "mateoamayaq", "label": "mateoamayaq", "shape": "dot", "size": 4.498281388592651, "title": "**mateoamayaq**\nA los ricos les afecta m\u00e1s el impuesto a los combustibles? \n@JDOviedoAr nos dice explica. https://t.co/ThAigOtpQ0\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "CamacolColombia", "label": "CamacolColombia", "shape": "dot", "size": 3.220412319811892}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "MartiniHolguin", "label": "MartiniHolguin", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**MartiniHolguin**\n@OUribismo @JDOviedoAr quiere hacerles creer que es un digno representante del centro.\nCuando es una rata m\u00e1s de la \u201celite\u201d, representando a la derecha.\n\nComo hombre gay, creo que hubiera sido un orgullo tener representantes LGBTI distintos a este bastardo, @ClaudiaLopez o @AngelicaLozanoC.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "OUribismo", "label": "OUribismo", "shape": "dot", "size": 3.6463686760721448}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "AngelicaLozanoC", "label": "AngelicaLozanoC", "shape": "dot", "size": 11.152095882732205}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "IJSB08567272", "label": "IJSB08567272", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**IJSB08567272**\n@Hora20 @JDOviedoAr @susanamuhamad @PaolaHolguin @pipecordoba https://t.co/falCp2ktiO\n\n@Hora20 @JDOviedoAr @susanamuhamad @PaolaHolguin @pipecordoba https://t.co/gLw1LLo2gX\n\n@JDOviedoAr https://t.co/Lw9ETgKLKl\n\n@JDOviedoAr https://t.co/9ltFxzsI5i\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol https://t.co/6kv0qPxCnY\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol https://t.co/tmyDk1bvvF\n\n@MejorJuntos_col @DiegoASantos @JDOviedoAr @MauricioCard @juanmanuelgalan @sergio_fajardo @hectorolimpo @JuanGZuluaga @agaviriau @DanielSamperO @DeLaCalleHum https://t.co/rCrG2rrZYL\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol https://t.co/ObYNvTmj6x\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol https://t.co/BHGD4BGLbf\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol https://t.co/TATfiFwUEM\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol https://t.co/toz2q7qqbv\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol https://t.co/oLxM4DQiU5\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol @darcyquinnr @MaCamilaRoa @BluRadioCo @RevistaSemana @pulzo @infobaecolombia @elespectador @YesidLancheros @Maryaristizabal https://t.co/n0wB4h38h5\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol @darcyquinnr @MaCamilaRoa @BluRadioCo @RevistaSemana @pulzo @infobaecolombia @elespectador @YesidLancheros @Maryaristizabal https://t.co/lCROwvA8I8\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol @darcyquinnr @MaCamilaRoa @BluRadioCo @RevistaSemana @pulzo @infobaecolombia @elespectador @YesidLancheros @Maryaristizabal https://t.co/RU0vqYvPJj\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol @darcyquinnr @MaCamilaRoa @BluRadioCo @RevistaSemana @pulzo @infobaecolombia @elespectador @YesidLancheros @Maryaristizabal https://t.co/z7lXJPI6jX\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "cristia20685428", "label": "cristia20685428", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**cristia20685428**\n@mateoamayaq @JDOviedoAr A los pobres tampoco los afecta ninguna medida, ellos tienen tantas preocupaciones que no les importa que tipo de gobierno o de politicas tienen, viajen a cuba y mire como viven de Felices los \"pobres\" y hay familias que algun dia fueron estrato medio.\n\n@mateoamayaq @JDOviedoAr A los ricos no los afectan esas maricadas sean serios, el socialismo siempre ataca es el estrato medio, con las solas cosas que petro hizo en estos 3 a\u00f1os la calidad de vida del estrato medio se redujo muhisimo.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "migueluribel", "label": "migueluribel", "shape": "dot", "size": 3.68997849349879}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Alejand36202857", "label": "Alejand36202857", "shape": "dot", "size": 3.078426867725141}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CeDemocratico", "label": "CeDemocratico", "shape": "dot", "size": 3.751732021788664}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "forotw", "label": "forotw", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**forotw**\nSi a de gbsrlo el centro que sea @JDOviedoAr https://t.co/RJ3ZoOoOew\n\n@JDOviedoAr ser\u00eda el mejor candidato presidencial de @FicoGutierrez y @AlvaroUribeVel ?\n\n@mluciaramirez @orozco_angela @NancyPatricia_G @algogo40 @jcjurado1 @yennytb @Setulus1 @German_Vargas @KatheMirandaP @linamariagarri1 @VickyDavilaH @JDOviedoAr @Pontifex_it @cmbustamante https://t.co/CI59ZVuN4g\n\n@USEmbassyBogota Al tiempo que J MacNamara los visita, #Petro y #Arnulfo se hacen los g\u00fcevones! @algogo40 @jcjurado1 @jjUscategui @JDOviedoAr @orozco_angela @mluciaramirez @jrestrp @NancyPatricia_G\n\nVean pues, nos quedamos sin mundial de foot ball. Esa amenaza no la resiste ni el mismo putas! Rid\u00edculo ese se\u00f1or! @FCFSeleccionCol @ArrieroHerrera @jamesdrodriguez @juanferquinte10 @FicoGutierrez @alejoeder @CarlosFGalan @JuanGZuluaga @MauricioCard @JDOviedoAr @orozco_angela https://t.co/jGRFyEffnz\n\nComo se llama el Movimiento de @JDOviedoAr ?\n\n@realMaalouf Salvajes y pendejas ellas que se unen a ellos! @mluciaramirez @orozco_angela @NancyPatricia_G @jcjurado1 @algogo40 @jarizabaletaf @JDOviedoAr\n\nLos \u201cavivados\u201d creen que el resto son pendejos, y no hay tal! @algogo40 @AlvaroUribeVel @mluciaramirez @orozco_angela @NancyPatricia_G @JDOviedoAr @IvanDuque @zuletalleras @GA_Jaramillo https://t.co/cng9ILeNKH\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "LDeminul", "label": "LDeminul", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**LDeminul**\n@caliesantipetri @IAelectoral @sergio_fajardo @AngelicaLozanoC @BluRadioCo @PartidoVerdeCoL @JDOviedoAr @juanmanuelgalan @NoticiasCaracol Falso los j\u00f3venes no ven con buenos ojos la derecha de hecho le tienen repudio\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "caliesantipetri", "label": "caliesantipetri", "shape": "dot", "size": 3.2914050458552673, "title": "**caliesantipetri**\n@IAelectoral @AngelicaLozanoC @PartidoVerdeCoL @sergio_fajardo @JDOviedoAr @juanmanuelgalan @NoticiasCaracol @RevistaSemana @BluRadioCo @Invamer La izquierda y el centro est\u00e1n indecisos porque esos candidatos no dan la talla. En la derecha tenemos nuestro Tigre que va a barrer en las elecciones.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "IAelectoral", "label": "IAelectoral", "shape": "dot", "size": 10.35960758785914}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "PartidoVerdeCoL", "label": "PartidoVerdeCoL", "shape": "dot", "size": 10.35960758785914}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "NoticiasCaracol", "label": "NoticiasCaracol", "shape": "dot", "size": 11.098875621705165}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Digenes412", "label": "Digenes412", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Digenes412**\n@ProCentrismo @MauricioCard @lunadavid @PalomaValenciaL @juanmanuelgalan @VickyDavilaH @JDOviedoAr @EnriquePenalosa https://t.co/Dq3uXeag7v\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ProCentrismo", "label": "ProCentrismo", "shape": "dot", "size": 6.915790645158882, "title": "**ProCentrismo**\n\ud83d\udce2 HOY | Foro de Precandidatos Presidenciales \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 sobre Finanzas P\u00fablicas.\n\n\ud83d\uddd3\ufe0fDomingo 21 de septiembre | \ud83d\udd67 6:00 p.m.\n\n\ud83d\udcf2Transmisi\u00f3n en vivo: https://t.co/Y84JIfjj0l\n\n@MauricioCard @lunadavid @PalomaValenciaL @juanmanuelgalan @VickyDavilaH @JDOviedoAr @EnriquePenalosa https://t.co/dH1271pyiU\n\n\ud83d\udce2 Los invitamos al Foro de Precandidatos Presidenciales \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 sobre Finanzas P\u00fablicas.\n\ud83d\uddd3\ufe0f Domingo 21 de septiembre | \ud83d\udd55 6:00 p.m.\n\ud83d\udcf2 Transmisi\u00f3n en vivo por @ProCentrismo\n\n@EnriquePenalosa @MauricioCardenas @lunadavid @PalomaValenciaL @PaolaOchoaJ @VickyDavilaH @juanmanuelgalan https://t.co/NVmhFZw3KV\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "nandosan18", "label": "nandosan18", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**nandosan18**\n@Hora20 @JDOviedoAr @susanamuhamad @PaolaHolguin @pipecordoba Ahora s\u00ed tomemos de las manos y cantemos. Hip\u00f3critas\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "rosspapacostas", "label": "rosspapacostas", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**rosspapacostas**\n@CaracolRadio @JDOviedoAr @grok Cuantos familiares de Alvaro Uribe Velez han tenido nexos con paramilitarismo, asesinatos, narcotr\u00e1fico, extorsion? Carcel? Quienes son? , condenados o han pagado condena?Dolly cifuentes, Ana Maria, Santiago, Alberto Uribe Sierra\u2026 etc Cuantos procesos tiene \u00e9l en total?\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "grok", "label": "grok", "shape": "dot", "size": 3.8593468542022715}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "Dios_Iluminanos", "label": "Dios_Iluminanos", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Dios_Iluminanos**\n@elespectador @PalomaValenciaL @PizarroMariaJo @JDOviedoAr Que dir\u00e1 la PETRISTA ( con ADN de Guerrillero criminal de lesa humanidad), de su JEFE que tanto aplaude, adora\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/jB17bM4Y9f\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "whilmanr", "label": "whilmanr", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**whilmanr**\n@MaoteoTheDong @JDOviedoAr El t\u00edtulo del programa es: \"Como decir fake news con una papa papa caliente en la boca\"\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "MaoteoTheDong", "label": "MaoteoTheDong", "shape": "dot", "size": 6.784500181687813, "title": "**MaoteoTheDong**\n@DesertorVI @JDOviedoAr Jajajajaja dif\u00edcil\n\nHoy le hice una entrevista seria a @JDOviedoAr para Debates Econ\u00f3micos. Hablamos sobre el papel del DANE, sus retos, logros y sobre la dimensi\u00f3n pol\u00edtica de los datos.\n\nEsp\u00e9renla en los pr\u00f3ximos domingos a las 9:30\u202fam por Radio Unal 98.5FM.\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "Antonio_Perry_", "label": "Antonio_Perry_", "shape": "dot", "size": 56.04178690147167, "title": "**Antonio_Perry_**\nUna ejemplo m\u00e1s de por qu\u00e9 es tan importante elegir bien a nuestros congresistas. Desde @ConTodaPorCol queremos ofrecerle una lista fresca y joven a la C\u00e1mara de Representantes por Bogot\u00e1. Primiparos en pol\u00edtica, pero con ganas y vocaci\u00f3n de servicio p\u00fablico de sobra. https://t.co/F64WTiKI3K\n\nResumen de la jornada de hoy.\n\nVamos con toda por Bogot\u00e1\n\n@JDOviedoAr \n@ConTodaPorCol \n\n https://t.co/bWkLI8Tqms\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "salogo87", "label": "salogo87", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**salogo87**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol No quieres dividir y vives con Petritis\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "FAnRFranco", "label": "FAnRFranco", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**FAnRFranco**\n@AleHiSoto Las gafitas son un gui\u00f1o a @JDOviedoAr ? Jajaja\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "AleHiSoto", "label": "AleHiSoto", "shape": "dot", "size": 4.285303210462524}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "JosLuNiA", "label": "JosLuNiA", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**JosLuNiA**\n@elespectador @PizarroMariaJo @PalomaValenciaL @JDOviedoAr Los hijos de narco-guerrilleros, llevan el asqueroso ADN https://t.co/9YCqPXpARt\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "JXilofono", "label": "JXilofono", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**JXilofono**\n@elespectador @PalomaValenciaL @PizarroMariaJo @JDOviedoAr Voy a resaltar lo mejor de cada uno:\nPaloma Valencia, gran senadora, muy activa hace su trabajo.\nOviedo, un funcionario de calidad excelete, sabe y un tipazo muy trabajador.\n..y ya.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Arquiman2", "label": "Arquiman2", "shape": "dot", "size": 3.167167775279361}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "hectorolimpo", "label": "hectorolimpo", "shape": "dot", "size": 6.3508189736420295}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "OscarRamrez21", "label": "OscarRamrez21", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**OscarRamrez21**\n@IAelectoral @AngelicaLozanoC @PartidoVerdeCoL @sergio_fajardo @JDOviedoAr @juanmanuelgalan @NoticiasCaracol @RevistaSemana @BluRadioCo @Invamer Esos miserables tibios hdtpa de mierda est\u00e1n cada ves peor\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "RevistaSemana", "label": "RevistaSemana", "shape": "dot", "size": 12.946200969146775}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Invamer", "label": "Invamer", "shape": "dot", "size": 7.0242169249401085}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "AABenedetti", "label": "AABenedetti", "shape": "dot", "size": 3.3296202415181337}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "DesertorVI", "label": "DesertorVI", "shape": "dot", "size": 5.8962460173020235, "title": "**DesertorVI**\n@MaoteoTheDong @JDOviedoAr Ahora otra, en un formato donde no censuren los insultos.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "_YulianMoreno_", "label": "_YulianMoreno_", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**_YulianMoreno_**\n@M_AaronZ @petrogustavo @YoAlejoV @JDOviedoAr @PizarroMariaJo @Margaritarosadf Entonces  se confirma que est\u00e1n haciendo lo mismo que los anteriores gobiernos  en desinformaci\u00f3n positiva. Como es  posible,  si era parte del cambio. Por el que se voto. \ud83e\udd26\ud83d\ude44\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "labrujavolando", "label": "labrujavolando", "shape": "dot", "size": 3.5656719335413647, "title": "**labrujavolando**\n@M_AaronZ @petrogustavo @YoAlejoV @JDOviedoAr @PizarroMariaJo @Margaritarosadf @IvanDuque \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ahora el progrefoquismo dir\u00e1 que todo es culpa de Uribe\n\n@M_AaronZ @petrogustavo @YoAlejoV @JDOviedoAr @PizarroMariaJo @Margaritarosadf @IvanDuque \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 yo pensando que no pod\u00eda existir alguien peor que duque pero llega petro \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nLos progrefocas hoy abren debate y terminan peleando los mismos 30 gatos viejos y pelados\n\n@M_AaronZ @petrogustavo @YoAlejoV @JDOviedoAr @PizarroMariaJo @Margaritarosadf \ud83e\udd14\ud83e\udd14 el gobierno de @petrogustavo es especialista en enga\u00f1ar pendejos por eso le toca pagar \" influercers\" para que le repliquen mentiras.\nHasta duque en el 21 decomiso m\u00e1s droga en colombia que petro en el 23 y 24 \ud83e\udd37\ud83e\udd37\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "JosePiraneque", "label": "JosePiraneque", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**JosePiraneque**\n@ProCentrismo @MauricioCard @lunadavid @PalomaValenciaL @juanmanuelgalan @VickyDavilaH @JDOviedoAr @EnriquePenalosa https://t.co/u2N8re0pRj\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "DIAPOLA", "label": "DIAPOLA", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**DIAPOLA**\n@IAelectoral @AngelicaLozanoC @PartidoVerdeCoL @sergio_fajardo @JDOviedoAr @juanmanuelgalan @NoticiasCaracol @RevistaSemana @BluRadioCo @Invamer Por los tibios es que est\u00e1 un guerrillero psic\u00f3pata en el poder .\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "HectorF58782752", "label": "HectorF58782752", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**HectorF58782752**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Parece que @petrogustavo le gusta m\u00e1s dividir porque sumar 50+1=49 lo deje muy en claro...\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "giuseppedrago", "label": "giuseppedrago", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**giuseppedrago**\n@AndresFelArias @JDOviedoAr, no quede con esa fama de ladr\u00f3n como la AFA; devuelva la plata.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "AndresFelArias", "label": "AndresFelArias", "shape": "dot", "size": 4.285303210462524}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "Tritontronix", "label": "Tritontronix", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Tritontronix**\n@IAelectoral @AngelicaLozanoC @PartidoVerdeCoL @sergio_fajardo @JDOviedoAr @juanmanuelgalan @NoticiasCaracol @RevistaSemana @BluRadioCo @Invamer Para derrotar a todos estos estos tibios y izquierdozos la \u00fanica opci\u00f3n es el \ud83d\udc05 @ABDELAESPRIELLA https://t.co/n1vyT6Xaiv\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "carloso81266979", "label": "carloso81266979", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**carloso81266979**\n@ProCentrismo @MauricioCard @lunadavid @PalomaValenciaL @juanmanuelgalan @VickyDavilaH @JDOviedoAr @EnriquePenalosa ProSantismo\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "GermanTTRF1", "label": "GermanTTRF1", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**GermanTTRF1**\nYo no se de donde creen que esto es Centro... la Alianza verde naci\u00f3 de la Izquierda en Colombia y ahora se venden de bien pensantes.\nY Claudia Lopez deber\u00eda estar en la Izquierda con toda.\nEl \u00danico de verdadero Centro aca es @JDOviedoAr y es un Pilo ala. https://t.co/wXKm4TfXFs\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "ASCOMMarinilla", "label": "ASCOMMarinilla", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**ASCOMMarinilla**\n@ProCentrismo @MauricioCard @lunadavid @PalomaValenciaL @juanmanuelgalan @VickyDavilaH @JDOviedoAr @EnriquePenalosa Felicitaciones por el foro del d\u00eda de hoy. Necesitamos m\u00e1s foros as\u00ed que permitan conocer las posiciones de los candidatos.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "me_la_pe_lan", "label": "me_la_pe_lan", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**me_la_pe_lan**\n@ProCentrismo @MauricioCard @lunadavid @PalomaValenciaL @juanmanuelgalan @VickyDavilaH @JDOviedoAr @EnriquePenalosa https://t.co/4J6CrSAkYl\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol @PaulaMorenoV @Antonio_Perry_ @CarlosEForeroP \ud83c\udf08\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/0bxEVyi3r9\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CxRamirezMiguel", "label": "CxRamirezMiguel", "shape": "dot", "size": 3.4115778136585924, "title": "**CxRamirezMiguel**\nApreciado @Danielbricen en el a\u00f1o 2026 necesitamos un presidente que NO le tiemble la mano para combatir la corrupci\u00f3n, la corrupci\u00f3n es el principal problema de nuestro pa\u00eds, @JDOviedoAr @German_Vargas @PinzonBueno @agaviriau https://t.co/ts9E8DAwnd\n\n@CesarGaviria_T @SimonGaviria @MariaPazGaviria: El Dr @agaviriau deber\u00eda encabezar la lista al @SenadoGovCo del @PartidoLiberal, sus excelsas condiciones le dar\u00eda mayor n\u00famero de curules al @PartidoLiberal, con un partido fortalecido juegan un papel fundamental en el pr\u00f3ximo https://t.co/Npaq2tQ1Dy\n\nDe acuerdo con @petrogustavo y @AABenedetti, Gustavo Bol\u00edvar genera rechazo, no tiene ninguna opci\u00f3n presidencial, el Dr @JDOviedoAr outsider lo volvi\u00f3 trizas en las elecciones a la Alcald\u00eda de Bogot\u00e1, los Bogotanos votaron por @CarlosFGalan por miedo a Bol\u00edvar, Si Gustavo https://t.co/hJxTWMglsT\n\n@DanielPalam Exministro le saca tarjeta roja a @ClaudiaLopez, que verg\u00fcenza esa se\u00f1ora, disque candidata presidencial, sus inconsistencias son pat\u00e9ticas, @IvanDuque @JDOviedoAr https://t.co/w33sSpr2dd\n\nNo hay cansancio, trabajar por la gente es primero, con @JDOviedoAr se gestiona el tiempo para cumplirle a sus seguidores, antes en Bogot\u00e1 ahora por toda Colombia. Ese es el compromiso de alguien que quiere un cambio real por el pa\u00eds, adem\u00e1s fiel a sus amigos como con https://t.co/rxYhFqKN9u\n\nA un equipo leal y que se ha jugado su \" pellejo\" no se le puede excluir de un proceso, por nuevos mejores amigos, apreciado @JDOviedoAr el l\u00edder @julianclavijoo te ayud\u00f3 a construir el camino que hoy buscas y desconoces su proceso al no incluirlo en tu lista a la https://t.co/ht4zhVbURS\n\nApreciado @CarlosFGalan, Bogot\u00e1 no solo es el metro, lleva 20 meses en su @Bogota y el problema de las basuras cada vez es peor, la ineficiencia de la @Uaesp nos tiene al borde de una crisis sanitaria, desde la campa\u00f1a a la @Bogota el 13 de Agosto del 2023 el Dr @JDOviedoAr con https://t.co/5QieB0hBju\n\n@MargaritaArval7 @julianclavijoo As\u00ed es apreciada @MargaritaArval7, @julianclavijoo debi\u00f3 por meritocracia hacer parte de la lista a la  @CamaraColombia del movimiento del Dr @JDOviedoAr, Ud lo dijo fue su coequipero, Julian es un l\u00edder social y deportivo muy reconocido en todas las localidades de la Capital, https://t.co/1SJMXvQUJb\n\nImagen solo para el recuerdo, @julianclavijoo y su hermano @Niltorres_1 l\u00edderes comunitarios acompa\u00f1an al Dr @JDOviedoAr candidato a la @Bogota en el recorrido que hizo 24 horas por todas las localidades de Bogot\u00e1, visitaron la Bogot\u00e1 nocturna, previo al debate con @RevistaSemana https://t.co/YV2rbUh7rw\n\nTodos los candidatos del @CeDemocratico, incluyendo al pap\u00e0 de Miguel Uribe est\u00e1n quemados, no tienen opci\u00f3n presidencial, @AlvaroUribeVel y @GabrielJVallejo lo saben, las esperanzas de @AlvaroUribeVel est\u00e1 en la en la consulta interpartidista, tienen varias opciones, https://t.co/oKiydSe9v4\n\nEs la noticia del d\u00eda, negativa para el @CeDemocratico, fuego amigo y rompe m\u00e1s al @CeDemocratico, Mar\u00eda Tarazona debe entender que la ropa sucia se lava en casa, el \u00fanico beneficiado @petrogustavo y la izquierda, ahora le toca a @AlvaroUribeVel y @GabrielJVallejo solucionar la https://t.co/PdS60E0wdd\n\n@EnriquePenalosa Cemento, cemento y m\u00e1s, bolardos y buses Volvo, y que la gente muera abandonada tirada en el suelo suelo de las urgencias esperando una atenci\u00f3n que no existe, ese es @EnriquePenalosa, @MargaritaArval7 @JDOviedoAr @Supersalud https://t.co/QVYmNtOW18\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "InesBetancur1", "label": "InesBetancur1", "shape": "dot", "size": 3.137100476589675}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "rodrguezbustos", "label": "rodrguezbustos", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**rodrguezbustos**\n@IAelectoral @AngelicaLozanoC @PartidoVerdeCoL @sergio_fajardo @JDOviedoAr @juanmanuelgalan @NoticiasCaracol @RevistaSemana @BluRadioCo @Invamer Son porcentajes, por supuesto, pero que los mal llamados de \"centro\", que est\u00e1n siempre escorados a la izquierda, tengan como las dos primeras opciones al huevo tibio Fajardo y a la Chimoltrufia L\u00f3pez, confirma que el colombiano tiene un coeficiente intelectual preocupante.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "jomanzur1", "label": "jomanzur1", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**jomanzur1**\n@IAelectoral @AngelicaLozanoC @PartidoVerdeCoL @sergio_fajardo @JDOviedoAr @juanmanuelgalan @NoticiasCaracol @RevistaSemana @BluRadioCo @Invamer Abelardo?\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "alcanodddd", "label": "alcanodddd", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**alcanodddd**\n@ProCentrismo @AlvaroUribeVel @MauricioCard @lunadavid @PalomaValenciaL @juanmanuelgalan @VickyDavilaH @JDOviedoAr @EnriquePenalosa Haciendo que la gente no vaya a misa, \ud83d\ude20\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "docandresrey", "label": "docandresrey", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**docandresrey**\n@IAelectoral @AngelicaLozanoC @PartidoVerdeCoL @sergio_fajardo @JDOviedoAr @juanmanuelgalan @NoticiasCaracol @RevistaSemana @BluRadioCo @Invamer Todos los avergonzados y arrepentidos de haber elegido al petrismo. \n\nBienvenidos a apoyar al \ud83d\udc2f\ud83d\udc05 y darle fin al Petrismo\n\n@IAelectoral @PartidoVerdeCoL @RevistaSemana @NoticiasCaracol @sergio_fajardo @JDOviedoAr @AngelicaLozanoC Se desinfl\u00f3 el centro cobarde. \nSe necesita un \ud83d\udc05\ud83d\udc2f para enfrentar al petrismo criminal y a sus socios guerrilleros\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Leonard41396820", "label": "Leonard41396820", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Leonard41396820**\n@IAelectoral @AngelicaLozanoC @PartidoVerdeCoL @sergio_fajardo @JDOviedoAr @juanmanuelgalan @NoticiasCaracol @RevistaSemana @BluRadioCo @Invamer https://t.co/FlXe8kUFQ9\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Camilo552492797", "label": "Camilo552492797", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Camilo552492797**\n@ProCentrismo @AlvaroUribeVel @MauricioCard @lunadavid @PalomaValenciaL @juanmanuelgalan @VickyDavilaH @JDOviedoAr @EnriquePenalosa Futbol\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "DefendemosTus", "label": "DefendemosTus", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**DefendemosTus**\n@ProCentrismo @AlvaroUribeVel @MauricioCard @lunadavid @PalomaValenciaL @juanmanuelgalan @VickyDavilaH @JDOviedoAr @EnriquePenalosa https://t.co/gvuzUZ4Z9f\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "SoyJerome__", "label": "SoyJerome__", "shape": "dot", "size": 3.603321900286213}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "jymmybasan", "label": "jymmybasan", "shape": "dot", "size": 3.1020911097395993}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "sergioaraujoc", "label": "sergioaraujoc", "shape": "dot", "size": 3.1020911097395993}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "RECLGTBI", "label": "RECLGTBI", "shape": "dot", "size": 3.1020911097395993}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "LGBT", "label": "LGBT", "shape": "dot", "size": 3.1020911097395993}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CelsoTeteC", "label": "CelsoTeteC", "shape": "dot", "size": 3.1020911097395993}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "DonIzquierdo_", "label": "DonIzquierdo_", "shape": "dot", "size": 3.160987902164457}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "kike_llamas", "label": "kike_llamas", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**kike_llamas**\n@IAelectoral @AngelicaLozanoC @PartidoVerdeCoL @sergio_fajardo @JDOviedoAr @juanmanuelgalan @NoticiasCaracol @RevistaSemana @BluRadioCo @Invamer Todos bajan? Para que lado se est\u00e1n moviendo?\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "Arthur_gz", "label": "Arthur_gz", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Arthur_gz**\n@IAelectoral @AngelicaLozanoC @PartidoVerdeCoL @sergio_fajardo @JDOviedoAr @juanmanuelgalan @NoticiasCaracol @RevistaSemana @BluRadioCo @Invamer 61% de indecisos, esos mkones de centro siempre son los que cagan las elecciones, sus candidatos son d\u00e9biles y cuando no pasan le votan al de izquierda, yo ni los llamar\u00eda centro,\nSON ZURDOS DEL CLOSET.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "jaimegarciapro", "label": "jaimegarciapro", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**jaimegarciapro**\n@ProCentrismo @MauricioCard @lunadavid @PalomaValenciaL @juanmanuelgalan @VickyDavilaH @JDOviedoAr @EnriquePenalosa Pregunto \u00bfLa idea es invitar de todos los lados o s\u00f3lo centristas?\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "isaurosalgado", "label": "isaurosalgado", "shape": "dot", "size": 3.137100476589675}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "patriizqfer", "label": "patriizqfer", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**patriizqfer**\n@IAelectoral @AngelicaLozanoC @PartidoVerdeCoL @sergio_fajardo @JDOviedoAr @juanmanuelgalan @NoticiasCaracol @RevistaSemana @BluRadioCo @Invamer El tal \"centro\"  es un simple espejismo, una d\u00e9bil posici\u00f3n ante la fuerte y dif\u00edcil situaci\u00f3n q vive Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4. Hoy se necesita car\u00e1cter, posiciones claras, decisiones impopulistas para muchos pero necesarias para la mayor\u00eda. En este grupo de Candidatos el oportunismo est\u00e1 a https://t.co/b17ClmNpGt\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CaribePublicos", "label": "CaribePublicos", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**CaribePublicos**\n@IAelectoral @AngelicaLozanoC @PartidoVerdeCoL @sergio_fajardo @JDOviedoAr @juanmanuelgalan @NoticiasCaracol @RevistaSemana @BluRadioCo @Invamer El Centro tiende a desaparecer en estas elecciones\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ELKIN28432899", "label": "ELKIN28432899", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**ELKIN28432899**\n@IAelectoral @AngelicaLozanoC @PartidoVerdeCoL @sergio_fajardo @JDOviedoAr @juanmanuelgalan @NoticiasCaracol @RevistaSemana @BluRadioCo @Invamer El centro va desapareciendo poco a poco, y se va polarizado d nuevo este pa\u00eds entre petrismo y uribismo. Ojo con las movidss de Roy, porque los otros precandidatos de centro que ac\u00e1 no aparecen por ahora, a partir d Octubre comienzan a aparecer; liberales, U, Regiones Roy, otros\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CesarGaviria_T", "label": "CesarGaviria_T", "shape": "dot", "size": 3.110989815495683}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "SimonGaviria", "label": "SimonGaviria", "shape": "dot", "size": 3.110989815495683}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "MariaPazGaviria", "label": "MariaPazGaviria", "shape": "dot", "size": 3.110989815495683}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "SenadoGovCo", "label": "SenadoGovCo", "shape": "dot", "size": 3.3949607196691844}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "PartidoLiberal", "label": "PartidoLiberal", "shape": "dot", "size": 3.323967993625809}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "marcede51073669", "label": "marcede51073669", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**marcede51073669**\n@IAelectoral @AngelicaLozanoC @PartidoVerdeCoL @sergio_fajardo @JDOviedoAr @juanmanuelgalan @NoticiasCaracol @RevistaSemana @BluRadioCo @Invamer Juan Guillermo Zuluaga\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ABernalRossini", "label": "ABernalRossini", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**ABernalRossini**\n@IAelectoral @AngelicaLozanoC @PartidoVerdeCoL @sergio_fajardo @JDOviedoAr @juanmanuelgalan @NoticiasCaracol @RevistaSemana @BluRadioCo @Invamer El centro est\u00e1 borrado del mapa pol\u00edtico.\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "SanSeSeb", "label": "SanSeSeb", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**SanSeSeb**\nSeptiembre 21 de 2025\n\nD\u00eda en que sigo de intenso a\u00f1orando por ver a @sergio_fajardo, @jrestrp, @PaulaMorenoZ, @juanmanuelgalan, @JDOviedoAr y @PartidoMIRA unidos en una \u00fanica candidatura presidencial. Equipazo con todo el potencial.\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "PaulaMorenoZ", "label": "PaulaMorenoZ", "shape": "dot", "size": 3.433390497942019}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "PartidoMIRA", "label": "PartidoMIRA", "shape": "dot", "size": 4.003139978191625}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "LFVanegasC", "label": "LFVanegasC", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**LFVanegasC**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Destruir y polarizar es muy f\u00e1cil\u2026. con gritos, odios y miedos \u2026. Nos acostumbraron a eso pero en el 2026 elegiremos BUENAS IDEAS COLECTIVAS y no los gritos ni los miedos \u2026.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "AkesanPs", "label": "AkesanPs", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**AkesanPs**\nCuando @PalomaValenciaL @VickyDavilaH @MariaFdaCabal @JDOviedoAr @juanmanuelgalan @migueluribel y los otros 70 candidatos entiendan que si dejan sus egos al lado y se UNEN con el m\u00e1s opcionado @ABDELAESPRIELLA sacaremos a la izquierda corrupta de nuestro pais\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "jd_granados", "label": "jd_granados", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**jd_granados**\n@FedericoRes @JDOviedoAr La democracia necesita de estos candidatos para fortalecerse, con propuestas serias, viables y sin mentiras. el camino nos va llevando a puntos de convergencia. @sergio_fajardo @rafananclares @FedericoRes @juancamiloSM @alvarogonzalezu @jfsuescun @NataGM @JuanDavidMG9\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "FedericoRes", "label": "FedericoRes", "shape": "dot", "size": 6.0924831849734, "title": "**FedericoRes**\nMe encontr\u00e9 con @JDOviedoAr y claro que firmamos. Creemos en la democracia y en que las personas reciban apoyo ciudadano para participar. https://t.co/5bzJEYeEJA\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "rafananclares", "label": "rafananclares", "shape": "dot", "size": 3.2914050458552673}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "juancamiloSM", "label": "juancamiloSM", "shape": "dot", "size": 3.2914050458552673}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "alvarogonzalezu", "label": "alvarogonzalezu", "shape": "dot", "size": 3.2914050458552673}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "jfsuescun", "label": "jfsuescun", "shape": "dot", "size": 3.2914050458552673, "title": "**jfsuescun**\nQue bueno para la democracia colombiana \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 que haya excelentes candidatos para el 2026.\n\n@FedericoRes al Senado.\n@JDOviedoAr por firmas a la Presidencia. \n\nMe encantar\u00eda verlos a ambos muy cercanos a @sergio_fajardo https://t.co/9pJrdeEnMh\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "NataGM", "label": "NataGM", "shape": "dot", "size": 3.2914050458552673}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "JuanDavidMG9", "label": "JuanDavidMG9", "shape": "dot", "size": 3.2914050458552673}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "AbogadoJJ", "label": "AbogadoJJ", "shape": "dot", "size": 3.066330934106622}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "IvanCepedaCast", "label": "IvanCepedaCast", "shape": "dot", "size": 3.2793091122367484}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "dejanirasilveir", "label": "dejanirasilveir", "shape": "dot", "size": 3.1020911097395993}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CorteSupremaJ", "label": "CorteSupremaJ", "shape": "dot", "size": 3.229242407111383}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "mluciaramirez", "label": "mluciaramirez", "shape": "dot", "size": 3.087300958480563}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "orozco_angela", "label": "orozco_angela", "shape": "dot", "size": 3.087300958480563}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "NancyPatricia_G", "label": "NancyPatricia_G", "shape": "dot", "size": 3.087300958480563}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "algogo40", "label": "algogo40", "shape": "dot", "size": 3.087300958480563}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "jcjurado1", "label": "jcjurado1", "shape": "dot", "size": 3.087300958480563}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "yennytb", "label": "yennytb", "shape": "dot", "size": 3.087300958480563}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Setulus1", "label": "Setulus1", "shape": "dot", "size": 3.087300958480563}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Pontifex_it", "label": "Pontifex_it", "shape": "dot", "size": 3.087300958480563}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "cmbustamante", "label": "cmbustamante", "shape": "dot", "size": 3.087300958480563}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "AlbertoJiminez", "label": "AlbertoJiminez", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**AlbertoJiminez**\n@L_GuerreroO @cejoesto @CeDemocratico @PCambioRadical @soyconservador @PartidoMIRA @_ColJustaLibres @DELAESPRIELLAE @VickyDavilaH @JuanGZuluaga @DanielPalam @JDOviedoAr @partidodelaucol Colombia unida elegir\u00e1 en primera vuelta a Abelardo Delaesprilla.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "L_GuerreroO", "label": "L_GuerreroO", "shape": "dot", "size": 3.2040293830326516, "title": "**L_GuerreroO**\nLa democracia de Colombia est\u00e1 en peligro. Todos unidos y votando con coherencia lograremos salvar el pa\u00eds. \u00a1\u00c1nimo!\n@CeDemocratico \n@PCambioRadical\n@soyconservador @PartidoMIRA @_ColJustaLibres @DELAESPRIELLAE\n@VickyDavilaH @JuanGZuluaga @DanielPalam @JDOviedoAr @partidodelaucol https://t.co/niq0zT0MGF\n\nNi un voto para el petrista Mauricio Lizcano, exministro de las TIC de  Gustavo Petro.\n\nSeg\u00fan Mauricio Lizcano al terminar el d\u00eda ya se volvi\u00f3 \"despetrista\".\n\n@JuanGZuluaga @PalomaValenciaL \n@DanielPalam\n@JDOviedoAr @jsanchezcristo @fdbedout @MafeCarrascal @wilsonariasc @MJDuzan https://t.co/ZMQ8Y4OCyU\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "cejoesto", "label": "cejoesto", "shape": "dot", "size": 3.2040293830326516}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "PCambioRadical", "label": "PCambioRadical", "shape": "dot", "size": 3.364205443801245}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "soyconservador", "label": "soyconservador", "shape": "dot", "size": 3.364205443801245}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "_ColJustaLibres", "label": "_ColJustaLibres", "shape": "dot", "size": 3.364205443801245}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "DanielPalam", "label": "DanielPalam", "shape": "dot", "size": 3.9576109273144526, "title": "**DanielPalam**\nDesde el debate de la EAN le propongo a @lunadavid @VickyDavilaH @JDOviedoAr @MauricioCard @JuanGZuluaga y a la #FuerzadelasRegiones que nos unamos en una Consulta Independiente para Marzo. \nTenemos un factor com\u00fan: somos dem\u00f3cratas! y la gente son nuestros jefes! https://t.co/gZonojs3gD\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "partidodelaucol", "label": "partidodelaucol", "shape": "dot", "size": 3.364205443801245}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "EduardoDvila12", "label": "EduardoDvila12", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**EduardoDvila12**\n@JDOviedoAr La alianza entre el centro democr\u00e1tico y cambio radical se va a llamar como no meternos en l\u00edos jur\u00eddicos para que no nos sigan llamando que somos los dos partidos m\u00e1s investigados por la robadera al dinero p\u00fablico https://t.co/HCCLObiAue\n\n@JDOviedoAr Nunca antes un presidente hizo respetar tan vehementemente a nuestra naci\u00f3n\nA m\u00ed no me amenace,aqu\u00ed lo espero si quiere. No acepto invasiones,no acepto misiles, no acepto asesinatos,acepto inteligencia vengan aqu\u00ed hablar con ella y los recibimos y hablamos de t\u00fa a t\u00fa con # https://t.co/BnJWh2UjSv\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Ricardo51999224", "label": "Ricardo51999224", "shape": "dot", "size": 3.066330934106622}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ConcejoDeBogota", "label": "ConcejoDeBogota", "shape": "dot", "size": 3.066330934106622}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "RPopuli01", "label": "RPopuli01", "shape": "dot", "size": 3.066330934106622}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "transito", "label": "transito", "shape": "dot", "size": 3.066330934106622}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "mejiarafa83", "label": "mejiarafa83", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**mejiarafa83**\n@lunadavid @EnriquePenalosa @JDOviedoAr Jajaja, so\u00f1ar es gratis \ud83d\ude0e\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "matutinadas", "label": "matutinadas", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**matutinadas**\n@JDOviedoAr Para SUMAR y MULTIPLICAR y no restar y dividir es clave no caer en las trampas de las MATEM\u00c1TICAS CU\u00c1NTICAS.\n\n@JDOviedoAr https://t.co/oU29ccMl6r\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Manuelgomez1a", "label": "Manuelgomez1a", "shape": "dot", "size": 3.066330934106622}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ClaraLopezObre", "label": "ClaraLopezObre", "shape": "dot", "size": 3.1925594640715507}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "RoyBarreras", "label": "RoyBarreras", "shape": "dot", "size": 3.1925594640715507}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "AlbertoLeongme1", "label": "AlbertoLeongme1", "shape": "dot", "size": 3.066330934106622}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CeciliaOrozcoT", "label": "CeciliaOrozcoT", "shape": "dot", "size": 3.066330934106622}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "USEmbassyBogota", "label": "USEmbassyBogota", "shape": "dot", "size": 3.087300958480563}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "jjUscategui", "label": "jjUscategui", "shape": "dot", "size": 3.087300958480563}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "fdbedout", "label": "fdbedout", "shape": "dot", "size": 3.1676102024503594}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "MafeCarrascal", "label": "MafeCarrascal", "shape": "dot", "size": 3.6610989757370733}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "wilsonariasc", "label": "wilsonariasc", "shape": "dot", "size": 3.1676102024503594}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "MJDuzan", "label": "MJDuzan", "shape": "dot", "size": 3.1676102024503594}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "vivivasmar", "label": "vivivasmar", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**vivivasmar**\n@elheraldoco @JDOviedoAr si no sabes nada sobre la corrupci\u00f3n de Barranquilla que es de vieja data, mejor no hables. Ahora todo es culpa de Petro, como si los Char no se la pasaran ganando elecciones a punta de cemento y circo pal pueblo con junior tu pap\u00e1 y m\u00e1s nada \ud83d\ude24\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "andresguerraho", "label": "andresguerraho", "shape": "dot", "size": 3.453129938841884}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "SANTAMARIAURIBE", "label": "SANTAMARIAURIBE", "shape": "dot", "size": 3.3269014088769553}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "shirley2096", "label": "shirley2096", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**shirley2096**\n@JDOviedoAr 1. Que el #381770 pague por todo el mal ocasionado a Colombia. \n2. Que la derecha nunca m\u00e1s vuelva al poder \n3. Que la justicia sea independiente de los partidos pol\u00edticos. \n4. Cambiar el congreso que odia el progreso del pa\u00eds. \n5. Lo m\u00e1s importante, Justicia Social.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "DeLaCalleHum", "label": "DeLaCalleHum", "shape": "dot", "size": 6.323787127956283}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "JuanitaGoe", "label": "JuanitaGoe", "shape": "dot", "size": 3.2040293830326516}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "carolinasotolos", "label": "carolinasotolos", "shape": "dot", "size": 3.2040293830326516}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "romo19631", "label": "romo19631", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**romo19631**\n@JDOviedoAr En el momento se encuentra un dizque  presidente \"Cacorro\" , y ahora nos quieren meter una \"Marica\" \nQu\u00e9 Horror de pa\u00eds en el que vivimos.. \nLos \"Hombres\" se acabaron?.. \nSolo pregunto \ud83e\udd10\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Otra Marica Cacorra Como Presidente??\nColombia No Aguanta M\u00e1s De Estos Imb\u00e9ciles..\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "PHOENIX20188", "label": "PHOENIX20188", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**PHOENIX20188**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol PAYASO PERDEDOR, NO TE SIGUE SI NO TU ABUELA Y EL GERI\u00c1TRICO\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "jebelapa", "label": "jebelapa", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**jebelapa**\n@lunadavid @EnriquePenalosa @JDOviedoAr El CD te espera...jejejejeje\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "MarcosL28960017", "label": "MarcosL28960017", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**MarcosL28960017**\n@lunadavid @EnriquePenalosa @JDOviedoAr Indio no llegar\u00e1s a presidente\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "ErnestoIbarraB", "label": "ErnestoIbarraB", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**ErnestoIbarraB**\n@JDOviedoAr Oviedo es un payaso sin ninguna credibilidad\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "TheJosephmore", "label": "TheJosephmore", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**TheJosephmore**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Sumar sueldo de concejal que estaba inhabilitado para serlo.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "malizca526", "label": "malizca526", "shape": "dot", "size": 3.216806097110118, "title": "**malizca526**\n@Steven3335 @pinitos_liliana @darcyquinnr @JuanFraile @JulianCaperaB @JDOviedoAr @jnietoblanco @NoticiasCaracol @CaracolRadio @CaracolTV @MONYRODRIGUEZOF @vanedelatorre @andreanimalidad @ropialzate Amigos se cumplio la Meta ya Ni\u00f1o tiene asegurada sus pepitas \ud83c\udf72\ud83c\udf72\ud83d\udc3e\ud83d\udc36. Bendiciones para todos hasta el pr\u00f3ximo mes https://t.co/kfYO1GnZC7\n\n@Steven3335 @pinitos_liliana @darcyquinnr @JuanFraile @JulianCaperaB @JDOviedoAr @jnietoblanco @NoticiasCaracol @CaracolRadio @CaracolTV @MONYRODRIGUEZOF @vanedelatorre @andreanimalidad @ropialzate \ud83c\udf72\ud83d\ude4f\ud83d\udc3e\ud83d\udc36mil gracias x tu ayuda para la comida De Ni\u00f1o. https://t.co/e7KEofZpmt\n\n@Steven3335 @pinitos_liliana @darcyquinnr @JuanFraile @JulianCaperaB @JDOviedoAr @jnietoblanco @NoticiasCaracol @CaracolRadio @CaracolTV @MONYRODRIGUEZOF @vanedelatorre @andreanimalidad Gracias @Steven3335 por tu ayuda a Ni\u00f1o \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc3e\ud83d\udc36 https://t.co/DJ2XHLYUKA\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Steven3335", "label": "Steven3335", "shape": "dot", "size": 3.2027077254061758, "title": "**Steven3335**\n@pinitos_liliana @malizca526 @darcyquinnr @JuanFraile @JulianCaperaB @JDOviedoAr @jnietoblanco @NoticiasCaracol @CaracolRadio @CaracolTV @MONYRODRIGUEZOF @vanedelatorre @andreanimalidad Un aporte y muchas Bendiciones por todas las obras . https://t.co/YVi1tFSEKw\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "pinitos_liliana", "label": "pinitos_liliana", "shape": "dot", "size": 3.4120796808345277, "title": "**pinitos_liliana**\n@darcyquinnr @JuanFraile @JulianCaperaB @JDOviedoAr @jnietoblanco @NoticiasCaracol @CaracolRadio @CaracolTV @MONYRODRIGUEZOF @vanedelatorre @andreanimalidad https://t.co/7gQP6tabZI\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "JuanFraile", "label": "JuanFraile", "shape": "dot", "size": 3.6757094494844176}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "JulianCaperaB", "label": "JulianCaperaB", "shape": "dot", "size": 3.6757094494844176}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "jnietoblanco", "label": "jnietoblanco", "shape": "dot", "size": 3.6757094494844176}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CaracolTV", "label": "CaracolTV", "shape": "dot", "size": 3.6757094494844176}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "MONYRODRIGUEZOF", "label": "MONYRODRIGUEZOF", "shape": "dot", "size": 3.6757094494844176}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "vanedelatorre", "label": "vanedelatorre", "shape": "dot", "size": 3.6757094494844176}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "andreanimalidad", "label": "andreanimalidad", "shape": "dot", "size": 3.9596803536579195}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ropialzate", "label": "ropialzate", "shape": "dot", "size": 3.2027077254061758}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "gargolo", "label": "gargolo", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**gargolo**\n@juanchoro87 @FedericoRes @JDOviedoAr @sergio_fajardo Exacto\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "juanchoro87", "label": "juanchoro87", "shape": "dot", "size": 3.6463686760721448, "title": "**juanchoro87**\n@FedericoRes @JDOviedoAr Necesitamos Uni\u00f3n ya con @sergio_fajardo\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ELBUHOOO", "label": "ELBUHOOO", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**ELBUHOOO**\n@JDOviedoAr Que se vaya @petrogustavo y toda esa plaga ladrona\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "josehangelgonz1", "label": "josehangelgonz1", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**josehangelgonz1**\n@ConTodaPorCol @JDOviedoAr @PaulaMorenoV @Antonio_Perry_ @CarlosEForeroP Esa plata se perdio\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "CarlosEForeroP", "label": "CarlosEForeroP", "shape": "dot", "size": 56.04178690147167}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "taostrujillo", "label": "taostrujillo", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**taostrujillo**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Sos una m\u00e1quina parcero. Adelante con toda\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CGR_Colombia", "label": "CGR_Colombia", "shape": "dot", "size": 3.1345854390535486}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Oficial_ATC", "label": "Oficial_ATC", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Oficial_ATC**\nUn mensaje a precandidatos y candidatos a ser presidente de la rep\u00fablica de Colombia en el a\u00f1o 2026\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\ud83d\udea9Desde el 2o gobierno de @AlvaroUribeVel pasando por los dos de @JuanManSantos, luego por el del @IvanDuque y ahora terminando el de @petrogustavo, NUNCA ha habido, habr\u00e1 o https://t.co/b8IJ94iUXr\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "JuanManSantos", "label": "JuanManSantos", "shape": "dot", "size": 3.7052654684970014}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Elizaescritora", "label": "Elizaescritora", "shape": "dot", "size": 3.066330934106622}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "anafrancov2023", "label": "anafrancov2023", "shape": "dot", "size": 3.066330934106622}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Valencia", "label": "Valencia", "shape": "dot", "size": 3.066330934106622}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Karl0sMont", "label": "Karl0sMont", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Karl0sMont**\n@CamiloPrietoVal @JDOviedoAr @CarlosFGalan @SectorMovilidad Lo mismo pasa en Medell\u00edn se\u00f1or alcalde @FicoGutierrez. Parece que las empresas de buses son intocables en todas las administraciones\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CamiloPrietoVal", "label": "CamiloPrietoVal", "shape": "dot", "size": 4.796450837974827}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Cofla93", "label": "Cofla93", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Cofla93**\n@CamiloPrietoVal @JDOviedoAr @CarlosFGalan @SectorMovilidad Funcionan a carb\u00f3n.....\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "andresm202127", "label": "andresm202127", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**andresm202127**\n@CamiloPrietoVal @JDOviedoAr @CarlosFGalan @SectorMovilidad Y me pregunt\u00f3 para que existe la prueba tecnomecanica otro negocio sucio para nada\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "edwinhmaldonado", "label": "edwinhmaldonado", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**edwinhmaldonado**\nNo se puede perder este Foro de @ProCentrismo\n\nEst\u00e1s confirmados:\n\n@MauricioCard\n@JDOviedoAr\n@lunadavid\n@EnriquePenalosa\n@VickyDavilaH\n@juanmanuelgalan\n@PalomaValenciaL\n@anibalgaviria\n@PaolaHolguin https://t.co/HTX0rGeTaL\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "agenda_eco", "label": "agenda_eco", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**agenda_eco**\nEs el tiempo de la gente, de escuchar a la gente. De ponerse de su lado. De salir del confort y unirse a la manada. La campa\u00f1a es por la esperanza de Colombia. Acertado enfoque social del profe @JDOviedoAr https://t.co/2tsglxzXop\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "Unausuaria_mas1", "label": "Unausuaria_mas1", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Unausuaria_mas1**\n@sostibabuyes @Danielbricen Otro @JDOviedoAr que se gan\u00f3 el sueldo f\u00e1cil siendo concejal, solo con el ojo puesto en el gobierno nacional y haciendo campa\u00f1a.\n\nAhorros @JDOviedoAr que recibi\u00f3 el sueldo de concejal estando inhabilitado pero este, qu\u00e9! Todas las campa\u00f1as en las que se ha quemado. Lo peor es que Dios los hace y ellos se juntan #MejorJuntos \ud83e\udd21\ud83e\udd23 https://t.co/ufAZXALPRc\n\n@JDOviedoAr Un profesor corrupto que acept\u00f3 sueldos de concejal estando inhabilitado? Tenaz la ense\u00f1anza que da.\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol D\u00e9 ejemplo y devuelva los sueldos que injustamente se gan\u00f3 siendo concejal de Bogot\u00e1 porque igual se la pas\u00f3 fue en campa\u00f1a presidencial, o con eso le pag\u00f3 a su equipo de trabajo que se la pasaba haciendo pdfs?\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Hora de ACCI\u00d3N la que esperamos de su parte devolviendo los sueldos que recibi\u00f3 como concejal estando inhabilitado. Eso no es muy honesto de un candidato presidencial que anda cuestionando al gobierno actual.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "sostibabuyes", "label": "sostibabuyes", "shape": "dot", "size": 3.6463686760721448}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "eflm2010", "label": "eflm2010", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**eflm2010**\nMe hubiera gustado que  el  candidato a la presidencia el Gomelo @JDOviedoAr se hubiera quedado si quiera un a\u00f1o en la dependencia del Dane como le ofreci\u00f3 @petrogustavo ese cargo para ver si hubiera contra restado estas cifras.\nComo vamos Gomelo son reales las cifras o falsas. https://t.co/gumNIy9ou0\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "Zigurat1234", "label": "Zigurat1234", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Zigurat1234**\n@JDOviedoAr Profesor Oviedo, con usted se aprende que la fuerza del argumento es mejor que el argumento de la fuerza. Las cr\u00edticas vienen de bodegas serviles, sin moral y sin ideas a las que les ordenan lo que deben escribir. Su proselitismo es fino, no como el burdo de las focas petristas.\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "rayzo25", "label": "rayzo25", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**rayzo25**\n@estoescambio En lo personal, el \u00fanico de centro para mi y buen candidato es @JDOviedoAr\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "estoescambio", "label": "estoescambio", "shape": "dot", "size": 4.285303210462524}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "juanman07916129", "label": "juanman07916129", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**juanman07916129**\n@ElFulanito2025 @JDOviedoAr Reposici\u00f3n de votos. Si no logra el umbral, pues le toca responder como persona natural. Est\u00e1 dando ejemplo, es f\u00e1cil ganar como @petrogustavo con 15.000 millones de Benedetti, cupos Paz Total, Pacto Picota, Cartel de los Soles, hasta criptoestafa DailyCop. Bien por Juan Daniel!\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "ElFulanito2025", "label": "ElFulanito2025", "shape": "dot", "size": 5.137215922983031, "title": "**ElFulanito2025**\n@JDOviedoAr Con un cr\u00e9dito personal y con q lo va a pagar?\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "Trabajen_vagos", "label": "Trabajen_vagos", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Trabajen_vagos**\n@JDOviedoAr \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "FCFSeleccionCol", "label": "FCFSeleccionCol", "shape": "dot", "size": 3.087300958480563}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ArrieroHerrera", "label": "ArrieroHerrera", "shape": "dot", "size": 3.087300958480563}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "jamesdrodriguez", "label": "jamesdrodriguez", "shape": "dot", "size": 3.087300958480563}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "juanferquinte10", "label": "juanferquinte10", "shape": "dot", "size": 3.087300958480563}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "alejoeder", "label": "alejoeder", "shape": "dot", "size": 3.087300958480563}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "kruje_007", "label": "kruje_007", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**kruje_007**\nUnivalle hoy! \nQue opina: autonom\u00eda vs vandalismo. \n@IvanCepedaCast @PizarroMariaJo @juanmanuelgalan @GustavoBolivar @PalomaValenciaL @MariaFdaCabal \n@JDOviedoAr @sergio_fajardo \n@carolinacorcho \n@VickyDavilaH \n@CamiloRomero \n#univalle https://t.co/SVIAyPuW0D\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Resumen de Comunicado de gobierno de EEUU #descertificacion con ayuda https://t.co/ZR5VtnQmK7\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "GustavoBolivar", "label": "GustavoBolivar", "shape": "dot", "size": 3.3466408497768207}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CamiloRomero", "label": "CamiloRomero", "shape": "dot", "size": 3.9855753841671997}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "davidjvivasb", "label": "davidjvivasb", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**davidjvivasb**\n@SoyJerome__ Escuchen dejen de ser cabeciduros y si van a dividir es por que se van por el primer y segundo puesto para no tener otro eterno Petro en el senado \n\n@AlvaroUribeVel @ABDELAESPRIELLA @VickyDavilaH @German_Vargas @PinzonBueno @MariaFdaCabal @MiguelUribeT @PalomaValenciaL https://t.co/BVcUij7QpH\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "MiguelUribeT", "label": "MiguelUribeT", "shape": "dot", "size": 3.5362928464926955}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "isper51", "label": "isper51", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**isper51**\n@Danielbricen @AdrianaVeterin @MonicaSaadeX @EnriquePenalosa @VickyDavilaH @MauricioLizcano @lunadavid @German_Vargas @ClaudiaLopez @sergio_fajardo @DanielSamperO @NestorMoralesC @JotaPeHernandez @MariaFdaCabal @PaolaHolguin @JDOviedoAr @VickyDavilaH @AlvaroUribeVel @ghitis https://t.co/j55ofls4EU\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "MonicaSaadeX", "label": "MonicaSaadeX", "shape": "dot", "size": 3.149419593768516}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "MauricioLizcano", "label": "MauricioLizcano", "shape": "dot", "size": 3.2756481237334456}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "NestorMoralesC", "label": "NestorMoralesC", "shape": "dot", "size": 3.2695923615718416}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ghitis", "label": "ghitis", "shape": "dot", "size": 3.149419593768516}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "okar21", "label": "okar21", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**okar21**\n@jsanchezcristo Saquen a @ClaudiaLopez \ud83e\udd8e de esa lista y metan a @JDOviedoAr\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "matecastano", "label": "matecastano", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**matecastano**\nImperdible este domingo este #Foro de precandidatos presidenciales de @procentrismo con:\n\n@MauricioCard\n@JDOviedoAr\n@lunadavid\n@EnriquePenalosa\n@VickyDavilaH\n@juanmanuelgalan\n@PalomaValenciaL\n@anibalgaviria\n@PaolaHolguin\n\n\u00a1Con\u00e9ctense! https://t.co/eA3PdSySPY\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "MariaTe97796091", "label": "MariaTe97796091", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**MariaTe97796091**\n@Margaritarosadf Claro si no vives en Colombia y EPS pues ... @EnriquePenalosa @MauricioCard @PalomaValenciaL @lunadavid @JDOviedoAr @MariaFdaCabal @sergio_fajardo\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "FrankyFlint_", "label": "FrankyFlint_", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**FrankyFlint_**\n@algunstvn @JD_Quinteror @JDOviedoAr @TransMilenio Yo ten\u00eda el mismo problema y tuve que reinstalar la aplicaci\u00f3n para que se arreglara.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "algunstvn", "label": "algunstvn", "shape": "dot", "size": 8.432454466701348, "title": "**algunstvn**\n@glyphicon @JD_Quinteror @JDOviedoAr @TransMilenio A donde tan proyectado rey?\n\n@willforeve @JD_Quinteror @JDOviedoAr @TransMilenio Ni uso transmilenio y las veces que lo hago recargo por Nequi\nSin proyectarse papito\n\n@JD_Quinteror @JDOviedoAr @TransMilenio Y la maravilla de aplicaci\u00f3n que llevan tiempo publicitando de que sirve para activar las recargas esta hace al menos 1 a\u00f1o as\u00ed https://t.co/eQPTwmPlAx\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "TransMilenio", "label": "TransMilenio", "shape": "dot", "size": 9.938501890785757}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CaliVisible", "label": "CaliVisible", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**CaliVisible**\n\ud83c\udf99\ufe0f \u00a1Nuevo episodio del podcast Cali Visible!  \n\nEn este episodio hablamos con @JDOviedoAr sobre su trayectoria previa a su precandidatura presidencial. \n\n\u00a1No te lo pierdas!  \n\n\ud83c\udfa7 Esc\u00fachalo aqu\u00ed: https://t.co/jxCory5TQp https://t.co/Ji18w3HiAj\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "CarlosH99166231", "label": "CarlosH99166231", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**CarlosH99166231**\n@JDOviedoAr Meta la mano al bolsillo y \ndevuelva la plata OME\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "andres_mauric", "label": "andres_mauric", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**andres_mauric**\n@jsanchezcristo Falt\u00f3 @MauricioCard y @JDOviedoAr dos jugadores claves y t\u00e9cnicos que ayudan a tener calma en mercados y visi\u00f3n de pa\u00eds\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "DianaSaray", "label": "DianaSaray", "shape": "dot", "size": 3.1345854390535486}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "HugoArizaForero", "label": "HugoArizaForero", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**HugoArizaForero**\n@lunadavid @EnriquePenalosa @JDOviedoAr David le reconozco el aprendizaje de la experiencia vivida en Bogot\u00e1 y que esta sirva para unir a Colombia en un prop\u00f3sito que se concrete por nuestro amado pa\u00eds.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "eduvinaort74100", "label": "eduvinaort74100", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**eduvinaort74100**\n@donfer8 @JDOviedoAr El no se va a alinear con la derecha porque es progresista y zurdo\n\n@JDOviedoAr Juan Daniel de nada sirve discurso bonito cuando se es tibio progresista, y zurdo, ya tuvimos bastante gracias\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "donfer8", "label": "donfer8", "shape": "dot", "size": 4.285303210462524, "title": "**donfer8**\n@JDOviedoAr Debiera no perder tiempo y alinearse con alguien de derecha que realmente tenga posibilidades de llegar\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Que opci\u00f3n puede tener este loca\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol @darcyquinnr @MaCamilaRoa @BluRadioCo @RevistaSemana @pulzo @infobaecolombia @elespectador @YesidLancheros @Maryaristizabal Yo no s\u00e9 porque este man hace campa\u00f1a gastando plata cuando no tiene la m\u00ednima opci\u00f3n de llegar a la presidencia\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "Lazaro82775931", "label": "Lazaro82775931", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Lazaro82775931**\n@JDOviedoAr Juan Daniel Oviedo, igual que Sergio Fajardo \u2026\u2026.. TIBIOS!!!\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "prometey550", "label": "prometey550", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**prometey550**\n@purryserrano @MauricioCard @JDOviedoAr https://t.co/JwnXk5BEB6\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "purryserrano", "label": "purryserrano", "shape": "dot", "size": 3.8593468542022715, "title": "**purryserrano**\n@petrogustavo Una econom\u00eda invadida de dineros de drogas, de lavado de plata il\u00edcita, otra NO!\n\nPetro, esa permisividad tuya con los bandidos, con los narcos es la que nos tienen en una burbuja.\n\nLo reconocen @MauricioCard @JDOviedoAr\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "glyphicon", "label": "glyphicon", "shape": "dot", "size": 4.7264597438963, "title": "**glyphicon**\n@algunstvn @JD_Quinteror @JDOviedoAr @TransMilenio Pero si ud es uno de los que se cola todos los d\u00edas, de que se queja \ud83d\ude02\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "EngelsRuizSie", "label": "EngelsRuizSie", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**EngelsRuizSie**\n@JDOviedoAr Y cuando va a devolver la pl\u00e1tica de los votos y del tiempo que estuvo en el concejo?\n\nMenos mal es el m\u00e1s honesto...\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "earistizabal23", "label": "earistizabal23", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**earistizabal23**\n@JDOviedoAr \u00danase con @ABDELAESPRIELLA , usted es un gran tipo y puede aportar mucho.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Sebasss9807", "label": "Sebasss9807", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Sebasss9807**\n@algunstvn @JD_Quinteror @JDOviedoAr @TransMilenio Uy pero ya es alg\u00fan problema suyo, yo la uso casi que a diario y funci\u00f3n excelente\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "SoyAndresRomero", "label": "SoyAndresRomero", "shape": "dot", "size": 3.6233386375571994, "title": "**SoyAndresRomero**\n@CupertinoRey @sergio_fajardo @JDOviedoAr @juanmanuelgalan @VickyDavilaH Hoy est\u00e1 lejos de Abelardo y tampoco encaja del todo en el uribismo.\nPor eso no es raro pensarla al lado de Fajardo, Oviedo y Gal\u00e1n.\n\n\u00bfSe imaginan la consulta del centro con @sergio_fajardo, @JDOviedoAr, @juanmanuelgalan .... y @VickyDavilaH? \ud83d\udd25\nCon todo lo que ha pasado en estos d\u00edas, el centro puede terminar siendo el ring m\u00e1s inesperado del 2026. \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CupertinoRey", "label": "CupertinoRey", "shape": "dot", "size": 3.6233386375571994, "title": "**CupertinoRey**\n@SoyAndresRomero @sergio_fajardo @JDOviedoAr @juanmanuelgalan @VickyDavilaH Vicky D\u00e1vila?.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "willforeve", "label": "willforeve", "shape": "dot", "size": 4.442488839722799, "title": "**willforeve**\n@algunstvn @JD_Quinteror @JDOviedoAr @TransMilenio Pero a usted mijo, hay que recargar m\u00e1s y colarse menos.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "VPS12143023", "label": "VPS12143023", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**VPS12143023**\n@JDOviedoAr Aspirante a la presidencia el que decia en el DANE que quien en colombia gana $300.000 era clase media?... cada dia estan peor de aspirantes!.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "troverest", "label": "troverest", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**troverest**\n@algunstvn @JD_Quinteror @JDOviedoAr @TransMilenio Me pas\u00f3 que no me autenticaba la recarga por tener el modo desarrollador activado, lo apagu\u00e9 y me dej\u00f3 activar la recarga.\nRevise y ver\u00e1.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "RoteloC", "label": "RoteloC", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**RoteloC**\n@ElFulanito2025 @JDOviedoAr Con el salario de presidente.    \u263a\ufe0f\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "JohnAlexan1978", "label": "JohnAlexan1978", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**JohnAlexan1978**\n@JDOviedoAr Coma mucha mierda.....marica de farmacia\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "carlosa00524874", "label": "carlosa00524874", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**carlosa00524874**\n@JDOviedoAr SIN PALABRAS... https://t.co/8lLJrX3pvv\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "oscarlo44", "label": "oscarlo44", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**oscarlo44**\n@JDOviedoAr Lloremos todos.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Alejocruz04", "label": "Alejocruz04", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Alejocruz04**\n@algunstvn @JD_Quinteror @JDOviedoAr @TransMilenio Igual yo, funciona sin problema\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "alejopijao94", "label": "alejopijao94", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**alejopijao94**\n@algunstvn @JD_Quinteror @JDOviedoAr @TransMilenio Pero es raro porque llevo dos meses recargando por maas y la recarga llega normal. https://t.co/QdwMbHM5iE\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "bedoya_d", "label": "bedoya_d", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**bedoya_d**\n@JDOviedoAr Yo,que fuera usted me retiraba,no vale la pena hacer el rid\u00edculo.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ShaloRU", "label": "ShaloRU", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**ShaloRU**\n@jrestrp @ColombiaRisk Podemos verificar esta informaci\u00f3n \u2139\ufe0f \n@darcyquinnr @JuanLozano_R @lcvelez @JuanitaGomezL @JDOviedoAr @ZuluagaCamila @lafm @BluRadioCo\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ColombiaRisk", "label": "ColombiaRisk", "shape": "dot", "size": 3.2630079554379177}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "lcvelez", "label": "lcvelez", "shape": "dot", "size": 3.3340006814812932}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "JuanitaGomezL", "label": "JuanitaGomezL", "shape": "dot", "size": 3.2630079554379177}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ZuluagaCamila", "label": "ZuluagaCamila", "shape": "dot", "size": 3.2630079554379177}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "JuanDan28824904", "label": "JuanDan28824904", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**JuanDan28824904**\n@ABDELAESPRIELLA \n@JDOviedoAr \n@MiguelPoloP \nAbelardo es un enfermo mental. Sus concubinas son un par de hist\u00e9ricas maricas. https://t.co/TzZTU86Iyx\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "LuchoT77885051", "label": "LuchoT77885051", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**LuchoT77885051**\n@JDOviedoAr Que buena opci\u00f3n es este se\u00f1or \nPero con esta Colombia de doble moral no se puede \nOjal\u00e1 le dieran la oportunidad ..\n\n@JDOviedoAr Que paso con ser pilo paga \nTambi\u00e9n se perdi\u00f3 esa pl\u00e1tica \ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude16\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Desgraciadamente dr Oviedo el discurso de odio se tom\u00f3 a Colombia \nLa pol\u00edtica sana de propuestas y soluciones no es viable\nAqu\u00ed vemos claramente como Colombia si es un pa\u00eds de sangre una naci\u00f3n violenta \ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\n\n@CxRamirezMiguel @julianclavijoo @Niltorres_1 @JDOviedoAr @Bogota @RevistaSemana @minieto @PinzonBueno Con una Colombia sensata Yo postularia a Oviedo  Pe\u00f1aloza o Restrepo \nSon los administradores y economistas que necesita  urgente el pa\u00eds\nVisionarios con muy buenas gesti\u00f3nes \nY si alguien tiene algo contra Oviedo al menos es mucho m\u00e1s var\u00f3n que el kkorron presidente que tenemos\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "JaimeCarvajalD", "label": "JaimeCarvajalD", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**JaimeCarvajalD**\nHablamos con @JDOviedoAr en @UNIMINUTORadio\n\nhttps://t.co/6KB1XwPXnB\n\nHoy a las 12 del mediod\u00eda hablaremos con @JDOviedoAr precandidato presidencial. Los esperamos en el #YouTubeLive y #FacebookLive de @UNIMINUTORadio https://t.co/anAYbXqUqo\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "UNIMINUTORadio", "label": "UNIMINUTORadio", "shape": "dot", "size": 4.285303210462524}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "GermanLynx767", "label": "GermanLynx767", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**GermanLynx767**\n@VickyDavilaH @EnriquePenalosa @ABDELAESPRIELLA @German_Vargas @lunadavid @PalomaValenciaL @AlvaroUribeVel @MariaFdaCabal @MauricioCard @MiguelUribeT @JDOviedoAr @PinzonBueno @migueluribel @PaolaHolguin y cuando se van a unir en uno solo o esperan que ganen Cepeda o L\u00f3pez?\n\n@lunadavid @EnriquePenalosa @JDOviedoAr De acuerdo, si no se unen la siguiente elecci\u00f3n  no sera en 2030 si no en 2060\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "MejorJuntos_col", "label": "MejorJuntos_col", "shape": "dot", "size": 6.127191886605397, "title": "**MejorJuntos_col**\n#MejorJuntos @JDOviedoAr \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n\n\u00a1Bienvenido! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/M43G8H9kUO\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "JajaBolainas", "label": "JajaBolainas", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**JajaBolainas**\n@JDOviedoAr Usted es muy gomelo \ud83d\udc4c\n\n@JDOviedoAr Jajaja h\u00e1gale un sisben a los rico , y dele m\u00e1s cr\u00e9dito al pobre para que se endeude m\u00e1s \ud83e\udd23\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Gane las elecciones, del resto \ud83e\udd10\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "wmonroe96", "label": "wmonroe96", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**wmonroe96**\n@JDOviedoAr No gracias paso\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Muy f\u00e1cil decirlo desde una oficina, siendo un don nadie \ud83d\ude09 claramente esto fue tema pol\u00edtico gobierna la ultra derecha en USA no quiere gobiernos progresistas en LATAM ni en el mundo es una estrategia rastrera, adem\u00e1s que el gobierno actual es el que les ha destapado el negocio\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Pensamiento3031", "label": "Pensamiento3031", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Pensamiento3031**\n@JDOviedoAr Y cuando el norte de bogota\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Un estadista pero aqu\u00ed a los pobres se les conquista con subsidios\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "CifuentesL98485", "label": "CifuentesL98485", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**CifuentesL98485**\n@JDOviedoAr Oye loco siga de concejal, no se queme que usted no tiene talla presidencial y menos con los que se junta\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Que hablas periquero\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "AfanadorTe78809", "label": "AfanadorTe78809", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**AfanadorTe78809**\n@JDOviedoAr Felicidades \nEso de medir resultados de campa\u00f1a  en n\u00famero de ciudades es caracter\u00edstico de un n\u00f3mada de la bicicleta.\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol @darcyquinnr @MaCamilaRoa @BluRadioCo @RevistaSemana @pulzo @infobaecolombia @elespectador @YesidLancheros @Maryaristizabal Gran noticia \nVUELVE A VIVIR EN BOSA CON SU AMADO..\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "MargaritaArval7", "label": "MargaritaArval7", "shape": "dot", "size": 3.110989815495683, "title": "**MargaritaArval7**\n@CxRamirezMiguel @JDOviedoAr @NestorMoralesC @agaviriau La lealtad se mide con echos no con palabras que quedan en el vac\u00edo de la incertidumbre de circunstancias y expectativas de un futuro incierto \ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/W8pBwUmQFt\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Yo tambi\u00e9n firme mi f\u00e9 intacta por un progama de gobierno para el desarrollo de nuestro pa\u00eds carente de una pol\u00edtica de valores morales y lealtad @CxRamirezMiguel @julianclavijoo\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol @darcyquinnr @MaCamilaRoa @BluRadioCo @RevistaSemana @pulzo @infobaecolombia @elespectador @YesidLancheros @Maryaristizabal Y sus amigos tambi\u00e9n tenemos que decir usted desde la presidencia y @julianclavijoo desde la camara junto con un gran congreso sacar\u00e1n adelante el pa\u00eds mi admiraci\u00f3n por usted es genuina no me vaya hacer arrepentir de cree quela  decencia y lealtad no existe \ud83d\udc47 https://t.co/wDAyP8eEcq\n\n@CxRamirezMiguel @julianclavijoo @CamaraColombia @JDOviedoAr @NestorMoralesC @JuanPabloCalvas @paulabolivar Conf\u00edo en la rectitud de @JDOviedoAr para reconocer el trabajo de @julianclavijoo un exelente candidato para que represente a Bogot\u00e1 en la c\u00e1mara de representantes \ud83d\udc47 https://t.co/MF5cST6ev5\n\n@CxRamirezMiguel @julianclavijoo @Niltorres_1 @JDOviedoAr @Bogota @RevistaSemana @minieto @PinzonBueno Ya estoy curtida de apoyar un proyecto de gobierno con vencida que es lo que el pueblo necesita y termino desilucionada eso paso con ENRIQUE PE\u00d1ALOZA Y CLAUDIA LOPEZ MENTIROSOS DESLEALES Y TRAIDORS. OJALA ESTA VEZ SEA DIFERENTE https://t.co/sgBqhasQkV\n\n@CxRamirezMiguel @julianclavijoo @Niltorres_1 @JDOviedoAr @Bogota @RevistaSemana @minieto @PinzonBueno Dios quiera que @JDOviedoAr no vaya a ser como la mayor\u00eda de aspirantes a la presidencia  Que se ven convencidos de ser la respuesta, los amigos lo apoyamos y luego gobierna. Con los enemigos desde aqu\u00ed le digo a @JDOviedoAr La Lealtad es m\u00e1s importante que la misma ganancia https://t.co/7pFN7qD3H0\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "trevino_he72934", "label": "trevino_he72934", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**trevino_he72934**\n@JDOviedoAr Este \"gre\u00f1udo\", descubri\u00f3 que el agua moja.\nMejor devuelva esa pl\u00e1tica que se rob\u00f3.\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol @darcyquinnr @MaCamilaRoa @BluRadioCo @RevistaSemana @pulzo @infobaecolombia @elespectador @YesidLancheros @Maryaristizabal Que va a devolver la pl\u00e1tica que se rob\u00f3?? O que se va a cortar ese mechero,jajajajaja\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "JavierBern21998", "label": "JavierBern21998", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**JavierBern21998**\n@JDOviedoAr A est\u00e9 pobre qui\u00e9n putas le dijo qu\u00e9 podr\u00eda tener una m\u00ednima posibilidad de llegar a ser presidente de Colombia, qui\u00e9n le vendi\u00f3 esa idea, qui\u00e9n lo enga\u00f1\u00f3, qui\u00e9n le hizo ese da\u00f1o tan grande. Qui\u00e9n lo ilusion\u00f3 as\u00ed de esa manera..\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol @darcyquinnr @MaCamilaRoa @BluRadioCo @RevistaSemana @pulzo @infobaecolombia @elespectador @YesidLancheros @Maryaristizabal Vas devolver el dinero de los sueldos qu\u00e9 cobraste injustamente..\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol No mijo, lo qu\u00e9 buscamos es empat\u00eda, empat\u00eda con las personas m\u00e1s desfavorecidas..\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "jelondono", "label": "jelondono", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**jelondono**\n@Juan_Florez @ABDELAESPRIELLA @andresguerraho @agaviriau @anibalgaviria @CamiloRomero @carolinacorcho @ClaudiaLopez @ClaraLopezObre @CristoBustos @DanielPalam @EfrainCepeda @EnriquePenalosa @FBarbosaDelgado @German_Vargas @gloriainesramir @GloriaFlorezSI @GustavoBolivar @hectorolimpo @juanmanuelgalan @JuanGZuluaga @JDOviedoAr @JCardenasRey @lunadavid @LuisGMurillo @luiscrh @MariaFdaCabal @MauricioCard @MauricioGomezCO @MauriceArmitage @MauricioLizcano @MiguelUribeL @PalomaValenciaL @PizarroMariaJo @PinzonBueno @PaolaHolguin @QuinteroCalle @RoyBarreras @sergio_fajardo @VickyDavilaH\n\n@Juan_Florez @ABDELAESPRIELLA @andresguerraho @agaviriau @anibalgaviria @CamiloRomero @carolinacorcho @ClaudiaLopez @ClaraLopezObre @CristoBustos @DanielPalam @EfrainCepeda @EnriquePenalosa @FBarbosaDelgado @German_Vargas @gloriainesramir @GloriaFlorezSI @GustavoBolivar @hectorolimpo @juanmanuelgalan\u00a0 @JuanGZuluaga @JDOviedoAr @JCardenasRey @lunadavid @LuisGMurillo @Luiscrh @MariaFdaCabal @MauricioCard @MauricioGomezCo @MauriceArmitage\n\u2935\ufe0f\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Juan_Florez", "label": "Juan_Florez", "shape": "dot", "size": 3.071327595120804}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CristoBustos", "label": "CristoBustos", "shape": "dot", "size": 3.071327595120804}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "FBarbosaDelgado", "label": "FBarbosaDelgado", "shape": "dot", "size": 3.071327595120804}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "gloriainesramir", "label": "gloriainesramir", "shape": "dot", "size": 3.071327595120804}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "GloriaFlorezSI", "label": "GloriaFlorezSI", "shape": "dot", "size": 3.071327595120804}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "JCardenasRey", "label": "JCardenasRey", "shape": "dot", "size": 3.071327595120804}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "LuisGMurillo", "label": "LuisGMurillo", "shape": "dot", "size": 3.071327595120804}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "luiscrh", "label": "luiscrh", "shape": "dot", "size": 3.710262129511183}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "MauriceArmitage", "label": "MauriceArmitage", "shape": "dot", "size": 3.071327595120804}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "BaudiNovoa71031", "label": "BaudiNovoa71031", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**BaudiNovoa71031**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol @minieto Prest\u00e9 mi cuenta para enviar el mensaje\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Bien por @JDOviedoAr pero tiene que evaluar al se\u00f1or Camilo y la se\u00f1ora Alma, ellos han alejado a todos los voluntarios que estaban comprometidos, son  atrevidos, eval\u00faen  @JDOviedoAr @minieto\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "AreizaJorgeI", "label": "AreizaJorgeI", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**AreizaJorgeI**\n@JDOviedoAr Juan Daniel.  Tu energ\u00eda, m\u00e9todo propositivo y respetuoso es muy valioso en la pol\u00edtica actual.\n\nAnimo!\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "dagon_dev", "label": "dagon_dev", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**dagon_dev**\n@JDOviedoAr Yo creo que es muy muy dif\u00edcil que llegues a la presidencia y es aun mas dif\u00edcil sin hacer alianzas, lastimosamente no tienes la fuerza todavia que se necesita para ser presidente.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "SushiNinja420", "label": "SushiNinja420", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**SushiNinja420**\n@JDOviedoAr Falso, la migraci\u00f3n de Colombianos solo aumenta, una fuga de cerebros con terribles consecuencias a futuro. Una moneda sin respaldo de valor como el peso , jam\u00e1s dejara desarrollar una econom\u00eda sana. Si pueden, v\u00e1yanse de Colombia, es por su bien .\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol No necesitamos m\u00e1s asesinos extranjeros financiando masacres. No m\u00e1s intervenci\u00f3n militar extranjera en el pa\u00eds.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "CarlosAMontoyaC", "label": "CarlosAMontoyaC", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**CarlosAMontoyaC**\n@JDOviedoAr @GERMNSEPULVEDA2 Ese sujeto ya enga\u00f1\u00f3 a los bogotanos\n\n@JDOviedoAr @GERMNSEPULVEDA2 @ConTodaPorCol Todo eso ha fracasado y seguir\u00e1 fracasando hasta que  el consumo no se reduzca dr\u00e1sticamente\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol @darcyquinnr @MaCamilaRoa @BluRadioCo @RevistaSemana @pulzo @infobaecolombia @elespectador @YesidLancheros @Maryaristizabal Este farsante ya enga\u00f1\u00f3 a los bogotanos\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "GERMNSEPULVEDA2", "label": "GERMNSEPULVEDA2", "shape": "dot", "size": 3.220412319811892}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "JugadorKratos", "label": "JugadorKratos", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**JugadorKratos**\n@Sumercequeopina @LuisDavidCaro @Danielbricen @DELAESPRIELLAE @VickyDavilaH @sergio_fajardo @JDOviedoAr @lunadavid @jrestrp \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 los ladrones que se robaron los recursos son los que deben responder, que por cierto... son uribistas.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "LuisDavidCaro", "label": "LuisDavidCaro", "shape": "dot", "size": 3.2914050458552673}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "PabloVe63550060", "label": "PabloVe63550060", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**PabloVe63550060**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Este man\u2026. Pereza\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "camil_suaza", "label": "camil_suaza", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**camil_suaza**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Arrodillado, jam\u00e1s votar\u00eda por usted!\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "RKlathstone", "label": "RKlathstone", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**RKlathstone**\nVII) La pregunta entonces no es solo t\u00e1ctica, sino existencial: \u00bfpor qu\u00e9 elegir deliberadamente la irrelevancia pol\u00edtica? @sergio_fajardo @juanmanuelgalan @agaviriau @MauricioCard @JDOviedoAr @DanielPalam\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "Pinocho44448888", "label": "Pinocho44448888", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Pinocho44448888**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol El enferma que roba en el concejo\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Enfermo...que paso con lo que nos robo por su nefasto paso por el concejo\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "FabioVa40311334", "label": "FabioVa40311334", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**FabioVa40311334**\n@Don_Santander_0 @JDOviedoAr @ConTodaPorCol Jajajajaj bobo setentahp\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Bobo setentahp\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Don_Santander_0", "label": "Don_Santander_0", "shape": "dot", "size": 3.8593468542022715, "title": "**Don_Santander_0**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol UD me parece un tipo muy brillante, muy inteligente, y sabe Oviedo? UD ser\u00eda un gran Director del Departamento de Planeaci\u00f3n Nacional, deber\u00eda pensar en unirse a Abelardo para que saquen este pa\u00eds adelante.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "dianlobbTravel", "label": "dianlobbTravel", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**dianlobbTravel**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Sumerce podr\u00eda hablar con Freddy Vega de platzi el futuro, hablar sobre econo la tecnolog\u00eda puede mejorar a Colombia es una conversaci\u00f3n necesaria \n\nEl mundo est\u00e1 cambiando y los pol\u00edticos se quieren hacer los fe la gusta gorda\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "diana__andrade", "label": "diana__andrade", "shape": "dot", "size": 5.307440428202066, "title": "**diana__andrade**\nFinaliz\u00f3 la encuesta y realmente estuvo bastante pareja. @lunadavid lider\u00f3 y muy seguido estuvo @PinzonBueno , una votaci\u00f3n interesante de @JDOviedoAr y por \u00faltimo @MauricioCard \n\nM\u00e1s adelante har\u00e9 otra, alternando candidatos. \nGracias \ud83d\udc9c https://t.co/rcAfM9ZskX\n\n@xWASAx @JDOviedoAr Jajajaja\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "victduncan", "label": "victduncan", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**victduncan**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Se\u00f1or, yo lo he visto consumir drogas en vivo y en directo. \u00bfCu\u00e1l es la coherencia de su llamado a la \u201cACCI\u00d3N@?\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "portaldeopinion", "label": "portaldeopinion", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**portaldeopinion**\n@JDOviedoAr https://t.co/Dfu3MvUWYf\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "dianaverasilva", "label": "dianaverasilva", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**dianaverasilva**\n@andreanimalidad @activosSAE @petrogustavo @SenadoGovCo @PGN_COL @petrogustavo @Margaritarosadf @JDOviedoAr @CarlosFGalan @andreapetro91 que injusto ver el estado de estos seres indefensos !\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "activosSAE", "label": "activosSAE", "shape": "dot", "size": 3.2914050458552673}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "andreapetro91", "label": "andreapetro91", "shape": "dot", "size": 3.2914050458552673}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Juanmagoenaga", "label": "Juanmagoenaga", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Juanmagoenaga**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Noooo si el cartel de los soles no existe y se robaron la Salud. Adem\u00e1s que la verificaci\u00f3n no importa y el pa\u00eds est\u00e1 produciendo bien, no han visto las m\u00e9tricas, ademas las tecnolog\u00edas verdes van en boom, que viva el tren y sub\u00e1mosle a la gasolina y listo \u2705 \nOjo sin enfermarse.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Boyacaindt", "label": "Boyacaindt", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Boyacaindt**\n@AForeroM @petrogustavo Hora de unirse @EnriquePenalosa @AForeroM @lunadavid @JDOviedoAr @jrestrp @MauricioCard @PinzonBueno\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Hora de unirse @EnriquePenalosa @AForeroM @lunadavid @JDOviedoAr @jrestrp @MauricioCard @PinzonBueno\n\n@EnriquePenalosa Hora de unirse @EnriquePenalosa @AForeroM @lunadavid @JDOviedoAr @jrestrp @MauricioCard @PinzonBueno\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "AForeroM", "label": "AForeroM", "shape": "dot", "size": 3.2914050458552673}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "norena_bet30374", "label": "norena_bet30374", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**norena_bet30374**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol https://t.co/VW9Gc4ctZz\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ManuelRodCa", "label": "ManuelRodCa", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**ManuelRodCa**\n@lafm @JDOviedoAr De 108 la mitad m\u00e1s 1 ser\u00eda 55 y en este caso solo hab\u00eda 53 senadores, es v\u00e1lido ?\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "franja_uno", "label": "franja_uno", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**franja_uno**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol El uribismo light no le ve reparos a que el pa\u00eds que ve a sus ciudadanos morir por consumo de fentanilo en la grandes ciudades tenga el poder de certificar o no a un pa\u00eds que ha aumentado la incautaci\u00f3n de coca\u00edna en relaci\u00f3n con el pasado gobierno. Oviedo, qu\u00e9 verg\u00fcenza.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "BcaVirtual", "label": "BcaVirtual", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**BcaVirtual**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Este descubrio que el agua moja\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "Mariana_Alfaro", "label": "Mariana_Alfaro", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Mariana_Alfaro**\n@PaitoCp 100%\nCuando @JDOviedoAr se mud\u00f3 a Bosa le dieron hasta con el balde. A la izquierda nacional nada le sirve si el discurso no habla desde el revanchismo, el resentimiento y el populismo, el conocimiento es lo que menos les importa.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "PaitoCp", "label": "PaitoCp", "shape": "dot", "size": 4.285303210462524}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "Cristia80301865", "label": "Cristia80301865", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Cristia80301865**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Que triste vida los que tienen que escuchar a este se\u00f1or todos los d\u00edas.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "wakeupvisuals", "label": "wakeupvisuals", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**wakeupvisuals**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Gallinazo arrodillado. Ni un voto\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "RIARDORIVERA1", "label": "RIARDORIVERA1", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**RIARDORIVERA1**\n@JDOviedoAr Excelente\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "jforero2", "label": "jforero2", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**jforero2**\n@JDOviedoAr En eso estamos de acuerdo.\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Cu\u00e1ndo vamos a descertificar a USA por su falla en la lucha contra el consumo?\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "Francis68716490", "label": "Francis68716490", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Francis68716490**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Devu\u00e9lvale a los Bogotanod la plata del concejo\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Cristia23837103", "label": "Cristia23837103", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Cristia23837103**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol El discurso de Oviedo es de manual ...\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "laconversafind1", "label": "laconversafind1", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**laconversafind1**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol https://t.co/2RYDgepB7d\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "facisouniandes", "label": "facisouniandes", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**facisouniandes**\n\ud83d\uddf3\ufe0f\u00a1Estamos en el Primer Debate de Precandidatos Presidenciales 2026!\ud83d\uddf3\ufe0f Un espacio de di\u00e1logo entre la academia y la pol\u00edtica desde el Auditorio Lleras de la Universidad de los Andes.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f Con la participaci\u00f3n de: @CamiloRomero , @susanamuhamad , @LuisCarlosLealA , @luiscrh  y\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "LuisCarlosLealA", "label": "LuisCarlosLealA", "shape": "dot", "size": 3.6463686760721448}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ferchoprr", "label": "ferchoprr", "shape": "dot", "size": 3.066330934106622}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "JEP_Colombia", "label": "JEP_Colombia", "shape": "dot", "size": 3.066330934106622}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "NoruegaenCOL", "label": "NoruegaenCOL", "shape": "dot", "size": 3.066330934106622}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "IvandaCorrea", "label": "IvandaCorrea", "shape": "dot", "size": 3.066330934106622}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "Variopinta2", "label": "Variopinta2", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Variopinta2**\n@UltimaHoraCR \u00bfY cu\u00e1ndo devuelve lo que se rob\u00f3 porque sab\u00eda que estaba inhabilitado? @JDOviedoAr c\u00ednico\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "humbersanchez2", "label": "humbersanchez2", "shape": "dot", "size": 3.066330934106622, "title": "**humbersanchez2**\n@loaijohj @EmmaRincon @petrogustavo @CathyJuvinao @MafeCarrascal @MinIgualdad_Col @JDOviedoAr SEGUIDO.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Mineducacion", "label": "Mineducacion", "shape": "dot", "size": 3.066330934106622}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ICFEScol", "label": "ICFEScol", "shape": "dot", "size": 3.066330934106622}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "SergioPeru34515", "label": "SergioPeru34515", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**SergioPeru34515**\nLos j\u00f3venes de \u00e9lite que @JDOviedoAr llev\u00f3 a #bosa a rayarle la cara a la comunidad con eso de \"una lista joven y aut\u00e9ntica\", no  muestra m\u00e1s que ese elitista candidato que con su inmersi\u00f3n en lo popular apenas enmascara su arrogancia y mala onda. \u00a1Asco!\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "yesidenrriquere", "label": "yesidenrriquere", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**yesidenrriquere**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol https://t.co/6WcOzI2roa\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Felipedamian26_", "label": "Felipedamian26_", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Felipedamian26_**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Hay callece ladron, mas bien deje el show\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol @darcyquinnr @MaCamilaRoa @BluRadioCo @RevistaSemana @pulzo @infobaecolombia @elespectador @YesidLancheros @Maryaristizabal Jajajajaja va a devolver lo que se robo\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "Oswaldo31361507", "label": "Oswaldo31361507", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Oswaldo31361507**\n@UltimaHoraCR Maricon tan bobo @JDOviedoAr ..si eso es lo que se est\u00e1 haciendo..pendejo..\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "dalostebe", "label": "dalostebe", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**dalostebe**\n@diana__andrade Primera opci\u00f3n @lunadavid segunda @JDOviedoAr y al mismo nivel @PinzonBueno por \u00faltimo Cardenas por descarte (no ser\u00eda una opci\u00f3n que me entusiasme)\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "LaJulis2022", "label": "LaJulis2022", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**LaJulis2022**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Juan Daniel ud que se codea con las gonorreas del CD h\u00e1bleles a esos triple hijueputas BRUTOS\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "Ruizte22", "label": "Ruizte22", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Ruizte22**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Dejen de ser tan arrastrados.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "Its_LoreM", "label": "Its_LoreM", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Its_LoreM**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Parce, devuelva la plata. Conchudo.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "mcamilasuarezf", "label": "mcamilasuarezf", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**mcamilasuarezf**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol A prop\u00f3sito ya devolvi\u00f3 el dinero a las arcas del Distrito por los sueldos que recibi\u00f3 a\u00fan sabiendo que estaba inhabilitado?\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "CipaconMar27424", "label": "CipaconMar27424", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**CipaconMar27424**\n@SUNETBogota @CamaraColombia @MinIgualdad_Col @sunetcolofc @GermanSUNET @BetoC_Castro @mjcaicedoc @JenniferPedraz @9DianaMartinez @sergio_fajardo @JDOviedoAr @GloriaRamirezRi @sunetboyaca Muy buena Gesti\u00f3n de SUNET defendiendo los Derechos laborales de los servidores p\u00fablicos al servicio del Estado\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "SUNETBogota", "label": "SUNETBogota", "shape": "dot", "size": 3.2040293830326516}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "MinIgualdad_Col", "label": "MinIgualdad_Col", "shape": "dot", "size": 3.635183079793476}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "sunetcolofc", "label": "sunetcolofc", "shape": "dot", "size": 3.2040293830326516}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "GermanSUNET", "label": "GermanSUNET", "shape": "dot", "size": 3.2040293830326516}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "BetoC_Castro", "label": "BetoC_Castro", "shape": "dot", "size": 3.2040293830326516}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "mjcaicedoc", "label": "mjcaicedoc", "shape": "dot", "size": 3.2040293830326516}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "JenniferPedraz", "label": "JenniferPedraz", "shape": "dot", "size": 3.2040293830326516}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "9DianaMartinez", "label": "9DianaMartinez", "shape": "dot", "size": 3.2040293830326516}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "GloriaRamirezRi", "label": "GloriaRamirezRi", "shape": "dot", "size": 3.2040293830326516}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "sunetboyaca", "label": "sunetboyaca", "shape": "dot", "size": 3.2040293830326516}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "EmmaRincon", "label": "EmmaRincon", "shape": "dot", "size": 3.4385878384425896}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "cruz_gaby_", "label": "cruz_gaby_", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**cruz_gaby_**\nA @CharoGuerra, @JDOviedoAr y @WilsonRuizO les convendr\u00eda saber qui\u00e9nes dentro de @PrimeraSenado estaban genuinamente con ustedes y qui\u00e9nes no. Ojal\u00e1 el Referendo resurja de alguna manera y @AndresJRendonC no se d\u00e9 por vencido. https://t.co/VXU2uENz2H\n\n@senadormotoa @GermanBlancoA A @CharoGuerra, @JDOviedoAr y @WilsonRuizO les convendr\u00eda saber qui\u00e9nes dentro de @PrimeraSenado estaban genuinamente con ustedes y qui\u00e9nes no. Ojal\u00e1 el Referendo resurja de alguna manera y @AndresJRendonC no se d\u00e9 por vencido.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "charoguerra", "label": "charoguerra", "shape": "dot", "size": 3.3725395899048394}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "WilsonRuizO", "label": "WilsonRuizO", "shape": "dot", "size": 3.3725395899048394}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "PrimeraSenado", "label": "PrimeraSenado", "shape": "dot", "size": 3.3725395899048394}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "GermanBlancoA", "label": "GermanBlancoA", "shape": "dot", "size": 3.3725395899048394}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "almaredondo22", "label": "almaredondo22", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**almaredondo22**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol El mejor!! \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ufe0f\u26a1\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Al33881Derecho", "label": "Al33881Derecho", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Al33881Derecho**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Digale a sus amigos en el congreso y en las alcald\u00edas que dejen de sabotearle todo al presidente @petrogustavo\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "AsadAssange", "label": "AsadAssange", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**AsadAssange**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol NOSEAS PAT\u00c9TICO SERVIL WOKE https://t.co/LAS1guwmPJ\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "guillefuturo", "label": "guillefuturo", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**guillefuturo**\nLos candidatos presidenciales deber\u00eda proponer en la agenda un nuevo sistema de elecci\u00f3n , el actual me recuerda la imposibilidad de Arrow [ 5.5]\n@MauricioCard @JDOviedoAr @PinzonBueno @sergio_fajardo @agaviriau\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "jacast84", "label": "jacast84", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**jacast84**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Dude \u00bfQu\u00e9 dices? Si los mayores consumidores son ellos! O sea, siempre arrodillados.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Horadelaverdad", "label": "Horadelaverdad", "shape": "dot", "size": 3.078426867725141}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CrepesWafflesCo", "label": "CrepesWafflesCo", "shape": "dot", "size": 3.078426867725141}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "NoticiasRCN", "label": "NoticiasRCN", "shape": "dot", "size": 3.9303395802456467}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "MovistarArenaCo", "label": "MovistarArenaCo", "shape": "dot", "size": 3.078426867725141}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "UniJaveriana", "label": "UniJaveriana", "shape": "dot", "size": 3.078426867725141}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Uniandes", "label": "Uniandes", "shape": "dot", "size": 3.078426867725141}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "URosario", "label": "URosario", "shape": "dot", "size": 3.078426867725141}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Celuhekeisda", "label": "Celuhekeisda", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Celuhekeisda**\n@VickyDavilaH @JDOviedoAr @QuinteroCalle @MariaFdaCabal @linamariagarri1 @PalomaValenciaL @PartidoLiberal @PartidoConservC @PartidoCambioR1 @PartidoMIRA @CeDemocratico No queremos mas payasos pa elegir,elegir entre p\u00e1yasos y no tener   presidente y elegir mas bien  un gobierno colegiado compuesto por todos los  gobernadores  departamentales es preferible a tener un payaso picandoselas en la presidencia y mas burro que nada c.c @realDonaldTrump\n\n@VickyDavilaH @JDOviedoAr @QuinteroCalle @MariaFdaCabal @linamariagarri1 @PalomaValenciaL @PartidoLiberal @PartidoConservC @PartidoCambioR1 @PartidoMIRA @CeDemocratico porque lo que  importa es que haya  un gobernante que lleve propuestas para todos los demartamentos  o que ceda  su  papel de jefe de gobierno nacional en cada uno de los jefes de gobierno departamentales para que los departamentos puedan gestionar creditos internacionales\n\n@VickyDavilaH @JDOviedoAr @QuinteroCalle @MariaFdaCabal @linamariagarri1 @PalomaValenciaL @PartidoLiberal @PartidoConservC @PartidoCambioR1 @PartidoMIRA @CeDemocratico SE EXIGE GENTE PROPOSITIVA O CUANDO MENOS QUE TENGA UN IDEAL,CANDIDATOS QUE SEPAN POLITICAS CORRECTAS  PAL PAIS,NO QUEREMOS VERLOS PELEAR POR REPUTACIONES O ANTECEDENTES COMO HACE 4 A\u00d1OS ATRAS,NO MAS FANTOCHERIA,INTERESENCE POR EL PAIS O HAGAMOS 32 REPUBLICAS MUTUAMENTE ASOCIADAS\n\n@VickyDavilaH @JDOviedoAr @QuinteroCalle @MariaFdaCabal @linamariagarri1 @PalomaValenciaL @PartidoLiberal @PartidoConservC @PartidoCambioR1 @PartidoMIRA @CeDemocratico LOS CONVOCO A HACER UNA CAMPA\u00d1A CON ALTURA,LIBRE DE DESPECTIVISMO,GROSERIAS,AMENAZAS,CALUMNIAS,NO QUEREMOS MUGRE\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "PartidoConservC", "label": "PartidoConservC", "shape": "dot", "size": 3.220412319811892}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "PartidoCambioR1", "label": "PartidoCambioR1", "shape": "dot", "size": 3.220412319811892}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "realDonaldTrump", "label": "realDonaldTrump", "shape": "dot", "size": 3.220412319811892}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "elfatbucaro", "label": "elfatbucaro", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**elfatbucaro**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol https://t.co/PH7DCI1Q7d\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Supersalud", "label": "Supersalud", "shape": "dot", "size": 3.181982541539058}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "SectorSalud", "label": "SectorSalud", "shape": "dot", "size": 3.078426867725141}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "alcaldiabquilla", "label": "alcaldiabquilla", "shape": "dot", "size": 3.078426867725141}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CafamOficial", "label": "CafamOficial", "shape": "dot", "size": 3.078426867725141}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "AlejandroChar", "label": "AlejandroChar", "shape": "dot", "size": 3.078426867725141}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CityNoticiasTv", "label": "CityNoticiasTv", "shape": "dot", "size": 3.078426867725141}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "RedMasNoticias", "label": "RedMasNoticias", "shape": "dot", "size": 3.078426867725141}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CNNEE", "label": "CNNEE", "shape": "dot", "size": 3.078426867725141}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "bbcmundo", "label": "bbcmundo", "shape": "dot", "size": 3.078426867725141}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "AlertaNews24", "label": "AlertaNews24", "shape": "dot", "size": 3.078426867725141}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "Ricardo00876", "label": "Ricardo00876", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Ricardo00876**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol ESTE SE\u00d1OR NUNCA ESCUCH\u00d3 LA PALABRA SOBERAN\u00cdA Y MENOS DIGNIDAD ES QUE SE LA PASABA ERA MIRANDO CIFRAS MAQUILLADAS DE HAMBRE Y DESNUTRICION DESEMPLEO ETC PROCESADAS PARA SU SENSEI URIBE. COHERENCIA REPITA CONMIGO DIG NI DAD.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "MarthaTovar9", "label": "MarthaTovar9", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**MarthaTovar9**\n@IAelectoral @PartidoVerdeCoL @RevistaSemana @NoticiasCaracol @sergio_fajardo @JDOviedoAr @AngelicaLozanoC https://t.co/vgdP92W86p\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "jrodriguezpere3", "label": "jrodriguezpere3", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**jrodriguezpere3**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Osheaaaaaaaa weeeeon que quieres decir weeeeonn \ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude05\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "julianclavijoo", "label": "julianclavijoo", "shape": "dot", "size": 3.51513348747251}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "laflormasroja", "label": "laflormasroja", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**laflormasroja**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Un tipo que hace pol\u00edtica saliendo a las marchas del arco\u00edris sale con una propuesta electoral para recuperar la confianza del gobierno de Trump, el tipo que tiene como uno de los pilares de su pol\u00edtica hacer la guerra al movimiento arco\u00edris... as\u00ed o m\u00e1s sumiso e incoherente? \ud83d\ude44\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "jagodson", "label": "jagodson", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**jagodson**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol No se puede ignorar, ser elegido cuando sab\u00eda que no pod\u00eda postularse\u2026 \n\nQue lo elijan y ser candidato presidencial mientras es consejal ( mientras le anulan la eleccion)\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "JulanitoEse", "label": "JulanitoEse", "shape": "dot", "size": 3.066330934106622}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "aqmoncaleanowtr", "label": "aqmoncaleanowtr", "shape": "dot", "size": 3.066330934106622}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "EliCrH", "label": "EliCrH", "shape": "dot", "size": 3.066330934106622}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "agendaprogresis", "label": "agendaprogresis", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**agendaprogresis**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol https://t.co/YqKJQjwMcG https://t.co/G13Su6dz24\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "pensadorealidad", "label": "pensadorealidad", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**pensadorealidad**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol https://t.co/ZfM7oeYZrW\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "premisa34", "label": "premisa34", "shape": "dot", "size": 3.763348231724605, "title": "**premisa34**\n@okter80 @JDOviedoAr @ConTodaPorCol @petrogustavo Yo pienso que Petro no es incompetente ...\u00e9l es bastante h\u00e1bil en lo que quiere: empobrecer a Colombia para ponernos a limosnear un poco de comida\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "giorozas", "label": "giorozas", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**giorozas**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Petro cumpli\u00f3 su objetivo de entregarle el pa\u00eds a sus colegas de las narco-guerrillas, y los cultivos de coca pasaron de 60.000 a 300.000 ha\n@Andre_Saenz @EdwSuarez1109 @bettysensatez @miguel_agu78839\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "EdwSuarez1109", "label": "EdwSuarez1109", "shape": "dot", "size": 4.285303210462524, "title": "**EdwSuarez1109**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Las tres cosas ya las est\u00e1 haciendo este gobierno, lo que pasa es que las soluciones no son de un d\u00eda para otro, no son m\u00e1gicas, no son soplar y hacer botellas como pregonan en la oposici\u00f3n.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "bettysensatez", "label": "bettysensatez", "shape": "dot", "size": 3.433390497942019, "title": "**bettysensatez**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol por lo menos este se\u00f1or plantea ideas.. aunque ya se se estan haciendo.. pero no actua como carro\u00f1ero como ese se\u00f1or @MauricioCard  y @sergio_fajardo .. asi debe actuar un candidato.. sin oportunismo.. solo resolver.. por el bien de Colombia.. no por sus intereses propios\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "miguel_agu78839", "label": "miguel_agu78839", "shape": "dot", "size": 3.433390497942019, "title": "**miguel_agu78839**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Una no certificaci\u00f3n es diferente de una descertificacion... no certificaci\u00f3n es cuando se hace algo para ganarla, descertificaci\u00f3n es que se hizo todo para perderla\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CABETOGOMEZ", "label": "CABETOGOMEZ", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**CABETOGOMEZ**\n@silvioravel @VickyDavilaH @ABDELAESPRIELLA NO. Ya vicky mostr\u00f3 su rostro verdadero ac\u00e1 y ser\u00eda un error craso meterla en la campa\u00f1a. @ABDELAESPRIELLA debe jugarse la f\u00f3rmula vicepresidencial con alguien del centro y de esos pueden los m\u00e1s factibles son: @JDOviedoAr o @IBetancourtCol CON @VickyDavilaH NO ES EL CAMINO.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "silvioravel", "label": "silvioravel", "shape": "dot", "size": 3.5185817691940695}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "IBetancourtCol", "label": "IBetancourtCol", "shape": "dot", "size": 3.5185817691940695}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "JairoRamirezh", "label": "JairoRamirezh", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**JairoRamirezh**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Extrema derecha que ha ido a EEUU a pedir sanciones contra el gobierno de @petrogustavo y ha complotado para generar un golpe de Estado a conseguido que TRUMP descertifique a Colombia en la lucha contra el narcotrafico. Flaco servicio le han hecho a los colombianos @nadiablel\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "nadiablel", "label": "nadiablel", "shape": "dot", "size": 3.6463686760721448}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "TuomasShelby", "label": "TuomasShelby", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**TuomasShelby**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Usted ya devolvi\u00f3 la plata que se rob\u00f3 del concejo?\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "marci_acero", "label": "marci_acero", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**marci_acero**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Hora de acci\u00f3n para que devuelva los honorarios que recibi\u00f3 como concejal sabiendo que estaba impedido. NO LE ROBE A BOGOT\u00c1\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "petristasiempre", "label": "petristasiempre", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**petristasiempre**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol lok hp\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "ArqMlopez", "label": "ArqMlopez", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**ArqMlopez**\nEste ciudadano @JDOviedoAr se pasa de pendejo.\ud83d\ude02\nEsos tres puntos es lo que est\u00e1 haciendo @petrogustavo y el #GobiernoDelCambio por 1a.vez en la historia de este pa\u00eds.\nNo somos colonia de nadie, menos de US. Nuestra pol\u00edtica interna es libre y no est\u00e1 supeditada a lo que diga US https://t.co/GBKVlOnRLh\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "EdwarMontenegr7", "label": "EdwarMontenegr7", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**EdwarMontenegr7**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol La lucha se tiene que dar m\u00e1s en el suelo estadounidense, por qu\u00e9 a ya es donde se mueve el mercado, si hay oferta la demanda se mantendr\u00e1 en el pa\u00eds.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "alberto_ve46966", "label": "alberto_ve46966", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**alberto_ve46966**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Oiga loquita, no pasa nada, sale m\u00e1s barato sin certificaci\u00f3n\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "LUISFELIPEPOVED", "label": "LUISFELIPEPOVED", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**LUISFELIPEPOVED**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "abri_luz", "label": "abri_luz", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**abri_luz**\n@okter80 @JDOviedoAr @ConTodaPorCol @petrogustavo Daniel usted si da risa, como les duele que colombia no est\u00e9 como quer\u00edan q estuviera, como venezuela, jaja, vamos el PROGRESISMO CON MAS FUERZA PARA 2026, estas decisiones nos hacen mas fuertes.\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol La decertificacion decisi\u00f3n POLITICA DE TRUM,  para ser utilizada por los pol\u00edticos para la campa\u00f1a 2026, osea  lo q usted esta haciendo\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ControlSocial23", "label": "ControlSocial23", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**ControlSocial23**\nJuan @JDOviedoAr , hay 6 bases gringas en el pa\u00eds, qu\u00e9 est\u00e1n haciendo? El control territorial se perdi\u00f3 con la zona de distensi\u00f3n de Pastrana, que lo cedi\u00f3 a cambio de la presidencia y Petro lo esta recuperando. Fortalecer la estrategia de la fuerza p\u00fablica con apoyo de (sigue) https://t.co/t1zQ5aFUCB\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Uaesp", "label": "Uaesp", "shape": "dot", "size": 3.110989815495683}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "EmisorasABC", "label": "EmisorasABC", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**EmisorasABC**\nLa no certificaci\u00f3n de Colombia en la lucha antinarc\u00f3ticos es un llamado de atenci\u00f3n que no podemos ignorar. No es hora de lamentaciones, es hora de ACCI\u00d3N.\nComo pa\u00eds necesitamos 3 decisiones claras:\n1\ufe0f\u20e3 Recuperar el control territorial en las zonas donde se multiplic\u00f3 el cultivo https://t.co/QGanSFyN5k\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "GUACHARED", "label": "GUACHARED", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**GUACHARED**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Narcotr\u00e1fico es un negocio gringo, las grandes ganancias se mueven en bancos de WALL STREET. \nLos campesinos no son narcotraficantes.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "DiegoASantos", "label": "DiegoASantos", "shape": "dot", "size": 6.127191886605397}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ervin_german", "label": "ervin_german", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**ervin_german**\n@pedroel10979641 @JDOviedoAr @ConTodaPorCol Con ellos o sin ellos seguimos igual...a qu\u00e9 te cojo rat\u00f3n \ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "pedroel10979641", "label": "pedroel10979641", "shape": "dot", "size": 3.8593468542022715, "title": "**pedroel10979641**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Dr Oviedo hasta cu\u00e1ndo vamos a entender que esa pol\u00edtica fracas\u00f3. Es lo que se llama apagar el fuego con gasolina. Si tenemos \u00e9xito en esa lucha pero se mantiene la demanda  va a incrementarse el precio. Es decir narcos hasta el infinito. As\u00ed no es. No hay que ser genio.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "JoseRodrig7024", "label": "JoseRodrig7024", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**JoseRodrig7024**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol jajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajaja... payaso.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "JaimeLozano22", "label": "JaimeLozano22", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**JaimeLozano22**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol La certificaci\u00f3n o decertificaci\u00f3n de EE. UU. sobre Colombia refleja una relaci\u00f3n desigual: un pa\u00eds extranjero evaluando nuestra soberan\u00eda como si fu\u00e9ramos subordinados. No es un reconocimiento, es dependencia disfrazada. Colombia debe romper ese rol de patio trasero. NO+\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "xWASAx", "label": "xWASAx", "shape": "dot", "size": 3.910123284332578, "title": "**xWASAx**\n@diana__andrade Todos santista a menos @JDOviedoAr\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "alexand15750102", "label": "alexand15750102", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**alexand15750102**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Necesitamos que petro se largue\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "nelmaforero", "label": "nelmaforero", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**nelmaforero**\n@MejorJuntos_col @JDOviedoAr @MauricioCard @juanmanuelgalan @sergio_fajardo @hectorolimpo @JuanGZuluaga @agaviriau @DanielSamperO @DiegoASantos @DeLaCalleHum Lo rid\u00edculo no es la cantidad, sino que en Colombia las candidaturas siempre han sido de individuos y no de procesos colectivos. No es un chiste, es un s\u00edntoma: la democracia burguesa no es la v\u00eda.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "MrIntestino", "label": "MrIntestino", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**MrIntestino**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Ya devolvi\u00f3 la plata?\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "CarlosMCorcho", "label": "CarlosMCorcho", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**CarlosMCorcho**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Uno ve este man y de verdad se pone a pensar que seria de Colombia en manos de est\u00e9 hpta rolo gomelo nonono \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "AlDiaNoticiasJD", "label": "AlDiaNoticiasJD", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**AlDiaNoticiasJD**\nLa evidencia acumulada a lo largo de los tres \u00faltimos a\u00f1os en materia de lucha antinarc\u00f3ticos confirma contundentemente el anuncio del pte @petrogustavo sobre la no certificaci\u00f3n de Colombia en esa materia por parte de los EE. UU, afirm\u00f3 @JDOviedoAr, pre candidato presidencial. https://t.co/PC0gJPGEV4\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "MaCamilaRoa", "label": "MaCamilaRoa", "shape": "dot", "size": 5.809939116350677}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "pulzo", "label": "pulzo", "shape": "dot", "size": 5.809939116350677}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "infobaecolombia", "label": "infobaecolombia", "shape": "dot", "size": 5.809939116350677}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "YesidLancheros", "label": "YesidLancheros", "shape": "dot", "size": 5.809939116350677}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "Asfodelos1794", "label": "Asfodelos1794", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Asfodelos1794**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Vaya lame culos y llore\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Se jodi\u00f3 esto\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "LEON01977", "label": "LEON01977", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**LEON01977**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol YA DEVOLVISTE LOS DINEROS QUE COBRASTE ESTANDO INHABILITADO \nSABANDIJA TRIPLE HPTA!!!\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Belper81", "label": "Belper81", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Belper81**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Todas estas ideas que menciona que ya existen y cosas m\u00e1s el gobierno lo ha hecho la joda pasa es  por el tema de vincular a petro con el cartel de los soles o su relaci\u00f3n con maduro cu\u00e1ntas toneladas ha confiscado este gobierno much\u00edsimas y a\u00fan as\u00ed lo desertifican? .\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "UriveBelez", "label": "UriveBelez", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**UriveBelez**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Lambones arrodillados no queremos un presidente as\u00ed\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "aktinsonn52610", "label": "aktinsonn52610", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**aktinsonn52610**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Malparido FARC SANTE\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Jjuani6O", "label": "Jjuani6O", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Jjuani6O**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Y la soberan\u00eda del pais se la dejamos a otto pais?\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "mikerural_", "label": "mikerural_", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**mikerural_**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Ya devolvi\u00f3 la plata que se rob\u00f3 pues usted estaba inhabilitado?\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "HaroldV75453598", "label": "HaroldV75453598", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**HaroldV75453598**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol https://t.co/8CRFjZjff3\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "JuanPabloCalvas", "label": "JuanPabloCalvas", "shape": "dot", "size": 3.127606909485091}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "paulabolivar", "label": "paulabolivar", "shape": "dot", "size": 3.127606909485091}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "carlosnejra", "label": "carlosnejra", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**carlosnejra**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Trump que se pas\u00f3 parte de su vida consumiendo coca y violando ni\u00f1as decertifica a un pa\u00eds que pone los muertos en la lucha contra las drogas. Y la derecha colombiana celebra la decisi\u00f3n de Trump. Hip\u00f3critas de mierda!\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "gabrielcardonah", "label": "gabrielcardonah", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**gabrielcardonah**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol La lucha interminable contra el narcotr\u00e1fico no se resuelve con eso ni debe depender del concepto pol\u00edtico de un pa\u00eds que no controla el consumo de drogas en su propio patio.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "Andrey98238727", "label": "Andrey98238727", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Andrey98238727**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Usted no sabe ni mierda de ese tema,  no sabe ni siquiera donde son los sectores de microtr\u00e1fico en su misma Bogot\u00e1, con que autoridad habla de narcotr\u00e1fico a nivel nacional y por ah\u00ed derecho, NARCOTR\u00c1FICO A ESCALA MUNDIAL!?  Leer graficas e informes no cuenta, le falta calle.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ANDRESC72416762", "label": "ANDRESC72416762", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**ANDRESC72416762**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol LEGALIZACI\u00d3N YA\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "527ElduroJadin", "label": "527ElduroJadin", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**527ElduroJadin**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Neneco ladr\u00f3n vividor. Regrese los salarios que cobr\u00f3 como concejal.\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Rata vividor degenerado. Cobrando sueldo de concejal estando inhabilitado para ejercer el cargo. Neneco bandido.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "potogalindo", "label": "potogalindo", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**potogalindo**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Eso es lo que ha estado haciendo Petro  ,, lo que pasa es que 4 a\u00f1os no es suficiente para un problema estructural de decadas \n\nGran imbecil!!\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "chilap1966", "label": "chilap1966", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**chilap1966**\n@RoyBarreras @VickyDavilaH @sergio_fajardo @PizarroMariaJo @MiguelUribeT @ClaudiaLopez @PalomaValenciaL @MariaFdaCabal @GustavoBolivar @MauricioCard @MauricioLizcano @juanmanuelgalan @carolinacorcho @EnriquePenalosa @CamiloRomero @PaolaHolguin @andresguerraho @agaviriau @JDOviedoAr https://t.co/skRd3rTIUZ\n\n@ClaraLopezObre @VickyDavilaH @sergio_fajardo @PizarroMariaJo @MiguelUribeT @ClaudiaLopez @PalomaValenciaL @MariaFdaCabal @GustavoBolivar @MauricioCard @MauricioLizcano @juanmanuelgalan @carolinacorcho @EnriquePenalosa @CamiloRomero @PaolaHolguin @andresguerraho @agaviriau @JDOviedoAr https://t.co/5jOD7g9I8A\n\n@IvonneMilenaGo @VickyDavilaH @sergio_fajardo @PizarroMariaJo @MiguelUribeT @ClaudiaLopez @PalomaValenciaL @MariaFdaCabal @GustavoBolivar @MauricioCard @MauricioLizcano @juanmanuelgalan @carolinacorcho @EnriquePenalosa @CamiloRomero @PaolaHolguin @andresguerraho @agaviriau @JDOviedoAr https://t.co/5JokEezcxS\n\n@RadNalCo @VickyDavilaH @sergio_fajardo @PizarroMariaJo @MiguelUribeT @ClaudiaLopez @PalomaValenciaL @MariaFdaCabal @GustavoBolivar @MauricioCard @MauricioLizcano @juanmanuelgalan @carolinacorcho @EnriquePenalosa @CamiloRomero @PaolaHolguin @andresguerraho @agaviriau @JDOviedoAr https://t.co/hU23oM3vTd\n\n@MafeCarrascal @cracolombia @VickyDavilaH @sergio_fajardo @PizarroMariaJo @MiguelUribeT @ClaudiaLopez @PalomaValenciaL @MariaFdaCabal @GustavoBolivar @MauricioCard @MauricioLizcano @juanmanuelgalan @carolinacorcho @EnriquePenalosa @CamiloRomero @PaolaHolguin @andresguerraho @agaviriau @JDOviedoAr https://t.co/MZedl1lbs2\n\n@carolinacorcho @VickyDavilaH @sergio_fajardo @PizarroMariaJo @MiguelUribeT @ClaudiaLopez @PalomaValenciaL @MariaFdaCabal @GustavoBolivar @MauricioCard @MauricioLizcano @juanmanuelgalan @carolinacorcho @EnriquePenalosa @CamiloRomero @PaolaHolguin @andresguerraho @agaviriau @JDOviedoAr https://t.co/waTqkTwgHH\n\n@HERACLITOL @VickyDavilaH @sergio_fajardo @PizarroMariaJo @MiguelUribeT @ClaudiaLopez @PalomaValenciaL @MariaFdaCabal @GustavoBolivar @MauricioCard @MauricioLizcano @juanmanuelgalan @carolinacorcho @EnriquePenalosa @CamiloRomero @PaolaHolguin @andresguerraho @agaviriau @JDOviedoAr https://t.co/NZisypUXjO\n\n@VickyDavilaH @VickyDavilaH @sergio_fajardo @PizarroMariaJo @MiguelUribeT @ClaudiaLopez @PalomaValenciaL @MariaFdaCabal @GustavoBolivar @MauricioCard @MauricioLizcano @juanmanuelgalan @carolinacorcho @EnriquePenalosa @CamiloRomero @PaolaHolguin @andresguerraho @agaviriau @JDOviedoAr https://t.co/q16KAAiEeW\n\n@juanduquega @petrogustavo @QuinteroCalle @ZurdosCol @AlexFlorezH @FisicoImpuro @Mamertos0 @Betocoralg @YoAlejoV @AlejoToroAnt @ElizbethCristi7 @estebanrestre @VickyDavilaH @sergio_fajardo @PizarroMariaJo @MiguelUribeT @ClaudiaLopez @PalomaValenciaL @MariaFdaCabal @GustavoBolivar @MauricioCard @MauricioLizcano @juanmanuelgalan @carolinacorcho @EnriquePenalosa @CamiloRomero @PaolaHolguin @andresguerraho @agaviriau @JDOviedoAr https://t.co/DGyykXuJKG\n\n@RTVCco @LevyRincon @RadNalCo @SenalColombia @InstitucionalTV @VickyDavilaH @sergio_fajardo @PizarroMariaJo @MiguelUribeT @ClaudiaLopez @PalomaValenciaL @MariaFdaCabal @GustavoBolivar @MauricioCard @MauricioLizcano @juanmanuelgalan @carolinacorcho @EnriquePenalosa @CamiloRomero @PaolaHolguin @andresguerraho @agaviriau @JDOviedoAr https://t.co/uNgrAsIYo7\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ederjimenezfue1", "label": "ederjimenezfue1", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**ederjimenezfue1**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Un opinador nada m\u00e1s.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "IvonneMilenaGo", "label": "IvonneMilenaGo", "shape": "dot", "size": 3.0697692182076564}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "RadNalCo", "label": "RadNalCo", "shape": "dot", "size": 3.0697692182076564}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "Betty6167", "label": "Betty6167", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Betty6167**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Ud no sabe d\u00f3nde est\u00e1 parado jaaaaa\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CharrJose", "label": "CharrJose", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**CharrJose**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Hoy los narcos estan celebrando\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "mamertoide68", "label": "mamertoide68", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**mamertoide68**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol La experiencia indica que estas sanciones golpean m\u00e1s a la econom\u00eda legal que a la ilegal afectan directamente a los ciudadanos de a pie.\n es una herramienta obsoleta que castiga a quienes nada tienen que ver con el narcotr\u00e1fico y deja casi intactos a los grupos criminales.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "cracolombia", "label": "cracolombia", "shape": "dot", "size": 3.0697692182076564}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "HERACLITOL", "label": "HERACLITOL", "shape": "dot", "size": 3.0697692182076564}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "juanduquega", "label": "juanduquega", "shape": "dot", "size": 3.0697692182076564}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ZurdosCol", "label": "ZurdosCol", "shape": "dot", "size": 3.0697692182076564}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "AlexFlorezH", "label": "AlexFlorezH", "shape": "dot", "size": 3.0697692182076564}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Mamertos0", "label": "Mamertos0", "shape": "dot", "size": 3.0697692182076564}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Betocoralg", "label": "Betocoralg", "shape": "dot", "size": 3.0697692182076564}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "AlejoToroAnt", "label": "AlejoToroAnt", "shape": "dot", "size": 3.0697692182076564}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ElizbethCristi7", "label": "ElizbethCristi7", "shape": "dot", "size": 3.0697692182076564}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "estebanrestre", "label": "estebanrestre", "shape": "dot", "size": 3.0697692182076564}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "RTVCco", "label": "RTVCco", "shape": "dot", "size": 3.0697692182076564}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "LevyRincon", "label": "LevyRincon", "shape": "dot", "size": 3.0697692182076564}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "SenalColombia", "label": "SenalColombia", "shape": "dot", "size": 3.0697692182076564}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "InstitucionalTV", "label": "InstitucionalTV", "shape": "dot", "size": 3.0697692182076564}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "wbuff7909", "label": "wbuff7909", "shape": "dot", "size": 3.1345854390535486}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "MiguelC28889297", "label": "MiguelC28889297", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**MiguelC28889297**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol El narcotr\u00e1fico no disminuye antes crece y los HPs somos los colombianos.\nLo dijo petro esta noche, no nos interesa que un pa\u00eds drogadicto nos certifique y que nos den un Bono de US 800 millones que son para sostener a sus militares ac\u00e1, la mitad se va en corrupci\u00f3n. https://t.co/hS56kojYJF\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ErIstBesorgt", "label": "ErIstBesorgt", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**ErIstBesorgt**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol As\u00ed tal cual con su show https://t.co/o4g2ccThHt\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "Naly2010", "label": "Naly2010", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Naly2010**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Jajajajajajaja este si me hizo re\u00edr ... Ay ombe, tan tierno \u00e9l.... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Esas propuestas ... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Me suenan conocidas, no s\u00e9 porq ser\u00e1... https://t.co/ip4C4ONKnT\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "FabioRiascos", "label": "FabioRiascos", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**FabioRiascos**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol https://t.co/YkT0NIZ7C9\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "demondfly191", "label": "demondfly191", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**demondfly191**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Y eso cuando ha funcionado?Necesitamos entrar en un estado de guerra, fortalecer leyes y dar castigos severos, incluso de pena de muerte en este pais somos muy blanditos.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "santiagochacon2", "label": "santiagochacon2", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**santiagochacon2**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Si de verdad est\u00e1n convencidos que estamos mal, \u00fananse todos los que no son de la #IzquierdaMiserableYTerrorista, hagan las cosas bien, dejen de ser corruptos y venzan a este MAMARRACHO DE PRESIDENTE\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "ReyDeymer32066", "label": "ReyDeymer32066", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**ReyDeymer32066**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Muy buena la idea ,\nEl tema es que este gobierno no integraci\u00f3n ni inteligencia,  a este gobierno no le interesa recuperar la zonas y menos proteger a sus militares .\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "didacus91", "label": "didacus91", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**didacus91**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Eso es lo que hace este gobierno. En el catatumbo y en micay. Con venezuela y ecuador se ha estado trabajando para arrinconar a los grupos\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "1981acevedos", "label": "1981acevedos", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**1981acevedos**\n@UltimaHoraCR Combatir o rumba? Esa es la cuesti\u00f3n (@JDOviedoAr ) https://t.co/QzqBJ7XyWI\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Maurici85056810", "label": "Maurici85056810", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Maurici85056810**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol 30 millones de zombies  metiendo coca en USA y estos politiqueros de mierda llorando, coman mierda\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Cinemazorquis40", "label": "Cinemazorquis40", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Cinemazorquis40**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Cada a\u00f1o EE. UU. nos \u2018certifica\u2019 como si fu\u00e9ramos alumnos aplicados. No es sano depender de ese bolet\u00edn, Colombia deber\u00eda graduarse de la dependencia. La ayuda de EEUU puede servir, pero no es sano seguir \u2018certificados\u2019 ni depender siempre de un solo pa\u00eds. No es sano depender.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "GbmLuis", "label": "GbmLuis", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**GbmLuis**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Arrodillados ante el narco estado.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Leonard10719897", "label": "Leonard10719897", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Leonard10719897**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol La lucha contra el narcotr\u00e1fico no basta s\u00f3lo en Colombia, si Estados Unidos luchara contra las drogas eficientemente. Ganar\u00eda Colombia y estados Unidos.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "VernonJordanM", "label": "VernonJordanM", "shape": "dot", "size": 3.066330934106622}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "LuceroM38025814", "label": "LuceroM38025814", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**LuceroM38025814**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "Guiller28761437", "label": "Guiller28761437", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Guiller28761437**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Se\u00f1or Oviedo ud no da ni  rabia\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "lalinho19913757", "label": "lalinho19913757", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**lalinho19913757**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Salieron los vende patria jajajaj payaso\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "LuisAlfred91790", "label": "LuisAlfred91790", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**LuisAlfred91790**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Maricon y sin recursos c\u00f3mo se va hacer.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "pipemontoya92", "label": "pipemontoya92", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**pipemontoya92**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Ya salen la manada de oportunistas a hacer pol\u00edtica descarada. Fatal\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "flacovg20cm", "label": "flacovg20cm", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**flacovg20cm**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Este payaso \ud83e\udd21 de presidente,  es como tener a don Ram\u00f3n de administrador de la vecindad del chavo. No sirve pa un carajos.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "juankyospina", "label": "juankyospina", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**juankyospina**\n@UltimaHoraCR Ahh que jartera estos \"candidatos\" con su buenismo chimbo, proponiendo soluciones culas inmediatas, con acciones que no van a suceder mientras est\u00e9 el hijueputa  @petrogustavo sentado en su trono.\n@JDOviedoAr pon\u00e9 los pies en la tierra.\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "cetaji", "label": "cetaji", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**cetaji**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Desde qu\u00e9 pa\u00eds nos escribes? Buen hombre\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "AragoYenny", "label": "AragoYenny", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**AragoYenny**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Puede que Usted tenga raz\u00f3n pero nada de eso lo veremos en el gobierno del inepto presidente que 11 millones de ignorantes subieron a la presidencia, da tristeza ver como vamos...\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "bl4ck0ps1313837", "label": "bl4ck0ps1313837", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**bl4ck0ps1313837**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Hijueputa in\u00fatil... Ya vio cuantos premios ha ganado el @DANE_Colombia... Sos un hijueputa in\u00fatil\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "DANE_Colombia", "label": "DANE_Colombia", "shape": "dot", "size": 3.8593468542022715}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "paul_espat", "label": "paul_espat", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**paul_espat**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol S O B E R A N I A\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "estebanmp21", "label": "estebanmp21", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**estebanmp21**\n@EdwSuarez1109 @JDOviedoAr @ConTodaPorCol https://t.co/VsTimRAoQs\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Luchin31", "label": "Luchin31", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Luchin31**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Los campesinos no quieren ayudar les sirve mas la plata de la coca que la agricultura \ud83d\ude9c com\u00fan,hay que hacer campa\u00f1as para que los gringos dejen de venir a Colombia a blanquearce las narices hay que exigirle a los pa\u00edses consumidores que implementen cadenas perpetua a los drogos.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "JavierMont24077", "label": "JavierMont24077", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**JavierMont24077**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Fuera fuera fuera no mas\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Pitin007", "label": "Pitin007", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Pitin007**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol FUERON POR LA\nDESCERTIFICACI\u00d3N\n\nY LA CONSIGUiERON\u2026 https://t.co/2btfSD0iHP\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "cdoherrera", "label": "cdoherrera", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**cdoherrera**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol De verdad esperaban que nos certifican Estados Unidos despu\u00e9s de este desastre que gobierno?\n\nDesde que tuvimos ah\u00ed a \u201cEl Bojote\u201d no nos pasaba eso, recuerden\u2026\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "micomartes", "label": "micomartes", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**micomartes**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol \u00a1O sea que el gobierno est\u00e1 haciendo lo que es! Gracias por la info.\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "Juancamiiloooo", "label": "Juancamiiloooo", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Juancamiiloooo**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Por lo menos este man es prop\u00f3sitivo y no se enfoca en echar culpas y generar odio.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "dacdoba", "label": "dacdoba", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**dacdoba**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol PERO SI DEJARAN DE CONSUMIR SER\u00cdA DE GRAN AYUDA PERO COMO ALL\u00c1 DESAYUNAN, ALMUERZAN Y COMEN, SOLUCI\u00d3N, MANDAR BARCOS AL PAC\u00cdFICO COLOMBIANO Y VER\u00c1N QUE LA VITAMINA LES MERMA \ud83d\ude4c\ud83d\udd25 UNA LUCHA SERIA Y CONTRA LA DROG4 ES PONER BARCOS \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 EN EL PAC\u00cdFICO COLOMBIANO \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 COMO ALIADOS\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "murialfredo1", "label": "murialfredo1", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**murialfredo1**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Se alegran por la descertificacion, pero nada dicen del consumo de drogas de quien nos descertifican.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "fezmilan", "label": "fezmilan", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**fezmilan**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Me encanta ver que al presidente Petro le vale tres tiras de pop\u00f3, ese bill\u00f3n de pesos que recibe de E.U a cambio de estar arrodillados y sometidos, cuando ese bill\u00f3n se puede recoger no m\u00e1s con el manejo monetario\n de la tasa Interes qu\u00e9 no ha querido el banco de la rep\u00fablica!\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Suarezricardo70", "label": "Suarezricardo70", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Suarezricardo70**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Recuerden y tengan en cuenta, la principal raz\u00f3n del aumento de cultivos de coca y producci\u00f3n de Clorhidrato de Cocaina https://t.co/xqIk2vgakk\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Juanwot", "label": "Juanwot", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Juanwot**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol https://t.co/cnhiH2TKAn\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "WillLon_G", "label": "WillLon_G", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**WillLon_G**\n@lunadavid @EnriquePenalosa @JDOviedoAr https://t.co/f5yl8lCFuJ\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udca5\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\n\n@lunadavid @EnriquePenalosa @JDOviedoAr https://t.co/mNdRKu129Q\n\nAh\u00ed tenemos...\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udca5\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83d\udea9\n\nMuy grave !! Lo que faltaba...\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "mariatmr911", "label": "mariatmr911", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**mariatmr911**\n@MejorJuntos_col @JDOviedoAr @MauricioCard @juanmanuelgalan @sergio_fajardo @hectorolimpo @JuanGZuluaga @agaviriau @DanielSamperO @DiegoASantos @DeLaCalleHum No es rid\u00edculo es el modos operandi de los progresistas izquierdosos, dividir los votos.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Quijote_57", "label": "Quijote_57", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Quijote_57**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol @darcyquinnr @MaCamilaRoa @BluRadioCo @RevistaSemana @pulzo @infobaecolombia @elespectador @YesidLancheros @Maryaristizabal No friegues: Esta noche no vamos a dormir, esperando que lleguen las 7:AM...!!!\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "CarlosdGarzon", "label": "CarlosdGarzon", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**CarlosdGarzon**\n@MejorJuntos_col @agaviriau @JDOviedoAr @MauricioCard @juanmanuelgalan @sergio_fajardo @hectorolimpo @JuanGZuluaga @DanielSamperO @DiegoASantos @DeLaCalleHum Usted ya no fue \ud83d\ude29\ud83e\udd23\ud83d\ude44 https://t.co/L7D02ixf9w\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "luciagalindo197", "label": "luciagalindo197", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**luciagalindo197**\n@MejorJuntos_col @JDOviedoAr @MauricioCard @juanmanuelgalan @sergio_fajardo @hectorolimpo @JuanGZuluaga @agaviriau @DanielSamperO @DiegoASantos @DeLaCalleHum Tan Rid\u00edculo es, que un delincuente imputado participa activamente en pol\u00edtica.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "Rolo80_", "label": "Rolo80_", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Rolo80_**\n@MejorJuntos_col @JDOviedoAr @MauricioCard @juanmanuelgalan @sergio_fajardo @hectorolimpo @JuanGZuluaga @agaviriau @DanielSamperO @DiegoASantos @DeLaCalleHum \u201cMejor junto\u201d una parranda de in\u00fatiles que nunca han hecho nada por el pais y ahora si quieren ir \u201cjuntos\u201d\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "EduardoC74969", "label": "EduardoC74969", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**EduardoC74969**\n@elviajedeella @MejorJuntos_col @JDOviedoAr @MauricioCard @juanmanuelgalan @sergio_fajardo @hectorolimpo @JuanGZuluaga @agaviriau @DanielSamperO @DiegoASantos @DeLaCalleHum Si, art\u00edculo 191 de la Constituci\u00f3n P\u00f3litica de Colombia. Creer\u00eda que al igual que ellos, usted y yo cumplimos con los requisitos para ser presidentes.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "elviajedeella", "label": "elviajedeella", "shape": "dot", "size": 3.220412319811892, "title": "**elviajedeella**\n@MejorJuntos_col @JDOviedoAr @MauricioCard @juanmanuelgalan @sergio_fajardo @hectorolimpo @JuanGZuluaga @agaviriau @DanielSamperO @DiegoASantos @DeLaCalleHum Quienes ser\u00eda los \u201cmejor juntos\u201d ? Porque no veo propuestas ni intereses reales por la gente.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "noticero1", "label": "noticero1", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**noticero1**\n@MejorJuntos_col @JDOviedoAr @MauricioCard @juanmanuelgalan @sergio_fajardo @hectorolimpo @JuanGZuluaga @agaviriau @DanielSamperO @DiegoASantos @DeLaCalleHum ES RID\u00cdCULO TANTO MEQUETREFE CREY\u00c9NDOSE PRESIDENCIABLE.\nEso se debe a que como vieron que Porkys pudo \u00bfPor qu\u00e9 yo no puedo? As\u00ed hasta Pacho Malo Barbosa.\nPero claro PORKYS lleg\u00f3 en lo hombros del MATARIFE, que todav\u00eda en ese momento mandaba en el pa\u00eds. https://t.co/V8ZZxAKcPE\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "javierarroyave2", "label": "javierarroyave2", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**javierarroyave2**\n@Derechabrava @IAelectoral @PartidoVerdeCoL @RevistaSemana @NoticiasCaracol @sergio_fajardo @JDOviedoAr @AngelicaLozanoC #NiPopulismoNiConservadurismo\nS\u00f3lo saben de vivir del Estado. Conducen a endeudarnos. Nos manejan con jugaditas, mentiras, miedo y odio. #PobreColombia y #ColombiaCorrupta\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "Derechabrava", "label": "Derechabrava", "shape": "dot", "size": 3.3269014088769553, "title": "**Derechabrava**\n@IAelectoral @PartidoVerdeCoL @RevistaSemana @NoticiasCaracol @sergio_fajardo @JDOviedoAr @AngelicaLozanoC All\u00ed est\u00e1n los guevones de los cuales dependemos para que no llegue la izquierda radical nuevamente.\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "ValenCabrera90", "label": "ValenCabrera90", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**ValenCabrera90**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Si amiga\n\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Amiga est\u00e1s locaaa\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "libard0gomez", "label": "libard0gomez", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**libard0gomez**\n@neanguevara @IAelectoral @PartidoVerdeCoL @RevistaSemana @NoticiasCaracol @sergio_fajardo @JDOviedoAr @AngelicaLozanoC Adelante con Fajardo. Esto apenas comienza\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Blockchain_Col", "label": "Blockchain_Col", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Blockchain_Col**\n2/3 En el primer panel (https://t.co/Nh94zxVbql) participaron @PizarroMariaJo, @MauricioCard, @lunadavid, @MariaFdaCabal y @JDOviedoAr.\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "hayquetratar", "label": "hayquetratar", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**hayquetratar**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol @darcyquinnr @MaCamilaRoa @BluRadioCo @RevistaSemana @pulzo @infobaecolombia @elespectador @YesidLancheros @Maryaristizabal \u00bfTe vas a volver a vivir a Bosa? Andate a vivir a el Plateado o al Catatumbo.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "molicasij", "label": "molicasij", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**molicasij**\n@IAelectoral @PartidoVerdeCoL @RevistaSemana @NoticiasCaracol @sergio_fajardo @JDOviedoAr @AngelicaLozanoC Votantes de Centro indecisos: 49%, Descripci\u00f3n  perfecta !\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ANDRESP905", "label": "ANDRESP905", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**ANDRESP905**\n@MejorJuntos_col @JDOviedoAr @MauricioCard @juanmanuelgalan @sergio_fajardo @hectorolimpo @JuanGZuluaga @agaviriau @DanielSamperO @DiegoASantos @DeLaCalleHum Y es qu\u00e9 no hay requisitos para ser presidente?\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "MiguelGuti3532", "label": "MiguelGuti3532", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**MiguelGuti3532**\n@MejorJuntos_col @JDOviedoAr @MauricioCard @juanmanuelgalan @sergio_fajardo @hectorolimpo @JuanGZuluaga @agaviriau @DanielSamperO @DiegoASantos @DeLaCalleHum Los tibios se juntan y marchan con el uribismo, entonces esa ser\u00eda la uni\u00f3n, es respetable, cada quien cree con quien debe ir pol\u00edticamente, si se entienden y marchan juntos es posible que haya compatibilidad , entonces los veremos juntos en elecciones congreso y presidencial 26\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "davalho", "label": "davalho", "shape": "dot", "size": 3.433390497942019}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "LuzClarita2002", "label": "LuzClarita2002", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**LuzClarita2002**\n@neanguevara @IAelectoral @PartidoVerdeCoL @RevistaSemana @NoticiasCaracol @sergio_fajardo @JDOviedoAr @AngelicaLozanoC Fajardo es alguien que Espriella admira,al final, tendremos que remar por el que m\u00e1s puntee o la izquierda acaba con lo que nos queda\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Niltorres_1", "label": "Niltorres_1", "shape": "dot", "size": 3.51513348747251}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "realMaalouf", "label": "realMaalouf", "shape": "dot", "size": 3.087300958480563}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "jarizabaletaf", "label": "jarizabaletaf", "shape": "dot", "size": 3.087300958480563}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "AntolinezSamuel", "label": "AntolinezSamuel", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**AntolinezSamuel**\n@MejorJuntos_col @JDOviedoAr @MauricioCard @juanmanuelgalan @sergio_fajardo @hectorolimpo @JuanGZuluaga @agaviriau @DanielSamperO @DiegoASantos @DeLaCalleHum Y juntos es con qui\u00e9n, con el que diga el nefasto?.\nTerrible este pa\u00eds donde no se pudo hacer pol\u00edtica decente desde hace muchos a\u00f1os. \nUd s\u00ed cree que el personaje, les va a permitir siquiera una opci\u00f3n v\u00e1lida o decente?\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "RisuenoRoberto", "label": "RisuenoRoberto", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**RisuenoRoberto**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol @darcyquinnr @MaCamilaRoa @BluRadioCo @RevistaSemana @pulzo @infobaecolombia @elespectador @YesidLancheros @Maryaristizabal Pobres incautos, los que le sigan el juego juego..\nPero al final se sabe que Bosa es un territorio libre de caer en esos discursos fam\u00e9licos \nY con su nivel de pedanter\u00eda y su disfraz de salvador no creo que haga mucho \nSiga participando !!! https://t.co/1VjtmA6Ddv\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Nicolasriveragz", "label": "Nicolasriveragz", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Nicolasriveragz**\n@IAelectoral @sergio_fajardo @AngelicaLozanoC @BluRadioCo @PartidoVerdeCoL @JDOviedoAr @juanmanuelgalan @NoticiasCaracol Ser\u00e1 centro izquierda\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "AlexAra44222545", "label": "AlexAra44222545", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**AlexAra44222545**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol @darcyquinnr @MaCamilaRoa @BluRadioCo @RevistaSemana @pulzo @infobaecolombia @elespectador @YesidLancheros @Maryaristizabal Se va unir con @sergio_fajardo\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "FABIOCORDOBACH", "label": "FABIOCORDOBACH", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**FABIOCORDOBACH**\n@carlos_franco78 @JDOviedoAr @DCoronell @losdanieles Que verg\u00fcenza esa tal pedraza.... \ud83e\udd26  una groser\u00eda..... !\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "carlos_franco78", "label": "carlos_franco78", "shape": "dot", "size": 4.9242377448529036, "title": "**carlos_franco78**\nSe\u00f1or Juan Daniel Oviedo @JDOviedoAr\n\u00bfEs Usted Uribista?\n\n@DCoronell hoy en @losdanieles https://t.co/s3oCkAaICp\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "DCoronell", "label": "DCoronell", "shape": "dot", "size": 6.3197288677632635}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "losdanieles", "label": "losdanieles", "shape": "dot", "size": 6.3197288677632635}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "marcela_ruge", "label": "marcela_ruge", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**marcela_ruge**\nEsta se\u00f1ora creo que Familiar de Miguel lleva llorando m\u00e1s de un mes, y ahora resulta que no le importa el dolor de Claudia sino el legado del hoy Condenado @AlvaroUribeVel \n\nIncre\u00edble como muchos personajes de derecha salgan a defender a @MariaFdaCabal no porque quieran https://t.co/Jz11SAEKdD\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "RTVCNoticia", "label": "RTVCNoticia", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**RTVCNoticia**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol YO y muchos Colombianos VOTAMOS por el que META preso a la C\u00c1RCEL a #Petro \nFuera Comunismo  #FueraPetro\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Analitico797", "label": "Analitico797", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Analitico797**\n@MejorJuntos_col @JDOviedoAr @MauricioCard @juanmanuelgalan @sergio_fajardo @hectorolimpo @JuanGZuluaga @agaviriau @DanielSamperO @DiegoASantos @DeLaCalleHum Si mensaje es cierto, parece un Reality mas q una campa\u00f1a presidencial, la duda de mi parte es, \u00bfcomo construir pa\u00eds como equipo cuando es hoy el momento de mayor fractura polarizaci\u00f3n odio social y politiquer\u00eda? Gracias\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "GabrielJVallejo", "label": "GabrielJVallejo", "shape": "dot", "size": 3.110989815495683}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "NacionSabrosa", "label": "NacionSabrosa", "shape": "dot", "size": 3.1896846612048027}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "latruthduele", "label": "latruthduele", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**latruthduele**\n@JDOviedoAr @karolg @AndreaBocelli Pobre Andrea Bocelli me imagino que es por su discogr\u00e1fica que lo oblig\u00f3 a hacer esa vergonzosa actuaci\u00f3n al lado de esa prepago\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "karolg", "label": "karolg", "shape": "dot", "size": 4.711259566722777}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "AndreaBocelli", "label": "AndreaBocelli", "shape": "dot", "size": 4.711259566722777}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "nbarbosg", "label": "nbarbosg", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**nbarbosg**\n@NoticiasRCN @JoseMAcevedo La contienda del 2026 no se gana con bodegas de izquierda ni de derecha se gana con ideas, NO m\u00e1s ataques a esta familia c\u00e9ntrense en lo esencial en que estamos dispuestos a hacer cada uno por este pa\u00eds y a dejen gobernar a t\u00e9cnicos, con propuestas yo voy por @JDOviedoAr ustedes?\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "JoseMAcevedo", "label": "JoseMAcevedo", "shape": "dot", "size": 3.8593468542022715}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ferrojasparra", "label": "ferrojasparra", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**ferrojasparra**\nEn https://t.co/k1r3zhIUBc conversamos con @JDOviedoAr sobre la recolecci\u00f3n de firmas, sus propuestas y porqu\u00e9 considera que el miedo es rentable en Colombia. Invitadas e invitados a #v\u00e9rtice, donde las preguntas y las respuestas se encuentran: https://t.co/LLmsBUZoIb https://t.co/oLaVkWQMma\n\n"}, {"color": "red", "font": {"color": "white"}, "id": "claudia_adarve", "label": "claudia_adarve", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**claudia_adarve**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol No pierda tiempo Oviedo!! Usted no es la persona que necesita este pa\u00eds\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "opinion39945", "label": "opinion39945", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**opinion39945**\n@JDOviedoAr @ConTodaPorCol Obvio y sin miedo yo voto por Oviedo \u26a1\nVamos por Con Toda Por Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "ingabrielc", "label": "ingabrielc", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**ingabrielc**\n@MejorJuntos_col @JDOviedoAr @MauricioCard @juanmanuelgalan @sergio_fajardo @hectorolimpo @JuanGZuluaga @agaviriau @DanielSamperO @DiegoASantos @DeLaCalleHum Depende... si no hay petristas y no hay uribistas, claro que podemos unirnos y acabar definitivamente con esas dos plagas...\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "gekike", "label": "gekike", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**gekike**\n@carlos_franco78 @JDOviedoAr @DCoronell @losdanieles JAJAJAJA La Pedraza perdidita.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "sirennita2022", "label": "sirennita2022", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**sirennita2022**\n@JDOviedoAr @karolg @AndreaBocelli Si? Teta y nalga? Ni\u00f1as cantando: ay qu\u00e9 rico cuando mi violador me pone el panty de ladito? O la ni\u00f1a de 14 que se puede ir a la disco porque es toda una mamacita para los hombres lo prende y lo enrola. O la que se siente mas mujer porque le da el culo a todos??????\n\n"}, {"color": "green", "font": {"color": "white"}, "id": "JulioCMancera", "label": "JulioCMancera", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**JulioCMancera**\n#Colombia tiene en estos candidatos su mejor y m\u00e1s grande futuro!\nCon estos y otros liderazgos rescataremos la Patria, de las garras del mal!\n2026,ser\u00e1 bonito! \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n@ABDELAESPRIELLA @VickyDavilaH @MariaFdaCabal @PalomaValenciaL @German_Vargas @EnriquePenalosa @JDOviedoAr https://t.co/9udPNS1XOS\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "Dieterarq", "label": "Dieterarq", "shape": "dot", "size": 3.0074341416817654, "title": "**Dieterarq**\n@carlos_franco78 @JDOviedoAr @DCoronell @losdanieles Bendito seas @DCoronell puede uno o no estar de acuerdo con cosas que el dice pero por lo menos no lo veo arrodillado como muchos periodistas o como el mismo samper ospina que caen en la mediocridad del debate.\n\n"}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "zuletalleras", "label": "zuletalleras", "shape": "dot", "size": 3.087300958480563}, {"color": "gray", "font": {"color": "white"}, "id": "GA_Jaramillo", "label": "GA_Jaramillo", "shape": "dot", "size": 3.087300958480563}]);
                  edges = new vis.DataSet([{"from": "DestierroApetro", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "HannibalDex", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "ANDREWLOPI", "to": "CaracolRadio"}, {"from": "ANDREWLOPI", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "CaracolRadio", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "CaracolRadio", "to": "paolaholguinm"}, {"from": "CaracolRadio", "to": "susana"}, {"from": "Cardenas98Johan", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "ifmnoticias", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "ifmnoticias", "to": "ifmnoticias"}, {"from": "GATO_KARIN", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "CamiloCard0180", "to": "AndresJRendonC"}, {"from": "CamiloCard0180", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "CamiloCard0180", "to": "senadormotoa"}, {"from": "san_ti_llan", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "DaniloRockero", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "CAM02393629", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "jcmGom3z", "to": "TiteresAnti"}, {"from": "jcmGom3z", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "TiteresAnti", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "OMosqurea", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Ristian95075284", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "NUBIALINAR26411", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Armando99630231", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Egutierrez79157", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "SebazDesigner", "to": "Raultheralphy"}, {"from": "SebazDesigner", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Raultheralphy", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "DaniDiazco", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Eduardo22157092", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Eduardo22157092", "to": "carolinacorcho"}, {"from": "cpino527", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "abramoscomillas", "to": "DiegomontanezH"}, {"from": "abramoscomillas", "to": "BancoRepublica"}, {"from": "abramoscomillas", "to": "DineroCOP"}, {"from": "abramoscomillas", "to": "VictorGrosso"}, {"from": "abramoscomillas", "to": "RodrigoTorresRT"}, {"from": "abramoscomillas", "to": "MiguelOrlandoAM"}, {"from": "abramoscomillas", "to": "omedinacruz"}, {"from": "abramoscomillas", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "abramoscomillas", "to": "jrestrp"}, {"from": "abramoscomillas", "to": "IglesiasJulio87"}, {"from": "abramoscomillas", "to": "ToroDeArena"}, {"from": "abramoscomillas", "to": "inverxia_co"}, {"from": "gentileparra", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Yojosi", "to": "alejo011220"}, {"from": "Yojosi", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Yojosi", "to": "IguanoMario"}, {"from": "Yojosi", "to": "prospectador"}, {"from": "Yojosi", "to": "adrianopive"}, {"from": "alejo011220", "to": "Raultheralphy"}, {"from": "alejo011220", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "IguanoMario", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "prospectador", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "adrianopive", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "JacquiLizarazo", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "SureshS19783707", "to": "Hora20"}, {"from": "SureshS19783707", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "SureshS19783707", "to": "susanamuhamad"}, {"from": "SureshS19783707", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "SureshS19783707", "to": "pipecordoba"}, {"from": "Hora20", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Hora20", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "Hora20", "to": "petrogustavo"}, {"from": "Hora20", "to": "paolaholguinm"}, {"from": "Hora20", "to": "pipecordoba"}, {"from": "Hora20", "to": "susanamuhamad"}, {"from": "Hora20", "to": "DianaCalderonF"}, {"from": "PaolaHolguin", "to": "CaracolRadio"}, {"from": "PaolaHolguin", "to": "DianaCalderonF"}, {"from": "PaolaHolguin", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "PaolaHolguin", "to": "pipecordoba"}, {"from": "palmer1505", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Sumercequeopina", "to": "Miltonpv777"}, {"from": "Sumercequeopina", "to": "Melquisedec70"}, {"from": "Sumercequeopina", "to": "supershadai"}, {"from": "Sumercequeopina", "to": "UniversidadUNAD"}, {"from": "Sumercequeopina", "to": "FiscaliaCol"}, {"from": "Sumercequeopina", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "Sumercequeopina", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Sumercequeopina", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "Sumercequeopina", "to": "jrestrp"}, {"from": "Sumercequeopina", "to": "lunadavid"}, {"from": "Sumercequeopina", "to": "DELAESPRIELLAE"}, {"from": "Sumercequeopina", "to": "Catsamper"}, {"from": "Sumercequeopina", "to": "Margaritarosadf"}, {"from": "Sumercequeopina", "to": "DanielSamperO"}, {"from": "Sumercequeopina", "to": "PGN_COL"}, {"from": "Sumercequeopina", "to": "CGR_Colombia"}, {"from": "Sumercequeopina", "to": "CorteSupremaJ"}, {"from": "Sumercequeopina", "to": "CConstitucional"}, {"from": "Sumercequeopina", "to": "consejodeestado"}, {"from": "Sumercequeopina", "to": "DianaSaray"}, {"from": "Sumercequeopina", "to": "wbuff7909"}, {"from": "Sumercequeopina", "to": "BluRadioCo"}, {"from": "juanddelarosag", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "cmorales92", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "FerMurcia3", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "kevinLozada20", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "garycorrea", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "garycorrea", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "garycorrea", "to": "ABDELAESPRIELLA"}, {"from": "Oscarroncancio4", "to": "CaracolRadio"}, {"from": "Oscarroncancio4", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "MARTHAARIZA8", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "oscarpradillav", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "faltidio", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "johnpd2", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "error314diseno", "to": "alegriafonseca"}, {"from": "error314diseno", "to": "wilcheschaux"}, {"from": "error314diseno", "to": "delmarpizarro"}, {"from": "error314diseno", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "rgomez29", "to": "agaviriau"}, {"from": "rgomez29", "to": "EnriquePenalosa"}, {"from": "rgomez29", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "rgomez29", "to": "lunadavid"}, {"from": "rgomez29", "to": "MauricioCard"}, {"from": "rgomez29", "to": "JuanGZuluaga"}, {"from": "rgomez29", "to": "anibalgaviria"}, {"from": "rgomez29", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "rgomez29", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "rgomez29", "to": "DeLaCalleHum"}, {"from": "rgomez29", "to": "jrestrp"}, {"from": "rgomez29", "to": "JuanitaGoe"}, {"from": "rgomez29", "to": "carolinasotolos"}, {"from": "oslpa", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Maaguilas1", "to": "danieldazada"}, {"from": "Maaguilas1", "to": "ErnestoOrozcoD"}, {"from": "Maaguilas1", "to": "AlcaldiaVpar"}, {"from": "Maaguilas1", "to": "ConcejoVpar"}, {"from": "Maaguilas1", "to": "Tolaymaruja"}, {"from": "Maaguilas1", "to": "WRadioColombia"}, {"from": "Maaguilas1", "to": "TropiBogota"}, {"from": "Maaguilas1", "to": "VivesRicardo"}, {"from": "Maaguilas1", "to": "_JesusDaza_"}, {"from": "Maaguilas1", "to": "DanielSamperO"}, {"from": "Maaguilas1", "to": "ElMonoMartinez_"}, {"from": "Maaguilas1", "to": "ValleduparCity"}, {"from": "Maaguilas1", "to": "El_Pilon"}, {"from": "Maaguilas1", "to": "FredysSocarrasR"}, {"from": "Maaguilas1", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Maaguilas1", "to": "AntonioSanguino"}, {"from": "Maaguilas1", "to": "ValeraIbanez"}, {"from": "RafaelBernal19", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "DaRkSpArTaN02", "to": "DiegomontanezH"}, {"from": "DaRkSpArTaN02", "to": "BancoRepublica"}, {"from": "DaRkSpArTaN02", "to": "DineroCOP"}, {"from": "DaRkSpArTaN02", "to": "VictorGrosso"}, {"from": "DaRkSpArTaN02", "to": "RodrigoTorresRT"}, {"from": "DaRkSpArTaN02", "to": "MiguelOrlandoAM"}, {"from": "DaRkSpArTaN02", "to": "omedinacruz"}, {"from": "DaRkSpArTaN02", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "DaRkSpArTaN02", "to": "jrestrp"}, {"from": "DaRkSpArTaN02", "to": "IglesiasJulio87"}, {"from": "DaRkSpArTaN02", "to": "ToroDeArena"}, {"from": "DaRkSpArTaN02", "to": "inverxia_co"}, {"from": "DaRkSpArTaN02", "to": "RTVCnoticias"}, {"from": "DaRkSpArTaN02", "to": "FisicoImpuro"}, {"from": "nesandes", "to": "santiuribedel10"}, {"from": "nesandes", "to": "ABDELAESPRIELLA"}, {"from": "nesandes", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "nesandes", "to": "MariaFdaCabal"}, {"from": "nesandes", "to": "AdrianaVeterin"}, {"from": "nesandes", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "nesandes", "to": "PinzonBueno"}, {"from": "nesandes", "to": "ledoleon"}, {"from": "nesandes", "to": "EugeniaTunja"}, {"from": "nesandes", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "nesandes", "to": "lunadavid"}, {"from": "nesandes", "to": "Criticolombia2"}, {"from": "nesandes", "to": "luzdeleste"}, {"from": "nesandes", "to": "Rincon001A"}, {"from": "nesandes", "to": "darcyquinnr"}, {"from": "nesandes", "to": "JuanLozano_R"}, {"from": "nesandes", "to": "petrogustavo"}, {"from": "nesandes", "to": "PGN_COL"}, {"from": "nesandes", "to": "Lidiosenado"}, {"from": "nesandes", "to": "Julianlopezte"}, {"from": "nesandes", "to": "PedroSanchezCol"}, {"from": "nesandes", "to": "COMANDANTE_FFMM"}, {"from": "nesandes", "to": "COMANDANTE_EJC"}, {"from": "nesandes", "to": "CConstitucional"}, {"from": "nesandes", "to": "Danielbricen"}, {"from": "nesandes", "to": "AlvaroUribeVel"}, {"from": "nesandes", "to": "IntlCrimCourt"}, {"from": "nesandes", "to": "CIDH"}, {"from": "nesandes", "to": "ONU_derechos"}, {"from": "nesandes", "to": "ONUHumanRights"}, {"from": "nesandes", "to": "eduardomenoni"}, {"from": "david_gugu6", "to": "Mechitascasmont"}, {"from": "david_gugu6", "to": "Enrique_GomezM"}, {"from": "david_gugu6", "to": "petrogustavo"}, {"from": "david_gugu6", "to": "Registraduria"}, {"from": "david_gugu6", "to": "CNE_COLOMBIA"}, {"from": "david_gugu6", "to": "intiasprilla"}, {"from": "david_gugu6", "to": "FiscaliaCol"}, {"from": "david_gugu6", "to": "IndraenColombia"}, {"from": "david_gugu6", "to": "ONU_es"}, {"from": "david_gugu6", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "david_gugu6", "to": "PGN_COL"}, {"from": "david_gugu6", "to": "CAcusacion"}, {"from": "david_gugu6", "to": "CamaraColombia"}, {"from": "Mechitascasmont", "to": "Enrique_GomezM"}, {"from": "Mechitascasmont", "to": "petrogustavo"}, {"from": "Mechitascasmont", "to": "Registraduria"}, {"from": "Mechitascasmont", "to": "CNE_COLOMBIA"}, {"from": "Mechitascasmont", "to": "intiasprilla"}, {"from": "Mechitascasmont", "to": "FiscaliaCol"}, {"from": "Mechitascasmont", "to": "IndraenColombia"}, {"from": "Mechitascasmont", "to": "ONU_es"}, {"from": "Mechitascasmont", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Mechitascasmont", "to": "Rincon001A"}, {"from": "Mechitascasmont", "to": "ABDELAESPRIELLA"}, {"from": "Mechitascasmont", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "Mechitascasmont", "to": "MariaFdaCabal"}, {"from": "Mechitascasmont", "to": "PalomaValenciaL"}, {"from": "Mechitascasmont", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "Mechitascasmont", "to": "lunadavid"}, {"from": "Mechitascasmont", "to": "Impacto24_7"}, {"from": "Mechitascasmont", "to": "InesBetancur1"}, {"from": "Mechitascasmont", "to": "SoyJerome__"}, {"from": "Mechitascasmont", "to": "larepublica_co"}, {"from": "Mechitascasmont", "to": "isaurosalgado"}, {"from": "dovelagrado33", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "dovelagrado33", "to": "consejodeestado"}, {"from": "dovelagrado33", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "ConTodaPorCol", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "ConTodaPorCol", "to": "PaulaMorenoV"}, {"from": "ConTodaPorCol", "to": "Antonio_Perry_"}, {"from": "ConTodaPorCol", "to": "CarlosEForeroP"}, {"from": "ConTodaPorCol", "to": "CamaraColombia"}, {"from": "HenryRey91", "to": "DiegomontanezH"}, {"from": "HenryRey91", "to": "BancoRepublica"}, {"from": "HenryRey91", "to": "DineroCOP"}, {"from": "HenryRey91", "to": "VictorGrosso"}, {"from": "HenryRey91", "to": "RodrigoTorresRT"}, {"from": "HenryRey91", "to": "MiguelOrlandoAM"}, {"from": "HenryRey91", "to": "omedinacruz"}, {"from": "HenryRey91", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "HenryRey91", "to": "jrestrp"}, {"from": "HenryRey91", "to": "IglesiasJulio87"}, {"from": "HenryRey91", "to": "ToroDeArena"}, {"from": "HenryRey91", "to": "inverxia_co"}, {"from": "bilivayic", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "trinashit", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Zero22_x", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "AndresContre81", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "AndresContre81", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "Augusto71996556", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "remoralesh", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "remoralesh", "to": "Hora20"}, {"from": "remoralesh", "to": "consejodeestado"}, {"from": "remoralesh", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "AngelFu70650224", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "AngelFu70650224", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Ricardoped1323", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "laPola6402", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "laPola6402", "to": "ABDELAESPRIELLA"}, {"from": "laPola6402", "to": "MiguelPoloP"}, {"from": "EDUARDOSAIZ1960", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "solo_barriocali", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "R_lapeira", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "AlexGon72361682", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "ChechaGeney", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "ChechaGeney", "to": "consejodeestado"}, {"from": "ChechaGeney", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "ChechaGeney", "to": "IvanDuque"}, {"from": "Rey_Baco", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "cma1006", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "LabradaAudrey", "to": "HBDI26"}, {"from": "LabradaAudrey", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "LabradaAudrey", "to": "MisaelMH1"}, {"from": "HBDI26", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "MisaelMH1", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "MisaelMH1", "to": "consejodeestado"}, {"from": "MisaelMH1", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "MisaelMH1", "to": "IAelectoral"}, {"from": "MisaelMH1", "to": "AngelicaLozanoC"}, {"from": "MisaelMH1", "to": "PartidoVerdeCoL"}, {"from": "MisaelMH1", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "MisaelMH1", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "MisaelMH1", "to": "NoticiasCaracol"}, {"from": "MisaelMH1", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "MisaelMH1", "to": "BluRadioCo"}, {"from": "MisaelMH1", "to": "Invamer"}, {"from": "MisaelMH1", "to": "ABDELAESPRIELLA"}, {"from": "MisaelMH1", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "MisaelMH1", "to": "SoyJerome__"}, {"from": "MisaelMH1", "to": "Danielbricen"}, {"from": "MisaelMH1", "to": "IglesiasJulio87"}, {"from": "MisaelMH1", "to": "NacionSabrosa"}, {"from": "Andreskgba1", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Andreskgba1", "to": "consejodeestado"}, {"from": "Andreskgba1", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "ccastillo8812", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "laszungas", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "jara0421", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "jara0421", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "BangeraPlaza", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "BalagueraT81656", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Styfersonvj8", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "JohnGon16093459", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "ZapataYeis15597", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "ActorJoaquin", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "angiovanny", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "angiovanny", "to": "consejodeestado"}, {"from": "angiovanny", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "CamiloSilvaJ"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "JulioMSilva"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "jebedoya"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "AlbertoBernalLe"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "BocanegraNelson"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "DanielMejiaL"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "danielpacheco"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "GarcFab"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "FelipeCamposPC"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "SandraForeroR1"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "agaviriau"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "dgomezco"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "GabrielFlorezG"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "henrygonzalez30"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "Ojoprivado"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "consumiendo"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "Aligarciaherrer"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "juanauribep"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "JorgeARestrepo"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "MauricioJaramil"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "NunezJairo"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "JoMalagon"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "jrestrp"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "jllanosala"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "Jhbarrientos"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "jromerotarazona"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "PinzonBueno"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "moliverag"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "DanielQuiroga"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "MSantamariaS"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "MauricioCard"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "JCecheverryCol"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "piedadrestrepor"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "Ejchirivi"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "LuisFerMejia"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "JoseILopez"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "andrespardoa"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "elespectador"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "larepublica_co"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "Portafolioco"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "dataiFX"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "VictorGrosso"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "PaolaOchoaAmaya"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "BluRadioCo"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "elcolombiano"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "elheraldoco"}, {"from": "mauricio_hdez", "to": "ErikaFontalvo"}, {"from": "JorgeARestrepo", "to": "MariaFdaCabal"}, {"from": "JorgeARestrepo", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "JorgeARestrepo", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "JorgeARestrepo", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "JorgeARestrepo", "to": "PalomaValenciaL"}, {"from": "JorgeARestrepo", "to": "lunadavid"}, {"from": "EdgarMu83187381", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "EdgarMu83187381", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "jotadelalma", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Diegoquintero23", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Diegoquintero23", "to": "consejodeestado"}, {"from": "Diegoquintero23", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "JU4NREY", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "vikingo840311", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "elespectador", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "elespectador", "to": "elespectador"}, {"from": "elespectador", "to": "PalomaValenciaL"}, {"from": "elespectador", "to": "PizarroMariaJo"}, {"from": "Stefani62960189", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "elFuribista", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "arabe1310", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "JorgeEn99192727", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Mar75Lopez", "to": "DilianFrancisca"}, {"from": "Mar75Lopez", "to": "lunadavid"}, {"from": "Mar75Lopez", "to": "PalomaValenciaL"}, {"from": "Mar75Lopez", "to": "MariaFdaCabal"}, {"from": "Mar75Lopez", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Mar75Lopez", "to": "MauricioCard"}, {"from": "Mar75Lopez", "to": "ABDELAESPRIELLA"}, {"from": "Mar75Lopez", "to": "EfrainCepeda"}, {"from": "Mar75Lopez", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "Mar75Lopez", "to": "Missmelindres"}, {"from": "EdwinRockerOk", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "neyb25", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "lpezy17945", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "jaroasc", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "JosejairoCastr4", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "racveraf", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "CanallaGomez", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "miguelr73450046", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "anamaria_b99998", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "SA259_3s", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "SA259_3s", "to": "petrogustavo"}, {"from": "SA259_3s", "to": "Hora20"}, {"from": "SA259_3s", "to": "DianaCalderonF"}, {"from": "SA259_3s", "to": "CaracolRadio"}, {"from": "SA259_3s", "to": "algunstvn"}, {"from": "SA259_3s", "to": "glyphicon"}, {"from": "SA259_3s", "to": "JD_Quinteror"}, {"from": "SA259_3s", "to": "TransMilenio"}, {"from": "PotesArbey2140", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "PotesArbey2140", "to": "consejodeestado"}, {"from": "PotesArbey2140", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "festeban111", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "JeanLeNoir16", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "claunicholls", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "claunicholls", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "donpurocuento", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "MaPied6078", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Alex4ero", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "willneigon", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Mariaclaratoro", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "armarhon", "to": "Borbon62610859"}, {"from": "armarhon", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "armarhon", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Borbon62610859", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "Borbon62610859", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "RemberAlexis", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "GiaguaroGut", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Cardozopardo1", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "oskarciber", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Francis27184444", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "Francis27184444", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "sircamilopinto", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Jaquirochi", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Jaquirochi", "to": "consejodeestado"}, {"from": "Jaquirochi", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "barragan_sanc", "to": "CapitanOlvido"}, {"from": "barragan_sanc", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "barragan_sanc", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "CapitanOlvido", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "CapitanOlvido", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "1234566abcr", "to": "Borbon62610859"}, {"from": "1234566abcr", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "1234566abcr", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "1234566abcr", "to": "sandranaranjo2"}, {"from": "sandranaranjo2", "to": "jbojaca2004"}, {"from": "sandranaranjo2", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "sandranaranjo2", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "pua75", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "pua75", "to": "petrogustavo"}, {"from": "pua75", "to": "Hora20"}, {"from": "pua75", "to": "DianaCalderonF"}, {"from": "pua75", "to": "CaracolRadio"}, {"from": "Petermarkus16", "to": "sandranaranjo2"}, {"from": "Petermarkus16", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "Petermarkus16", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "jbojaca2004", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "jbojaca2004", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "jbojaca2004", "to": "Borbon62610859"}, {"from": "G35136808Martha", "to": "sandranaranjo2"}, {"from": "G35136808Martha", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "G35136808Martha", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "luzclaritaout", "to": "cuervoji"}, {"from": "luzclaritaout", "to": "Hora20"}, {"from": "luzclaritaout", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "luzclaritaout", "to": "pipecordoba"}, {"from": "luzclaritaout", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "cuervoji", "to": "ma_patino98"}, {"from": "cuervoji", "to": "Hora20"}, {"from": "cuervoji", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "cuervoji", "to": "pipecordoba"}, {"from": "cuervoji", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "efemenar3", "to": "cuervoji"}, {"from": "efemenar3", "to": "Hora20"}, {"from": "efemenar3", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "efemenar3", "to": "pipecordoba"}, {"from": "efemenar3", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "abigaillenny", "to": "cuervoji"}, {"from": "abigaillenny", "to": "Hora20"}, {"from": "abigaillenny", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "abigaillenny", "to": "pipecordoba"}, {"from": "abigaillenny", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "AlirioPerdommo", "to": "cuervoji"}, {"from": "AlirioPerdommo", "to": "Hora20"}, {"from": "AlirioPerdommo", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "AlirioPerdommo", "to": "pipecordoba"}, {"from": "AlirioPerdommo", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Dharmmiii", "to": "cuervoji"}, {"from": "Dharmmiii", "to": "Hora20"}, {"from": "Dharmmiii", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "Dharmmiii", "to": "pipecordoba"}, {"from": "Dharmmiii", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "que_vuelta_", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "que_vuelta_", "to": "Hora20"}, {"from": "SofaLpew", "to": "cuervoji"}, {"from": "SofaLpew", "to": "Hora20"}, {"from": "SofaLpew", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "SofaLpew", "to": "pipecordoba"}, {"from": "SofaLpew", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "zombiecuervo", "to": "cuervoji"}, {"from": "zombiecuervo", "to": "Hora20"}, {"from": "zombiecuervo", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "zombiecuervo", "to": "pipecordoba"}, {"from": "zombiecuervo", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "DiegoHe18589064", "to": "cuervoji"}, {"from": "DiegoHe18589064", "to": "Hora20"}, {"from": "DiegoHe18589064", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "DiegoHe18589064", "to": "pipecordoba"}, {"from": "DiegoHe18589064", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "ManuelS74144127", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "ManuelS74144127", "to": "consejodeestado"}, {"from": "ManuelS74144127", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "SandraAbri17910", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "SandraAbri17910", "to": "consejodeestado"}, {"from": "SandraAbri17910", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "SandraAbri17910", "to": "IAelectoral"}, {"from": "SandraAbri17910", "to": "PartidoVerdeCoL"}, {"from": "SandraAbri17910", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "SandraAbri17910", "to": "NoticiasCaracol"}, {"from": "SandraAbri17910", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "SandraAbri17910", "to": "AngelicaLozanoC"}, {"from": "JorgeL94J", "to": "cuervoji"}, {"from": "JorgeL94J", "to": "Hora20"}, {"from": "JorgeL94J", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "JorgeL94J", "to": "pipecordoba"}, {"from": "JorgeL94J", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Efarangos", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "Efarangos", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "BenFerMarci", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "BenFerMarci", "to": "Hora20"}, {"from": "JerardoTuitea", "to": "cuervoji"}, {"from": "JerardoTuitea", "to": "Hora20"}, {"from": "JerardoTuitea", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "JerardoTuitea", "to": "pipecordoba"}, {"from": "JerardoTuitea", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "alvarogarciaba1", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "alvarogarciaba1", "to": "consejodeestado"}, {"from": "alvarogarciaba1", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "ma_patino98", "to": "Hora20"}, {"from": "ma_patino98", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "ma_patino98", "to": "pipecordoba"}, {"from": "ma_patino98", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "davidvaniato", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "davidvaniato", "to": "consejodeestado"}, {"from": "davidvaniato", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "PaolaWarrior_", "to": "cuervoji"}, {"from": "PaolaWarrior_", "to": "Hora20"}, {"from": "PaolaWarrior_", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "PaolaWarrior_", "to": "pipecordoba"}, {"from": "PaolaWarrior_", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "MaryJo0481", "to": "cuervoji"}, {"from": "MaryJo0481", "to": "Hora20"}, {"from": "MaryJo0481", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "MaryJo0481", "to": "pipecordoba"}, {"from": "MaryJo0481", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "jabe7700", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "jabe7700", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "josemauriciopar", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "josemauriciopar", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "leomendozagp0", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "leomendozagp0", "to": "Maryaristizabal"}, {"from": "Jorgeorther07", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Jorgeorther07", "to": "consejodeestado"}, {"from": "Jorgeorther07", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "EnriqueDelGall1", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "EnriqueDelGall1", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "DanteX2403", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "DanteX2403", "to": "consejodeestado"}, {"from": "DanteX2403", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "acrata", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "acrata", "to": "consejodeestado"}, {"from": "acrata", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "dgbernal", "to": "SectorMovilidad"}, {"from": "dgbernal", "to": "CarlosFGalan"}, {"from": "dgbernal", "to": "ClaudiaDiazAco1"}, {"from": "dgbernal", "to": "JD_Quinteror"}, {"from": "dgbernal", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "dgbernal", "to": "davalho"}, {"from": "Luispresscol", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Luispresscol", "to": "Hora20"}, {"from": "lasillavacia", "to": "consejodeestado"}, {"from": "lasillavacia", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "monicahavila", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "monicahavila", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Andre_Saenz", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Andre_Saenz", "to": "consejodeestado"}, {"from": "Andre_Saenz", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "SamariaSM_", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "SamariaSM_", "to": "consejodeestado"}, {"from": "SamariaSM_", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "cpatarroyo", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "cpatarroyo", "to": "Hora20"}, {"from": "SantiagoDeCali_", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "SantiagoDeCali_", "to": "lunadavid"}, {"from": "SantiagoDeCali_", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "SantiagoDeCali_", "to": "MariaFdaCabal"}, {"from": "SantiagoDeCali_", "to": "German_Vargas"}, {"from": "SantiagoDeCali_", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "SantiagoDeCali_", "to": "PinzonBueno"}, {"from": "SantiagoDeCali_", "to": "EnriquePenalosa"}, {"from": "SantiagoDeCali_", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "SantiagoDeCali_", "to": "Arquiman2"}, {"from": "SantiagoDeCali_", "to": "MauricioCard"}, {"from": "SantiagoDeCali_", "to": "hectorolimpo"}, {"from": "SantiagoDeCali_", "to": "linamariagarri1"}, {"from": "SantiagoDeCali_", "to": "AABenedetti"}, {"from": "SantiagoDeCali_", "to": "AlvaroUribeVel"}, {"from": "SantiagoDeCali_", "to": "anibalgaviria"}, {"from": "rcamachoalvarez", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "rcamachoalvarez", "to": "dcastrobenetti"}, {"from": "rcamachoalvarez", "to": "consejodeestado"}, {"from": "rcamachoalvarez", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "vacunapolitica", "to": "MariaFdaCabal"}, {"from": "vacunapolitica", "to": "ABDELAESPRIELLA"}, {"from": "vacunapolitica", "to": "PalomaValenciaL"}, {"from": "vacunapolitica", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "vacunapolitica", "to": "andresguerraho"}, {"from": "vacunapolitica", "to": "SANTAMARIAURIBE"}, {"from": "vacunapolitica", "to": "German_Vargas"}, {"from": "vacunapolitica", "to": "Enrique_GomezM"}, {"from": "ManuelTorresFal", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "ManuelTorresFal", "to": "consejodeestado"}, {"from": "ManuelTorresFal", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "esner79", "to": "Borbon62610859"}, {"from": "esner79", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "esner79", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "martik1214", "to": "Fernandelreb"}, {"from": "martik1214", "to": "luifergomezlaw"}, {"from": "martik1214", "to": "ABDELAESPRIELLA"}, {"from": "martik1214", "to": "MariaFdaCabal"}, {"from": "martik1214", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "martik1214", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "martik1214", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "martik1214", "to": "ClaudiaLopez"}, {"from": "NELSONPARRAROCH", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "NELSONPARRAROCH", "to": "consejodeestado"}, {"from": "NELSONPARRAROCH", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Rudarsac1", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "Rudarsac1", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "king_plateado", "to": "danieltrujillo7"}, {"from": "king_plateado", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "king_plateado", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "danieltrujillo7", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "danieltrujillo7", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "FERNANDORAVEM", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "FERNANDORAVEM", "to": "Hora20"}, {"from": "FERNANDORAVEM", "to": "FedericoRes"}, {"from": "FERNANDORAVEM", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "FERNANDORAVEM", "to": "darcyquinnr"}, {"from": "FERNANDORAVEM", "to": "MaCamilaRoa"}, {"from": "FERNANDORAVEM", "to": "BluRadioCo"}, {"from": "FERNANDORAVEM", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "FERNANDORAVEM", "to": "pulzo"}, {"from": "FERNANDORAVEM", "to": "infobaecolombia"}, {"from": "FERNANDORAVEM", "to": "elespectador"}, {"from": "FERNANDORAVEM", "to": "YesidLancheros"}, {"from": "FERNANDORAVEM", "to": "Maryaristizabal"}, {"from": "JOSEENCISOGOME2", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "JOSEENCISOGOME2", "to": "consejodeestado"}, {"from": "JOSEENCISOGOME2", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "BETELGEUSE430", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "BETELGEUSE430", "to": "consejodeestado"}, {"from": "BETELGEUSE430", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "gustavorozo5", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "gustavorozo5", "to": "consejodeestado"}, {"from": "gustavorozo5", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "untaljorge89", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "untaljorge89", "to": "consejodeestado"}, {"from": "untaljorge89", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "RogerCamiloMur3", "to": "sandranaranjo2"}, {"from": "RogerCamiloMur3", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "RogerCamiloMur3", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "20julios", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "20julios", "to": "Hora20"}, {"from": "20julios", "to": "Shadumita"}, {"from": "20julios", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "andresmelocou", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "andresmelocou", "to": "consejodeestado"}, {"from": "andresmelocou", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "RiosWilman", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "RiosWilman", "to": "consejodeestado"}, {"from": "RiosWilman", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "progrenozurdo", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "progrenozurdo", "to": "consejodeestado"}, {"from": "progrenozurdo", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "tatoquevedo", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "tatoquevedo", "to": "Hora20"}, {"from": "Goof45", "to": "Hora20"}, {"from": "Goof45", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "Goof45", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "cheloparra", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "cheloparra", "to": "Hora20"}, {"from": "cheloparra", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "VctorLa15375916", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "VctorLa15375916", "to": "consejodeestado"}, {"from": "VctorLa15375916", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "FerPerez82", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "FerPerez82", "to": "consejodeestado"}, {"from": "FerPerez82", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "FerPerez82", "to": "Hora20"}, {"from": "MeloIb_", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "MeloIb_", "to": "consejodeestado"}, {"from": "MeloIb_", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "LeonardoDiazp", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "LeonardoDiazp", "to": "consejodeestado"}, {"from": "LeonardoDiazp", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "JSantodoming0", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "JSantodoming0", "to": "consejodeestado"}, {"from": "JSantodoming0", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "FABIANECOLOGIA", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "FABIANECOLOGIA", "to": "Hora20"}, {"from": "14lLaita91", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "14lLaita91", "to": "consejodeestado"}, {"from": "14lLaita91", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "jupita88", "to": "linamariagarri1"}, {"from": "jupita88", "to": "petrogustavo"}, {"from": "jupita88", "to": "EnriquePenalosa"}, {"from": "jupita88", "to": "PinzonBueno"}, {"from": "jupita88", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "jupita88", "to": "German_Vargas"}, {"from": "jupita88", "to": "PalomaValenciaL"}, {"from": "jupita88", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "jupita88", "to": "MauricioCard"}, {"from": "jupita88", "to": "AndresJRendonC"}, {"from": "jupita88", "to": "FicoGutierrez"}, {"from": "Rexyximon", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Rexyximon", "to": "consejodeestado"}, {"from": "Rexyximon", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Sergevskoll80", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Sergevskoll80", "to": "consejodeestado"}, {"from": "Sergevskoll80", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "oscmarva", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "oscmarva", "to": "consejodeestado"}, {"from": "oscmarva", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "rvanegasl", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "rvanegasl", "to": "consejodeestado"}, {"from": "rvanegasl", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "SINTESlS", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "SINTESlS", "to": "consejodeestado"}, {"from": "SINTESlS", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "danquy2007", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "danquy2007", "to": "Hora20"}, {"from": "remberto12345", "to": "neanguevara"}, {"from": "remberto12345", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "remberto12345", "to": "Hora20"}, {"from": "neanguevara", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "neanguevara", "to": "Hora20"}, {"from": "neanguevara", "to": "consejodeestado"}, {"from": "neanguevara", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "neanguevara", "to": "IAelectoral"}, {"from": "neanguevara", "to": "PartidoVerdeCoL"}, {"from": "neanguevara", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "neanguevara", "to": "NoticiasCaracol"}, {"from": "neanguevara", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "neanguevara", "to": "AngelicaLozanoC"}, {"from": "LaFacharineta", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "LaFacharineta", "to": "consejodeestado"}, {"from": "LaFacharineta", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Margari73847412", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Margari73847412", "to": "consejodeestado"}, {"from": "Margari73847412", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Crittiko", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Crittiko", "to": "consejodeestado"}, {"from": "Crittiko", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "SebasJaimesR", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "SebasJaimesR", "to": "consejodeestado"}, {"from": "SebasJaimesR", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "psandresgPAZ", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "psandresgPAZ", "to": "Hora20"}, {"from": "BermudezSeb", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "BermudezSeb", "to": "consejodeestado"}, {"from": "BermudezSeb", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "lafm"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "BluRadioCo"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "WRadioColombia"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "Bogota"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "ABDELAESPRIELLA"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "PinzonBueno"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "PalomaValenciaL"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "MariaFdaCabal"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "migueluribel"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "Alejand36202857"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "CeDemocratico"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "lcvelez"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "Horadelaverdad"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "CrepesWafflesCo"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "NoticiasRCN"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "NoticiasCaracol"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "EnriquePenalosa"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "TransMilenio"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "MovistarArenaCo"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "UniJaveriana"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "Uniandes"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "URosario"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "Supersalud"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "SectorSalud"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "alcaldiabquilla"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "CafamOficial"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "AlejandroChar"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "CityNoticiasTv"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "RedMasNoticias"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "CNNEE"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "bbcmundo"}, {"from": "ChocolateCasero", "to": "AlertaNews24"}, {"from": "carlosffor91655", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "carlosffor91655", "to": "consejodeestado"}, {"from": "carlosffor91655", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "posadadiego", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "posadadiego", "to": "consejodeestado"}, {"from": "posadadiego", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "franciafranco07", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "franciafranco07", "to": "consejodeestado"}, {"from": "franciafranco07", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "NancyLopez_13", "to": "Borbon62610859"}, {"from": "NancyLopez_13", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "NancyLopez_13", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "NioQuij1", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "NioQuij1", "to": "consejodeestado"}, {"from": "NioQuij1", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "aligomezren", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "aligomezren", "to": "consejodeestado"}, {"from": "aligomezren", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "CamiloAndP", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "CamiloAndP", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Murcielago819", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Murcielago819", "to": "consejodeestado"}, {"from": "Murcielago819", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "josua0317", "to": "loaijohj"}, {"from": "josua0317", "to": "cesar_steven"}, {"from": "josua0317", "to": "PizarroMariaJo"}, {"from": "josua0317", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "loaijohj", "to": "cesar_steven"}, {"from": "loaijohj", "to": "PizarroMariaJo"}, {"from": "loaijohj", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "loaijohj", "to": "AbogadoJJ"}, {"from": "loaijohj", "to": "IvanCepedaCast"}, {"from": "loaijohj", "to": "lunadavid"}, {"from": "loaijohj", "to": "Ricardo51999224"}, {"from": "loaijohj", "to": "SectorMovilidad"}, {"from": "loaijohj", "to": "CarlosFGalan"}, {"from": "loaijohj", "to": "ConcejoDeBogota"}, {"from": "loaijohj", "to": "RPopuli01"}, {"from": "loaijohj", "to": "Danielbricen"}, {"from": "loaijohj", "to": "transito"}, {"from": "loaijohj", "to": "Manuelgomez1a"}, {"from": "loaijohj", "to": "Impacto24_7"}, {"from": "loaijohj", "to": "EnriquePenalosa"}, {"from": "loaijohj", "to": "ClaudiaLopez"}, {"from": "loaijohj", "to": "ClaraLopezObre"}, {"from": "loaijohj", "to": "MariaFdaCabal"}, {"from": "loaijohj", "to": "PalomaValenciaL"}, {"from": "loaijohj", "to": "carolinacorcho"}, {"from": "loaijohj", "to": "RoyBarreras"}, {"from": "loaijohj", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "loaijohj", "to": "susanamuhamad"}, {"from": "loaijohj", "to": "ABDELAESPRIELLA"}, {"from": "loaijohj", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "loaijohj", "to": "AlbertoLeongme1"}, {"from": "loaijohj", "to": "CeciliaOrozcoT"}, {"from": "loaijohj", "to": "petrogustavo"}, {"from": "loaijohj", "to": "Elizaescritora"}, {"from": "loaijohj", "to": "anafrancov2023"}, {"from": "loaijohj", "to": "QuinteroCalle"}, {"from": "loaijohj", "to": "Valencia"}, {"from": "loaijohj", "to": "ferchoprr"}, {"from": "loaijohj", "to": "DonIzquierdo_"}, {"from": "loaijohj", "to": "JEP_Colombia"}, {"from": "loaijohj", "to": "JuanManSantos"}, {"from": "loaijohj", "to": "AlvaroUribeVel"}, {"from": "loaijohj", "to": "German_Vargas"}, {"from": "loaijohj", "to": "NoruegaenCOL"}, {"from": "loaijohj", "to": "IvandaCorrea"}, {"from": "loaijohj", "to": "humbersanchez2"}, {"from": "loaijohj", "to": "Enrique_GomezM"}, {"from": "loaijohj", "to": "Mineducacion"}, {"from": "loaijohj", "to": "AABenedetti"}, {"from": "loaijohj", "to": "ICFEScol"}, {"from": "loaijohj", "to": "Educacionbogota"}, {"from": "loaijohj", "to": "EmmaRincon"}, {"from": "loaijohj", "to": "CathyJuvinao"}, {"from": "loaijohj", "to": "MafeCarrascal"}, {"from": "loaijohj", "to": "MinIgualdad_Col"}, {"from": "loaijohj", "to": "JulanitoEse"}, {"from": "loaijohj", "to": "aqmoncaleanowtr"}, {"from": "loaijohj", "to": "EliCrH"}, {"from": "loaijohj", "to": "AngelicaLozanoC"}, {"from": "loaijohj", "to": "darcyquinnr"}, {"from": "loaijohj", "to": "VernonJordanM"}, {"from": "loaijohj", "to": "jrestrp"}, {"from": "zetazzzzzz", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "zetazzzzzz", "to": "consejodeestado"}, {"from": "zetazzzzzz", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "jdsanpen9", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "jdsanpen9", "to": "consejodeestado"}, {"from": "jdsanpen9", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "tripichinchin", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "tripichinchin", "to": "consejodeestado"}, {"from": "tripichinchin", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "OmarClaros94114", "to": "Hora20"}, {"from": "OmarClaros94114", "to": "DianaCalderonF"}, {"from": "OmarClaros94114", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "OmarClaros94114", "to": "susanamuhamad"}, {"from": "OmarClaros94114", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "OmarClaros94114", "to": "pipecordoba"}, {"from": "juli21_7", "to": "Hora20"}, {"from": "juli21_7", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "juli21_7", "to": "susanamuhamad"}, {"from": "juli21_7", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "juli21_7", "to": "pipecordoba"}, {"from": "AlexSierraR", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "AlexSierraR", "to": "Hora20"}, {"from": "loretvcomunita", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "undertakerazie", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "undertakerazie", "to": "consejodeestado"}, {"from": "undertakerazie", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "IanSabogal", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "IanSabogal", "to": "consejodeestado"}, {"from": "IanSabogal", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "CarlosEspinosaQ", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "CarlosEspinosaQ", "to": "consejodeestado"}, {"from": "CarlosEspinosaQ", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "ArranquePaisano", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "ArranquePaisano", "to": "consejodeestado"}, {"from": "ArranquePaisano", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Jhonny76319914", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Jhonny76319914", "to": "consejodeestado"}, {"from": "Jhonny76319914", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "BLACKJACK2027", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "BLACKJACK2027", "to": "consejodeestado"}, {"from": "BLACKJACK2027", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "PaulaMorenoV", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "PaulaMorenoV", "to": "CarlosEForeroP"}, {"from": "PaulaMorenoV", "to": "Antonio_Perry_"}, {"from": "okter80", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "okter80", "to": "consejodeestado"}, {"from": "okter80", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "okter80", "to": "premisa34"}, {"from": "okter80", "to": "petrogustavo"}, {"from": "NestorLopezL", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "NestorLopezL", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "m_santito", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "m_santito", "to": "consejodeestado"}, {"from": "m_santito", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "pobrejulian", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "pobrejulian", "to": "consejodeestado"}, {"from": "pobrejulian", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Shadumita", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Shadumita", "to": "consejodeestado"}, {"from": "Shadumita", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "jaironeirac", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "jaironeirac", "to": "consejodeestado"}, {"from": "jaironeirac", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "minieto", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "HENRYFOREROJ", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Andresosorioam", "to": "M_AaronZ"}, {"from": "Andresosorioam", "to": "petrogustavo"}, {"from": "Andresosorioam", "to": "YoAlejoV"}, {"from": "Andresosorioam", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Andresosorioam", "to": "PizarroMariaJo"}, {"from": "Andresosorioam", "to": "Margaritarosadf"}, {"from": "Andresosorioam", "to": "hanwenzhang1982"}, {"from": "M_AaronZ", "to": "labrujavolando"}, {"from": "M_AaronZ", "to": "petrogustavo"}, {"from": "M_AaronZ", "to": "YoAlejoV"}, {"from": "M_AaronZ", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "M_AaronZ", "to": "PizarroMariaJo"}, {"from": "M_AaronZ", "to": "Margaritarosadf"}, {"from": "M_AaronZ", "to": "IvanDuque"}, {"from": "OTBALLESTEROS", "to": "acostabarreto"}, {"from": "OTBALLESTEROS", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "OTBALLESTEROS", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "OTBALLESTEROS", "to": "tacundinamarca"}, {"from": "acostabarreto", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "acostabarreto", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "acostabarreto", "to": "tacundinamarca"}, {"from": "CamiloFugaz", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "CamiloFugaz", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "SalgadofS89537", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "SalgadofS89537", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "JohnOvalleB", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "_LezamaCarlos_", "to": "hollmanibanezp"}, {"from": "_LezamaCarlos_", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "_LezamaCarlos_", "to": "consejodeestado"}, {"from": "hollmanibanezp", "to": "consejodeestado"}, {"from": "hollmanibanezp", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "AfeloDelRegreso", "to": "JAIROAVELLANEDA"}, {"from": "AfeloDelRegreso", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "NataliaBaquero", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "FundadorHeroico", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "kavarito", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "kavarito", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Susanadeleonc", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "GABCASTLE", "to": "Borbon62610859"}, {"from": "GABCASTLE", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "GABCASTLE", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "CarlosA5262312", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "CarlosA5262312", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "ERWINAGAMEZ", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "SindyCruz37680", "to": "elespectador"}, {"from": "SindyCruz37680", "to": "PizarroMariaJo"}, {"from": "SindyCruz37680", "to": "PalomaValenciaL"}, {"from": "SindyCruz37680", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "sandraquidi", "to": "Hora20"}, {"from": "sandraquidi", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "sandraquidi", "to": "susanamuhamad"}, {"from": "sandraquidi", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "sandraquidi", "to": "pipecordoba"}, {"from": "DoomoEditorial", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "DoomoEditorial", "to": "consejodeestado"}, {"from": "Marovaan", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Marovaan", "to": "consejodeestado"}, {"from": "manuelacadia", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "manuelacadia", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "tupoetatierno", "to": "M_AaronZ"}, {"from": "tupoetatierno", "to": "r3ntas"}, {"from": "tupoetatierno", "to": "petrogustavo"}, {"from": "tupoetatierno", "to": "YoAlejoV"}, {"from": "tupoetatierno", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "tupoetatierno", "to": "PizarroMariaJo"}, {"from": "tupoetatierno", "to": "Margaritarosadf"}, {"from": "raulgcasta", "to": "CarlosFGalan"}, {"from": "raulgcasta", "to": "CCalderonRA"}, {"from": "raulgcasta", "to": "CathyJuvinao"}, {"from": "raulgcasta", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "raulgcasta", "to": "gabodelascasas"}, {"from": "raulgcasta", "to": "jsanchezcristo"}, {"from": "raulgcasta", "to": "jucorreal"}, {"from": "raulgcasta", "to": "KatheMirandaP"}, {"from": "raulgcasta", "to": "JorgeEmilioRey"}, {"from": "luzmata7", "to": "Hora20"}, {"from": "luzmata7", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "luzmata7", "to": "susanamuhamad"}, {"from": "luzmata7", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "luzmata7", "to": "pipecordoba"}, {"from": "kaaaa011", "to": "Hora20"}, {"from": "kaaaa011", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "kaaaa011", "to": "susanamuhamad"}, {"from": "kaaaa011", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "kaaaa011", "to": "pipecordoba"}, {"from": "Matiass17569762", "to": "Hora20"}, {"from": "Matiass17569762", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Matiass17569762", "to": "susanamuhamad"}, {"from": "Matiass17569762", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "Matiass17569762", "to": "pipecordoba"}, {"from": "ManyaMerve", "to": "Hora20"}, {"from": "ManyaMerve", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "ManyaMerve", "to": "susanamuhamad"}, {"from": "ManyaMerve", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "ManyaMerve", "to": "pipecordoba"}, {"from": "reemss231", "to": "Hora20"}, {"from": "reemss231", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "reemss231", "to": "susanamuhamad"}, {"from": "reemss231", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "reemss231", "to": "pipecordoba"}, {"from": "For_sanaferoo", "to": "Hora20"}, {"from": "For_sanaferoo", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "For_sanaferoo", "to": "susanamuhamad"}, {"from": "For_sanaferoo", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "For_sanaferoo", "to": "pipecordoba"}, {"from": "umabdalaziz3", "to": "Hora20"}, {"from": "umabdalaziz3", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "umabdalaziz3", "to": "susanamuhamad"}, {"from": "umabdalaziz3", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "umabdalaziz3", "to": "pipecordoba"}, {"from": "maha_875", "to": "Hora20"}, {"from": "maha_875", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "maha_875", "to": "susanamuhamad"}, {"from": "maha_875", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "maha_875", "to": "pipecordoba"}, {"from": "Pepiinno", "to": "Hora20"}, {"from": "Pepiinno", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Pepiinno", "to": "susanamuhamad"}, {"from": "Pepiinno", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "Pepiinno", "to": "pipecordoba"}, {"from": "JeissonRayoR", "to": "IsabelSegoviaO"}, {"from": "JeissonRayoR", "to": "Educacionbogota"}, {"from": "JeissonRayoR", "to": "Bogota"}, {"from": "JeissonRayoR", "to": "CarlosFGalan"}, {"from": "JeissonRayoR", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "JeissonRayoR", "to": "ClaudiaLopez"}, {"from": "JeissonRayoR", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "JeissonRayoR", "to": "tamaraargote"}, {"from": "JeissonRayoR", "to": "Donka_At"}, {"from": "JeissonRayoR", "to": "heidy_up"}, {"from": "JeissonRayoR", "to": "anateresabernal"}, {"from": "FredyCamargoB", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "FredyCamargoB", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "JUANDANGULO", "to": "PinzonBueno"}, {"from": "JUANDANGULO", "to": "PalomaValenciaL"}, {"from": "JUANDANGULO", "to": "MariaFdaCabal"}, {"from": "JUANDANGULO", "to": "ABDELAESPRIELLA"}, {"from": "JUANDANGULO", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "JUANDANGULO", "to": "German_Vargas"}, {"from": "JUANDANGULO", "to": "EfrainCepeda"}, {"from": "JUANDANGULO", "to": "EnriquePenalosa"}, {"from": "JUANDANGULO", "to": "lunadavid"}, {"from": "JUANDANGULO", "to": "JuanGZuluaga"}, {"from": "JUANDANGULO", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "JUANDANGULO", "to": "MauricioGomezCO"}, {"from": "JUANDANGULO", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "JUANDANGULO", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "ElDiablo2021", "to": "datoatipico"}, {"from": "ElDiablo2021", "to": "QuinteroCalle"}, {"from": "ElDiablo2021", "to": "DanielSamperO"}, {"from": "ElDiablo2021", "to": "jsanchezcristo"}, {"from": "ElDiablo2021", "to": "MarnIris"}, {"from": "ElDiablo2021", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "ElDiablo2021", "to": "JotaPeHernandez"}, {"from": "ElDiablo2021", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "ElDiablo2021", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "ElDiablo2021", "to": "jymmybasan"}, {"from": "ElDiablo2021", "to": "sergioaraujoc"}, {"from": "ElDiablo2021", "to": "ABDELAESPRIELLA"}, {"from": "ElDiablo2021", "to": "AngelicaLozanoC"}, {"from": "ElDiablo2021", "to": "petrogustavo"}, {"from": "ElDiablo2021", "to": "ClaudiaLopez"}, {"from": "ElDiablo2021", "to": "RECLGTBI"}, {"from": "ElDiablo2021", "to": "LGBT"}, {"from": "ElDiablo2021", "to": "Margaritarosadf"}, {"from": "ElDiablo2021", "to": "CelsoTeteC"}, {"from": "ElDiablo2021", "to": "DonIzquierdo_"}, {"from": "ElDiablo2021", "to": "MiguelPoloP"}, {"from": "ElDiablo2021", "to": "dejanirasilveir"}, {"from": "ElDiablo2021", "to": "CConstitucional"}, {"from": "ElDiablo2021", "to": "consejodeestado"}, {"from": "ElDiablo2021", "to": "CorteSupremaJ"}, {"from": "ElDiablo2021", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "ElDiablo2021", "to": "PinzonBueno"}, {"from": "maito_MC583", "to": "DiegomontanezH"}, {"from": "maito_MC583", "to": "ELTIEMPO"}, {"from": "maito_MC583", "to": "DineroCOP"}, {"from": "maito_MC583", "to": "VictorGrosso"}, {"from": "maito_MC583", "to": "RodrigoTorresRT"}, {"from": "maito_MC583", "to": "IglesiasJulio87"}, {"from": "maito_MC583", "to": "mateoamayaq"}, {"from": "maito_MC583", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "maito_MC583", "to": "MiguelOrlandoAM"}, {"from": "maito_MC583", "to": "CamacolColombia"}, {"from": "maito_MC583", "to": "LuisFerMejia"}, {"from": "maito_MC583", "to": "JCecheverryCol"}, {"from": "mateoamayaq", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "MartiniHolguin", "to": "OUribismo"}, {"from": "MartiniHolguin", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "MartiniHolguin", "to": "ClaudiaLopez"}, {"from": "MartiniHolguin", "to": "AngelicaLozanoC"}, {"from": "IJSB08567272", "to": "Hora20"}, {"from": "IJSB08567272", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "IJSB08567272", "to": "susanamuhamad"}, {"from": "IJSB08567272", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "IJSB08567272", "to": "pipecordoba"}, {"from": "IJSB08567272", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "IJSB08567272", "to": "MejorJuntos_col"}, {"from": "IJSB08567272", "to": "DiegoASantos"}, {"from": "IJSB08567272", "to": "MauricioCard"}, {"from": "IJSB08567272", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "IJSB08567272", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "IJSB08567272", "to": "hectorolimpo"}, {"from": "IJSB08567272", "to": "JuanGZuluaga"}, {"from": "IJSB08567272", "to": "agaviriau"}, {"from": "IJSB08567272", "to": "DanielSamperO"}, {"from": "IJSB08567272", "to": "DeLaCalleHum"}, {"from": "IJSB08567272", "to": "darcyquinnr"}, {"from": "IJSB08567272", "to": "MaCamilaRoa"}, {"from": "IJSB08567272", "to": "BluRadioCo"}, {"from": "IJSB08567272", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "IJSB08567272", "to": "pulzo"}, {"from": "IJSB08567272", "to": "infobaecolombia"}, {"from": "IJSB08567272", "to": "elespectador"}, {"from": "IJSB08567272", "to": "YesidLancheros"}, {"from": "IJSB08567272", "to": "Maryaristizabal"}, {"from": "cristia20685428", "to": "mateoamayaq"}, {"from": "cristia20685428", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "forotw", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "forotw", "to": "FicoGutierrez"}, {"from": "forotw", "to": "AlvaroUribeVel"}, {"from": "forotw", "to": "mluciaramirez"}, {"from": "forotw", "to": "orozco_angela"}, {"from": "forotw", "to": "NancyPatricia_G"}, {"from": "forotw", "to": "algogo40"}, {"from": "forotw", "to": "jcjurado1"}, {"from": "forotw", "to": "yennytb"}, {"from": "forotw", "to": "Setulus1"}, {"from": "forotw", "to": "German_Vargas"}, {"from": "forotw", "to": "KatheMirandaP"}, {"from": "forotw", "to": "linamariagarri1"}, {"from": "forotw", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "forotw", "to": "Pontifex_it"}, {"from": "forotw", "to": "cmbustamante"}, {"from": "forotw", "to": "USEmbassyBogota"}, {"from": "forotw", "to": "jjUscategui"}, {"from": "forotw", "to": "jrestrp"}, {"from": "forotw", "to": "FCFSeleccionCol"}, {"from": "forotw", "to": "ArrieroHerrera"}, {"from": "forotw", "to": "jamesdrodriguez"}, {"from": "forotw", "to": "juanferquinte10"}, {"from": "forotw", "to": "alejoeder"}, {"from": "forotw", "to": "CarlosFGalan"}, {"from": "forotw", "to": "JuanGZuluaga"}, {"from": "forotw", "to": "MauricioCard"}, {"from": "forotw", "to": "realMaalouf"}, {"from": "forotw", "to": "jarizabaletaf"}, {"from": "forotw", "to": "IvanDuque"}, {"from": "forotw", "to": "zuletalleras"}, {"from": "forotw", "to": "GA_Jaramillo"}, {"from": "LDeminul", "to": "caliesantipetri"}, {"from": "LDeminul", "to": "IAelectoral"}, {"from": "LDeminul", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "LDeminul", "to": "AngelicaLozanoC"}, {"from": "LDeminul", "to": "BluRadioCo"}, {"from": "LDeminul", "to": "PartidoVerdeCoL"}, {"from": "LDeminul", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "LDeminul", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "LDeminul", "to": "NoticiasCaracol"}, {"from": "caliesantipetri", "to": "IAelectoral"}, {"from": "caliesantipetri", "to": "AngelicaLozanoC"}, {"from": "caliesantipetri", "to": "PartidoVerdeCoL"}, {"from": "caliesantipetri", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "caliesantipetri", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "caliesantipetri", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "caliesantipetri", "to": "NoticiasCaracol"}, {"from": "caliesantipetri", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "caliesantipetri", "to": "BluRadioCo"}, {"from": "caliesantipetri", "to": "Invamer"}, {"from": "Digenes412", "to": "ProCentrismo"}, {"from": "Digenes412", "to": "MauricioCard"}, {"from": "Digenes412", "to": "lunadavid"}, {"from": "Digenes412", "to": "PalomaValenciaL"}, {"from": "Digenes412", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "Digenes412", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "Digenes412", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Digenes412", "to": "EnriquePenalosa"}, {"from": "ProCentrismo", "to": "MauricioCard"}, {"from": "ProCentrismo", "to": "lunadavid"}, {"from": "ProCentrismo", "to": "PalomaValenciaL"}, {"from": "ProCentrismo", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "ProCentrismo", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "ProCentrismo", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "ProCentrismo", "to": "EnriquePenalosa"}, {"from": "ProCentrismo", "to": "ProCentrismo"}, {"from": "nandosan18", "to": "Hora20"}, {"from": "nandosan18", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "nandosan18", "to": "susanamuhamad"}, {"from": "nandosan18", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "nandosan18", "to": "pipecordoba"}, {"from": "rosspapacostas", "to": "CaracolRadio"}, {"from": "rosspapacostas", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "rosspapacostas", "to": "grok"}, {"from": "Dios_Iluminanos", "to": "elespectador"}, {"from": "Dios_Iluminanos", "to": "PalomaValenciaL"}, {"from": "Dios_Iluminanos", "to": "PizarroMariaJo"}, {"from": "Dios_Iluminanos", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "whilmanr", "to": "MaoteoTheDong"}, {"from": "whilmanr", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "MaoteoTheDong", "to": "DesertorVI"}, {"from": "MaoteoTheDong", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Antonio_Perry_", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "salogo87", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "salogo87", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "FAnRFranco", "to": "AleHiSoto"}, {"from": "FAnRFranco", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "JosLuNiA", "to": "elespectador"}, {"from": "JosLuNiA", "to": "PizarroMariaJo"}, {"from": "JosLuNiA", "to": "PalomaValenciaL"}, {"from": "JosLuNiA", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "JXilofono", "to": "elespectador"}, {"from": "JXilofono", "to": "PalomaValenciaL"}, {"from": "JXilofono", "to": "PizarroMariaJo"}, {"from": "JXilofono", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "OscarRamrez21", "to": "IAelectoral"}, {"from": "OscarRamrez21", "to": "AngelicaLozanoC"}, {"from": "OscarRamrez21", "to": "PartidoVerdeCoL"}, {"from": "OscarRamrez21", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "OscarRamrez21", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "OscarRamrez21", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "OscarRamrez21", "to": "NoticiasCaracol"}, {"from": "OscarRamrez21", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "OscarRamrez21", "to": "BluRadioCo"}, {"from": "OscarRamrez21", "to": "Invamer"}, {"from": "DesertorVI", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "_YulianMoreno_", "to": "M_AaronZ"}, {"from": "_YulianMoreno_", "to": "petrogustavo"}, {"from": "_YulianMoreno_", "to": "YoAlejoV"}, {"from": "_YulianMoreno_", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "_YulianMoreno_", "to": "PizarroMariaJo"}, {"from": "_YulianMoreno_", "to": "Margaritarosadf"}, {"from": "labrujavolando", "to": "petrogustavo"}, {"from": "labrujavolando", "to": "YoAlejoV"}, {"from": "labrujavolando", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "labrujavolando", "to": "PizarroMariaJo"}, {"from": "labrujavolando", "to": "Margaritarosadf"}, {"from": "labrujavolando", "to": "IvanDuque"}, {"from": "JosePiraneque", "to": "ProCentrismo"}, {"from": "JosePiraneque", "to": "MauricioCard"}, {"from": "JosePiraneque", "to": "lunadavid"}, {"from": "JosePiraneque", "to": "PalomaValenciaL"}, {"from": "JosePiraneque", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "JosePiraneque", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "JosePiraneque", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "JosePiraneque", "to": "EnriquePenalosa"}, {"from": "DIAPOLA", "to": "IAelectoral"}, {"from": "DIAPOLA", "to": "AngelicaLozanoC"}, {"from": "DIAPOLA", "to": "PartidoVerdeCoL"}, {"from": "DIAPOLA", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "DIAPOLA", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "DIAPOLA", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "DIAPOLA", "to": "NoticiasCaracol"}, {"from": "DIAPOLA", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "DIAPOLA", "to": "BluRadioCo"}, {"from": "DIAPOLA", "to": "Invamer"}, {"from": "HectorF58782752", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "HectorF58782752", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "HectorF58782752", "to": "petrogustavo"}, {"from": "giuseppedrago", "to": "AndresFelArias"}, {"from": "giuseppedrago", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Tritontronix", "to": "IAelectoral"}, {"from": "Tritontronix", "to": "AngelicaLozanoC"}, {"from": "Tritontronix", "to": "PartidoVerdeCoL"}, {"from": "Tritontronix", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "Tritontronix", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Tritontronix", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "Tritontronix", "to": "NoticiasCaracol"}, {"from": "Tritontronix", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "Tritontronix", "to": "BluRadioCo"}, {"from": "Tritontronix", "to": "Invamer"}, {"from": "Tritontronix", "to": "ABDELAESPRIELLA"}, {"from": "carloso81266979", "to": "ProCentrismo"}, {"from": "carloso81266979", "to": "MauricioCard"}, {"from": "carloso81266979", "to": "lunadavid"}, {"from": "carloso81266979", "to": "PalomaValenciaL"}, {"from": "carloso81266979", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "carloso81266979", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "carloso81266979", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "carloso81266979", "to": "EnriquePenalosa"}, {"from": "GermanTTRF1", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "ASCOMMarinilla", "to": "ProCentrismo"}, {"from": "ASCOMMarinilla", "to": "MauricioCard"}, {"from": "ASCOMMarinilla", "to": "lunadavid"}, {"from": "ASCOMMarinilla", "to": "PalomaValenciaL"}, {"from": "ASCOMMarinilla", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "ASCOMMarinilla", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "ASCOMMarinilla", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "ASCOMMarinilla", "to": "EnriquePenalosa"}, {"from": "me_la_pe_lan", "to": "ProCentrismo"}, {"from": "me_la_pe_lan", "to": "MauricioCard"}, {"from": "me_la_pe_lan", "to": "lunadavid"}, {"from": "me_la_pe_lan", "to": "PalomaValenciaL"}, {"from": "me_la_pe_lan", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "me_la_pe_lan", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "me_la_pe_lan", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "me_la_pe_lan", "to": "EnriquePenalosa"}, {"from": "me_la_pe_lan", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "me_la_pe_lan", "to": "PaulaMorenoV"}, {"from": "me_la_pe_lan", "to": "Antonio_Perry_"}, {"from": "me_la_pe_lan", "to": "CarlosEForeroP"}, {"from": "CxRamirezMiguel", "to": "Danielbricen"}, {"from": "CxRamirezMiguel", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "CxRamirezMiguel", "to": "German_Vargas"}, {"from": "CxRamirezMiguel", "to": "PinzonBueno"}, {"from": "CxRamirezMiguel", "to": "agaviriau"}, {"from": "CxRamirezMiguel", "to": "CesarGaviria_T"}, {"from": "CxRamirezMiguel", "to": "SimonGaviria"}, {"from": "CxRamirezMiguel", "to": "MariaPazGaviria"}, {"from": "CxRamirezMiguel", "to": "SenadoGovCo"}, {"from": "CxRamirezMiguel", "to": "PartidoLiberal"}, {"from": "CxRamirezMiguel", "to": "petrogustavo"}, {"from": "CxRamirezMiguel", "to": "AABenedetti"}, {"from": "CxRamirezMiguel", "to": "CarlosFGalan"}, {"from": "CxRamirezMiguel", "to": "DanielPalam"}, {"from": "CxRamirezMiguel", "to": "ClaudiaLopez"}, {"from": "CxRamirezMiguel", "to": "IvanDuque"}, {"from": "CxRamirezMiguel", "to": "julianclavijoo"}, {"from": "CxRamirezMiguel", "to": "Bogota"}, {"from": "CxRamirezMiguel", "to": "Uaesp"}, {"from": "CxRamirezMiguel", "to": "MargaritaArval7"}, {"from": "CxRamirezMiguel", "to": "CamaraColombia"}, {"from": "CxRamirezMiguel", "to": "Niltorres_1"}, {"from": "CxRamirezMiguel", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "CxRamirezMiguel", "to": "CeDemocratico"}, {"from": "CxRamirezMiguel", "to": "AlvaroUribeVel"}, {"from": "CxRamirezMiguel", "to": "GabrielJVallejo"}, {"from": "CxRamirezMiguel", "to": "EnriquePenalosa"}, {"from": "CxRamirezMiguel", "to": "Supersalud"}, {"from": "rodrguezbustos", "to": "IAelectoral"}, {"from": "rodrguezbustos", "to": "AngelicaLozanoC"}, {"from": "rodrguezbustos", "to": "PartidoVerdeCoL"}, {"from": "rodrguezbustos", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "rodrguezbustos", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "rodrguezbustos", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "rodrguezbustos", "to": "NoticiasCaracol"}, {"from": "rodrguezbustos", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "rodrguezbustos", "to": "BluRadioCo"}, {"from": "rodrguezbustos", "to": "Invamer"}, {"from": "jomanzur1", "to": "IAelectoral"}, {"from": "jomanzur1", "to": "AngelicaLozanoC"}, {"from": "jomanzur1", "to": "PartidoVerdeCoL"}, {"from": "jomanzur1", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "jomanzur1", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "jomanzur1", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "jomanzur1", "to": "NoticiasCaracol"}, {"from": "jomanzur1", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "jomanzur1", "to": "BluRadioCo"}, {"from": "jomanzur1", "to": "Invamer"}, {"from": "alcanodddd", "to": "ProCentrismo"}, {"from": "alcanodddd", "to": "AlvaroUribeVel"}, {"from": "alcanodddd", "to": "MauricioCard"}, {"from": "alcanodddd", "to": "lunadavid"}, {"from": "alcanodddd", "to": "PalomaValenciaL"}, {"from": "alcanodddd", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "alcanodddd", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "alcanodddd", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "alcanodddd", "to": "EnriquePenalosa"}, {"from": "docandresrey", "to": "IAelectoral"}, {"from": "docandresrey", "to": "AngelicaLozanoC"}, {"from": "docandresrey", "to": "PartidoVerdeCoL"}, {"from": "docandresrey", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "docandresrey", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "docandresrey", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "docandresrey", "to": "NoticiasCaracol"}, {"from": "docandresrey", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "docandresrey", "to": "BluRadioCo"}, {"from": "docandresrey", "to": "Invamer"}, {"from": "Leonard41396820", "to": "IAelectoral"}, {"from": "Leonard41396820", "to": "AngelicaLozanoC"}, {"from": "Leonard41396820", "to": "PartidoVerdeCoL"}, {"from": "Leonard41396820", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "Leonard41396820", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Leonard41396820", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "Leonard41396820", "to": "NoticiasCaracol"}, {"from": "Leonard41396820", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "Leonard41396820", "to": "BluRadioCo"}, {"from": "Leonard41396820", "to": "Invamer"}, {"from": "Camilo552492797", "to": "ProCentrismo"}, {"from": "Camilo552492797", "to": "AlvaroUribeVel"}, {"from": "Camilo552492797", "to": "MauricioCard"}, {"from": "Camilo552492797", "to": "lunadavid"}, {"from": "Camilo552492797", "to": "PalomaValenciaL"}, {"from": "Camilo552492797", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "Camilo552492797", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "Camilo552492797", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Camilo552492797", "to": "EnriquePenalosa"}, {"from": "DefendemosTus", "to": "ProCentrismo"}, {"from": "DefendemosTus", "to": "AlvaroUribeVel"}, {"from": "DefendemosTus", "to": "MauricioCard"}, {"from": "DefendemosTus", "to": "lunadavid"}, {"from": "DefendemosTus", "to": "PalomaValenciaL"}, {"from": "DefendemosTus", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "DefendemosTus", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "DefendemosTus", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "DefendemosTus", "to": "EnriquePenalosa"}, {"from": "kike_llamas", "to": "IAelectoral"}, {"from": "kike_llamas", "to": "AngelicaLozanoC"}, {"from": "kike_llamas", "to": "PartidoVerdeCoL"}, {"from": "kike_llamas", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "kike_llamas", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "kike_llamas", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "kike_llamas", "to": "NoticiasCaracol"}, {"from": "kike_llamas", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "kike_llamas", "to": "BluRadioCo"}, {"from": "kike_llamas", "to": "Invamer"}, {"from": "Arthur_gz", "to": "IAelectoral"}, {"from": "Arthur_gz", "to": "AngelicaLozanoC"}, {"from": "Arthur_gz", "to": "PartidoVerdeCoL"}, {"from": "Arthur_gz", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "Arthur_gz", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Arthur_gz", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "Arthur_gz", "to": "NoticiasCaracol"}, {"from": "Arthur_gz", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "Arthur_gz", "to": "BluRadioCo"}, {"from": "Arthur_gz", "to": "Invamer"}, {"from": "jaimegarciapro", "to": "ProCentrismo"}, {"from": "jaimegarciapro", "to": "MauricioCard"}, {"from": "jaimegarciapro", "to": "lunadavid"}, {"from": "jaimegarciapro", "to": "PalomaValenciaL"}, {"from": "jaimegarciapro", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "jaimegarciapro", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "jaimegarciapro", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "jaimegarciapro", "to": "EnriquePenalosa"}, {"from": "patriizqfer", "to": "IAelectoral"}, {"from": "patriizqfer", "to": "AngelicaLozanoC"}, {"from": "patriizqfer", "to": "PartidoVerdeCoL"}, {"from": "patriizqfer", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "patriizqfer", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "patriizqfer", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "patriizqfer", "to": "NoticiasCaracol"}, {"from": "patriizqfer", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "patriizqfer", "to": "BluRadioCo"}, {"from": "patriizqfer", "to": "Invamer"}, {"from": "CaribePublicos", "to": "IAelectoral"}, {"from": "CaribePublicos", "to": "AngelicaLozanoC"}, {"from": "CaribePublicos", "to": "PartidoVerdeCoL"}, {"from": "CaribePublicos", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "CaribePublicos", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "CaribePublicos", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "CaribePublicos", "to": "NoticiasCaracol"}, {"from": "CaribePublicos", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "CaribePublicos", "to": "BluRadioCo"}, {"from": "CaribePublicos", "to": "Invamer"}, {"from": "ELKIN28432899", "to": "IAelectoral"}, {"from": "ELKIN28432899", "to": "AngelicaLozanoC"}, {"from": "ELKIN28432899", "to": "PartidoVerdeCoL"}, {"from": "ELKIN28432899", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "ELKIN28432899", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "ELKIN28432899", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "ELKIN28432899", "to": "NoticiasCaracol"}, {"from": "ELKIN28432899", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "ELKIN28432899", "to": "BluRadioCo"}, {"from": "ELKIN28432899", "to": "Invamer"}, {"from": "marcede51073669", "to": "IAelectoral"}, {"from": "marcede51073669", "to": "AngelicaLozanoC"}, {"from": "marcede51073669", "to": "PartidoVerdeCoL"}, {"from": "marcede51073669", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "marcede51073669", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "marcede51073669", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "marcede51073669", "to": "NoticiasCaracol"}, {"from": "marcede51073669", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "marcede51073669", "to": "BluRadioCo"}, {"from": "marcede51073669", "to": "Invamer"}, {"from": "ABernalRossini", "to": "IAelectoral"}, {"from": "ABernalRossini", "to": "AngelicaLozanoC"}, {"from": "ABernalRossini", "to": "PartidoVerdeCoL"}, {"from": "ABernalRossini", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "ABernalRossini", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "ABernalRossini", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "ABernalRossini", "to": "NoticiasCaracol"}, {"from": "ABernalRossini", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "ABernalRossini", "to": "BluRadioCo"}, {"from": "ABernalRossini", "to": "Invamer"}, {"from": "SanSeSeb", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "SanSeSeb", "to": "jrestrp"}, {"from": "SanSeSeb", "to": "PaulaMorenoZ"}, {"from": "SanSeSeb", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "SanSeSeb", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "SanSeSeb", "to": "PartidoMIRA"}, {"from": "LFVanegasC", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "LFVanegasC", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "AkesanPs", "to": "PalomaValenciaL"}, {"from": "AkesanPs", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "AkesanPs", "to": "MariaFdaCabal"}, {"from": "AkesanPs", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "AkesanPs", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "AkesanPs", "to": "migueluribel"}, {"from": "AkesanPs", "to": "ABDELAESPRIELLA"}, {"from": "jd_granados", "to": "FedericoRes"}, {"from": "jd_granados", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "jd_granados", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "jd_granados", "to": "rafananclares"}, {"from": "jd_granados", "to": "juancamiloSM"}, {"from": "jd_granados", "to": "alvarogonzalezu"}, {"from": "jd_granados", "to": "jfsuescun"}, {"from": "jd_granados", "to": "NataGM"}, {"from": "jd_granados", "to": "JuanDavidMG9"}, {"from": "FedericoRes", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "jfsuescun", "to": "FedericoRes"}, {"from": "jfsuescun", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "jfsuescun", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "AlbertoJiminez", "to": "L_GuerreroO"}, {"from": "AlbertoJiminez", "to": "cejoesto"}, {"from": "AlbertoJiminez", "to": "CeDemocratico"}, {"from": "AlbertoJiminez", "to": "PCambioRadical"}, {"from": "AlbertoJiminez", "to": "soyconservador"}, {"from": "AlbertoJiminez", "to": "PartidoMIRA"}, {"from": "AlbertoJiminez", "to": "_ColJustaLibres"}, {"from": "AlbertoJiminez", "to": "DELAESPRIELLAE"}, {"from": "AlbertoJiminez", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "AlbertoJiminez", "to": "JuanGZuluaga"}, {"from": "AlbertoJiminez", "to": "DanielPalam"}, {"from": "AlbertoJiminez", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "AlbertoJiminez", "to": "partidodelaucol"}, {"from": "L_GuerreroO", "to": "CeDemocratico"}, {"from": "L_GuerreroO", "to": "PCambioRadical"}, {"from": "L_GuerreroO", "to": "soyconservador"}, {"from": "L_GuerreroO", "to": "PartidoMIRA"}, {"from": "L_GuerreroO", "to": "_ColJustaLibres"}, {"from": "L_GuerreroO", "to": "DELAESPRIELLAE"}, {"from": "L_GuerreroO", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "L_GuerreroO", "to": "JuanGZuluaga"}, {"from": "L_GuerreroO", "to": "DanielPalam"}, {"from": "L_GuerreroO", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "L_GuerreroO", "to": "partidodelaucol"}, {"from": "L_GuerreroO", "to": "PalomaValenciaL"}, {"from": "L_GuerreroO", "to": "jsanchezcristo"}, {"from": "L_GuerreroO", "to": "fdbedout"}, {"from": "L_GuerreroO", "to": "MafeCarrascal"}, {"from": "L_GuerreroO", "to": "wilsonariasc"}, {"from": "L_GuerreroO", "to": "MJDuzan"}, {"from": "DanielPalam", "to": "lunadavid"}, {"from": "DanielPalam", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "DanielPalam", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "DanielPalam", "to": "MauricioCard"}, {"from": "DanielPalam", "to": "JuanGZuluaga"}, {"from": "EduardoDvila12", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "mejiarafa83", "to": "lunadavid"}, {"from": "mejiarafa83", "to": "EnriquePenalosa"}, {"from": "mejiarafa83", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "matutinadas", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "vivivasmar", "to": "elheraldoco"}, {"from": "vivivasmar", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "shirley2096", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "romo19631", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "romo19631", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "PHOENIX20188", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "PHOENIX20188", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "jebelapa", "to": "lunadavid"}, {"from": "jebelapa", "to": "EnriquePenalosa"}, {"from": "jebelapa", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "MarcosL28960017", "to": "lunadavid"}, {"from": "MarcosL28960017", "to": "EnriquePenalosa"}, {"from": "MarcosL28960017", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "ErnestoIbarraB", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "TheJosephmore", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "TheJosephmore", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "malizca526", "to": "Steven3335"}, {"from": "malizca526", "to": "pinitos_liliana"}, {"from": "malizca526", "to": "darcyquinnr"}, {"from": "malizca526", "to": "JuanFraile"}, {"from": "malizca526", "to": "JulianCaperaB"}, {"from": "malizca526", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "malizca526", "to": "jnietoblanco"}, {"from": "malizca526", "to": "NoticiasCaracol"}, {"from": "malizca526", "to": "CaracolRadio"}, {"from": "malizca526", "to": "CaracolTV"}, {"from": "malizca526", "to": "MONYRODRIGUEZOF"}, {"from": "malizca526", "to": "vanedelatorre"}, {"from": "malizca526", "to": "andreanimalidad"}, {"from": "malizca526", "to": "ropialzate"}, {"from": "Steven3335", "to": "pinitos_liliana"}, {"from": "Steven3335", "to": "darcyquinnr"}, {"from": "Steven3335", "to": "JuanFraile"}, {"from": "Steven3335", "to": "JulianCaperaB"}, {"from": "Steven3335", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Steven3335", "to": "jnietoblanco"}, {"from": "Steven3335", "to": "NoticiasCaracol"}, {"from": "Steven3335", "to": "CaracolRadio"}, {"from": "Steven3335", "to": "CaracolTV"}, {"from": "Steven3335", "to": "MONYRODRIGUEZOF"}, {"from": "Steven3335", "to": "vanedelatorre"}, {"from": "Steven3335", "to": "andreanimalidad"}, {"from": "pinitos_liliana", "to": "darcyquinnr"}, {"from": "pinitos_liliana", "to": "JuanFraile"}, {"from": "pinitos_liliana", "to": "JulianCaperaB"}, {"from": "pinitos_liliana", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "pinitos_liliana", "to": "jnietoblanco"}, {"from": "pinitos_liliana", "to": "NoticiasCaracol"}, {"from": "pinitos_liliana", "to": "CaracolRadio"}, {"from": "pinitos_liliana", "to": "CaracolTV"}, {"from": "pinitos_liliana", "to": "MONYRODRIGUEZOF"}, {"from": "pinitos_liliana", "to": "vanedelatorre"}, {"from": "pinitos_liliana", "to": "andreanimalidad"}, {"from": "gargolo", "to": "juanchoro87"}, {"from": "gargolo", "to": "FedericoRes"}, {"from": "gargolo", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "gargolo", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "juanchoro87", "to": "FedericoRes"}, {"from": "juanchoro87", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "juanchoro87", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "ELBUHOOO", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "ELBUHOOO", "to": "petrogustavo"}, {"from": "josehangelgonz1", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "josehangelgonz1", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "josehangelgonz1", "to": "PaulaMorenoV"}, {"from": "josehangelgonz1", "to": "Antonio_Perry_"}, {"from": "josehangelgonz1", "to": "CarlosEForeroP"}, {"from": "taostrujillo", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "taostrujillo", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Oficial_ATC", "to": "AlvaroUribeVel"}, {"from": "Oficial_ATC", "to": "JuanManSantos"}, {"from": "Oficial_ATC", "to": "IvanDuque"}, {"from": "Oficial_ATC", "to": "petrogustavo"}, {"from": "Karl0sMont", "to": "CamiloPrietoVal"}, {"from": "Karl0sMont", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Karl0sMont", "to": "CarlosFGalan"}, {"from": "Karl0sMont", "to": "SectorMovilidad"}, {"from": "Karl0sMont", "to": "FicoGutierrez"}, {"from": "Cofla93", "to": "CamiloPrietoVal"}, {"from": "Cofla93", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Cofla93", "to": "CarlosFGalan"}, {"from": "Cofla93", "to": "SectorMovilidad"}, {"from": "andresm202127", "to": "CamiloPrietoVal"}, {"from": "andresm202127", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "andresm202127", "to": "CarlosFGalan"}, {"from": "andresm202127", "to": "SectorMovilidad"}, {"from": "edwinhmaldonado", "to": "ProCentrismo"}, {"from": "edwinhmaldonado", "to": "MauricioCard"}, {"from": "edwinhmaldonado", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "edwinhmaldonado", "to": "lunadavid"}, {"from": "edwinhmaldonado", "to": "EnriquePenalosa"}, {"from": "edwinhmaldonado", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "edwinhmaldonado", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "edwinhmaldonado", "to": "PalomaValenciaL"}, {"from": "edwinhmaldonado", "to": "anibalgaviria"}, {"from": "edwinhmaldonado", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "agenda_eco", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Unausuaria_mas1", "to": "sostibabuyes"}, {"from": "Unausuaria_mas1", "to": "Danielbricen"}, {"from": "Unausuaria_mas1", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Unausuaria_mas1", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "eflm2010", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "eflm2010", "to": "petrogustavo"}, {"from": "Zigurat1234", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "rayzo25", "to": "estoescambio"}, {"from": "rayzo25", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "juanman07916129", "to": "ElFulanito2025"}, {"from": "juanman07916129", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "juanman07916129", "to": "petrogustavo"}, {"from": "ElFulanito2025", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Trabajen_vagos", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "kruje_007", "to": "IvanCepedaCast"}, {"from": "kruje_007", "to": "PizarroMariaJo"}, {"from": "kruje_007", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "kruje_007", "to": "GustavoBolivar"}, {"from": "kruje_007", "to": "PalomaValenciaL"}, {"from": "kruje_007", "to": "MariaFdaCabal"}, {"from": "kruje_007", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "kruje_007", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "kruje_007", "to": "carolinacorcho"}, {"from": "kruje_007", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "kruje_007", "to": "CamiloRomero"}, {"from": "kruje_007", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "davidjvivasb", "to": "SoyJerome__"}, {"from": "davidjvivasb", "to": "AlvaroUribeVel"}, {"from": "davidjvivasb", "to": "ABDELAESPRIELLA"}, {"from": "davidjvivasb", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "davidjvivasb", "to": "German_Vargas"}, {"from": "davidjvivasb", "to": "PinzonBueno"}, {"from": "davidjvivasb", "to": "MariaFdaCabal"}, {"from": "davidjvivasb", "to": "MiguelUribeT"}, {"from": "davidjvivasb", "to": "PalomaValenciaL"}, {"from": "isper51", "to": "Danielbricen"}, {"from": "isper51", "to": "AdrianaVeterin"}, {"from": "isper51", "to": "MonicaSaadeX"}, {"from": "isper51", "to": "EnriquePenalosa"}, {"from": "isper51", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "isper51", "to": "MauricioLizcano"}, {"from": "isper51", "to": "lunadavid"}, {"from": "isper51", "to": "German_Vargas"}, {"from": "isper51", "to": "ClaudiaLopez"}, {"from": "isper51", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "isper51", "to": "DanielSamperO"}, {"from": "isper51", "to": "NestorMoralesC"}, {"from": "isper51", "to": "JotaPeHernandez"}, {"from": "isper51", "to": "MariaFdaCabal"}, {"from": "isper51", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "isper51", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "isper51", "to": "AlvaroUribeVel"}, {"from": "isper51", "to": "ghitis"}, {"from": "okar21", "to": "jsanchezcristo"}, {"from": "okar21", "to": "ClaudiaLopez"}, {"from": "okar21", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "matecastano", "to": "ProCentrismo"}, {"from": "matecastano", "to": "MauricioCard"}, {"from": "matecastano", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "matecastano", "to": "lunadavid"}, {"from": "matecastano", "to": "EnriquePenalosa"}, {"from": "matecastano", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "matecastano", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "matecastano", "to": "PalomaValenciaL"}, {"from": "matecastano", "to": "anibalgaviria"}, {"from": "matecastano", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "MariaTe97796091", "to": "Margaritarosadf"}, {"from": "MariaTe97796091", "to": "EnriquePenalosa"}, {"from": "MariaTe97796091", "to": "MauricioCard"}, {"from": "MariaTe97796091", "to": "PalomaValenciaL"}, {"from": "MariaTe97796091", "to": "lunadavid"}, {"from": "MariaTe97796091", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "MariaTe97796091", "to": "MariaFdaCabal"}, {"from": "MariaTe97796091", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "FrankyFlint_", "to": "algunstvn"}, {"from": "FrankyFlint_", "to": "JD_Quinteror"}, {"from": "FrankyFlint_", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "FrankyFlint_", "to": "TransMilenio"}, {"from": "algunstvn", "to": "glyphicon"}, {"from": "algunstvn", "to": "JD_Quinteror"}, {"from": "algunstvn", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "algunstvn", "to": "TransMilenio"}, {"from": "algunstvn", "to": "willforeve"}, {"from": "CaliVisible", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "CarlosH99166231", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "andres_mauric", "to": "jsanchezcristo"}, {"from": "andres_mauric", "to": "MauricioCard"}, {"from": "andres_mauric", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "HugoArizaForero", "to": "lunadavid"}, {"from": "HugoArizaForero", "to": "EnriquePenalosa"}, {"from": "HugoArizaForero", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "eduvinaort74100", "to": "donfer8"}, {"from": "eduvinaort74100", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "donfer8", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "donfer8", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "donfer8", "to": "darcyquinnr"}, {"from": "donfer8", "to": "MaCamilaRoa"}, {"from": "donfer8", "to": "BluRadioCo"}, {"from": "donfer8", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "donfer8", "to": "pulzo"}, {"from": "donfer8", "to": "infobaecolombia"}, {"from": "donfer8", "to": "elespectador"}, {"from": "donfer8", "to": "YesidLancheros"}, {"from": "donfer8", "to": "Maryaristizabal"}, {"from": "Lazaro82775931", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "prometey550", "to": "purryserrano"}, {"from": "prometey550", "to": "MauricioCard"}, {"from": "prometey550", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "purryserrano", "to": "petrogustavo"}, {"from": "purryserrano", "to": "MauricioCard"}, {"from": "purryserrano", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "glyphicon", "to": "JD_Quinteror"}, {"from": "glyphicon", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "glyphicon", "to": "TransMilenio"}, {"from": "EngelsRuizSie", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "earistizabal23", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "earistizabal23", "to": "ABDELAESPRIELLA"}, {"from": "Sebasss9807", "to": "algunstvn"}, {"from": "Sebasss9807", "to": "JD_Quinteror"}, {"from": "Sebasss9807", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Sebasss9807", "to": "TransMilenio"}, {"from": "SoyAndresRomero", "to": "CupertinoRey"}, {"from": "SoyAndresRomero", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "SoyAndresRomero", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "SoyAndresRomero", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "SoyAndresRomero", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "CupertinoRey", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "CupertinoRey", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "CupertinoRey", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "CupertinoRey", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "willforeve", "to": "JD_Quinteror"}, {"from": "willforeve", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "willforeve", "to": "TransMilenio"}, {"from": "VPS12143023", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "troverest", "to": "algunstvn"}, {"from": "troverest", "to": "JD_Quinteror"}, {"from": "troverest", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "troverest", "to": "TransMilenio"}, {"from": "RoteloC", "to": "ElFulanito2025"}, {"from": "RoteloC", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "JohnAlexan1978", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "carlosa00524874", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "oscarlo44", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Alejocruz04", "to": "algunstvn"}, {"from": "Alejocruz04", "to": "JD_Quinteror"}, {"from": "Alejocruz04", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Alejocruz04", "to": "TransMilenio"}, {"from": "alejopijao94", "to": "algunstvn"}, {"from": "alejopijao94", "to": "JD_Quinteror"}, {"from": "alejopijao94", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "alejopijao94", "to": "TransMilenio"}, {"from": "bedoya_d", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "ShaloRU", "to": "jrestrp"}, {"from": "ShaloRU", "to": "ColombiaRisk"}, {"from": "ShaloRU", "to": "darcyquinnr"}, {"from": "ShaloRU", "to": "JuanLozano_R"}, {"from": "ShaloRU", "to": "lcvelez"}, {"from": "ShaloRU", "to": "JuanitaGomezL"}, {"from": "ShaloRU", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "ShaloRU", "to": "ZuluagaCamila"}, {"from": "ShaloRU", "to": "lafm"}, {"from": "ShaloRU", "to": "BluRadioCo"}, {"from": "JuanDan28824904", "to": "ABDELAESPRIELLA"}, {"from": "JuanDan28824904", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "JuanDan28824904", "to": "MiguelPoloP"}, {"from": "LuchoT77885051", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "LuchoT77885051", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "LuchoT77885051", "to": "CxRamirezMiguel"}, {"from": "LuchoT77885051", "to": "julianclavijoo"}, {"from": "LuchoT77885051", "to": "Niltorres_1"}, {"from": "LuchoT77885051", "to": "Bogota"}, {"from": "LuchoT77885051", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "LuchoT77885051", "to": "minieto"}, {"from": "LuchoT77885051", "to": "PinzonBueno"}, {"from": "JaimeCarvajalD", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "JaimeCarvajalD", "to": "UNIMINUTORadio"}, {"from": "GermanLynx767", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "GermanLynx767", "to": "EnriquePenalosa"}, {"from": "GermanLynx767", "to": "ABDELAESPRIELLA"}, {"from": "GermanLynx767", "to": "German_Vargas"}, {"from": "GermanLynx767", "to": "lunadavid"}, {"from": "GermanLynx767", "to": "PalomaValenciaL"}, {"from": "GermanLynx767", "to": "AlvaroUribeVel"}, {"from": "GermanLynx767", "to": "MariaFdaCabal"}, {"from": "GermanLynx767", "to": "MauricioCard"}, {"from": "GermanLynx767", "to": "MiguelUribeT"}, {"from": "GermanLynx767", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "GermanLynx767", "to": "PinzonBueno"}, {"from": "GermanLynx767", "to": "migueluribel"}, {"from": "GermanLynx767", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "MejorJuntos_col", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "JajaBolainas", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "JajaBolainas", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "wmonroe96", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "wmonroe96", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Pensamiento3031", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Pensamiento3031", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "CifuentesL98485", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "CifuentesL98485", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "AfanadorTe78809", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "AfanadorTe78809", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "AfanadorTe78809", "to": "darcyquinnr"}, {"from": "AfanadorTe78809", "to": "MaCamilaRoa"}, {"from": "AfanadorTe78809", "to": "BluRadioCo"}, {"from": "AfanadorTe78809", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "AfanadorTe78809", "to": "pulzo"}, {"from": "AfanadorTe78809", "to": "infobaecolombia"}, {"from": "AfanadorTe78809", "to": "elespectador"}, {"from": "AfanadorTe78809", "to": "YesidLancheros"}, {"from": "AfanadorTe78809", "to": "Maryaristizabal"}, {"from": "MargaritaArval7", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "MargaritaArval7", "to": "NestorMoralesC"}, {"from": "MargaritaArval7", "to": "agaviriau"}, {"from": "MargaritaArval7", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "MargaritaArval7", "to": "julianclavijoo"}, {"from": "MargaritaArval7", "to": "darcyquinnr"}, {"from": "MargaritaArval7", "to": "MaCamilaRoa"}, {"from": "MargaritaArval7", "to": "BluRadioCo"}, {"from": "MargaritaArval7", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "MargaritaArval7", "to": "pulzo"}, {"from": "MargaritaArval7", "to": "infobaecolombia"}, {"from": "MargaritaArval7", "to": "elespectador"}, {"from": "MargaritaArval7", "to": "YesidLancheros"}, {"from": "MargaritaArval7", "to": "Maryaristizabal"}, {"from": "MargaritaArval7", "to": "CamaraColombia"}, {"from": "MargaritaArval7", "to": "JuanPabloCalvas"}, {"from": "MargaritaArval7", "to": "paulabolivar"}, {"from": "MargaritaArval7", "to": "Niltorres_1"}, {"from": "MargaritaArval7", "to": "Bogota"}, {"from": "MargaritaArval7", "to": "minieto"}, {"from": "MargaritaArval7", "to": "PinzonBueno"}, {"from": "trevino_he72934", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "trevino_he72934", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "trevino_he72934", "to": "darcyquinnr"}, {"from": "trevino_he72934", "to": "MaCamilaRoa"}, {"from": "trevino_he72934", "to": "BluRadioCo"}, {"from": "trevino_he72934", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "trevino_he72934", "to": "pulzo"}, {"from": "trevino_he72934", "to": "infobaecolombia"}, {"from": "trevino_he72934", "to": "elespectador"}, {"from": "trevino_he72934", "to": "YesidLancheros"}, {"from": "trevino_he72934", "to": "Maryaristizabal"}, {"from": "JavierBern21998", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "JavierBern21998", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "JavierBern21998", "to": "darcyquinnr"}, {"from": "JavierBern21998", "to": "MaCamilaRoa"}, {"from": "JavierBern21998", "to": "BluRadioCo"}, {"from": "JavierBern21998", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "JavierBern21998", "to": "pulzo"}, {"from": "JavierBern21998", "to": "infobaecolombia"}, {"from": "JavierBern21998", "to": "elespectador"}, {"from": "JavierBern21998", "to": "YesidLancheros"}, {"from": "JavierBern21998", "to": "Maryaristizabal"}, {"from": "jelondono", "to": "Juan_Florez"}, {"from": "jelondono", "to": "ABDELAESPRIELLA"}, {"from": "jelondono", "to": "andresguerraho"}, {"from": "jelondono", "to": "agaviriau"}, {"from": "jelondono", "to": "anibalgaviria"}, {"from": "jelondono", "to": "CamiloRomero"}, {"from": "jelondono", "to": "carolinacorcho"}, {"from": "jelondono", "to": "ClaudiaLopez"}, {"from": "jelondono", "to": "ClaraLopezObre"}, {"from": "jelondono", "to": "CristoBustos"}, {"from": "jelondono", "to": "DanielPalam"}, {"from": "jelondono", "to": "EfrainCepeda"}, {"from": "jelondono", "to": "EnriquePenalosa"}, {"from": "jelondono", "to": "FBarbosaDelgado"}, {"from": "jelondono", "to": "German_Vargas"}, {"from": "jelondono", "to": "gloriainesramir"}, {"from": "jelondono", "to": "GloriaFlorezSI"}, {"from": "jelondono", "to": "GustavoBolivar"}, {"from": "jelondono", "to": "hectorolimpo"}, {"from": "jelondono", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "jelondono", "to": "JuanGZuluaga"}, {"from": "jelondono", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "jelondono", "to": "JCardenasRey"}, {"from": "jelondono", "to": "lunadavid"}, {"from": "jelondono", "to": "LuisGMurillo"}, {"from": "jelondono", "to": "luiscrh"}, {"from": "jelondono", "to": "MariaFdaCabal"}, {"from": "jelondono", "to": "MauricioCard"}, {"from": "jelondono", "to": "MauricioGomezCO"}, {"from": "jelondono", "to": "MauriceArmitage"}, {"from": "jelondono", "to": "MauricioLizcano"}, {"from": "jelondono", "to": "migueluribel"}, {"from": "jelondono", "to": "PalomaValenciaL"}, {"from": "jelondono", "to": "PizarroMariaJo"}, {"from": "jelondono", "to": "PinzonBueno"}, {"from": "jelondono", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "jelondono", "to": "QuinteroCalle"}, {"from": "jelondono", "to": "RoyBarreras"}, {"from": "jelondono", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "jelondono", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "BaudiNovoa71031", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "BaudiNovoa71031", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "BaudiNovoa71031", "to": "minieto"}, {"from": "AreizaJorgeI", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "dagon_dev", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "SushiNinja420", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "SushiNinja420", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "CarlosAMontoyaC", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "CarlosAMontoyaC", "to": "GERMNSEPULVEDA2"}, {"from": "CarlosAMontoyaC", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "CarlosAMontoyaC", "to": "darcyquinnr"}, {"from": "CarlosAMontoyaC", "to": "MaCamilaRoa"}, {"from": "CarlosAMontoyaC", "to": "BluRadioCo"}, {"from": "CarlosAMontoyaC", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "CarlosAMontoyaC", "to": "pulzo"}, {"from": "CarlosAMontoyaC", "to": "infobaecolombia"}, {"from": "CarlosAMontoyaC", "to": "elespectador"}, {"from": "CarlosAMontoyaC", "to": "YesidLancheros"}, {"from": "CarlosAMontoyaC", "to": "Maryaristizabal"}, {"from": "JugadorKratos", "to": "Sumercequeopina"}, {"from": "JugadorKratos", "to": "LuisDavidCaro"}, {"from": "JugadorKratos", "to": "Danielbricen"}, {"from": "JugadorKratos", "to": "DELAESPRIELLAE"}, {"from": "JugadorKratos", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "JugadorKratos", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "JugadorKratos", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "JugadorKratos", "to": "lunadavid"}, {"from": "JugadorKratos", "to": "jrestrp"}, {"from": "PabloVe63550060", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "PabloVe63550060", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "camil_suaza", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "camil_suaza", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "RKlathstone", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "RKlathstone", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "RKlathstone", "to": "agaviriau"}, {"from": "RKlathstone", "to": "MauricioCard"}, {"from": "RKlathstone", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "RKlathstone", "to": "DanielPalam"}, {"from": "Pinocho44448888", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Pinocho44448888", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "FabioVa40311334", "to": "Don_Santander_0"}, {"from": "FabioVa40311334", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "FabioVa40311334", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Don_Santander_0", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Don_Santander_0", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "dianlobbTravel", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "dianlobbTravel", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "diana__andrade", "to": "lunadavid"}, {"from": "diana__andrade", "to": "PinzonBueno"}, {"from": "diana__andrade", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "diana__andrade", "to": "MauricioCard"}, {"from": "diana__andrade", "to": "xWASAx"}, {"from": "victduncan", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "victduncan", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "portaldeopinion", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "dianaverasilva", "to": "andreanimalidad"}, {"from": "dianaverasilva", "to": "activosSAE"}, {"from": "dianaverasilva", "to": "petrogustavo"}, {"from": "dianaverasilva", "to": "SenadoGovCo"}, {"from": "dianaverasilva", "to": "PGN_COL"}, {"from": "dianaverasilva", "to": "Margaritarosadf"}, {"from": "dianaverasilva", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "dianaverasilva", "to": "CarlosFGalan"}, {"from": "dianaverasilva", "to": "andreapetro91"}, {"from": "Juanmagoenaga", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Juanmagoenaga", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Boyacaindt", "to": "AForeroM"}, {"from": "Boyacaindt", "to": "petrogustavo"}, {"from": "Boyacaindt", "to": "EnriquePenalosa"}, {"from": "Boyacaindt", "to": "lunadavid"}, {"from": "Boyacaindt", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Boyacaindt", "to": "jrestrp"}, {"from": "Boyacaindt", "to": "MauricioCard"}, {"from": "Boyacaindt", "to": "PinzonBueno"}, {"from": "Boyacaindt", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "norena_bet30374", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "norena_bet30374", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "ManuelRodCa", "to": "lafm"}, {"from": "ManuelRodCa", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "franja_uno", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "franja_uno", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "BcaVirtual", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "BcaVirtual", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Mariana_Alfaro", "to": "PaitoCp"}, {"from": "Mariana_Alfaro", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Cristia80301865", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Cristia80301865", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "wakeupvisuals", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "wakeupvisuals", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "RIARDORIVERA1", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "jforero2", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "jforero2", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Francis68716490", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Francis68716490", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Cristia23837103", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Cristia23837103", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "laconversafind1", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "laconversafind1", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "facisouniandes", "to": "CamiloRomero"}, {"from": "facisouniandes", "to": "susanamuhamad"}, {"from": "facisouniandes", "to": "LuisCarlosLealA"}, {"from": "facisouniandes", "to": "luiscrh"}, {"from": "Variopinta2", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "Variopinta2", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "humbersanchez2", "to": "EmmaRincon"}, {"from": "humbersanchez2", "to": "petrogustavo"}, {"from": "humbersanchez2", "to": "CathyJuvinao"}, {"from": "humbersanchez2", "to": "MafeCarrascal"}, {"from": "humbersanchez2", "to": "MinIgualdad_Col"}, {"from": "humbersanchez2", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "SergioPeru34515", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "yesidenrriquere", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "yesidenrriquere", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Felipedamian26_", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Felipedamian26_", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Felipedamian26_", "to": "darcyquinnr"}, {"from": "Felipedamian26_", "to": "MaCamilaRoa"}, {"from": "Felipedamian26_", "to": "BluRadioCo"}, {"from": "Felipedamian26_", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "Felipedamian26_", "to": "pulzo"}, {"from": "Felipedamian26_", "to": "infobaecolombia"}, {"from": "Felipedamian26_", "to": "elespectador"}, {"from": "Felipedamian26_", "to": "YesidLancheros"}, {"from": "Felipedamian26_", "to": "Maryaristizabal"}, {"from": "Oswaldo31361507", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "Oswaldo31361507", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "dalostebe", "to": "diana__andrade"}, {"from": "dalostebe", "to": "lunadavid"}, {"from": "dalostebe", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "dalostebe", "to": "PinzonBueno"}, {"from": "LaJulis2022", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "LaJulis2022", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Ruizte22", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Ruizte22", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Its_LoreM", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Its_LoreM", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "mcamilasuarezf", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "mcamilasuarezf", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "CipaconMar27424", "to": "SUNETBogota"}, {"from": "CipaconMar27424", "to": "CamaraColombia"}, {"from": "CipaconMar27424", "to": "MinIgualdad_Col"}, {"from": "CipaconMar27424", "to": "sunetcolofc"}, {"from": "CipaconMar27424", "to": "GermanSUNET"}, {"from": "CipaconMar27424", "to": "BetoC_Castro"}, {"from": "CipaconMar27424", "to": "mjcaicedoc"}, {"from": "CipaconMar27424", "to": "JenniferPedraz"}, {"from": "CipaconMar27424", "to": "9DianaMartinez"}, {"from": "CipaconMar27424", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "CipaconMar27424", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "CipaconMar27424", "to": "GloriaRamirezRi"}, {"from": "CipaconMar27424", "to": "sunetboyaca"}, {"from": "cruz_gaby_", "to": "charoguerra"}, {"from": "cruz_gaby_", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "cruz_gaby_", "to": "WilsonRuizO"}, {"from": "cruz_gaby_", "to": "PrimeraSenado"}, {"from": "cruz_gaby_", "to": "AndresJRendonC"}, {"from": "cruz_gaby_", "to": "senadormotoa"}, {"from": "cruz_gaby_", "to": "GermanBlancoA"}, {"from": "almaredondo22", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "almaredondo22", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Al33881Derecho", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Al33881Derecho", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Al33881Derecho", "to": "petrogustavo"}, {"from": "AsadAssange", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "AsadAssange", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "guillefuturo", "to": "MauricioCard"}, {"from": "guillefuturo", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "guillefuturo", "to": "PinzonBueno"}, {"from": "guillefuturo", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "guillefuturo", "to": "agaviriau"}, {"from": "jacast84", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "jacast84", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Celuhekeisda", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "Celuhekeisda", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Celuhekeisda", "to": "QuinteroCalle"}, {"from": "Celuhekeisda", "to": "MariaFdaCabal"}, {"from": "Celuhekeisda", "to": "linamariagarri1"}, {"from": "Celuhekeisda", "to": "PalomaValenciaL"}, {"from": "Celuhekeisda", "to": "PartidoLiberal"}, {"from": "Celuhekeisda", "to": "PartidoConservC"}, {"from": "Celuhekeisda", "to": "PartidoCambioR1"}, {"from": "Celuhekeisda", "to": "PartidoMIRA"}, {"from": "Celuhekeisda", "to": "CeDemocratico"}, {"from": "Celuhekeisda", "to": "realDonaldTrump"}, {"from": "elfatbucaro", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "elfatbucaro", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Ricardo00876", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Ricardo00876", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "MarthaTovar9", "to": "IAelectoral"}, {"from": "MarthaTovar9", "to": "PartidoVerdeCoL"}, {"from": "MarthaTovar9", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "MarthaTovar9", "to": "NoticiasCaracol"}, {"from": "MarthaTovar9", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "MarthaTovar9", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "MarthaTovar9", "to": "AngelicaLozanoC"}, {"from": "jrodriguezpere3", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "jrodriguezpere3", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "laflormasroja", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "laflormasroja", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "jagodson", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "jagodson", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "agendaprogresis", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "agendaprogresis", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "pensadorealidad", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "pensadorealidad", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "premisa34", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "premisa34", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "premisa34", "to": "petrogustavo"}, {"from": "giorozas", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "giorozas", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "giorozas", "to": "Andre_Saenz"}, {"from": "giorozas", "to": "EdwSuarez1109"}, {"from": "giorozas", "to": "bettysensatez"}, {"from": "giorozas", "to": "miguel_agu78839"}, {"from": "EdwSuarez1109", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "EdwSuarez1109", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "bettysensatez", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "bettysensatez", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "bettysensatez", "to": "MauricioCard"}, {"from": "bettysensatez", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "miguel_agu78839", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "miguel_agu78839", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "CABETOGOMEZ", "to": "silvioravel"}, {"from": "CABETOGOMEZ", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "CABETOGOMEZ", "to": "ABDELAESPRIELLA"}, {"from": "CABETOGOMEZ", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "CABETOGOMEZ", "to": "IBetancourtCol"}, {"from": "JairoRamirezh", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "JairoRamirezh", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "JairoRamirezh", "to": "petrogustavo"}, {"from": "JairoRamirezh", "to": "nadiablel"}, {"from": "TuomasShelby", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "TuomasShelby", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "marci_acero", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "marci_acero", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "petristasiempre", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "petristasiempre", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "ArqMlopez", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "ArqMlopez", "to": "petrogustavo"}, {"from": "EdwarMontenegr7", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "EdwarMontenegr7", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "alberto_ve46966", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "alberto_ve46966", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "LUISFELIPEPOVED", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "LUISFELIPEPOVED", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "abri_luz", "to": "okter80"}, {"from": "abri_luz", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "abri_luz", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "abri_luz", "to": "petrogustavo"}, {"from": "ControlSocial23", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "GUACHARED", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "GUACHARED", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "ervin_german", "to": "pedroel10979641"}, {"from": "ervin_german", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "ervin_german", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "pedroel10979641", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "pedroel10979641", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "JoseRodrig7024", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "JoseRodrig7024", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "JaimeLozano22", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "JaimeLozano22", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "xWASAx", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "alexand15750102", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "alexand15750102", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "nelmaforero", "to": "MejorJuntos_col"}, {"from": "nelmaforero", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "nelmaforero", "to": "MauricioCard"}, {"from": "nelmaforero", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "nelmaforero", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "nelmaforero", "to": "hectorolimpo"}, {"from": "nelmaforero", "to": "JuanGZuluaga"}, {"from": "nelmaforero", "to": "agaviriau"}, {"from": "nelmaforero", "to": "DanielSamperO"}, {"from": "nelmaforero", "to": "DiegoASantos"}, {"from": "nelmaforero", "to": "DeLaCalleHum"}, {"from": "MrIntestino", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "MrIntestino", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "CarlosMCorcho", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "CarlosMCorcho", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "AlDiaNoticiasJD", "to": "petrogustavo"}, {"from": "AlDiaNoticiasJD", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Asfodelos1794", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Asfodelos1794", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "LEON01977", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "LEON01977", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Belper81", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Belper81", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "UriveBelez", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "UriveBelez", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "aktinsonn52610", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "aktinsonn52610", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Jjuani6O", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Jjuani6O", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "mikerural_", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "mikerural_", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "HaroldV75453598", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "HaroldV75453598", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "carlosnejra", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "carlosnejra", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "gabrielcardonah", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "gabrielcardonah", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Andrey98238727", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Andrey98238727", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "ANDRESC72416762", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "ANDRESC72416762", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "527ElduroJadin", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "527ElduroJadin", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "potogalindo", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "potogalindo", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "chilap1966", "to": "RoyBarreras"}, {"from": "chilap1966", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "chilap1966", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "chilap1966", "to": "PizarroMariaJo"}, {"from": "chilap1966", "to": "MiguelUribeT"}, {"from": "chilap1966", "to": "ClaudiaLopez"}, {"from": "chilap1966", "to": "PalomaValenciaL"}, {"from": "chilap1966", "to": "MariaFdaCabal"}, {"from": "chilap1966", "to": "GustavoBolivar"}, {"from": "chilap1966", "to": "MauricioCard"}, {"from": "chilap1966", "to": "MauricioLizcano"}, {"from": "chilap1966", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "chilap1966", "to": "carolinacorcho"}, {"from": "chilap1966", "to": "EnriquePenalosa"}, {"from": "chilap1966", "to": "CamiloRomero"}, {"from": "chilap1966", "to": "PaolaHolguin"}, {"from": "chilap1966", "to": "andresguerraho"}, {"from": "chilap1966", "to": "agaviriau"}, {"from": "chilap1966", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "chilap1966", "to": "ClaraLopezObre"}, {"from": "chilap1966", "to": "IvonneMilenaGo"}, {"from": "chilap1966", "to": "RadNalCo"}, {"from": "chilap1966", "to": "MafeCarrascal"}, {"from": "chilap1966", "to": "cracolombia"}, {"from": "chilap1966", "to": "HERACLITOL"}, {"from": "chilap1966", "to": "juanduquega"}, {"from": "chilap1966", "to": "petrogustavo"}, {"from": "chilap1966", "to": "QuinteroCalle"}, {"from": "chilap1966", "to": "ZurdosCol"}, {"from": "chilap1966", "to": "AlexFlorezH"}, {"from": "chilap1966", "to": "FisicoImpuro"}, {"from": "chilap1966", "to": "Mamertos0"}, {"from": "chilap1966", "to": "Betocoralg"}, {"from": "chilap1966", "to": "YoAlejoV"}, {"from": "chilap1966", "to": "AlejoToroAnt"}, {"from": "chilap1966", "to": "ElizbethCristi7"}, {"from": "chilap1966", "to": "estebanrestre"}, {"from": "chilap1966", "to": "RTVCco"}, {"from": "chilap1966", "to": "LevyRincon"}, {"from": "chilap1966", "to": "SenalColombia"}, {"from": "chilap1966", "to": "InstitucionalTV"}, {"from": "ederjimenezfue1", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "ederjimenezfue1", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Betty6167", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Betty6167", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "CharrJose", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "CharrJose", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "mamertoide68", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "mamertoide68", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "MiguelC28889297", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "MiguelC28889297", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "ErIstBesorgt", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "ErIstBesorgt", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Naly2010", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Naly2010", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "FabioRiascos", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "FabioRiascos", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "demondfly191", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "demondfly191", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "santiagochacon2", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "santiagochacon2", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "ReyDeymer32066", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "ReyDeymer32066", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "didacus91", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "didacus91", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "1981acevedos", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "1981acevedos", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Maurici85056810", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Maurici85056810", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Cinemazorquis40", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Cinemazorquis40", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "GbmLuis", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "GbmLuis", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Leonard10719897", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Leonard10719897", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "LuceroM38025814", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "LuceroM38025814", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Guiller28761437", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Guiller28761437", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "lalinho19913757", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "lalinho19913757", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "LuisAlfred91790", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "LuisAlfred91790", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "pipemontoya92", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "pipemontoya92", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "flacovg20cm", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "flacovg20cm", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "juankyospina", "to": "UltimaHoraCR"}, {"from": "juankyospina", "to": "petrogustavo"}, {"from": "juankyospina", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "cetaji", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "cetaji", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "AragoYenny", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "AragoYenny", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "bl4ck0ps1313837", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "bl4ck0ps1313837", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "bl4ck0ps1313837", "to": "DANE_Colombia"}, {"from": "paul_espat", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "paul_espat", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "estebanmp21", "to": "EdwSuarez1109"}, {"from": "estebanmp21", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "estebanmp21", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Luchin31", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Luchin31", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "JavierMont24077", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "JavierMont24077", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Pitin007", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Pitin007", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "cdoherrera", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "cdoherrera", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "micomartes", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "micomartes", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Juancamiiloooo", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Juancamiiloooo", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "dacdoba", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "dacdoba", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "murialfredo1", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "murialfredo1", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "fezmilan", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "fezmilan", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Suarezricardo70", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Suarezricardo70", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Juanwot", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Juanwot", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "WillLon_G", "to": "lunadavid"}, {"from": "WillLon_G", "to": "EnriquePenalosa"}, {"from": "WillLon_G", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "mariatmr911", "to": "MejorJuntos_col"}, {"from": "mariatmr911", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "mariatmr911", "to": "MauricioCard"}, {"from": "mariatmr911", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "mariatmr911", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "mariatmr911", "to": "hectorolimpo"}, {"from": "mariatmr911", "to": "JuanGZuluaga"}, {"from": "mariatmr911", "to": "agaviriau"}, {"from": "mariatmr911", "to": "DanielSamperO"}, {"from": "mariatmr911", "to": "DiegoASantos"}, {"from": "mariatmr911", "to": "DeLaCalleHum"}, {"from": "Quijote_57", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Quijote_57", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Quijote_57", "to": "darcyquinnr"}, {"from": "Quijote_57", "to": "MaCamilaRoa"}, {"from": "Quijote_57", "to": "BluRadioCo"}, {"from": "Quijote_57", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "Quijote_57", "to": "pulzo"}, {"from": "Quijote_57", "to": "infobaecolombia"}, {"from": "Quijote_57", "to": "elespectador"}, {"from": "Quijote_57", "to": "YesidLancheros"}, {"from": "Quijote_57", "to": "Maryaristizabal"}, {"from": "CarlosdGarzon", "to": "MejorJuntos_col"}, {"from": "CarlosdGarzon", "to": "agaviriau"}, {"from": "CarlosdGarzon", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "CarlosdGarzon", "to": "MauricioCard"}, {"from": "CarlosdGarzon", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "CarlosdGarzon", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "CarlosdGarzon", "to": "hectorolimpo"}, {"from": "CarlosdGarzon", "to": "JuanGZuluaga"}, {"from": "CarlosdGarzon", "to": "DanielSamperO"}, {"from": "CarlosdGarzon", "to": "DiegoASantos"}, {"from": "CarlosdGarzon", "to": "DeLaCalleHum"}, {"from": "luciagalindo197", "to": "MejorJuntos_col"}, {"from": "luciagalindo197", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "luciagalindo197", "to": "MauricioCard"}, {"from": "luciagalindo197", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "luciagalindo197", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "luciagalindo197", "to": "hectorolimpo"}, {"from": "luciagalindo197", "to": "JuanGZuluaga"}, {"from": "luciagalindo197", "to": "agaviriau"}, {"from": "luciagalindo197", "to": "DanielSamperO"}, {"from": "luciagalindo197", "to": "DiegoASantos"}, {"from": "luciagalindo197", "to": "DeLaCalleHum"}, {"from": "Rolo80_", "to": "MejorJuntos_col"}, {"from": "Rolo80_", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Rolo80_", "to": "MauricioCard"}, {"from": "Rolo80_", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "Rolo80_", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "Rolo80_", "to": "hectorolimpo"}, {"from": "Rolo80_", "to": "JuanGZuluaga"}, {"from": "Rolo80_", "to": "agaviriau"}, {"from": "Rolo80_", "to": "DanielSamperO"}, {"from": "Rolo80_", "to": "DiegoASantos"}, {"from": "Rolo80_", "to": "DeLaCalleHum"}, {"from": "EduardoC74969", "to": "elviajedeella"}, {"from": "EduardoC74969", "to": "MejorJuntos_col"}, {"from": "EduardoC74969", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "EduardoC74969", "to": "MauricioCard"}, {"from": "EduardoC74969", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "EduardoC74969", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "EduardoC74969", "to": "hectorolimpo"}, {"from": "EduardoC74969", "to": "JuanGZuluaga"}, {"from": "EduardoC74969", "to": "agaviriau"}, {"from": "EduardoC74969", "to": "DanielSamperO"}, {"from": "EduardoC74969", "to": "DiegoASantos"}, {"from": "EduardoC74969", "to": "DeLaCalleHum"}, {"from": "elviajedeella", "to": "MejorJuntos_col"}, {"from": "elviajedeella", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "elviajedeella", "to": "MauricioCard"}, {"from": "elviajedeella", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "elviajedeella", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "elviajedeella", "to": "hectorolimpo"}, {"from": "elviajedeella", "to": "JuanGZuluaga"}, {"from": "elviajedeella", "to": "agaviriau"}, {"from": "elviajedeella", "to": "DanielSamperO"}, {"from": "elviajedeella", "to": "DiegoASantos"}, {"from": "elviajedeella", "to": "DeLaCalleHum"}, {"from": "noticero1", "to": "MejorJuntos_col"}, {"from": "noticero1", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "noticero1", "to": "MauricioCard"}, {"from": "noticero1", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "noticero1", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "noticero1", "to": "hectorolimpo"}, {"from": "noticero1", "to": "JuanGZuluaga"}, {"from": "noticero1", "to": "agaviriau"}, {"from": "noticero1", "to": "DanielSamperO"}, {"from": "noticero1", "to": "DiegoASantos"}, {"from": "noticero1", "to": "DeLaCalleHum"}, {"from": "javierarroyave2", "to": "Derechabrava"}, {"from": "javierarroyave2", "to": "IAelectoral"}, {"from": "javierarroyave2", "to": "PartidoVerdeCoL"}, {"from": "javierarroyave2", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "javierarroyave2", "to": "NoticiasCaracol"}, {"from": "javierarroyave2", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "javierarroyave2", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "javierarroyave2", "to": "AngelicaLozanoC"}, {"from": "Derechabrava", "to": "IAelectoral"}, {"from": "Derechabrava", "to": "PartidoVerdeCoL"}, {"from": "Derechabrava", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "Derechabrava", "to": "NoticiasCaracol"}, {"from": "Derechabrava", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "Derechabrava", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Derechabrava", "to": "AngelicaLozanoC"}, {"from": "ValenCabrera90", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "ValenCabrera90", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "libard0gomez", "to": "neanguevara"}, {"from": "libard0gomez", "to": "IAelectoral"}, {"from": "libard0gomez", "to": "PartidoVerdeCoL"}, {"from": "libard0gomez", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "libard0gomez", "to": "NoticiasCaracol"}, {"from": "libard0gomez", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "libard0gomez", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "libard0gomez", "to": "AngelicaLozanoC"}, {"from": "Blockchain_Col", "to": "PizarroMariaJo"}, {"from": "Blockchain_Col", "to": "MauricioCard"}, {"from": "Blockchain_Col", "to": "lunadavid"}, {"from": "Blockchain_Col", "to": "MariaFdaCabal"}, {"from": "Blockchain_Col", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "hayquetratar", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "hayquetratar", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "hayquetratar", "to": "darcyquinnr"}, {"from": "hayquetratar", "to": "MaCamilaRoa"}, {"from": "hayquetratar", "to": "BluRadioCo"}, {"from": "hayquetratar", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "hayquetratar", "to": "pulzo"}, {"from": "hayquetratar", "to": "infobaecolombia"}, {"from": "hayquetratar", "to": "elespectador"}, {"from": "hayquetratar", "to": "YesidLancheros"}, {"from": "hayquetratar", "to": "Maryaristizabal"}, {"from": "molicasij", "to": "IAelectoral"}, {"from": "molicasij", "to": "PartidoVerdeCoL"}, {"from": "molicasij", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "molicasij", "to": "NoticiasCaracol"}, {"from": "molicasij", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "molicasij", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "molicasij", "to": "AngelicaLozanoC"}, {"from": "ANDRESP905", "to": "MejorJuntos_col"}, {"from": "ANDRESP905", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "ANDRESP905", "to": "MauricioCard"}, {"from": "ANDRESP905", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "ANDRESP905", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "ANDRESP905", "to": "hectorolimpo"}, {"from": "ANDRESP905", "to": "JuanGZuluaga"}, {"from": "ANDRESP905", "to": "agaviriau"}, {"from": "ANDRESP905", "to": "DanielSamperO"}, {"from": "ANDRESP905", "to": "DiegoASantos"}, {"from": "ANDRESP905", "to": "DeLaCalleHum"}, {"from": "MiguelGuti3532", "to": "MejorJuntos_col"}, {"from": "MiguelGuti3532", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "MiguelGuti3532", "to": "MauricioCard"}, {"from": "MiguelGuti3532", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "MiguelGuti3532", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "MiguelGuti3532", "to": "hectorolimpo"}, {"from": "MiguelGuti3532", "to": "JuanGZuluaga"}, {"from": "MiguelGuti3532", "to": "agaviriau"}, {"from": "MiguelGuti3532", "to": "DanielSamperO"}, {"from": "MiguelGuti3532", "to": "DiegoASantos"}, {"from": "MiguelGuti3532", "to": "DeLaCalleHum"}, {"from": "LuzClarita2002", "to": "neanguevara"}, {"from": "LuzClarita2002", "to": "IAelectoral"}, {"from": "LuzClarita2002", "to": "PartidoVerdeCoL"}, {"from": "LuzClarita2002", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "LuzClarita2002", "to": "NoticiasCaracol"}, {"from": "LuzClarita2002", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "LuzClarita2002", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "LuzClarita2002", "to": "AngelicaLozanoC"}, {"from": "AntolinezSamuel", "to": "MejorJuntos_col"}, {"from": "AntolinezSamuel", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "AntolinezSamuel", "to": "MauricioCard"}, {"from": "AntolinezSamuel", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "AntolinezSamuel", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "AntolinezSamuel", "to": "hectorolimpo"}, {"from": "AntolinezSamuel", "to": "JuanGZuluaga"}, {"from": "AntolinezSamuel", "to": "agaviriau"}, {"from": "AntolinezSamuel", "to": "DanielSamperO"}, {"from": "AntolinezSamuel", "to": "DiegoASantos"}, {"from": "AntolinezSamuel", "to": "DeLaCalleHum"}, {"from": "RisuenoRoberto", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "RisuenoRoberto", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "RisuenoRoberto", "to": "darcyquinnr"}, {"from": "RisuenoRoberto", "to": "MaCamilaRoa"}, {"from": "RisuenoRoberto", "to": "BluRadioCo"}, {"from": "RisuenoRoberto", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "RisuenoRoberto", "to": "pulzo"}, {"from": "RisuenoRoberto", "to": "infobaecolombia"}, {"from": "RisuenoRoberto", "to": "elespectador"}, {"from": "RisuenoRoberto", "to": "YesidLancheros"}, {"from": "RisuenoRoberto", "to": "Maryaristizabal"}, {"from": "Nicolasriveragz", "to": "IAelectoral"}, {"from": "Nicolasriveragz", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "Nicolasriveragz", "to": "AngelicaLozanoC"}, {"from": "Nicolasriveragz", "to": "BluRadioCo"}, {"from": "Nicolasriveragz", "to": "PartidoVerdeCoL"}, {"from": "Nicolasriveragz", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Nicolasriveragz", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "Nicolasriveragz", "to": "NoticiasCaracol"}, {"from": "AlexAra44222545", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "AlexAra44222545", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "AlexAra44222545", "to": "darcyquinnr"}, {"from": "AlexAra44222545", "to": "MaCamilaRoa"}, {"from": "AlexAra44222545", "to": "BluRadioCo"}, {"from": "AlexAra44222545", "to": "RevistaSemana"}, {"from": "AlexAra44222545", "to": "pulzo"}, {"from": "AlexAra44222545", "to": "infobaecolombia"}, {"from": "AlexAra44222545", "to": "elespectador"}, {"from": "AlexAra44222545", "to": "YesidLancheros"}, {"from": "AlexAra44222545", "to": "Maryaristizabal"}, {"from": "AlexAra44222545", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "FABIOCORDOBACH", "to": "carlos_franco78"}, {"from": "FABIOCORDOBACH", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "FABIOCORDOBACH", "to": "DCoronell"}, {"from": "FABIOCORDOBACH", "to": "losdanieles"}, {"from": "carlos_franco78", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "carlos_franco78", "to": "DCoronell"}, {"from": "carlos_franco78", "to": "losdanieles"}, {"from": "marcela_ruge", "to": "AlvaroUribeVel"}, {"from": "marcela_ruge", "to": "MariaFdaCabal"}, {"from": "RTVCNoticia", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "RTVCNoticia", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "Analitico797", "to": "MejorJuntos_col"}, {"from": "Analitico797", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Analitico797", "to": "MauricioCard"}, {"from": "Analitico797", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "Analitico797", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "Analitico797", "to": "hectorolimpo"}, {"from": "Analitico797", "to": "JuanGZuluaga"}, {"from": "Analitico797", "to": "agaviriau"}, {"from": "Analitico797", "to": "DanielSamperO"}, {"from": "Analitico797", "to": "DiegoASantos"}, {"from": "Analitico797", "to": "DeLaCalleHum"}, {"from": "latruthduele", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "latruthduele", "to": "karolg"}, {"from": "latruthduele", "to": "AndreaBocelli"}, {"from": "nbarbosg", "to": "NoticiasRCN"}, {"from": "nbarbosg", "to": "JoseMAcevedo"}, {"from": "nbarbosg", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "ferrojasparra", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "claudia_adarve", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "claudia_adarve", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "opinion39945", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "opinion39945", "to": "ConTodaPorCol"}, {"from": "ingabrielc", "to": "MejorJuntos_col"}, {"from": "ingabrielc", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "ingabrielc", "to": "MauricioCard"}, {"from": "ingabrielc", "to": "juanmanuelgalan"}, {"from": "ingabrielc", "to": "sergio_fajardo"}, {"from": "ingabrielc", "to": "hectorolimpo"}, {"from": "ingabrielc", "to": "JuanGZuluaga"}, {"from": "ingabrielc", "to": "agaviriau"}, {"from": "ingabrielc", "to": "DanielSamperO"}, {"from": "ingabrielc", "to": "DiegoASantos"}, {"from": "ingabrielc", "to": "DeLaCalleHum"}, {"from": "gekike", "to": "carlos_franco78"}, {"from": "gekike", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "gekike", "to": "DCoronell"}, {"from": "gekike", "to": "losdanieles"}, {"from": "sirennita2022", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "sirennita2022", "to": "karolg"}, {"from": "sirennita2022", "to": "AndreaBocelli"}, {"from": "JulioCMancera", "to": "ABDELAESPRIELLA"}, {"from": "JulioCMancera", "to": "VickyDavilaH"}, {"from": "JulioCMancera", "to": "MariaFdaCabal"}, {"from": "JulioCMancera", "to": "PalomaValenciaL"}, {"from": "JulioCMancera", "to": "German_Vargas"}, {"from": "JulioCMancera", "to": "EnriquePenalosa"}, {"from": "JulioCMancera", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Dieterarq", "to": "carlos_franco78"}, {"from": "Dieterarq", "to": "JDOviedoAr"}, {"from": "Dieterarq", "to": "DCoronell"}, {"from": "Dieterarq", "to": "losdanieles"}]);

                  nodeColors = {};
                  allNodes = nodes.get({ returnType: "Object" });
                  for (nodeId in allNodes) {
                    nodeColors[nodeId] = allNodes[nodeId].color;
                  }
                  allEdges = edges.get({ returnType: "Object" });
                  // adding nodes and edges to the graph
                  data = {nodes: nodes, edges: edges};

                  var options = {
    "configure": {
        "enabled": false
    },
    "edges": {
        "color": {
            "inherit": true
        },
        "smooth": {
            "enabled": true,
            "type": "dynamic"
        }
    },
    "interaction": {
        "dragNodes": true,
        "hideEdgesOnDrag": false,
        "hideNodesOnDrag": false
    },
    "physics": {
        "enabled": true,
        "forceAtlas2Based": {
            "avoidOverlap": 0,
            "centralGravity": 0.01,
            "damping": 0.4,
            "gravitationalConstant": -50,
            "springConstant": 0.08,
            "springLength": 100
        },
        "solver": "forceAtlas2Based",
        "stabilization": {
            "enabled": true,
            "fit": true,
            "iterations": 1000,
            "onlyDynamicEdges": false,
            "updateInterval": 50
        }
    }
};

                  


                  

                  network = new vis.Network(container, data, options);

                  

                  

                  


                  
                      network.on("stabilizationProgress", function(params) {
                          document.getElementById('loadingBar').removeAttribute("style");
                          var maxWidth = 496;
                          var minWidth = 20;
                          var widthFactor = params.iterations/params.total;
                          var width = Math.max(minWidth,maxWidth * widthFactor);
                          document.getElementById('bar').style.width = width + 'px';
                          document.getElementById('text').innerHTML = Math.round(widthFactor*100) + '%';
                      });
                      network.once("stabilizationIterationsDone", function() {
                          document.getElementById('text').innerHTML = '100%';
                          document.getElementById('bar').style.width = '496px';
                          document.getElementById('loadingBar').style.opacity = 0;
                          // really clean the dom element
                          setTimeout(function () {document.getElementById('loadingBar').style.display = 'none';}, 500);
                      });
                  

                  return network;

              }
              drawGraph();
        </script>
    </body>
</html>